<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="recurring_rocket_SAR_headline"><![CDATA[<span class="bn_headline">Kurzzeitig
            verfügbar: Brandneue Hellstorm-Raketen</span>]]></item>
 <item name="recurring_rocket_SAR_teaser"><![CDATA[<div class="bn_teaser">Gute Nachrichten,
            Space-Piloten!</div><br />]]></item>
 <item name="recurring_rocket_SAR_content"><![CDATA[<div class="bn_text">Diese Piraten-Beute ist immer
            wieder für Überraschungen gut! Jetzt wurde von einigen Piloten schon wieder ein echtes Wunderwerk
            der Waffentechnologie darin gefunden: <span class="bn_highlight"><b>die Hellstorm-SAR-Raketen!</span></b>
            Wir haben die Technologie genau studiert und diese äußerst kleinen, aber enorm effektiven
            Hellstorm-SAR-Raketen nachgebaut.
            <br /><br />
            <div class="bn_teaser"><b>Klein und effektiv: Schildabsorbierende Hellstorm-Raketen</b></div><br />
            Die Hellstorm-SAR-Raketen <span class="bn_highlight"><b>absorbieren die Schildkraft des
            Gegners</span></b> und übertragen sie auf das eigene Schiff ... gleichzeitig sind diese Raketen
            so kompakt, dass sie sogar in den Rocketlauncher passen. Eine echte Meisterleistung!
            <br /><br /></div>]]></item>
 <item name="recurring_rocketSAR_footer"><![CDATA[<div class="bn_footer">Haut rein, Piloten,
            holt Euch die Hellstorm-Raketen und macht Euren Gegnern die Hölle heiß!<br />
            <br />
            Euer DarkOrbit-Team</div>]]></item>
 <item name="recurring_rocket_SAR_withPayment_headline"><![CDATA[<span class="bn_headline">Kurzzeitig
        verfügbar: Brandneue Hellstorm-Raketen</span>]]></item>
 <item name="recurring_rocket_SAR_withPayment_teaser"><![CDATA[<div class="bn_teaser">Gute Nachrichten,
        Space-Piloten!</div><br />]]></item>
 <item name="recurring_rocket_SAR_withPayment_content"><![CDATA[<div class="bn_text">Diese Piraten-Beute ist immer
        wieder für Überraschungen gut! Jetzt wurde von einigen Piloten schon wieder ein echtes Wunderwerk
        der Waffentechnologie darin gefunden: <span class="bn_highlight"><b>die Hellstorm-SAR-Raketen!</span></b>
        Wir haben die Technologie genau studiert und diese äußerst kleinen, aber enorm effektiven
        Hellstorm-SAR-Raketen nachgebaut.
        <br /><br />
        <div class="bn_teaser"><b>Klein und effektiv: Schildabsorbierende Hellstorm-Raketen</b></div><br />
        Die Hellstorm-SAR-Raketen <span class="bn_highlight"><b>absorbieren die Schildkraft des
        Gegners</span></b> und übertragen sie auf das eigene Schiff ... gleichzeitig sind diese Raketen
        so kompakt, dass sie sogar in den Rocketlauncher passen. Eine echte Meisterleistung!
        <br /><br />
        <div class="bn_teaser"><b>Nur kurzzeitig im Payment verfügbar!</b></div><br />
        Die Hellstorm-SAR-Raketen in der Piraten-Beute sind äußerst rar und nur mit viel Glück zu finden.
        Clevere Space-Piloten nutzen die Gunst der Stunde und holen sie sich direkt im Payment. Der Clou:
        Es gibt sogar eine dauerhaft verfügbare <span class="bn_highlight"><b>Version für Credits im
        Shop</span></b>!
        <br /><br />
        </div>]]></item>
 <item name="recurring_rocketSAR_withPayment_footer"><![CDATA[<div class="bn_footer">Haut rein, Piloten,
        holt Euch die Hellstorm-Raketen und macht Euren Gegnern die Hölle heiß!<br />
        <br />
        Euer DarkOrbit-Team</div>]]></item>
 <item name="event_influence_mmo_title"><![CDATA[Morgus Pettersons Rede]]></item>
 <item name="event_influence_mmo_text"><![CDATA[Ich sag’s nicht oft, aber ich bin verdammt stolz, Teil der MMO zu sein!<br /><br />Ich arbeite hart, verdien gut, genieße meine Auszeiten und werde von Leuten unterstützt, die meinesgleichen sind. Kein Katzbuckeln, wie bei den Wichtigtuern von der EIC, die Menschen danach beurteilen, ob ihre Krawatte richtig sitzt! Keine nutzlosen Experimente an widerlichen Aliens wie in der VRU, die ihren Nachwuchs in sterilen Reagenzgläsern züchten und in gefühllosen Kinderstuben erziehen!<br /><br />Zeigen wir dem Universum einen besseren Weg. Den Weg der MMO!<br /><br />Wir haben angefangen, unsren Einfluss im Orbit zu messen. Jeder Einzelne trägt dazu bei, ihn zu erhöhen – so stärken wir das Vertrauen der Zivilbevölkerung in unsre Firma, heuern leichter Truppen an und können, vielleicht, andere für unsre Sache gewinnen!<br /><br />Piraten, Gesetzlose, Minenarbeiter, unabhängige Kolonien und Abenteurer sind unsre natürlichen Verbündeten und werden einer starken, einflussreichen MMO folgen!<br /><br />Es ist unser erklärtes Ziel, die gesamte Menschheit unter dem roten Banner der MMO zu vereinen – wie Willem Cuper damals den Mars!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_eic_title"><![CDATA[Reginald Crowleys Rede]]></item>
 <item name="event_influence_eic_text"><![CDATA[Dienst für die Erde! Ich vertraue darauf, dass Du auf die altehrwürdigen Traditionen der EIC ebenso stolz bist, wie ich. Traditionen, die uns Erdbewohner endlich von harter Arbeit befreiten und uns die Möglichkeit eröffneten, Energie und Geist dem zu widmen, wonach uns der Sinn steht. Und wenn es die Eroberung der Sterne ist!<br /><br />Niemals wieder im Dreck wühlen und plündern, wie die Piraten vom Mars! Niemals die Schändung durch Alien-Kontakte erdulden, wie es auf der Venus geschieht! Gemeinsam können wir ihnen als leuchtendes Beispiel vorangehen. Wenn sie nur wollten!<br /><br />Wir begannen unseren Einfluss im Orbit zu messen. Er ist entscheidend für den Erhalt ziviler Zuversicht und die Mobilisierung frischer Truppen. Vielleicht überzeugt ein hoher Einfluss die Besten und Raffiniertesten der menschlichen Spezies, sich der EIC anzuschließen!<br /><br />So mag es uns eines Tages gelingen, alle Menschen unter unserem Banner zu vereinen, sie vor den Gefahren des Alls zu schützen und den rechtmäßigen Platz der Erde an der Spitze der Menschheit zurückzuerobern!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_vru_title"><![CDATA[Vanessa Arkadiums Rede]]></item>
 <item name="event_influence_vru_text"><![CDATA[Ich kann es nicht oft genug wiederholen: VRU ist die einzig optimale Gemeinschaft für die menschliche Spezies.<br /><br />Nur hier stehen mir alle Ressourcen und Möglichkeiten offen, um meine Ziele zu erreichen. Der Innere Kreis wacht über mein Wohlergehen, jeden Tag aufs Neue. Ich kann mich voll und ganz auf seine Förderung und Liebe verlassen!<br /><br />Hab Mitleid mit den Unbelehrbaren vom Mars, gefangen in einer Firma, die nur eine festgefahrene Lebensweise kennt. Oder mit den kleinkarierten Erdlingen, deren ganze Identität an ihrem schmutzigen Klumpen Erde hängt, und die von ihrer Firma mit Brot und Spielen ruhig gehalten werden. Wir sind das Leuchtfeuer des Fortschritts für diese Unwissenden!<br /><br />Um den Glauben unserer Zivilbevölkerung zu stärken und neue Truppen zu rekrutieren, müssen wir unseren Einfluss im Orbit steigern. Vielleicht schließen sich diejenigen, die den Irrweg ihrer Firmen erkennen, einer einflussreichen VRU an!<br /><br />Unsere Fähigkeiten sind grenzenlos! Unsere Reise hat eben erst begonnen! Gemeinsam formen wir die Menschen zu einer besseren Spezies!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_mmo_title"><![CDATA[Morgus Pettersons Rede]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_mmo_text"><![CDATA[Hornissen! In letzter Zeit vermisse ich Euren tödlichen Stich. Unser Einfluss im Orbit schwindet. MMO darf nicht fett und träge werden, wie die Schlammfresser von der Erde!<br /><br />“Vorwärts, kämpft!“, sage ich - jeder Einzelne von Euch trägt dazu bei, unsren Einfluss zu erhöhen. So stärken wir das Vertrauen der Zivilbevölkerung in unsre Firma, heuern leichter Truppen an und können andere für unsre Sache gewinnen!<br /><br />Zusätzlich bekommt Ihr die Chance, Euer Können weiter zu verbessern – Piloten, Ihr alle seid aufgefordert, an der altmodischen Safari eines stinkreichen Billionärs teilzunehmen! Bringt Ihr sie erfolgreich zu Ende, warten Ruhm und Ehre auf Euch und, so ganz nebenbei, ein Batzen Credits und Ressourcen. Kontaktiert mich im Kontrollzentrum für mehr Infos!<br /><br />Hornissen, bleibt hungrig nach Eroberung und vereint die Menschheit unter dem roten Banner der MMO. Mars voran!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_eic_title"><![CDATA[Reginald Crowleys Rede]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_eic_text"><![CDATA[Skorpione! Unschöne Dinge sind mir zu Ohren gekommen: Unser Einfluss im Orbit schwindet. Dem müssen wir entschieden entgegentreten, will EIC ihrem Ruf als Schutzherrin der Menschheit gerecht werden!<br /><br />Jeder Einzelne von Euch ist angehalten, alles zu tun, um EIC zu stärken. Unser Einfluss im Orbit ist entscheidend für den Erhalt ziviler Zuversicht und die Mobilisierung frischer Truppen. Nur so können wir die Besten und Raffiniertesten der menschlichen Spezies überzeugen, sich der EIC anzuschließen!<br /><br />Ferner besteht die Möglichkeit, Euer Können als Piloten weiter zu verfeinern. Nehmt an der archaischen Safari eines anonymen Billionärs teil, um Ruhm und Ehre zu erlangen. An materiellen Gewinnen wie Credits und Ressourcen soll es ebenfalls nicht mangeln. Kontaktiert mich im Kontrollzentrum für weitere Informationen!<br /><br />Skorpione, verliert niemals das Ziel aus den Augen, alle Menschen unter unserem Banner zu vereinen. Führt die Erde an ihren rechtmäßigen Platz an der Spitze der Menschheit!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_vru_title"><![CDATA[Vanessa Arkadiums Rede]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_vru_text"><![CDATA[Kobras, wir müssen reden! Die neuesten Zahlen der Analyse bestätigen, dass unser Einfluss im Orbit abnimmt. Das können wir nicht hinnehmen: Die Zukunft der menschlichen Spezies steht auf dem Spiel!<br /><br />Der Innere Kreis ermuntert jeden, seinen Beitrag zu leisten. Wenn EIC oder MMO die Herren des Orbits werden, droht uns geistige Dunkelheit – das darf nicht passieren! Großer Einfluss ist nötig, um den Glauben unserer Zivilbevölkerung zu stärken und neue Truppen zu rekrutieren. Nur eine starke VRU kann diejenigen anwerben, die die Irrwege ihrer Firmen erkennen!<br /><br />Nutzt außerdem die Chance, Euer fliegerisches Können zu verbessern - ein anonymer Billionär veranstaltet eine altertümliche Safari, die nicht nur Ruhm und Ehre verspricht, sondern auch Berge von Credits und Ressourcen! Wer Interesse hat, kontaktiert mich im Kontrollzentrum.<br /><br />Kobras, VRU ist das Leuchtfeuer des Fortschritts! Unsere Fähigkeiten sind grenzenlos! Gemeinsam formen wir die Menschen zu einer besseren Spezies!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_title"><![CDATA[Einfluss – Rangstufe]]></item>
 <item name="event_influence_characterSpeech"><![CDATA[Rede des Commanders]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_npcKill"><![CDATA[Alien-Abschüsse]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_enemyFactionPlayerKill"><![CDATA[Piloten-Abschüsse]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_questFinished"><![CDATA[Missionen abgeschlossen]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_teamDeathMatchWin"><![CDATA[Team-Deathmatch Siege]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_sectorControlMatchWin"><![CDATA[Sector-Control Siege]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_captureTheBeaconScorePoint"><![CDATA[Capture the Beacon Punkte]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateAlphaDone"><![CDATA[Alpha Gates beendet]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateBetaDone"><![CDATA[Beta Gates beendet]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateGammaDone"><![CDATA[Gamma Gates beendet]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateDeltaDone"><![CDATA[Delta Gates beendet]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateEpsilonDone"><![CDATA[Epsilon Gates beendet]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateZetaDone"><![CDATA[Zeta Gates beendet]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateKappaDone"><![CDATA[Kappa Gates beendet]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateLambdaDone"><![CDATA[Lambda Gates beendet]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateKronosDone"><![CDATA[Kronos Gates beendet]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateHadesDone"><![CDATA[Hades Gates beendet]]></item>
</resource>
