<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="breakingNewsTitle_minijuegos2012"><![CDATA[Dieses exklusive Angebot darfst du nicht verpassen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_minijuegos2012"><![CDATA[Verstärke deine Flotte mit fantastischen Deals.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_minijuegos2012"><![CDATA[Hallo Space-Pilot,
<br><br>
spare %percentageSavingVariable% % mit dem %packageNameVariable% und erhalte %packagaDetailsVariable% zum Schleuderpreis.
<br>
Dies ist ein zeitlich begrenztes Angebot. Greif jetzt zu, um es nicht zu verpassen.
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_minijuegos2012"><![CDATA[Dein DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_hungarianRevolution"><![CDATA[Forradalmi Űrpilóták!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_hungarianRevolution"><![CDATA[A mai napon ünnepeljük Magyarország újkori történetének egyik meghatározó eseményét, az 1848-49-es forradalom és szabadságharcot, amely a nemzeti identitásunk egyik alapköve.<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_hungarianRevolution"><![CDATA[Ezen neves nap alkalmával úgy határoztunk, hogy meglepjük a magyar pilótákat egy eventsorozattal:<br>
    <ul>
    <li>14:00-16:00 óra között: Spaceball</li>
    <li>17:00-18:00 óra között: Admin vs. User</li>
    <li>18:00-20:00 óra között: Level Invasion Gate</li>
    <li>Ingyenes javítás egész nap</li>
    <li>Különleges bónuszdobozok egész nap</li>
    </ul><br>Jó szórakozást kívánunk az ünnepnapra!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_hungarianRevolution"><![CDATA[A DarkOrbit csapata”]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_huRevolution2015"><![CDATA[Forradalmi Űrpilóták!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_huRevolution2015"><![CDATA[A mai napon ünnepeljük Magyarország újkori történetének egyik meghatározó eseményét, az 1848-49-es forradalom és szabadságharcot, amely a nemzeti identitásunk egyik alapköve.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_huRevolution2015"><![CDATA[Üdv, Űrpilóták!
	<br /><br />
	Ezen neves nap alkalmával úgy határoztunk, hogy meglepjük a magyar pilótákat egy eventsorozattal:<br>
	<ul>
	<li>13:00-15:00 óra között: Level Invasion Gate</li>
	<li>16:00-18:00 óra között: Spaceball</li>
	<li>19:00-22:00 óra között: Sector Control</li>
	<li>Ingyenes javítás egész nap</li>
	<li>Különleges bónuszdobozok egész nap</li>
	</ul>
	<br />Jó szórakozást kívánunk az ünnepnapra!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_huRevolution2015"><![CDATA[A DarkOrbit csapata]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Операция «Защити Отечество!» в DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Отметим 23 февраля захватывающими турнирами и особыми бонусными коробками с российской символикой!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Здравия желаем, защитники космического Отечества!<br><br>
	Пилоты, ваша Родина – это космос, и ваша первостепенная задача – защищать её от посягательств любых непрошеных гостей. Чтобы не терять боевой формы и по первому звонку быть готовыми ринуться в бой, в День защитника Отечества мы устраиваем особые космические учения!
	<br><br>
	Только на российских серверах DarkOrbit 23-го февраля с 00:01 до 23:59 часов по московскому времени пройдёт акция во имя мужества и преданности космической Отчизне!
	<br><br>
	Отточите свои боевые навыки в уровневых интервент-портах с 18:00 до 21:00 по Москве, а с 22:00 до 01:00 вам понадобится второе дыхание для участия в Скормагеддоне! Попутно ищите специальные бонусные коробки с символикой российского флага! В подарок на День защитника Отечества дроиды будут неуязвимы на протяжении всей акции!
	<br><br>
	На вас вся надежда, защитники!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Ваша команда DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_stPatricksDay"><![CDATA[Alles grün im DarkOrbit!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_stPatricksDay"><![CDATA[Ganz im Zeichen des St. Patrick’s Day wird heute im gesamten Orbit ordentlich gefeiert!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_stPatricksDay"><![CDATA[Da die Iren ein sehr spendables Volk sind, gibt’s auch bei uns jede Menge abzuräumen! Sammle kräftig Boxen mit Lasermunition, Raketen, Energie, Uridium und viele weitere Items ein und zelebriere so diesen farbenprächtigen Feiertag!<br><br>
    Was wäre ein Feiertag im DarkOrbit ohne eine anständige Schießerei? Natürlich nichts! Deswegen gibt es heute gleich 2 Games zu bestreiten: Beweise Dich zum einen mit Deinen Piloten-Kollegen im Team Death Match! Zum anderen heißt es im Level Invasion Gate: Durchhalten, Pilot!
    Hier musst Du wahrlich Einiges einstecken können und so lange wie möglich gegen anrückende Gegner aushalten!<br><br>
    Und weil die Iren auch ein sehr friedfertiges Volk sind, gibt es zusätzlich noch den ganzen Tag normale Schiffsreparaturen kostenlos! Lass Dem Draufgänger in Dir freie Bahn!<br><br>
    Also: Triebwerke gestartet und mit Vollspeed in einen Tag voller Geschenke und Action!<br><br>
    Einen schönen St. Patrick’s Day!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_stPatricksDay"><![CDATA[Dein DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_independanceDay2014"><![CDATA[Independence Day: the action-packed holiday celebration!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_independanceDay2014"><![CDATA[The 4th of July in DarkOrbit - come and celebrate America's Independence Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_independanceDay2014"><![CDATA[Greetings space pilot,
	<br><br>
	Today we are celebrating Independence Day in DarkOrbit Reloaded. There are tons of fireworks just waiting around to be shot into the sky. To mark the occasion, DarkOrbit has all sorts of exciting events and surprises lined up:
	<br><br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>The <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Independence Goliath Design</b></span> will be available all day long at the special discount price in the payment section.</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Level Invasion Gate</b></span> from from 2:00 p.m. and 5:00 p.m. (local server time)</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Spaceball</b></span> 7:00 p.m. and 10:00 p.m. (local server time)</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Invulnerable Drones</b></span> Your drones will not receive any damage during the entire event.</li>
	<li>All day long <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>fireworks</b></span> will be available in the shop.</li>
	</ul>
	<br>
	Come out, party hard and get in on this action-packed day!
	<br>
	Good luck, pilot!
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_independanceDay2014"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_cosmonautDay2014"><![CDATA[День космонавтики в DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_cosmonautDay2014"><![CDATA[Захватываюшие турниры и бонусные коробки с российской символикой в память о первом полёте человека в космос]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_cosmonautDay2014"><![CDATA[Здравия желаем, пилоты-космонавты!
	<br><br>
	53 года тому назад в космос полетел первый в мире человек и облетел планету Земля за 108 минут. Им был никто иной, как наш соотечественник и отважный парень Юрий Гагарин! С тех вся страна отмечает <b>День космонавтики</b>, в честь которого команда DarkOrbit приготовила для вас увлекательнейшие турниры и особенные призы!
	<br><br>
	Весь день <b>12 апреля с 00:01 до 23:59</b> по Моске мы будем чтить на российских серверах DarkOrbit память первого космонавта и совершать достойные его подвиги!
	<br><br>
	Продемонстрируйте свои боевые навыки в <b> матчах "Контроля за сектором" с 17:00 до 20:00</b> по Москве, а <b>с 21:00 до 00:00</b> вам понадобится второе дыхание для отражения нападения <b>Ice Meteoroids</b>. Попутно ищите <b>специальные бонусные коробки с символикой российского флага</b>! В подарок на День космонавтики <b>дроиды будут неуязвимы</b> на протяжении всей акции!
	<br><br>
	Покорите космос заново в знаменательный день 12 апреля!!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_cosmonautDay2014"><![CDATA[Ваша команда DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_YurisDay"><![CDATA[Der erste Schritt ins Weltall]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_YurisDay"><![CDATA[Wir feiern den ersten Menschen im Weltall]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_YurisDay"><![CDATA[Am 12. April 1961 hat Juri Gagarin als erster Mensch die Schwerkraft der Erde verlassen und ist ins Weltall geflogen. Dreißig Jahre später ist das erste Space Shuttle gestartet. Seitdem wurden zahlreiche Missionen an diesem Tag unternommen, um das All zu erkunden und neue Grenzen zu erreichen.<br /><br />
Dieser Tag wird von einer globalen Community gefeiert, die die Erkundung des Weltraums vorantreiben möchte.<br /><br />
Wir schließen uns an und feiern heute von Mitternacht bis Mitternacht auf allen Servern mit den folgenden Boni<br /><br />
<ul>
<li>Feuerwerk</li>
<li>Drohnen nehmen keinen Schaden</li>
<li>Bonus-Boxen auf 1-1 bis 3-8, 4-x und 5-x inklusive</li>
<li>Weitere Überraschungen</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_YurisDay"><![CDATA[Viel Spaß bei der Party.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_mayDay2015"><![CDATA[Schießt in den Mai – mit DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_mayDay2015"><![CDATA[Feiert mit DarkOrbit den Frühling und erfreut Euch an jeder Menge zusätzlicher Action!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_mayDay2015"><![CDATA[Hallo Space-Piloten,
	<br><br>
	DarkOrbit fordert Euch zu einem heißen Tanz im Orbit auf, um den Mai Willkommen zu heißen. Erleuchtet zur Feier des Tages den Himmel mit Feuerwerk und sammelt wertvolle Items aus den Event-Bonusboxen.
	<br><br>
	Außerdem bieten wir jede Menge Action, von 10:00 - 12:00 Uhr steht Sector Control mit Euren Freunden (und Feinden!) auf dem Programm. Nach einer kurzen Auszeit könnt Ihr Euch von 13:00 - 15:00 Uhr im Level Invasion Gate austoben. Weiter geht es mit Team Death Match von 16:00 - 18:00 Uhr und Spaceball von 19:00 - 22:00 Uhr.
	<br><br>
	Übrigens, Drohnen nehmen heute keinen Schaden!
	<br><br>
	Also, ladet Eure Kanonen, schnallt Euch gut an und fackelt nicht lange!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_mayDay2015"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ColumbusDay2014"><![CDATA[Title]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ColumbusDay2014"><![CDATA[Teaser]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ColumbusDay2014"><![CDATA[Content]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ColumbusDay2014"><![CDATA[Footer]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_victoryDay2013"><![CDATA[V-Day im All]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_victoryDay2013"><![CDATA[Eine neue Ära des Friedens]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_victoryDay2013"><![CDATA[Hallo Space-Piloten,
<br><br>
heute vor 68 Jahren endete einer der schlimmsten Konflikte unserer Geschichte. Wir wollen den Opfern zusammen mit Euch gedenken und den Grundstein für eine bessere Zukunft legen.<br> <br>Zeit für Spaß und Action gibt es natürlich trotzdem. Zwischen 14:00 und 16:00 Uhr läuft ein spannender Wettkampf im Level Invasion Gate, von 18:00 bis 20:00 Uhr steht dann Sector Control auf dem Programm.
<br> <br>
Basis-Reparaturen sind den ganzen Tag umsonst, Drohnen nehmen keinen Schaden und Ihr könnt spezielle Boxen im Design Eurer Länderflagge einsammeln.
<br> <br>
Also, wir sehen uns in der Zukunft!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_victoryDay2013"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Title]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Teaser]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Content]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[footer]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Less Gunpowder, More Rockets]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Remember, Remember - to celebrate with DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[What better way to celebrate Guy Fawkes Day than with fireworks, games, and prizes?
	<br>Keep a sharp eye out for Bonus Boxes that look a little like the Union Jack, as they may drop fireworks (among other brilliant prizes)! If you can't wait to set off your sparklers, fireworks will also be available for purchase in the shop.
	<br>Best of all, you can join in Sector Control and Spaceball!
	<br>Stay warm in deep space on Bonfire Night!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ThanksGiving2014"><![CDATA[It’s Thanksgiving in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ThanksGiving2014"><![CDATA[A day for giving thanks and eating green bean casserole]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ThanksGiving2014"><![CDATA[Hello Space Pilots,
<br><br>
Who says you can’t enjoy a little turkey and stuffing in deep space? Log in to DarkOrbit and enjoy our special Roast Turkey Cargo Boxes and your drones will not take any damage. Head into battle and get in on Team Death Match and Level Invasion Gate while you make room for some piping hot pumpkin pie.
<br><br>
We wish you a happy Thanksgiving.
<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ThanksGiving2014"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trNationalDay16"><![CDATA[May 19th]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trNationalDay16"><![CDATA[25% more honor and experience in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trNationalDay16"><![CDATA[Hello Space Pilots,<br /><br />        
		To celebrate 19th of May, all space pilots who log into Darkorbit will receive 25% bonus HON and TP during the day!<br /><br />
		The opportunity to gain bonus experience in all Darkorbit Turkey servers throughout the day waiting for you! Login now and enjoy the faster rise in DarkOrbit!<br /><br />
		For more details, please <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/19-mayis-atatuerkue-anma-genclik-ve-spor-bayrami-kutlu-olsun.119708/">check the Forum</a>!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trNationalDay16"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ferragosto2012"><![CDATA[Das Fest des Augustes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ferragosto2012"><![CDATA[Der Sommer auf dem Höhepunkt im Orbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ferragosto2012"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!
<br><br>
Der Sommer ist auf seinem Höhepunkt und man kann die Hitze nun sogar im Orbit spüren: Am <b>15.08</b>  tobt im All das <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Fest des Augustes!</b></span>
<br><br>
Wir feiern exklusiv auf <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>allen italienischen Servern</b></span> ein echtes Sommerfest mit Event-Games, gratis Basis-Reparaturen und ganz besonderen <b>italienischen Spezial Boxen</b>!
<br><br>
Spielt mit beim <b>Spaceball von 14:00 bis 16:00 Uhr</b> und lasst es danach beim <b>Level Invasion Gate von 18:00 bis 20:00 Uhr</b> krachen. Wie es sich für eine richtige Feier gehört, sind natürlich alle Basis-Reparaturen umsonst und Drohnen nehmen keinen Schaden!
<br><br>
Schnappt Euch Eure Space-Erfrischung, genießt den Feiertag und kämpft mit!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ferragosto2012"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_CzDemocracy2014"><![CDATA[Oslavte Den boje za svobodu a demokracii jak se patří!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_CzDemocracy2014"><![CDATA[DarkOrbit slaví Den boje za svobodu a demokracii spolu s Čechy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_CzDemocracy2014"><![CDATA[Jak jinak oslavit Den boje za svobodu a demokracii než akcemi, ohňostroji a cenami?
	<br><br>
	Mějte oči na stopkách a hledejte bonusové boxy v národních barvách – mohou se v nich skrývat ohňostroje a jiné skvělé ceny! Pokud se vám nechce čekat, můžete si ohňostroje zakoupit přímo v obchodě.
	<br><br>
	Dále se můžete těšit na akční hry jako Brána invaze a Spaceball!
	<br><br>
	Užijte si oslavy!
	<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_CzDemocracy2014"><![CDATA[Váš DarkOrbit tým]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Feast of the Immaculate Conception]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[The whole galaxy is celebrating this holiday!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Hello Space Pilots,<br><br>Enter the orbit and celebrate the Immaculate Conception with us all day on the 8th of December. Special Bonus Boxes are waiting for you and we’ll have <span class="breakingNewsHighlightBlue"> Spaceball (13:00-15:00)</span>  and  <span class="breakingNewsHighlightBlue">Team Deathmatch (21:00-23:00)</span> events for you to enjoy.<br><br>
Join now and celebrate with an action packed day!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_janHusDay2014"><![CDATA[DarkOrbit slaví den Jana Husa a vy všichni jste zváni!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_janHusDay2014"><![CDATA[Den Jana Husa ve hře DarkOrbit – vyrazte do boje za správnou věc!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_janHusDay2014"><![CDATA[Ahoj vesmírní piloti,
	<br><br>
	K uctění památky slavného kritika církve bude DarkOrbit pořádat Den Jana Husa. Vyrazte do boje za správnou věc a užijte si den plný akce a překvapení! Po celý den se můžete těšit na:
	<br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>Speciální bonusové boxy</li>
	<li>Rakety WIZ-X v obchodě</li>
	</ul>
	<br>
	Tak na co čekáte? Vyrazte do boje za pravdu!
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_janHusDay2014"><![CDATA[Váš DarkOrbit tým]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bastilleDay2014"><![CDATA[Jour de la Bastille]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bastilleDay2014"><![CDATA[Liberté, égalité, fraternité - faites la révolution en orbite !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bastilleDay2014"><![CDATA[Salut, pilotes de l'espace,
	<br><br>
	Pour fêter dignement le 14 juillet, faites péter des feux d'artifice monstrueux dans l'espace ! Un événement bleu blanc rouge s'apprête à embraser la galaxie lors de jeux bourrés d'action. Alors, soyez au rendez-vous pour ne rien rater !<br><br>
	<br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>Des boîtes bonus aux couleurs de la France dériveront dans l'espace toute la journée.</li>
	<li>Disponible en magasin : munitions feux d'artifice</li>
	<li>Infiltration (13h - 15h)</li>
	<li>Portail Invasion de niveau : 1, 2, 3 (16h – 18h)</li>
	<li>Crazy Cubi (19h – 22h)</li>
	<li>Drones sont immunisés contre les dégâts !</li>
	</ul>
	<br><br>
	Montrez à vos ennemis qu'ils sont tous égaux à vos yeux en n'en épargnant aucun !
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bastilleDay2014"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_constitutionDayMX2015"><![CDATA[Viva Mexico!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_constitutionDayMX2015"><![CDATA[Aniversario de la Constitución!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_constitutionDayMX2015"><![CDATA[¡Hola pilotos!
	<br><br>
	Una vez más celebramos el día de la Constitución Mexicana en DarkOrbit. ¡No te lo pierdas!
	<br><br>
	Tendremos Cajas Bono especiales todo el día junto con los juegos Spaceball a las 14:00 y Capture the Beacon a las 19:00 hora local del servidor.
	<br><br>
	¡Te esperamos!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_constitutionDayMX2015"><![CDATA[El equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_fathersDay2015"><![CDATA[Vatertag 2015 - der Herrentag der Zukunft!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_fathersDay2015"><![CDATA[Partytime im Weltall ... schalala lala!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_fathersDay2015"><![CDATA[Hallo Space-Piloten,
	<br><br>
	jetzt geht's los: Heute wird in DarkOrbit gefeiert, bis die Milchstraße brennt, es ist Vatertag! Seid dabei und zischt mit Euren Spacepiloten-Kumpeln um den intergalaktischen Block - bei so viel Action bleibt kein Auge trocken! Das Level Invasion Gate wartet von 13:00 bis 15:00 Uhr auf Euch, von 16:00 bis 18:00 Uhr wird es nochmals frostig im All, geht auf die Jagd nach Ice Meteroids! Zum Ausklang könnt Ihr von 19:00 bis 22:00 Uhr dann noch bei dem Infiltration-Event ein paar Feinde aufspüren und vernichten.
	<br><br>
	Also, macht Euch auf die Jagd nach den speziellen Bollerwagen-Bonus-Boxen, die nur heute durchs All holpern und nehmt keine Rücksicht auf Verluste – am Herrentag nehmen Eure Drohnen keinen Schaden!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_fathersDay2015"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trBonusXpNational"><![CDATA[19 Mayıs DarkOrbit'te Kutlanır!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trBonusXpNational"><![CDATA[Darkorbit’te daha fazla  TP ve ŞP kazanın!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trBonusXpNational"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br><br>
        19 Mayıs Atatürk'ü Anma Gençlik ve Spor Bayramınızı ona yaraşır şekilde kutluyoruz! Tüm DarkOrbit oyuncularımız bu bayrama davetlidir!<br><br>
        Tüm gün boyunca %25 daha fazla tecrübe ve şeref puanı kazanma fırsatı sizlerle! Ayrıca oyundaki Bonus kutuları Türk Bayrağı ile süsleniyor! Bu şöleni kaçırmayın!<br>
        <a href="http://tiny.cc/19mayis" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trBonusXpNational"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trRepublicDay2017"><![CDATA[Yaşasın Cumhuriyet!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trRepublicDay2017"><![CDATA[Cumhuriyet Bayramının 94. Yılı kutlu olsun!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trRepublicDay2017"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br><br>
		Mustafa Kemal Atatürk önderliğinde kazanılan Milli Mücadele ile tarihte eşine çok az rastlanır bir başarı gerçekleştirilmiştir. Mustafa Kemal Atatürk’ü ve silah arkadaşlarını, canından aziz bildiği vatanı için kanlarını bu toprağa dökmüş şehitlerimizi rahmet ve minnetle bir kez daha yad ediyoruz.<br><br>
		Bu bayramda da havai fişekler, kıran kırana maçlar ve muhteşem ödüller Türkiye sunucularında sizi bekliyor!<br><br>Gözünüz harika ödüller içeren Türk bayraklı avantaj kutularında olsun.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trRepublicDay2017"><![CDATA[DarkOrbit Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_Subscriptions2016"><![CDATA[Flieg zum Sieg!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_Subscriptions2016"><![CDATA[Sichere dir die besten Rabatte, Vorteile und Premium-Accounts. Jetzt gleich!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_Subscriptions2016"><![CDATA[Hallo Space-Pilot!<br /><br />DarkOrbit bietet sowohl erfahrenen Piloten als auch Neueinsteigern zahlreiche fantastische Optionen! Mit vorteilhaften Abos, Top-Rabatten, wertvollem Uridium und unglaublichen Sonderangeboten kriegen wir euch alle:<br /><br /><strong>Doppler-Vorteilspaket / Doppler-Vorteilspaket XL</strong><br /><br />Verdopple den Inhalt jeder Beutebox. Sichere dir diesen Vorteil für eine Woche. Du kannst aber auch gleich acht Wochen lang zusätzliche Schätze erhalten! <br /><br /><strong>Rabatt-Vorteilspaket / Rabatt-Vorteilspaket XL</strong><br /><br />Noch nie war Einkaufen so lohnend wie mit dem „Rabatt-Vorteilspaket“. Hol dir ein Paket für eine oder für acht Wochen, und spare in dieser Zeit bei jedem Uridium-Kauf im Spiel. <br /><br /><strong>Uridium-Vorteilspakete / Uridium-Vorteilspakete XL</strong><br /><br />Du willst Uridium? Dann sollst du es auch kriegen. Mit diesem Angebot bekommst du eine oder acht Wochen lang automatisch 10.000 Uridium und musst dich um keine Sonderangebote mehr kümmern. <br /><br /><strong>1/6/12 Monate Premium – genieße das Leben im Weltraum mit Spezialboni, die jeder Pilot gut gebrauchen kann:</strong> <ul> <li>5% Rabatte auf alle Uridium-Käufe (Bonus-Stapel mit dem Rabatt-Vorteilspaket)</li> <li>2 zusätzliche Aktionsleisten</li> <li>50% kürzere Raketen-Nachladezeit</li> <li>Kostenlose Schiffs- und P.E.T.-Reparatur überall, 50% Rabatt auf Drohnenreparaturen</li> <li>Automatische Ressourcen-Veredelung, Zugang zu allen Radar-CPU-Vorteilen, 500 Einheiten mehr Ladekapazität</li> <li>+100% effizientere Reparatur-Roboter</li> <li>5-Sekunden-Logout</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_Subscriptions2016"><![CDATA[Es war noch nie so günstig, dem Sieg entgegen zu fliegen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_SocialChannels"><![CDATA[Behalte den Überblick!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_SocialChannels"><![CDATA[Neuigkeiten und Hintergründe brühwarm ins Cockpit – folge DarkOrbit im Netz!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_SocialChannels"><![CDATA[Hey, Space-Pilot!<br /><br />Folge DarkOrbit auf allen wichtigen Gaming-Kanälen, um auf dem Laufenden zu bleiben. Chatte mit dem Team, gib uns Feedback und erfahre die größten Geheimnisse Deines Lieblingsspiels.<br /><br />Du findest DarkOrbit hier:
<ul>
<li><a href=https://discord.gg/j3MygA6 target="_blank">Discord Live-Chat</a> - der direkte Draht zum Team und Deinen Freunden</li>
<li><a href="https://www.twitch.tv/darkorbit/" target="_blank">Twitch.tv</a> - regelmäßige Live-Streams mit dem Team</li>
<li><a href="https://www.facebook.com/darkorbit" target="_blank">Facebook</a> - Bilder, Geschichten und der ganze Rest</li>
<li><a href="https://twitter.com/darkorbit" target="_blank">@darkorbit</a> - aktuelle Ankündigungen zum Game und zu Events</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/darkorbithq"> target="_blank">YouTube</a> - Trailer, Podcasts und Twitch-Streams der Vergangenheit</li>
<li><a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/" target="_blank">Forums</a> - klicke auf „Forum“ am Ende der Seite, um das Forum in Deiner Sprache zu öffnen</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_SocialChannels"><![CDATA[Folge DarkOrbit jetzt und Du weißt immer, was Sache ist!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_DiscordServer"><![CDATA[DarkOrbit-Discord-Server]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_DiscordServer"><![CDATA[Schließe dich der Discord-Community von DarkOrbit an und chatte mit anderen Spielern, Entwicklern und Moderatoren.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_DiscordServer"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br /> Wir präsentieren eine neue Möglichkeit zum Austausch mit anderen Piloten, Moderatoren und Entwicklern. <a href="https://discord.gg/0xowMaZN7rPF61TQ" target="_blank">Klicke hier</a> und nutze unseren Discord-Server kostenlos! Egal ob du die Browser-, Client- oder mobile Version von Discord benutzt, jetzt kannst du noch leichter immer auf dem Laufenden bleiben. Aktiviere Desktop- oder Push-Benachrichtigungen, um die neuesten Ankündigungen immer sofort zu erhalten! <br /><br /> Entdecke moderierte Chats in verschiedenen Sprachen, stelle Fragen und erlebe eine angenehme und entspannte Atmosphäre. Wir sehen uns hoffentlich bald online!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_DiscordServer"><![CDATA[<strong><a href="https://discordapp.com/invite/0xowMaZN7rPF61TQ" target="_blank">Registriere dich noch heute!</a></strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateBootyIteration2"><![CDATA[NEU: Baupläne für Piraten-Drohnen]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateBootyIteration2"><![CDATA[Hallo Space-Piloten,<br /><br />
unsere Geheimdienste informierten uns von Bauplänen für Piraten-Waffensysteme, die in der Piraten-Beute gefunden wurden. Inzwischen haben eine Reihe von Piloten berichtet, dass sie ebenfalls in der Piraten-Beute Einzelteile eines neuen Drohnenbauplans gefunden haben.<br /><br /><br />

        <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Sammle den Drohnenbauplan der Piraten-Drohne</b></span><br />
Sammle die Einzelteile des Drohnenbauplans aus der Piraten-Beute; nur mit einem vollständigen Drohnenbauplan kannst Du die Piraten-Drohne bauen. Dir fehlt noch das ein oder andere Teil des Drohnenbauplans? Dann hol Dir die fehlenden Teile für Uridium. Tipp: Jedes Einzelteil, das Du bereits gesammelt hast, senkt den Preis für den Sofortbau der Drohne.
        <br /><br />
        <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Konstruktion in der Tech Factory</b></span><br />
Sobald Du alle Teile des Drohnenbauplans beisammen hast, startest Du die Konstruktion der Drohne in der Tech Factory. Hier siehst Du auch, wie viele Teile des Drohnenbauplans Du bereits gesammelt hast und wie viel Uridium der Sofortbau kostet.
<br /><br /><br />
Der Vorstand Deiner Firma hat entschieden: <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Jeder Space-Pilot bekommt 5 Teile des Drohnenbauplans</b></span> als Hilfe für den Bau der Drohne direkt von seiner Firma ... als Dank für seine uneingeschränkte Kampfbereitschaft.<br /><br />Mach Dir jetzt die Technologie der Piraten zunutze und setze sie clever ein!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_botDetectionCaptcha"><![CDATA[+++ Bonus-Boxen mit Verschlüsselung entdeckt +++]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_botDetectionCaptcha"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!
<br><br>Heute haben wir eine wichtige Neuerung für Euch. Immer öfter tauchen Bonus-Boxen auf, die sich nicht einfach öffnen lassen. Sie scheinen mit einer Art Code verschlüsselt zu sein.<br><br>
Keine Sorge, der Code ist leicht geknackt und stellt für einen wahren Space-Piloten kein Hindernis dar. Die Autopiloten jedoch werden daran scheitern! Sie können sich somit keinen unfairen Vorteil gegenüber den hart arbeitenden Space-Piloten mehr verschaffen.
</p><p><br><br>
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Hier die Features:</b></span><br><br>
</p>
<ul><li> Bonus-Boxen sind per Zufallsprinzip mit einem Code gesichert
</li><li>Die Sicherung wird geknackt, indem Ihr den Code richtig eingebt
</li><li>Bei <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>richtiger Eingabe</b></span> erhaltet Ihr für die nächste gesammelte Box <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>einmalig doppelten Inhalt</b></span>
</li><li>Bei <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>falscher Eingabe</b></span> schlägt der Versuch fehl. Weitere Boxen können nicht eingesammelt werden, bis der Code richtig eingegeben wurde</li></ul>
<p><br><br>
Das ist alles, Space-Piloten. Wenn Ihr weitere Fragen habt oder genauere Informationen zum Hacken von Bonus-Boxen erhalten wollt, dann klinkt Euch ins <b>Forum</b> ein.
Alle Informationen sind dort in einem ausführlichen F.A.Q behandelt.
</p><p><br><br>
Wir sehen uns im Orbit,<br><br>
</p><p>Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Rote und blaue Piraten-Beute entdeckt!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Geht auf die Jagd nach bunter Piraten-Beute - es lohnt sich!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Hallo Space-Piloten,
<br><br>
auf unseren Aufklärungsflügen haben wir <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>sonderbare Kisten</b></span> entdeckt. Es scheint, als ob es sich dabei um eine spezielle Ladung der Piraten handelt, die <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>kostbare Items</b></span> enthält.
<br><br>
Wir haben ein paar von diesen roten und blauen Kisten geborgen - und unsere Wissenschaftler konnten bereits <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>spezielle Beute-Keys</b></span> entwickeln, um diese rote und blaue Piraten-Beute zu öffnen. Um diese Spezial-Beute-Keys zu unterscheiden, haben sie sie rot und blau eingefärbt.
<br><br>
Die rote Piraten-Beute scheint im Vergleich zu den normalen Beute-Kisten durchweg die <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>doppelte Chance auf die begehrten LF-4-Laser</b></span> zu enthalten - faszinierend! Und die blaue Piraten-Beute hat es erst recht in sich: Die Wissenschaftler haben im Durchschnitt sogar die <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>dreifache Chance auf LF-4-Laser</b></span> errechnet und außerdem fanden sie darin auch wertvolle Items wie die spezialisierten Schiffe <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Spearhead</b></span>, <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Aegis</b></span> und das <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Citadel-Schiff</b></span> und sogar das <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>seltene Havoc-Drohnen-Design!</b></span>
<br><br>
Doch offenbar verschwinden die rote und die blaue Piraten-Beute nach einer bestimmten Zeit wieder, Ihr solltet Euch also schnell auf die Suche begeben!
<br><br>
Sichert Euch also schnell den richtigen Schlüssel für die richtige Kiste in unserem Payment.
<br><br>
Viel Glück beim Einsammeln!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_emailVerification"><![CDATA[Jetzt für den DarkOrbit-Newsletter anmelden!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_emailVerification"><![CDATA[Keine wichtigen Informationen und Gutscheincodes mehr verpassen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_emailVerification"><![CDATA[Hallo Space-Piloten,
	<br /><br />
	Ihr wollt immer auf dem neuesten Stand bleiben und regelmäßig tolle Gutscheincodes erhalten?
    Dann meldet Euch jetzt im <a href="%ACCOUNTCENTERLINK%" target="_blank">DarkOrbit Account Center</a>
    für den Newsletter an und bestätigt Eure E-Mail-Adresse.
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_emailVerification"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_friendInvite"><![CDATA[Jetzt Freunde einladen und einzigartige Belohnungen erhalten!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_friendInvite"><![CDATA[Verbessert Eure Schiffe indem Ihr Freunde dazu einladet, DarkOrbit zu spielen und dafür einzigartige und mächtige Nostromo Schiffdesigns erhaltet!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_friendInvite"><![CDATA[Hallo Space Piloten,
	<br /><br />
	Kostenlose LF-4-Laser und exklusive Schiffdesigns? Klingt zu schön, um wahr zu sein?
	<br /><br />
	Mitnichten! Durch das überarbeitete Bonusprogramm für Freundeseinladungen erhaltet Ihr nun noch bessere Belohnungen als zuvor, wenn Ihr Freunde dazu einladet, DarkOrbit zu spielen. Neben fantastischen Belohnungen wie LF-4-Laser bekommt Ihr exklusive Schiffsdesigns, die Eure Nostromos so mächtig machen, wie Ihr es Euch kaum vorstellen könnt.
	<br /><br />
	Ergreift die Chance, um Eure Feinde mit Hilfe Eurer Freunde zu bezwingen! Ladet Eure Freunde jetzt ein: %FRIENDINVITELINK%!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_friendInvite"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petCustomization"><![CDATA[Heb Dich von der Masse ab!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petCustomization"><![CDATA[PETLOOKZ™ - Gib Deinem P.E.T. einen individuellen Look!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petCustomization"><![CDATA[Hallo, Space-Pilot!<br /><br />Nach dem phänomenalen Erfolg des DRONELOOKZ™-Systems, folgt jetzt der zweite Streich der genialen Köpfe hinter M.A.S.Q.U.E.!<br /><br /><strong>PETLOOKZ™</strong> bietet individuelle Looks für alle P.E.T.s – genial einfach auszurüsten!<br /><br />Die ersten Designs sind ab sofort <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">in allen bewohnten Sektoren</a> zu erwerben.<br /><br />Mach Dich bereit für die P.E.T.-Designs <strong>Arctic, Green und Red</strong>, die schon im Shop auf Dich warten!<br /><br />Weitere Designs sind bereits geplant, halte also die Augen offen und genieße die neuen Designs für Dein P.E.T.!  ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petCustomization"><![CDATA[Dein DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipCustomization"><![CDATA[SHIPLOOKZ™ - Jetzt im ganzen Weltall verfügbar!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipCustomization"><![CDATA[Drohnen, P.E.T.s und Raumschiffe – M.A.S.Q.U.E. hat wieder einmal neue Produkte vorgestellt.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipCustomization"><![CDATA[Hallo, Space-Piloten!
        <br /><br />
Ab heute kannst du deine Schiffsflotte in DarkOrbit mit zahlreichen neuen Optionen nach deinen Wünschen anpassen.
Deine Vorteile
<ul>
<li>Einfachere Flottenverwaltung</li>
<li>Besserer Überblick über deine Flotte</li>
<li>Eindeutigere Trennung zwischen Schiffen, Werten und Designs</li>
<li>Schnellzugriff auf Schiffe und deren Ausrüstung</li>
<li>Mehr Designvielfalt</li>
</ul>
Entdecke die verbesserte Schiffsverwaltung noch heute!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipCustomization"><![CDATA[<a href="http://de.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/107397/">Du findest die komplette Dokumentation in unseren FAQ im Forum.</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spaceCup2016"><![CDATA[Space Cup 2016]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spaceCup2016"><![CDATA[12 neue Missionen! Länder-Designs für Schiffe! Spaceball! Referee-Bots!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spaceCup2016"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br />Ab Freitag, dem 10. Juni (0:00 Uhr LSZ), kannst du gemeinsam mit DarkOrbit einen Monat lang den europäischen Fußball feiern.<br /><br /> Für die Dauer der Europameisterschaft in Frankreich haben wir Events rund um den Fußball organisiert und 24 echt coole Länderdesigns für deinen Champion Goliath sowie das neue Drohnen-Design „Championship“ bereitgestellt.<br /><br /> Mit dem Fußball-Bonus kannst du außerdem jeden Tag das Ergebnis deines Teams tippen.<br /><br /> Wir wünschen dir und deiner Lieblingsmannschaft viel Glück.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spaceCup2016"><![CDATA[Wer wird deiner Meinung nach gegen Deutschland im Finale spielen?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_projectNano"><![CDATA[Projekt: Nano]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_projectNano"><![CDATA[Montagewerk-Erweiterung – Wir präsentieren: die "Hardware"]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_projectNano"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br />Das Montagewerk bietet zahlreiche neue Möglichkeiten für die Herstellung verschiedener Items, von Verbrauchsgegenständen bis hin zu exklusiven Schiffen und Designs. Dazu führen wir eine Reihe neuer, komplexer und anspruchsvoller Baupläne und eine neue Art von Ressourcen ein: die sogenannte "Hardware". Diese Hardware-Gegenstände werden für seltene Designs, spezielle Schiffe und sogar Drohnen-Formationen benötigt! Ihr könnt diese Gegenstände aus den Standardressourcen wie Schrott, Mucosum, Prismatium und Plasmid herstellen. Zur Einführung der neuen Baupläne veranstalten wir das "Projekt: Nano"-Event! Sichert euch die exklusiven Lava-Designs für Pusat und Spectrum, die Fähigkeit zur Herstellung der Lanzen-Drohnenformation und vieles mehr! Vom Montag, den 25. Juli 2016 um Mitternacht LSZ bis zum Sonntag, den 7. August 2016 um 23:59 Uhr LSZ erwarten euch neue Missionen, Event-exklusive Baupläne, Boxen und vieles mehr, um euch das neue System vorzustellen. Weitere Informationen findet ihr im FAQ-Bereich in den Foren.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_projectNano"><![CDATA[Ruhig bleiben und herstellen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permaLF4"><![CDATA[Permanente LF-4 Aufwertung]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permaLF4"><![CDATA[Etwas hat sich verändert!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permaLF4"><![CDATA[Die Vernichtung M.A.S.Q.U.E.s, der Permafrost-Schlund – es scheint, als würde da draußen jemand lauern, der genau beobachtet, wie wir auf Katastrophen reagieren.<br /><br />
Nun, Piloten. WIR sind für jede Gefahr gewappnet! Macht Euch bereit für Angriffe auf unsere Sektoren und schlagt jeden Feind, bekannt oder unbekannt, zurück – mit den neuesten Errungenschaften, die die Lasertechnik zu bieten hat!<br /><br />
Auf Basis des instabilen LF-4-Lasers und bisher unbekannten Elementen entwickelten unsere Spezialisten neue Laserkanonen, die jeden Gegner das Fürchten lehren!<br />
Die neuen Feature sind ab 23. Februar erhältlich!<br />
<strong>Und das erwartet Euch:</strong><br />
<ul>
<li>Neue tägliche und wöchentliche Missionen</li>
<li>Personalisierte LF-4 Aufwertungen</li>
<li>Magmaspalter – Grundschaden: 212; Zusätzlicher Booster: +5 Schaden in PvP-Gefechten</li>
<li>Paritätsspalter - Grundschaden: 212; Zusätzlicher Booster: +5 Schaden in PvE-Gefechten</li>
<li>Hyperplasmoid - Grundschaden: 212; Zusätzlicher Booster: +0,5% HP-Booster pro Laser.</li>
</ul> ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permaLF4"><![CDATA[Sind dies Zeichen für Dinge, die da kommen werden?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_CrossServerZones"><![CDATA[Nimm an epischen PvP-Schlachten teil]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_CrossServerZones"><![CDATA[Refraktion: Die erste serverübergreifende Zone ist jetzt geöffnet]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_CrossServerZones"><![CDATA[Die Menschheit ist dafür bekannt, das Universum zu erobern. Wir durchbrechen Barrieren und erreichen neue Ziele.<br /><br />Die Ergebnisse sind manchmal unerwartet!<br /><br />Beim Versuch, die Geheimnisse eines uralten Alien-Artefakts zu lüften, haben Wissenschaftler eine neue Region des Weltalls geschaffen. Eine Spiegelung des Universums, in der alle möglichen Ereignisse geschehen können und historische Geheimnisse enthüllt werden.<br /><br />Du kannst jetzt Refractions betreten, die erste permanente serverübergreifende Zone für DarkOrbit. Dort können Spieler von allen Servern an epischen PvP-Schlachten teilnehmen. Kämpfe für dich selbst oder im Namen deiner Fraktion und erledige eine Reihe spezieller Quests für diese neue Karte.<br /><br />Weitere Informationen findest du in P G Harris' (PhD) “Das Wesen des Multiversums” (Mars University-Veröffentlichung) oder in den FAQ zur serverübergreifenden Zone in den Foren.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_CrossServerZones"><![CDATA[Klicke auf das dreieckige Logo im Spiel und trage deinen Teil bei.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocalypseBox"><![CDATA[Neu: Apokalypse-Boxen]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocalypseBox"><![CDATA[Seid Ihr bereit?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocalypseBox"><![CDATA[Piloten, Piraten, Helden und Hochstapler – mit stolzgeschwellter Brust verkünden wir eine Neuheit im Orbit: die Apokalypse-Box! Eine Beute-Box, so prall gefüllt mit Items, dass sie fast von selbst platzt!<br />
<br />Auf den verlassenen M.A.S.Q.U.E.-Stützpunkten sind allerhand Schätze zu finden. Seid Ihr mutig genug, diese Schätze zu heben? Seid Ihr geschickt genug, die Apokalypse-Boxen zu knacken?<br /> <br />Natürlich!<br />
<br />Denn, sehen wir den Tatsachen ins Auge, der nächste Weltuntergang kommt bestimmt. Jetzt ist der Zeitpunkt, sich darauf vorzubereiten!<br />
Bauplan Apokalypse Beute-Key:<br />
20x Scrap<br />
10x Aurus<br />
5x Schism<br />
Konstruktionsdauer - 5 Sekunden
<ul>
<li>Vollständige Loot-Liste erhältlich im Forum</li>
<li>Stelle Apokalypse Beute-Keys im Montagewerk her oder hol sie Dir im Shop unter Extras</li>
</ul>
<br /><br />Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Apokalypse Beute-Key herzustellen, benötigt Ihr 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Apokalypse-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Holt Euch Apokalypse Beute-Keys alternativ in Paketen zu 5 bis 155 Stück im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocalypseBox"><![CDATA[Und das ist erst der Anfang!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbOverhaul"><![CDATA[Update: Rote und blaue Piraten-Beute!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbOverhaul"><![CDATA[Brandneue Inhalte!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbOverhaul"><![CDATA[<p>Großartige Neuigkeiten, Piloten!</p>
<p>Wir haben die rote und blaue Piraten-Beute abgestaubt, uns eine Staublunge geholt und die Piraten-Beute mit neuen, heißbegehrten Gegenständen gefüllt - unter anderem P.E.T.-Designs für die Hammerclaw, Mimesis und Cyborg! Noch dazu steigt die Chance, wertvolle Ressourcen zu gewinnen, die für LF-4-Aufwertungen nötig sind.</p>
<p>Rote und blaue Piraten-Beute tummelt sich auf den Maps. Die dazu passenden Beute-Keys lassen sich im Montagewerk aus folgenden Ressourcen herstellen:</p>
<p><strong>Rot</strong></p>
<ul>
<li>10 Scrap</li>
<li>5 Aurus</li>
<li>3 Schism</li>
</ul>
<p><strong>Blau</strong></p>
<ul>
<li>20 Scrap</li>
<li>10 Aurus</li>
<li>5 Schism</li>
</ul>
<p>Die vollständige Inhaltsliste findet Ihr im Forum.</p>
<p>Scrap ist erhältlich von Saimon und Mordon, Aurus von allen Piraten-NPCs und Schism bekommt Ihr als Preise von Galaxy Gates.</p>
<p>Oder spart Euch die Zeit und holt Euch blaue und rote Beute-Keys gleich im Shop unter Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbOverhaul"><![CDATA[Viel Erfolg beim Jagen und Sammeln!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permQuestsXsr"><![CDATA[In der Refraktion brodelt es!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permQuestsXsr"><![CDATA[Nimm den Kampf gegen die Vergangenheit auf!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permQuestsXsr"><![CDATA[Pilot! Weitere Missionen sind in der Refraktion aufgetaucht. Stelle Dein Können als Pilot unter Beweis oder fordere andere Piloten zu spannenden Kämpfen heraus.<br /><br />Mach Dich bereit für Action, Abenteuer und sagenhafte Preise in der Refraktion!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permQuestsXsr"><![CDATA[Auf in die Schlacht!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Neu - Täglicher Login-Bonus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Pilot, eine sagenhafte Neuheit erwartet Dich!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Ab sofort gibt sich der rundum erneuerte Login-Bonus die Ehre. Jeden Monat erwarten Dich bis zu 25 Gratis-Items, eines großartiger als das andere!<br /> <br />Der Clou? Auch wenn Du einen Tag verpasst, bleibt Dein Fortschritt erhalten. Logge einfach am nächsten Tag ein und greif Dir Dein Gratis-Geschenk vom Vortag.<br /> <br />Richtig gelesen! Solange Du monatlich min. 25 Tage vorbeischaust, verlierst Du nichts und der Hauptpreis gehört Dir! <br /><br />Premium-User dürfen sich am 25. Tag zusätzlich auf einen Spezial-Preis freuen!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Fackel nicht lange und greif Dir Deinen täglichen Bonus!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petUpdate"><![CDATA[P.E.T.-Upgrade]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petUpdate"><![CDATA[Mach aus Deinem P.E.T. ein wahres Monster!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petUpdate"><![CDATA[Unsere fleißigen Tech-Leute haben geschuftet und präsentieren mit „Opfernde Flamme“ ein völlig neues P.E.T.-Gear! Und das ist noch lange nicht alles:<ul>
<li>P.E.T. Level wurden auf 20 erhöht!</li>
					<li>Mehr Slots für Dein P.E.T. Das bedeutet mehr Platz für Laser und Generatoren!</li>
					<li>Ein neues Gear: Zerstöre Dein P.E.T. mit „Opfernde Flamme“
und unterstütze so Deine Kameraden in der Schlacht!</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petUpdate"><![CDATA[Halte die Augen offen nach möglichen weiteren Gears und Protokollen für Deinen treuen Begleiter!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spacePlague"><![CDATA[Seuchensturm]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spacePlague"><![CDATA[Ein tödlicher Sturm fegt über die Menschheit hinweg – wirst Du zum willigen Wirt, oder zum mutigen Kämpfer gegen die Seuche?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spacePlague"><![CDATA[Seid gegrüßt, Spacepiloten!
	<br><br>
	Eine bösartige Epidemie hält den Orbit in ihren Klauen! Die Infizierten verhalten sich merkwürdig, wie von bösen Geistern besessen. Und eine neue Alienrasse zeigt ihre abstoßende Fratze – hat sie etwas mit der Seuche zu tun?
	<br><br>
	DarkOrbit wappnet sich für den Seuchensturm!
	<br><br>
	Bist Du stark genug, der Seuche zu widerstehen und den Kampf gegen die scheußlichen Gygerim aufzunehmen? Wirst Du als Engel des Schlachtfeldes in die Geschichte eingehen und Deine durch die Krankheit entstellten Kameraden heilen?
	<br><br>
	Oder wirst Du zu einem willigen Werkzeug der Gygerim? Ein Wirt für ihre Nachkommenschaft, der auf ihre süßen Einflüsterungen hört, ihrem Willen gehorcht und allen Behandlungen und Impfstoffen trotzt.
	<br><br>
	Es ist ein schmaler Grat zwischen Erfolg und Wahnsinn!
	<br><br>
	Stürze Dich in einzigartige Missionen für gesunde und infizierte Piloten, erspiele Dir neue Achievements und Titel und stelle Dich den grauenvollen Gygerim-Mutterschiffen zum Kampf – ab Level 21 erwarten Dich zusätzlich neue Missionen, die die Geschichte DarkOrbits weiter vorantreiben.
	<br><br>
	Bricht der Seuchensturm herein, heißt es retten oder vernichten – und manchmal hilft nur der Gnadenschuss!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spacePlague"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_wildPets"><![CDATA[Angriff der Killer-P.E.T.s]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_wildPets"><![CDATA[“Das lustigste Event des Jahres!” (Prof. Emmet Farnsworth, Sc.D.)]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_wildPets"><![CDATA[Eben noch ein treuer Begleiter, jetzt schon eine nervige Plage! Der Kybernetiker Dr. Confusius ruft alle DarkOrbit-Helden zu Hilfe: Ein Bug hat dazu geführt, dass seine neueste P.E.T.-Schöpfung total durchgedreht ist.
<br /><br />
Bei diesem zweiwöchigen Event erwartet Euch ab dem 21. September jede Menge spannende Action:
<ul>
<li>14 neue Missionen für Piloten aller Stufen</li>
<li>Je ein neues “Angriff der Killer-P.E.T.s”-Event-Gate für Spieler der Stufen 5-13 und 14+</li>
<li>5 neue Achievements und Titel</li>
<li>Spezielle P.E.T.-Boxen, Pakete und Sonderangebote</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_wildPets"><![CDATA[Kannst Du den Bug beheben und das Weltall wieder sicher machen?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleEvent"><![CDATA[FAQ zum „M.A.S.Q.U.E. Weltraumtechnologie-Gipfel“]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Spitzentechnologie von morgen]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br /> M.A.S.Q.U.E. ist nicht mehr per Exklusivvertrag als Technologie-Partner an SecuriTek gebunden, und das Unternehmen überraschte diese Woche führende Journalisten mit Einladungen zum ersten „Weltraumtechnologie-Gipfel“, um über Zukunftspläne zu sprechen. In einer Präsentation verriet M.A.S.Q.U.E.-Vertreter Rupert van Koeken, dass die Space-Piloten beim öffentlichen Launch-Event an diversen Aktivitäten teilnehmen und Verkaufsaktionen nutzen können, bei denen sämtliche Spezialprodukte von M.A.S.Q.U.E. angeboten werden: <ul> <li>Freut euch auf exklusive M.A.S.Q.U.E.-Missionen an allen Eventtagen</li> <li>Macht mit bei der Bonusbox-Schnitzeljagd von M.A.S.Q.U.E.</li> <li>Sichert euch Rote und Blaue Beute-Keys zu Sonderpreisen</li> <li>Sammelt die Yamato- und Defcom-Schiffe im Kuiper Gate</li> </ul> Das Event beginnt am 18. April 2016 um Mitternacht und endet am 1. May 2016 um 23:59 LSZ. Weitere Informationen zum genauen Zeitplan, Daten und mehr findet ihr in den offiziellen FAQ in unserem Forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Erinnert ihr euch an die Helix? Ihr werdet sie garantiert schon bald vergessen.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_prometheusDay"><![CDATA[Prometheus Tag Sonderangebote]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_prometheusDay"><![CDATA[Ein Licht im Dunkeln]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_prometheusDay"><![CDATA[Hallo, Space-Piloten!
<br /><br />
Der Drei-Tage-Krieg im Jahr 2369 verlangte von der Crew der Internationalen Raumstation Prometheus höchste Opfer, um die Invasion der Sibelon zu stoppen. An diesem Tag erkannte die Menschheit, dass außerhalb der menschlichen Sektoren eine Gefahr lauert, die größer ist, als all ihre kleinen Dispute.
<br /><br />
In Erinnerung an die Tragödie der Prometheus unterzeichneten MMO, EIC und VRU das Freihandelsabkommen „Prometheus Tag“, das den Handel vereinfachte und allen Menschen Zugang zu den jeweiligen Märkten öffnete.
<br /><br />
Um dieses Abkommen gebührend zu feiern, öffnendie Firmen an diesem Wochenende ihre Lager!
<br /><br />
Die täglich wechselnden Angebote beinhalten:
<ul>
<li>Schiffsdesign Pakete</li>
<li>Verbrauchsmaterialen (Beute-Keys, P.E.T.s, Munition, etc.)</li>
<li>Extra-Energie</li>
<li>Abonnements</li>
<li>Ghostifier und Halloween Drohnen-Designs</li>
<li>Sonderangebot für Uridium + Premium Pakete</li>
</ul><br /><br />
Um den größten Nutzen aus den verlängerten Bonusbox-Dopplern zu ziehen, sind jeden Tag andere Bonusboxen sammelbar (Helix, P.E.T., UBA und Halloween).
<br /><br />
]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_prometheusDay"><![CDATA[Schaut jeden Tag mal rein und findet heraus, welches Angebot für Euch dabei ist!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_prometheusDay2016"><![CDATA[Prometheus Tag Sonderangebote]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_prometheusDay2016"><![CDATA[Ein siegreiches Licht im Dunkeln!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_prometheusDay2016"><![CDATA[Nimm teil an den Feierlichkeiten und ehre das Opfer der Crew der Prometheus, der wir den Sieg über die Sibelon im Drei-Tage-Krieg verdanken!<br /> <br />In Erinnerung an die Tragödie unterzeichneten MMO, EIC und VRU das Freihandelsabkommen „Prometheus Tag“, das den Handel vereinfachte und den Menschen Zugang zu allen Märkten verschaffte. Zur Feier dieses wichtigen Tages öffnen sich die Arsenale aller Firmen:<ul><li>6 Missionen (4 tägliche, 2 epische) mit neuen Belohnungen</li><li>Prometheus Bruchstücke in verschiedenen Paketgrößen zum kleinen Preis. 71er und 155er Pakete beinhalten zusätzliche, starke Items!</li>
			<li>Pramantha Kisten mit knackigen Inhalten wie Inferno- und Legend Schiffsdesigns, Drohnen-Designs, Indoktrin-Öl uvm.</li>
			<li>Eine Chance auf Argon Solace und Argon Venom Schiffsdesigns in Alpha-, Beta- und Gamma-Gates</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_prometheusDay2016"><![CDATA[Das Angebot für Sieger – lass es Dir nicht entgehen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_frostEvent"><![CDATA[Hitac-Lotterie, frisch aus dem Kühlregal]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_frostEvent"><![CDATA[Coole Preise, kühle Action, schockgefrorene Aliens – die Hitac-Invasion wird dieses Mal heißkalt!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_frostEvent"><![CDATA[Hallo, Space-Piloten!
<br /><br />
Zieht Euch warm an, die Hitac-Mutterschiffe samt ihren Minions sind zurück, um ein weiteres Mal Tod und Verderb- ... was soll das heißen, sie haben sich verändert?! Piloten, nehmt Euch in Acht – Späher aller Firmen warnen vor einem schier unzerstörbaren Eispanzer, mit dem sich die Hitac-Mutterschiffe und ihre Minions schützen.
<br /><br />
Unzerstörbar? Ha! Das Wort existiert im Vokabular eines Space-Piloten nicht. Attacke!
<br /><br />
Zerstört die Frost-Hitac-Mutterschiffe, um an die begehrten Kapseln für die Hitac-Lotterie zu kommen. Oder konzentriert Euch auf die Frost-Minions, die Buchstaben hinterlassen. Sobald ihr daraus das Wort „FROST“ bilden könnt, erhaltet Ihr ebenfalls eine Kapsel.
<br /><br />
Besucht anschließend die Uridium-Seite und wandelt dort Eure Kapseln im Frost-Umwandler in Lose um und versucht Euer Glück in der Hitac-Lotterie! Heißkalte Ingame-Preise wie neue frostige Schiffsdesigns, ein geheimnisvolles Eisportal, eine Million Uridium und knackige LF4-Laser-Pakete warten schon!
<br /><br />
Viel Glück! ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_frostEvent"><![CDATA[Euer frierendes DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_frostEvent-layer"><![CDATA[Arktisches Hitac-Event, frisch aus dem Kühlregal]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_frostEvent-layer"><![CDATA[Behaltet einen kühlen Kopf, es warten neue frostige Gewinne in der Hitac-Lotterie!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_frostEvent-layer"><![CDATA[Auf Gefechtsstation!
<br /><br />
Die Invasion der Hitac-Aliens steht kurz bevor. Wenn man den Gerüchten trauen kann, hat die Kälte des Alls ihr Aussehen verändert!
<br /><br />
Eines ist sicher: es warten jede Menge neue Gewinne in der Hitac-Lotterie auf Euch! Wehrt die Hitac-Invasion ab, sammelt fleißig Kapseln und tauscht sie im Frost-Umwandler in Lotterielose um.
<br /><br />
Lasst Euch die Chance auf neue frostige Schiffsdesigns nicht entgehen! Daneben warten ein geheimnisvolles Eisportal, eine Million Uridium, LF4-Laser-Pakete uvm. als Gewinne auf Euch!
<br /><br />
Viel Spaß mit dem frostigsten Hitac-Event aller Zeiten!
]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_frostEvent-layer"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_carnival2016"><![CDATA[Orbitale Maskerade]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_carnival2016"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">Nichts ist, wie es scheint: der diesjährige Karneval ist eine echte M.A.S.Q.U.E.rade!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_carnival2016"><![CDATA[Hallo, Space-Piloten!
<br /><br />Mit M.A.S.Q.U.E. kehrt ein Unternehmen in den Orbit zurück, dessen innovative Schiffstechnologie ihresgleichen sucht. Rechtzeitig zur verrücktesten Zeit des Jahres bringen die rätselhaften Maskierten ihre neuen DRONELOOKZ (tm) Designs für Deine Drohnen auf den Markt. Und das ist noch nicht alles!<br /><br />Freut Euch auf weitere Verrücktheiten, wie:<br /><ul><li>UBA-Saison „Maskerade“ mit neuen Preisen – unter anderem exklusive Drohnen-Designs gesponsert von M.A.S.Q.U.E.!</li><li>WIZ-X-Raketen und Feuerwerk!</li><li>Karneval-Boxen!</li><li>Neue Missionen!</li><li>Im Shop warten neue und alte Drohnen-Designs auf Piloten mit dem nötigen Kleingeld!</li></ul>Feiert mit und genießt eine aufregende M.A.S.Q.U.E.rade! ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_carnival2016"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_easter2016"><![CDATA[Spring Sabotage]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_easter2016"><![CDATA[Es wird brenzlig: M.A.S.Q.U.E. und SecuriTek machen sich zum Kampf bereit! ]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_easter2016"><![CDATA[Hallo, Space-Pilot!<br /><br />Es sieht aus, als würde sich Deine Bekanntschaft zu der charismatischen Person hinter der Scaramouche-Maske wirklich auszahlen! M.A.S.Q.U.E. hat ein Auge auf Dich und Deine Fähigkeiten geworfen. Unterstütze sie im Kampf gegen ihren früheren Arbeitgeber SecuriTek und attraktive Spitzentechnologien sind Dir auch in Zukunft sicher!<br /><br />Das ist noch nicht alles: zwei Wochen Spaß und Spannung warten auf Dich! Stöbere Alien-Eier auf, nimm Teil an einer neuen UBA-Saison mit exklusiven Preisen und tauche ein in neue epische Missionen! Darüber hinaus präsentiert M.A.S.Q.U.E. zwei eindrucksvolle kosmetische P.E.T.-Designs, jedes in mehreren Farben.<br /><br />Begrüße jetzt den Frühling ganz im Stile von DarkOrbit – mit Explosionen und überschäumendem Weltraum-Chaos!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_easter2016"><![CDATA[Dein DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_saimonRebellion"><![CDATA[Saimon sagt ...]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_saimonRebellion"><![CDATA[... besiege uns oder stirb!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_saimonRebellion"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br /> Im Weltall herrscht niemals Frieden.<br /><br />Die Menschheit ist in den Tiefen des Alls vielen feindlichen Rassen begegnet. Gerade erst haben wir die Hitac in ihre Region zurückgeschlagen, und schon wartet die nächste Bedrohung: Die Saimon haben eine Armee versammelt, die all unsere Erwartungen in den Schatten stellt.<br /><br />Schließt Euch ab dem 12. September den Streitkräften der Menschen an, um den Angriff abzuwehren.<br /><br />Neuigkeiten beim Event "Saimon-Rebellion": <ul> <li>Der brandneue Streulaser – eine herstellbare Waffe im Schrotflinten-Stil</li> <li>Ein neuer Fusions-Schild-Generator – etwas schwächer, dafür mehr Regeneration außerhalb von Kämpfen</li> <li>Neue Pusat- und Spectrum-Designs (Blaze, Ocean und Legend)</li> <li>Balance-Änderungen für die Fähigkeiten von Diminisher, Lightning, Sentinel, Solace, Spectrum und Venom</li> <li>Neue UBA-, Gate- und Boxen-Belohnungen inklusive neue Rezepte</li> <li>Neue Event-Missionen</li></ul> Das Event läuft insgesamt zwei Wochen lang. Ihr habt also genügend Zeit, um all die tollen Belohnungen zu sammeln und mehr über die Saimon-Rebellion zu erfahren.<br /><br />In den FAQ in unserem Forum findet Ihr weitere Details zu diesem Event, die Rezepte und vieles mehr!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_saimonRebellion"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_halloween2016"><![CDATA[Im Kürbisfeld geht es heiß her!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_halloween2016"><![CDATA[Das allseits beliebte, schaurig-schöne Halloween-Event kehrt zurück!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_halloween2016"><![CDATA[Hallo Space-Pilot,<br/><br />mach mit und feiere die Rückkehr des Halloween-Events. Diesmal ist alles noch gruseliger:
<ul>
<li>Der furchterregende Tunnel des Terrors ist wieder da!</li>
			<li>Freu dich auf gespenstisch gute Halloween-Drohnen-Designs, das Geisterschiff-Item, Kürbisboxen und den Geist-NPC.</li>
			<li>Die schaurigen, nur an Halloween erhältlichen Titel sind auch wieder verfügbar!</li>
		</ul>
Und das ist noch nicht alles!<br/><br />Dazu gibt es die folgenden unheimlichen Inhalte:
<ul>
<li>Neues Item: Spectral Lancer-Laser (Bonus-Schaden gegen Aliens)</li>
<li>Neue permanente Rezepte: Kurzzeit-Booster (1-Stunde-Versionen)</li>
<li>Die Designs Chimera, Phantom, Mirage, Enigma Blaze, Borealis und Sandstorm (nur während des Events erhältlich)</li>
<li>Lohnenswerte Änderungen an den Belohnungen aus Beuteboxen.</li>
		</ul>
Das Event beginnt am 17. Oktober 2016, 0:00 Uhr LSZ, und endet am 31. Oktober, 23:59 Uhr LSZ.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_halloween2016"><![CDATA[Lass dich nicht vom Butzemann erwischen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_xmas2016"><![CDATA[DarkOrbit wird 10 Jahre alt – und noch lange kein Ende in Sicht!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_xmas2016"><![CDATA[Feiert unseren zehnten Geburtstag, und steigt in die Winter-Saison ein. Das wird der Knaller!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_xmas2016"><![CDATA[Der erste DarkOrbit-Server ist am 11. Dezember 2006 zum Leben erwacht. Seitdem haben wir an unserem großartigen Science-Fiction-Spiel eine Menge Änderungen vorgenommen – und wir haben noch viele tolle Sachen geplant.<br /><br />Gleich zu Beginn wollen wir euch etwas Besonderes bieten.<br /><br />Ab dem 1. Dezember 2016 erwarten euch folgende Geburtstags- und Winter-Event-Features: <ul> <li><strong>Goliath-X</strong>: Ein fantastischer Neuzugang für jede Flotte</li> <li><strong>Cold Wave 2016</strong>: Missionen für Jung und Alt</li> <li><strong>Neuauflage der Demaner-Jagd</strong>: Sie sind stärker und robuster als früher, dafür aber auch viel lohnenswerter</li> <li><strong>Der Riss</strong>: Das „Geburtstags-Gate“ öffnet sich am 11. Dezember</li> <li><strong>Schattentanz</strong>: Diese herausragende neue Questreihe wird das DarkOrbit-Universum für immer verändern!</li> <li><strong>und vieles mehr</strong>: Titel für Lebensleistung, neue Schiffs- Drohnen- und P.E.T.-Designs, Ice Meteroids, Montage-Rezepte</li> </ul> Das Event endet am 31. Dezember 2016 um 23:59 LSZ.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_xmas2016"><![CDATA[Alle Details findet ihr in unseren FAQ zum zehnten Geburtstag im Forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permafrostFissure"><![CDATA[Eher friert die Hölle zu]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permafrostFissure"><![CDATA[Erforsche die Permafrost-Furche]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permafrostFissure"><![CDATA[Ein Sternbeben hat eine Permafrost-Furche aufgerissen, über die man in noch unerforschte Sphären der Galaxie gelangt. Mit neuen Elementen, die nach Ansicht der Wissenschaftler eine neue Ära der Physik und der Waffenentwicklung einläuten werden.<br /><br />Aus einigen dieser Elemente haben sie bereits den instabilen LF-4 gefertigt. Aber sei vorsichtig, Pilot.<br /><br />Begib dich auf gefährliche und lohnende Missionen und fertige deine eigene subglaziale CPU, um die Furche zu betreten und dort alle Materialien zum Bau des neuen instabilen LF-4 zu sammeln. Aber sei vorsichtig, Pilot. Du bist nicht die einzige Spezies, die nach diesen Elementen sucht.<br /><br />Das Event beginnt am 24. Januar 2017 und endet am 28. Februar um 2017 23:59 Uhr LSZ.
	<strong>Zusammenfassung</strong> <ul> <li>Neue Missionen für den Einstieg</li> <li>Neues Gate Permafrost-Furche</li> <li>Neue CPU, um dein eigenes Gate zu öffnen</li> <li>Neuer instabiler LF-4 – die gleichen Basiswerte wie der normale LF-4, aber mit leicht schwankendem Schaden</li> <li>Neue Booster: Proxium-Drop-Wahrscheinlichkeit, Proxium-Belohnung und der kombinierte ultimative Proxium-Booster</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permafrostFissure"><![CDATA[Willst du die UFO stürzen?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_plagueAlert"><![CDATA[Seuchen-Alarm!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_plagueAlert"><![CDATA[Mehr und mehr Gygerthralls sind infiziert – steht ein neuer Seuchensturm bevor?!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_plagueAlert"><![CDATA[<p>Eine unbekannte Gefahr bedroht die Menschheit. Eine Seuche befällt Aliens und lässt sie verrücktspielen. Eine alte Bekannte – Nyx – kehrt im Namen der UNN mit einer Warnung zurück: hinter der Seuche steckt mehr! Pilot, es ist höchste Zeit, gemeinsam gegen die Gefahr vorzugehen!</p>
<p>Eine neue Mission erwartete Dich – randvoll mit LF-4-Lasern und ihren Aufwertungen! Zerstöre infizierte Aliens, um Blighted Gygerthralls freizusetzen. Diese tragen die Hybrid-Legierung in sich.<br />Produziere daraus die Immunisierer-CPU, um die Quarantänezone zu aktivieren und Dich mit Scharen von neuen Gegnern zu messen!</p>
<p>Ein neuer Boss verbirgt sich in den dunkelsten Ecken der Quarantänezone. Ihn zu töten wird nicht einfach, doch den Siegern winken fantastische Belohnungen. Unter anderem: Indoktrin-Öl für die Mimesis, Hammerclaw und Cyborg und Pakete mit Ressourcen für die LF-4-Aufwertung.<br />Nimm Deinen Mut zusammen und stelle Dich dem finsteren Schrecken der Quarantänezone!</p>
<p>Stürze Dich in Nyx‘ Missionen und enthülle Stück für Stück die teuflischen Machenschaften eines namenlosen Gegners. Mach Dich bereit für den Seuchen-Alarm!</p> ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_plagueAlert"><![CDATA[Können wir die Infektion aufhalten?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_winterEventUpdate"><![CDATA[Frohe DarkOrbit-Nächte!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_winterEventUpdate"><![CDATA[Und Tage! Sei dabei und feiere mit uns die dunkle Jahreszeit.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_winterEventUpdate"><![CDATA[Ein Hoch auf DarkOrbit! Rechtzeitig zur frostigen Winterzeit tauen wir mit dem Winterevent einige Klassiker auf. Gleichzeitig öffnet pünktlich zum 11. Geburtstag das Skoll Gate seine eisigen Pforten.<br /><br />Und das erwartet Dich:<ul><li><strong>Täglicher Login-Bonus:</strong> Im winterlichen Style und mit heißen Items!</li>
					<li><strong>Cold Wave:</strong> Missionen für Veteranen und Rekruten!</li>
					<li><strong>Skoll Gate:</strong> Das „Geburtstags-Gate" öffnet sich – richtig! – am 11. Dezember!</li>
					<li><strong>Ice Meteoroids und mehr!</strong></li>
				</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_winterEventUpdate"><![CDATA[Ho, ho ho!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_skollGate"><![CDATA[DarkOrbit wird elf!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_skollGate"><![CDATA[Und wir öffnen das Skoll Gate!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_skollGate"><![CDATA[Das frostigste Gate in ganz DarkOrbit erwartet Dich – starte die Motoren und zisch ab ins Skoll Gate!<br /><br />Schlage Wellen eiskalter Gegner zurück, erlebe fetzige Action und gewinne folgende Preise:<ul>
					<li>R-IC3 – Rauhnacht-Raketen</li>
					<li>Indoktrin-Öl</li>
				<li>LF-4-Aufwertungen</li> <li>Zwei Schwierigkeitsstufen – stehst Du beide durch?</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_skollGate"><![CDATA[Skoll, Skoll, Skoll, Skoll!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredEvent"><![CDATA[Hezarfen Göreve Hazır!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredEvent"><![CDATA[Türk Gücü Emrinizde!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredEvent"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları<br />
        <br />
        Türk mühendislerinin ürünü Hezarfen uzay savaşlarını sallamaya geliyor!<br />
        <br />
        Şanlı Türk bayrakları ile donatılan Hezarfen tasarımı DarkOrbit’te!<br />
        <br />
        <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/test1.79581/" target="_blank">Detaylı bilgi Forum Sayfamızda</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredEvent"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_snatchTime"><![CDATA[Kapışma Zamanı!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_snatchTime"><![CDATA[DarkOrbit’te ortalık karışıyor]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_snatchTime"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,<br />
	    <br />
	    Yepyeni etkinlik Kapışma Zamanı bugün başlıyor<br />
	    <br />
    	Admin gemileri ile amansız bir mücadele için hazır olun!<br />
    	<br />
    	<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/kapsma-zaman.80354/" target="_blank">Detaylı bilgi Forum Sayfamızda</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_snatchTime"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_TrXpHappyHour"><![CDATA[Zafer Bayramı!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_TrXpHappyHour"><![CDATA[30 Ağustos kutlaması]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_TrXpHappyHour"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,
    <br /><br />
    Zafer Bayramını %50 TP bonusu ile kutluyoruz!
    <br /><br />
    30 Ağustos günü 19:00-21:00 saatleri arasında fazladan %50 TP!
    <br /><br />
    <a href="https://www.facebook.com/darkorbit" target="_blank">DarkOrbit Türkiye Facebook Sayfası</a>
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_TrXpHappyHour"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_TrLiraEvent"><![CDATA[Sadece 1 TL!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_TrLiraEvent"><![CDATA[1 TL’ye mühiş paket]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_TrLiraEvent"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,
    <br><br>
    1-3 Eylül tarihleri arasında 1 TL paketi DarkOrbitte
    <br><br>
    30.000 Uridium değerindeki ürünler 1 TL, kaçırmayın!
    <br><br>
    Dükkan/Ekstralara göz atın
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_TrLiraEvent"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_snatchTime2"><![CDATA[Kapışmaya Devam!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_snatchTime2"><![CDATA[DarkOrbit’te kapışma tam gaz!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_snatchTime2"><![CDATA[Sevgili DarkOrbit oyuncusu,<br />
        <br />
        Birincisi yoğun ilgi gören kapışma etkinliği devam ediyor!<br />
        Admin gemilerine karşı amansız mücadeleye hazır olun!<br />
        <a href="http://en.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/test.89575/" target="_blank">Kapışma etkinliği detaylı konusu</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_snatchTime2"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredEvent2"><![CDATA[Title!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredEvent2"><![CDATA[Teaser!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredEvent2"><![CDATA[Content
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredEvent2"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trBonusXp416"><![CDATA[23 Nisan’da Çocuklar Gibi Şeniz!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trBonusXp416"><![CDATA[Darkorbit’te daha fazla XP kazanın!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trBonusXp416"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br /><br />Ulu Önder Atatürk’ün bizlere ve tüm dünyaya armağanı olan 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve Çocuk Bayramı’nı DarkOrbit’te kutluyoruz!<br /><br />Tüm gün boyunca %25 daha fazla tecrübe ve şeref puanı kazanma fırsatı sizlerle! Ayrıca oyundaki Bonus kutuları Türk Bayrağı ile süsleniyor! Bu şöleni kaçırmayın!<br />
	<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/cocuklar-gibi-seniz.119556/" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trBonusXp416"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_sugarFestTR"><![CDATA[Frohen Ramadan!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_sugarFestTR"><![CDATA[Möge euch das Fest des Lichts Glück und Wohlstand bringen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_sugarFestTR"><![CDATA[Hallo Space-Pilot!
        <br /><br /> Zur Feier des Zuckerfestivals haben wir ein superleckeres Event für euch geplant! Wir haben seltene Pakete speziell für das Ramadan-Festmahl zusammengestellt. Diese Pakete enthalten 50% Bonuserfahrung und 50% Bonusehre plus eine seltene Lanzen-Drohnenformation für das beliebte Treue-Event.
Freut euch auf doppelte Galaxy-Gate-Belohnungen, Türkei-Bonusboxen und vieles mehr... Im Forum findet ihr einen Event-Kalender und weitere Informationen!
DarkOrbit Team <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/121414/" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_sugarFestTR"><![CDATA[DarkOrbit Türkei-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_sugarFestInt"><![CDATA[Frohes Eid al-Fitr!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_sugarFestInt"><![CDATA[Die vier süßesten Tage in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_sugarFestInt"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br /> Der Ramadan neigt sich seinem Ende zu, und wir bereiten uns auf die Feierlichkeiten des Zuckerfests vor! Menschen auf der ganzen Welt feiern das Ende ihres Fastenmonats mit einem Festmahl und süßen Leckereien. Dieses Fest nennt man auch Eid al-Fitr. Aus diesem Anlass erhaltet ihr an diesem Wochenende zu den Uridium-Paketen zusätzlich den Goliath Surgeon. Und als Extra-Bonus haben wir die Lanzen-Drohnenformation neu aufgelegt! <ol> <li>15.000 Uridium und 2 Wochen Premium</li> <li>30.000 Uridium, 2 Wochen Premium plus 1 Woche Rabatt-Vorteilspaket</li> <li>75.000 Uridium, 1 Woche Premium plus 1 Monat Rabatt-Vorteilspaket</li> <li>150.000 Uridium, 500 Extra-Energie, ein Hercules-Design plus ein Goliath Surgeon</li> <li>330.000 Uridium, 500 Extra-Energie, ein Hercules-Design, ein Goliath Surgeon, 1 Monat Premium <em>und</em> eine Lanzen-Drohnenformation!</li> </ol>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_sugarFestInt"><![CDATA[Wir wünschen euch einen frohen Ramadan!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trCharityMarch2017"><![CDATA[Charity for our Fallen Heroes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trCharityMarch2017"/>
 <item name="breakingNewsContent_trCharityMarch2017"><![CDATA[In honor of our fallen heroes, and to support his family in their time of great loss, DarkOrbit is proud to announce the Fatsali Kerem Bundle.
<strong>Each package contains: </strong>
<ul>
	<li>G –Champion Ship Design</li>
<li>Hezarfen Ship Design</li>
<li>Phantom Blaze Drone Design x 10</li>
</ul>
All proceeds for this bundle will be donated to charity!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trCharityMarch2017"><![CDATA[In honor and respect.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender60"><![CDATA[Ein Geschenk zu jedem Uridium-Paket]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender60"><![CDATA[Erwirb ein Uridium-Paket und erhalte ein Bonus-Geschenk obendrauf!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender60"><![CDATA[
Mit jedem Kauf eines Uridium-Pakets erhältst Du jetzt zusätzlich ein Bonusgeschenk – von Extra-Energie bis Drohnen-Designs ist alles dabei.
<u>Folgendes erwartet Dich beim Kauf eines Uridium-Pakets:</u>
<br />
<ol> <li>15.000 Uridium und 2 Wochen Premium</li> <li>30.000 Uridium, 2 Wochen Premium plus 1 Woche Rabatt-Vorteilspaket</li> <li>75.000 Uridium, 1 Woche Premium plus 1 Monat Rabatt-Vorteilspaket</li> <li>150.000 Uridium, 500 Extra-Energie, ein Hercules-Design plus ein Goliath Surgeon</li> <li>330.000 Uridium, 500 Extra-Energie, ein Hercules-Design, ein Goliath Surgeon, 1 Monat Premium <em>und</em> eine Lanzen-Drohnenformation!</li> </ol>
Lass Dir dieses tolle Angebot nicht entgehen – nur gültig bis Montag, 23:59 Serverzeit!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender60"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender216"><![CDATA[Uridium, Schiffe, Hercules Designs und mehr!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender216"><![CDATA[Coole Boni mit jedem <a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Uridium Paket</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender216"><![CDATA[Hallo, Space-Piloten!
<br /><br />
Von Freitag um Mitternacht bis zum Montag um 23:59h (Server Zeit) gibt es an diesem Wochenende beim Kauf eines Uridium Pakets tolle Boni geschenkt.
Wir haben folgende Bonus Gegenstände für dich vorbereitet:
<ul>
<li>15.000 Uridium Paket: 2 Wochen Premium</li>
<li>30.000 Uridium Paket: 2 Wochen Premium und 1 Woche Rabatt-Vorteilspaket </li>
<li>75.000 Uridium Paket: 1 Monat Premium plus 1 Woche Rabatt-Vorteilspaket</li>
<li>150.000 Uridium: 500 Extra Energie, ein Defcom Schiff und ein Hercules Dronen Design</li>
<li>330.000 Uridium: 500 Extra Energie, ein Defcom Schiff, ein Hercules Design, ein Goliath Surgeon und einen Monat Premium</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender216"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Sichere Dir jetzt Deinen Bonus!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Uridium-Und-Mehr Bonus-Wochenende]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Jetzt im Sonderangebot: Uridium Pakete mit Bonusgeschenk.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br />Mit jedem Kauf eines Uridium-Pakets erhaltet ihr jetzt zusätzlich ein Bonusgeschenk – von Extra-Energie bis Drohnen-Designs ist alles dabei. <u>Folgendes erwartet euch beim Kauf eines Uridium-Pakets:</u> <br /><br /> <ul> <li>15.000 Uridium</strong> - 2 Hochfrequenz-Kabel + 1 Nanogehäuse</li> <li>30.000 Uridium - 3 Hochfrequenz-Kabel + 3 Nanogehäuse</li> <li>75.000 Uridium - 4 Hochfrequenz-Kabel, 3 Nanogehäuse + 2 Prismabuchsen</li> <li>150.000 Uridium - 5 Hochfrequenz-Kabel, 5 Nanogehäuse, 3 Prismabuchsen und 2 Nanokondensatoren</li> <li>330.000 Uridium - 5 Hochfrequenz-Kabel, 5 Nanogehäuse, 3 Prismabuchsen, 3 Nanokondensatoren, 2 Hybridprozessoren + 2 Mikrotransistoren</li> </ul> Lasst euch dieses tolle Angebot nicht entgehen – nur gültig bis Montag, 23:59 Uhr lokale Serverzeit!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender_v7"><![CDATA[Mach deine Crafting-Träume wahr!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender_v7"><![CDATA[Bei jedem Uridium-Kauf bekommst du Gratis-Hardware!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender_v7"><![CDATA[Nur heute! Bei jedem Uridium-Kauf bekommst du spezielle Crafting-Materialien.<br /><br /><u>Folgendes erwartet dich beim Kauf eines Uridium-Pakets:</u> <ul> <li><strong>15.000 Uridium</strong> - 250 Schrott</li> <li><strong>30.000 Uridium</strong> - 500 Schrott</li> <li><strong>75.000 Uridium</strong> - 500 Schrott + 5 Spaltungs-Kristalle</li> <li><strong>150.000 Uridium</strong> - 700 Schrott + 10 Spaltungs-Kristalle + 1 Mikrotransistor</li> <li><strong>330.000 Uridium</strong> - 1000 Schrott + 40 Spaltungs-Kristalle + 6 Mikrotransistoren</li> </ul> Die Uridium-Angebote sind nur zwischen jetzt und 23:59 LSZ am Montag erhältlich. Nicht verpassen!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender_v7"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender8"><![CDATA[Uridium-Und-Mehr Bonus-Wochenende]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender8"><![CDATA[Jetzt im Sonderangebot: Uridium Pakete mit Bonusgeschenk.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender8"><![CDATA[Mit jedem Kauf eines Uridium-Pakets erhältst du jetzt zusätzlich ein Bonusgeschenk – von Extra-Energie bis Drohnen-Designs ist alles dabei. <u>Folgendes erwartet dich beim Kauf eines Uridium-Pakets:</u><br /> <ul> <li>15.000 Uridium + 2 Wochen Premium und 50 Extra-Energie</li> <li>30.000 Uridium + 2 Wochen Premium, 1 Woche Rabatt-Vorteilspaket, 50 Extra-Energie und 5 grüne Beute-Keys</li> <li>75.000 Uridium + 2 Wochen Premium, 2 Wochen Rabatt-Vorteilspaket, 2 Wochen doppeltes Vorteilspaket, 100 Extra-Energie und 20 grüne Beute-Keys</li> <li>150.000 Uridium + 2 Wochen Premium, 500 Extra-Energie, 40 grüne Beute-Keys, ein Yamato-Schiff und ein Hercules-Drohnen-Design</li> <li>330.000 Uridium + 1 Monat Premium, 500 Extra-Energie, 40 grüne Beute-Keys, ein Yamato-Schiff, ein Hercules-Drohnen-Design und ein Goliath-Surgeon-Schiff</li> </ul> Lass dir dieses tolle Angebot nicht entgehen – nur gültig bis Montag, 23:59 Uhr lokale Serverzeit.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender8"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredRefresh517"><![CDATA[Ein Geschenk zu jedem Uridium-Paket]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredRefresh517"><![CDATA[Erwirb ein Uridium-Paket und erhalte ein Bonus-Geschenk obendrauf!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredRefresh517"><![CDATA[Mit jedem Kauf eines Uridium-Pakets erhältst Du jetzt zusätzlich ein Bonusgeschenk – von Extra-Energie bis Drohnen-Designs ist alles dabei.
		<u>Folgendes erwartet Dich beim Kauf eines Uridium-Pakets:</u><br />
<ul><li>15.000 Uridium plus 2 Wochen Premium, 50x Extra-Energie, 10x Bifenon</li>
		<li>30.000 Uridium plus 2 Wochen Premium, 1 Woche Rabatt-Vorteilspaket, 50x Extra-Energie, 5x BK-100 (Grüner Beute-Key), 20x Bifenon, 4x Tetrathrin</li>
		<li>75.000 Uridium plus 2 Wochen Premium, 2 Wochen Rabatt-Vorteilspaket, 2 Wochen Doppler-Vorteilspaket, 100x Extra-Energie, 20x BK-100 (Grüner Beute-Key), 40x Bifenon, 10x Tetrathrin</li>
		<li>150.000 Uridium plus 2 Wochen Premium, 500x Extra-Energie, 40x BK-100 (Grüner Beute-Key), 80x Bifenon, 20x Tetrathrin, 10x Kyhalon, 1x Lava Pusat, 1x Lava Pusat Drohnen-Design</li>
		<li>330.000 Uridium plus 1 Monat Premium, 650 Extra-Energie, 50x BK-100 (Grüner Beute-Key), 160x Bifenon, 80x Tetrathrin, 50x Kyhalon, 1x Lava Spectrum, 1x Lava Spectrum Drohnen-Design</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredRefresh517"><![CDATA[Lass dir dieses herausragende Angebot nicht entgehen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredRefresh917"><![CDATA[Indoktrin-Öl zu jedem Uridium-Paket]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredRefresh917"><![CDATA[Erwirb ein Uridium-Paket und erhalte ein Bonus-Geschenk obendrauf!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredRefresh917"><![CDATA[Aufgepasst! Mit jedem Kauf eines Uridium-Pakets erhältst Du jetzt zusätzlich wertvolles Indoktrin-Öl.<br /><br />
		<u>Folgendes erwartet Dich beim Kauf eines Uridium-Pakets:</u><br />
<ul><li>15.000 Uridium plus 3x Indoktrin-Öl</li>
		<li>30.000 Uridium plus 10x Indoktrin-Öl</li>
		<li>75.000 Uridium plus 30x Indoktrin-Öl</li>
		<li>150.000 Uridium plus 70x Indoktrin-Öl</li>
		<li>330.000 Uridium plus 145x Indoktrin-Öl</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredRefresh917"><![CDATA[Dieses Angebot geht runter wie Öl. Schlag jetzt zu!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGMaterializerDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Galaxy-Gate-Materialisierer-Tag!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGMaterializerDay"><![CDATA[Dreht am Rad, um Goliath-Designs, Booster-Pakete oder sogar LF-4 zu gewinnen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGMaterializerDay"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!<br /><br /> Wenn ihr am Rad drehst, um euer Galaxy Gate zu bauen, habt ihr heute zusätzlich noch die Chance auf etwas Besonderes: <br /><br /> Wir haben die Drop-Pakete für euch verbessert. Ihr könnt also mit jedem Dreh nicht nur wie üblich Munition, Reparaturgutscheine usw. gewinnen, sondern auch: <ul> <li>LF-4</li> <li>Zufälliger Booster für 10 Stunden</li> <li>Zufälliges Goliath-Skill-Design</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGMaterializerDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Erschafft eure Galaxy Gates</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Wochenende der besonderen Galaxy-Gate-Belohnungen!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend1"><![CDATA[Die Galaxy-Gate-Belohnungen sind noch nicht alles!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend1"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br /> Die M.A.S.Q.U.E.-Forschungsabteilung entwickelt in letzter Zeit jede Menge Spezialausrüstung! Mit ihrem patentierten, für militärische Zwecke hergestellten GateDropz™-Locator haben sie in verschiedenen Galaxy Gates versteckte Weltraumlöcher gefunden. Dort warten Extra-Belohnungen auf tapfere Space-Piloten.<br /><br /> Diese Ausrüstung verbraucht eine Menge Vakuumenergie und kann daher nur für begrenzte Zeit eingesetzt werden! <br /><br /> Dieses Wochenende können alle Piloten von Freitag bis Sonntag um 23:59 LSZ ausgewählte Gates abschließen und Spezialbelohnungen einsammeln! <br /><br /> Dabei gibt es Folgendes zu gewinnen: <ul><li><strong>Gate Delta: 1 LF-4</strong></li> <li><strong>Gate Epsilon: Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong></li> <li><strong>Kuiper Gate: Goliath-Überraschungspaket</strong></li> <li><strong>Gate Lambda: Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong></li></ul> <strong>Paketinhalt</strong> Du hast die Chance auf <strong>eine</strong> der folgenden Belohnungen aus den jeweiligen Paketen. <ul><li><strong>LF-4</strong>: 1 LF-4 oder 10.000 UCB-100</li> <li><strong>Spitzendrohnen</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon oder Silver Demon-Drohnendesign</li> <li><strong>Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong>: 1 Chimera oder Phantom Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 roten Phantomdrohnen-Designs + 1 rotes Chimera Drohnen-Design</li> <li><strong>Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong>: 1 Mirage oder Enigma Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 orangefarbenen Enigma Drohnen-Designs + 1 orangefarbenes Mirage Drohnen-Design</li> <li><strong>Goliath-Überraschungspaket</strong>: Ein Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher oder Surgeon Goliath-Design. (Achtung: Wenn du bereits eines dieser Designs besitzt, bekommst du kein weiteres identisches Design.) </li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Erschaffe deine Galaxy Gates noch heute</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Wochenende der besonderen Galaxy-Gate-Belohnungen!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend2"><![CDATA[Die Galaxy-Gate-Belohnungen sind noch nicht alles!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend2"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br /> Die M.A.S.Q.U.E.-Forschungsabteilung entwickelt in letzter Zeit jede Menge Spezialausrüstung! Mit ihrem patentierten, für militärische Zwecke hergestellten GateDropz™-Locator haben sie in verschiedenen Galaxy Gates versteckte Weltraumlöcher gefunden. Dort warten Extra-Belohnungen auf tapfere Space-Piloten.<br /><br /> Diese Ausrüstung verbraucht eine Menge Vakuumenergie und kann daher nur für begrenzte Zeit eingesetzt werden! <br /><br /> Dieses Wochenende können alle Piloten von Freitag bis Sonntag um 23:59 LSZ ausgewählte Gates abschließen und Spezialbelohnungen einsammeln! <br /><br /> Dabei gibt es Folgendes zu gewinnen: <ul><li><strong>Gate Delta: Goliath-Überraschungspaket</strong></li> <li><strong>Gate Epsilon: Spitzendrohnen</strong></li> <li><strong>Kuiper Gate: 1 LF-4</strong></li> <li><strong>Gate Lambda: Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong></li></ul> <strong>Paketinhalt</strong> Du hast die Chance auf <strong>eine</strong> der folgenden Belohnungen aus den jeweiligen Paketen. <ul><li><strong>LF-4</strong>: 1 LF-4 oder 10.000 UCB-100</li> <li><strong>Spitzendrohnen</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon oder Silver Demon-Drohnendesign</li> <li><strong>Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong>: 1 Chimera oder Phantom Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 roten Phantomdrohnen-Designs + 1 rotes Chimera Drohnen-Design</li> <li><strong>Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong>: 1 Mirage oder Enigma Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 orangefarbenen Enigma Drohnen-Designs + 1 orangefarbenes Mirage Drohnen-Design</li> <li><strong>Goliath-Überraschungspaket</strong>: Ein Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher oder Surgeon Goliath-Design. (Achtung: Wenn du bereits eines dieser Designs besitzt, bekommst du kein weiteres identisches Design.) </li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Erschaffe deine Galaxy Gates noch heute</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Wochenende der besonderen Galaxy-Gate-Belohnungen!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend3"><![CDATA[Die Galaxy-Gate-Belohnungen sind noch nicht alles!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend3"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br /> Die M.A.S.Q.U.E.-Forschungsabteilung entwickelt in letzter Zeit jede Menge Spezialausrüstung! Mit ihrem patentierten, für militärische Zwecke hergestellten GateDropz™-Locator haben sie in verschiedenen Galaxy Gates versteckte Weltraumlöcher gefunden. Dort warten Extra-Belohnungen auf tapfere Space-Piloten.<br /><br /> Diese Ausrüstung verbraucht eine Menge Vakuumenergie und kann daher nur für begrenzte Zeit eingesetzt werden! <br /><br /> Dieses Wochenende können alle Piloten von Freitag bis Sonntag um 23:59 LSZ ausgewählte Gates abschließen und Spezialbelohnungen einsammeln! <br /><br /> Dabei gibt es Folgendes zu gewinnen: <ul><li><strong>Gate Delta: Spitzendrohnen</strong></li> <li><strong>Gate Epsilon: Goliath-Überraschungspaket</strong></li> <li><strong>Kuiper Gate: Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong></li> <li><strong>Gate Lambda: Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong></li> </ul><strong>Paketinhalt</strong> Du hast die Chance auf <strong>eine</strong> der folgenden Belohnungen aus den jeweiligen Paketen. <ul><li><strong>LF-4</strong>: 1 LF-4 oder 10.000 UCB-100</li> <li><strong>Spitzendrohnen</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon oder Silver Demon-Drohnendesign</li> <li><strong>Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong>: 1 Chimera oder Phantom Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 roten Phantomdrohnen-Designs + 1 rotes Chimera Drohnen-Design</li> <li><strong>Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong>: 1 Mirage oder Enigma Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 orangefarbenen Enigma Drohnen-Designs + 1 orangefarbenes Mirage Drohnen-Design</li> <li><strong>Goliath-Überraschungspaket</strong>: Ein Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher oder Surgeon Goliath-Design. (Achtung: Wenn du bereits eines dieser Designs besitzt, bekommst du kein weiteres identisches Design.) </li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Entwirf deine eigenen Galaxy Gates noch heute</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Wochenende der besonderen Galaxy-Gate-Belohnungen!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend4"><![CDATA[Die Galaxy-Gate-Belohnungen sind noch nicht alles!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend4"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br /> Die M.A.S.Q.U.E.-Forschungsabteilung entwickelt in letzter Zeit jede Menge Spezialausrüstung! Mit ihrem patentierten, für militärische Zwecke hergestellten GateDropz™-Locator haben sie in verschiedenen Galaxy Gates versteckte Weltraumlöcher gefunden. Dort warten Extra-Belohnungen auf tapfere Space-Piloten.<br /><br /> Diese Ausrüstung verbraucht eine Menge Vakuumenergie und kann daher nur für begrenzte Zeit eingesetzt werden! <br /><br /> Dieses Wochenende können alle Piloten von Freitag bis Sonntag um 23:59 LSZ ausgewählte Gates abschließen und Spezialbelohnungen einsammeln! <br /><br /> Dabei gibt es Folgendes zu gewinnen: <ul><li><strong>Gate Delta: Sammelknüller</strong> – Chimera und Phantom</li> <li><strong>Gate Epsilon: Sammelknüller</strong> – Mirage und Enigma</li> <li><strong>Kuiper Gate: Spitzendrohnen</strong></li> <li><strong>Gate Lambda: Sammelknüller</strong> – Chimera und Phantom</li></ul> <strong>Paketinhalt</strong> Du hast die Chance auf <strong>eine</strong> der folgenden Belohnungen aus den jeweiligen Paketen. <ul><li><strong>LF-4</strong>: 1 LF-4 oder 10.000 UCB-100</li> <li><strong>Spitzendrohnen</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon oder Silver Demon-Drohnendesign</li> <li><strong>Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong>: 1 Chimera oder Phantom Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 roten Phantomdrohnen-Designs + 1 rotes Chimera Drohnen-Design</li> <li><strong>Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong>: 1 Mirage oder Enigma Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 orangefarbenen Enigma Drohnen-Designs + 1 orangefarbenes Mirage Drohnen-Design</li> <li><strong>Goliath-Überraschungspaket</strong>: Ein Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher oder Surgeon Goliath-Design. (Achtung: Wenn du bereits eines dieser Designs besitzt, bekommst du kein weiteres identisches Design.) </li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Erschaffe deine Galaxy Gates noch heute</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Das Kronos-Gate-Doppler-Event!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Doppelte Teile, doppelter Spaß! Sichert Euch jetzt noch mehr Kronos-Gate-Fragmente!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Hallo Space Piloten!
<br><br>
Jetzt lohnt sich ein Besuch der Galaxy Gates gleich doppelt! Nur jetzt erhaltet Ihr nämlich gleich zwei der begehrten Kronos-Gate-Teile, wenn Ihr eines der bekannten Galaxy Gates durchspielt.
<br><br>
Beachtet aber die Ausnahmen: Gates, die maximal 1 Kronos-Gate-Teil hergeben (z.B. Delta) machen bei der Aktion nicht mit. Gates, bei denen die Maximalanzahl der erspielbaren Teile ungerade ist (z.B. 3) geben im letzten Durchgang nur ein Teil her.
<br><br>
Viele von Euch haben sich schon lange gewünscht, beim Freispielen der Kronos Gates schneller voranzukommen. Jetzt habt Ihr die Chance!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Extra-Energie: Super-Angebote</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[Spare bis zu 69% mit den EE-Paketen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[Heute gibt es Mega-Rabatte!<br /><br />
Besuche den Ingame-Shop und sichere Dir Dein Mega-Angebot. Spare bis zu 69% auf GG-Materialisator-Drehs (im Vergleich zum Originalpreis)! <br /><br />
Jetzt im Angebot:
<ul>
<li>Extra-Energie Mega-Angebot: 900 EE (63% Rabatt)</li>
<li>Extra-Energie Mega-Angebot L: 3.000 EE (66% reduziert) </li>
<li>Extra-Energie Mega-Angebot XL: 5.300 EE (Du sparst 69%)</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Sichere Dir jetzt Deinen Mega-Rabatt!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGBonusRewards"><![CDATA[Tag der doppelten Galaxy-Gate-Belohnungen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGBonusRewards"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Kämpfe Dich durch die Wellen, und verdopple deine Belohnungen</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGBonusRewards"><![CDATA[Hallo, Space-Piloten!
        <br /><br /> Alle Piloten werden umgehend zum Galaxy-Gate-Materialisator gerufen!
Heute erhalten alle Piloten doppelte Belohnungen für erfolgreich abgeschlossene Galaxy Gates.
Das gilt für XP, Ehre, Beute-Keys, Logfiles usw. <a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Erschaffe deine Galaxy Gates noch heute</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGBonusRewards"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permStarterPacks"><![CDATA[Rüste auf mit einem Raumschiff-Starter-Paket!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permStarterPacks"><![CDATA[Hol Dir ein voll einsatzbereites Raumschiff mit konkurrenzfähiger Ausrüstung zum Schnäppchenpreis.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permStarterPacks"><![CDATA[Hallo Space-Pilot!
    <br /><br />
Wolltest Du schon mal einen Goliath, eine Vengeance oder einen Leonov fliegen? Nun, diesen Traum kannst Du Dir jetzt erfüllen. Die Hersteller gewähren einen Rabatt auf diese Schiffe mitsamt nützlicher Ausrüstung.
	<br />
Lass Dir dieses [DEEPLINK]exklusive Angebot[/DEEPLINK] nicht entgehen. Mach Dich bereit für Deine nächste DarkOrbit-Mission!
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permStarterPacks"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newStarterPacks"><![CDATA[Verbessere Deine Skills und öffne Dein erstes Gate noch schneller]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newStarterPacks"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment"> Starterpakete jetzt mit Extra-Energie und Logfiles</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newStarterPacks"><![CDATA[Hallo, Space-Piloten!
        <br /><br />
        Die DarkOrbit-Starterpakete bieten Neulingen und Veteranen jede Menge Boni!
Schiffe (z. B. Goliath, Vengeance und Leonov), Waffen (z. B. ein Satz LF-3, Raketenwerfer usw.), Generatoren und Ausrüstung (CPUs, Reparatur-Bots usw.) gehören für jeden Piloten zur Grundausstattung.
Diese Pakete enthalten jetzt zusätzlich 300 Extra-Energie und über 130 Logfiles!
Diese Pakete enthalten alles, was das Pilotenherz begehrt, egal ob Du neu dabei bist oder Deine Schiffsflotte erweitern möchtest.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newStarterPacks"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment"> Alle Angebote sind ab sofort im Bezahlungsbereich erhältlich!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_resourceDeal"><![CDATA[Top-Deals für Beute-Keys & Logfiles]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_resourceDeal"><![CDATA[<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Rabatte,
        Rabatte, Rabatte!</b></span><br /><br />
        Die Bedrohung ist allgegenwärtig und sie lauert überall, Piloten! Ihr tut also gut daran, Eure Raumschiffe
        ordentlich auszustatten, bevor Ihr Euch in die Weiten des Orbits begebt. Mit den begehrten Beute-Keys und
        ausreichend Logfiles seid Ihr stets gut gegen alle Gefahren gewappnet!<br /><br />
        Wer clever ist, spart jetzt! Mit den Top-Deals für Beute-Keys und Logfiles:<br /><br />
        <ul>
        <li>Shop-Seite öffnen,</li>
        <li>Extras anklicken,</li>
        <li>Deinen Top-Deal auswählen</li>
        <li>... fertig!</li>
        </ul>
        <br />
        Mit diesen Super-Sparangeboten bekommt Ihr im Vergleich zum Einkauf im Hangar jede Menge
        <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Beute-Keys und Logfiles gratis</b></span> obendrauf!
        Schnell, beeilt Euch und sichert Euch jetzt Beute-Keys und Logfiles zum absoluten Dumping-Preis!<br /><br />
        WICHTIG: Das Angebot gilt nur für begrenzte Zeit!!<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_LF4Friday"><![CDATA[+++ Havarierter Piraten-Frachter: Doppelte Chance auf LF4-Laser +++]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_LF4Friday"><![CDATA[Eure Chance, Space-Piloten!<br /><br />
        Wir haben ein SOS-Signal eines Piraten-Frachters empfangen. Wie es scheint, hat er schweren Schaden genommen
        und bei seinem heimlichen Flug durch unsere Sektoren sehr viel seiner Ladung verloren.<br /><br />
        Offenbar ist dadurch aktuell <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>die Wahrscheinlichkeit, die äußerst
        seltenen LF4-Laser in der Piraten-Beute zu finden, doppelt so hoch</b></span> wie sonst. Diese Chance sollte
        sich niemand von Euch entgehen lassen! Der Vorstand Eurer Firma ruft Euch auf: Schwärmt aus und schnappt Euch
        die LF4-Laserkanonen!<br /><br />Unseren Berechnungen zufolge wird dieser Zustand nur heute stabil bleiben!
        Nutzt die Chance!<br /><br />Gez. Der Vorstand<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_leapDay"><![CDATA[Alle 4 Jahre: Schalttag im Orbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_leapDay"><![CDATA[Es war einmal ... vor 4 Jahren im Orbit]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_leapDay"><![CDATA[Vielleicht erinnert sich der eine oder andere Veteran unter Euch noch: Vor 4 Jahren fand der 1. Schalttag im Orbit statt - und heute feiern wir ihn zum zweiten Mal. Er hat also einen echten Seltenheitswert!
    <br /><br />
    Wer dabei ist, kann noch seinen Ahnen davon berichten ... <br /><br />
    Der zweite Schalttag in der Geschichte von DarkOrbit muss natürlich gebührend gefeiert werden - und zwar mit einem Blick zurück: Vor 4 Jahren fanden die Boss-NPCs ihren Weg in unsere Galaxien. Ein denkwürdiger Anlass! Und deshalb gibt es
    <br /><br />
    <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>NUR HEUTE - am 29. Februar 2012:</b></span>
    <br /><br />
        <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Doppelte Belohnung für jeden Boss-NPC und 25% der Boss-NPCs bringen sogar die 4-fache Belohnung!</b></span>
    <br /><br />
Der nächste Schalttag ist dann erst wieder im Februar 2016 - also haut rein, Piloten! Wir wünschen fröhliche Boss-Jagd!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_leapDay"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Top-Deals für Extra-Energie & Jump-Gutscheine]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Rabatte, Rabatte, Rabatte!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Wer clever ist, spart jetzt! Mit den Top-Deals für Extra-Energie und Jump-Gutscheine:
        <br /><br />
        <ul>
        <li>Shop-Seite öffnen,</li>
        <li>Extras anklicken,</li>
        <li>Deinen Top-Deal auswählen</li>
		<li>... fertig!</li>
        </ul>
        <br />
Mit diesen Super-Sparangeboten bekommst Du im Vergleich zum direkten Einkauf jede Menge <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Extra-Energie</b></span> und <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Jump-Gutscheine</b></span> gratis obendrauf! Bei den XL-Angeboten bekommst Du sogar noch Beute-Keys dazu!
<br /><br />
Schnell, beeil Dich und sichere Dir jetzt Extra-Energie und Jump-Gutscheine zum absoluten Dumping-Preis!
<br /><br />
WICHTIG: Das Angebot gilt nur für begrenzte Zeit!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Dein DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dealPet"><![CDATA[Top-Deals für P.E.T. & FUEL]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dealPet"><![CDATA[Rabatte, Rabatte, Rabatte!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dealPet"><![CDATA[Wer clever ist, spart jetzt! Mit den Top-Deals für das P.E.T. und FUEL:
        <br /><br />
        <ul>
        <li>Shop-Seite öffnen,</li>
        <li>P.E.T./Gears anklicken,</li>
        <li>Deinen Top-Deal auswählen</li>
		<li>... fertig!</li>
        </ul>
        <br />
        Mit diesen Super-Sparangeboten bekommst Du im Vergleich zum direkten Einkauf jede Menge <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Gears</b></span> und <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>AI-Protokolle</b></span> gratis obendrauf!
<br /><br />
 Schnell, beeil Dich und sichere Dir jetzt die P.E.T. Deals zum absoluten Dumping-Preis!
<br /><br />
WICHTIG: Das Angebot gilt nur für begrenzte Zeit!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dealPet"><![CDATA[Dein DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Galaktische Deals bei DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Jetzt Sonderpreise anvisieren!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!
<br><br>
Schnell wie Kometen rauschen die Sonderangebote an Euch vorbei. Die besten Piloten nutzen die Gunst der Stunde und wappnen sich im richtigen Moment für die nächste Schlacht. Also, aufgepasst! Wer jetzt nicht zugreift, verpasst vielleicht seine einzige Chance. Im Payment-Bereich erwarten Euch etliche Schnäppchen von Schildpaketen über Schiffsdesigns bis hin zu Raumschiffen.
<br><br>
Seid dabei und greift zu, bevor der Countdown abläuft und die Angebote in der Atmosphäre verglühen.
<br><br>
Ihr wollt mehr wissen? Dann klickt einfach diesen Layer an und schaut direkt im Payment vorbei. Es lohnt sich!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Voller Erfolg mit Upgrade-Gutscheinen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Jetzt im Angebot: Fehlerfrei aufrüsten, wann immer Ihr wollt!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!
<br><br>
Besser geht immer: Nur wer seine Items wie ein Profi aufrüstet, lehrt den galaktischen Abschaum das Fürchten! Frisiert Eure Ausrüstung zum Grundpreis, holt Euch die neuen Upgrade-Gutscheine dazu und erhöht Eure Erfolgschance sofort auf 100%.
<br><br>
Seid dabei und holt Euch einen der begehrten Coupons im Sonderangebot. In der Shop-Rubrik Extras oder über den grünen Button auf dieser Seite könnt Ihr Euch sofort eindecken. Die Gutscheine werden automatisch bei jedem Upgrade eingelöst. Perfektion war noch nie so günstig!
<br><br>
Die Gutscheine sind nur für eine begrenzte Zeit erhältlich, also greift zu, solange der Vorrat reicht.
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleLf3"><![CDATA[LF-3 BLITZAKTION!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleLf3"><![CDATA[Nicht lange fackeln und 15% beim Kauf von LF-3 Lasern im Uridium-Shop sparen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleLf3"><![CDATA[Aufgepasst, Space-Piloten!
	<br><br>
	Nur heute, und nur für zwei kurze Stunden, ist der leistungsstarke LF-3 Laser um sage und schreibe 15% billiger im Shop zu haben! (Keine Bange, Abo- und Premiummitglieder. Eure Rabatte werden einfach addiert.) Piloten, lasst Euch diese Chance nicht entgehen – rüstet Euch für die nächste Schlacht!
	<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleLf3"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleIris"><![CDATA[IRIS BLITZAKTION!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleIris"><![CDATA[Nicht lange fackeln und 15% beim Kauf der neuen Iris-Drohne im Uridium-Shop sparen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleIris"><![CDATA[Aufgepasst, Space-Piloten!
	<br><br>
	Nur heute, und nur für zwei kurze Stunden, ist die neue, atemberaubende Iris-Drohne im Shop zu haben. Um 15% billiger und ganz gleich, wie viele Drohnen Ihr bereits besitzt! (Keine Bange, Abo- und Premiummitglieder. Eure Rabatte werden einfach addiert.) Piloten, lasst Euch diese Chance nicht entgehen – wer nicht wagt, der nicht gewinnt!
	<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleIris"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleGG"><![CDATA[GALAXY GATE ENERGIESTOSS BLITZAKTION!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleGG"><![CDATA[Nicht lange fackeln und 10% Rabatt auf Galaxy Gate Energiestöße einheimsen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleGG"><![CDATA[Seid gegrüßt, Spacepiloten!
	<br><br>
	Nur heute bekommt ihr 10% Rabatt auf Galaxy Gate Energiestöße! (Keine Bange, Abo- und Premiummitglieder. Eure Rabatte werden einfach addiert.) Piloten, lasst Euch die Chance nicht entgehen - stellt Euch jetzt das nächste Galaxy Gate auf und holt Euch Eure Belohnungen!
	<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleGG"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_50centItem"><![CDATA[Super Booster Sonderangebot]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_50centItem"><![CDATA[10 Stunden DMG/SHD/HP Booster im Dreierpack mit ordentlich Rabatt!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_50centItem"><![CDATA[Aufgepasst, Space-Piloten!
<br><br>
Heute, von 00:00 Uhr bis 23:59 Uhr (lokale Serverzeit), gibt‘s drei Booster im Paket mit ordentlich Rabatt für Euch:
<ul>
<li>DMG-B02 Schaden-Booster (+10% Schaden, 10 Stunden Laufzeit, Gruppenbonus)</li>
<li>SHD-B02 Schild-Booster (+25% Schilde, 10 Stunden Laufzeit, Gruppenbonus)</li>
<li>HP-B02 Hitpoints-Booster (+10% Hitpoints, 10 Stunden Laufzeit, Gruppenbonus)</li>
</ul>
<br><br>
Mehr Details dazu findet Ihr im [DEEPLINK]Payment[/DEEPLINK].]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_50centItem"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_gigaHappyHour"><![CDATA[Urid1vm b1llig3r!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_gigaHappyHour"><![CDATA[Spezial Uri-Bonus sponsort von Helix Crew!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_gigaHappyHour"><![CDATA[Großes Sparen bei Uridium Anschaffung in nächste 60 Minuten!
	<br><br>
	VIEL mehr Sparen als in Mega Happy Hour!
	<br><br>
	Jetzt mehr bekommen!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_gigaHappyHour"><![CDATA[Euer Helix Crew!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_helixLF4_Layer"><![CDATA[HELIX LF-4 DAY!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_helixLF4_Layer"><![CDATA[Lass Dich von Deiner Firma nicht täuschen! Die Helix verdreifacht die Chance auf den massiven LF-4-Laser und erhöht die Aussicht auf wertvolle Items. Grüne Piraten-Beute war nie heißer!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_helixBooty_Layer"><![CDATA[ULTRA-PIRATEN-BEUTE!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_helixLBooty_Layer"><![CDATA[Gesponsert von Helix! Ultrablaue und -rote Piraten-Beute sucht ihresgleichen. Nutze die dreifache Chance auf unbezahlbare Items und erstklassige Raumschiffe!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventExpDay"><![CDATA[50% EP-Booster: Bucht heute 5.000 Uridium, und Ihr erhaltet einen ganzen Tag lang 50% Bonus-Erfahrungspunkte!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventExpDay"><![CDATA[Eine einmalige Chance auf 50% mehr Erfahrungspunkte]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventExpDay"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!
	<br />
	Wollt Ihr schneller leveln? <b>NUR HEUTE</b>: Nutzt diese einmalige Chance und sichert Euch Bonus-Erfahrungspunkte!
	<br />
	<ul>
	<li>Bestellt heute 5.000 Uridium, und Ihr erhaltet einen ganzen Tag lang 50% Bonus-EP.</li>
	<li>Je mehr Ihr bestellt, desto größer der EP-Bonus: Pro 5.000 Uridium gibt es einen zusätzlichen Tag, bis zum Maximum von fünf Tagen.</li>
	<li>Wie wäre es mit Bonus-EP für fünf ganze Tage? Dann bestellt noch heute 25.000 Uridium, und Ihr erhaltet den 50% EP-Booster für die nächsten fünf Tage!</li>
	</ul>
	<br />
	Der 50% EP-Booster wird direkt nach dem Kauf aktiviert und gilt in Echtzeit. [DEEPLINK]Greift sofort zu[/DEEPLINK], dieses Angebot gilt nur <b>HEUTE</b>!
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventExpDay"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventHonDay"><![CDATA[50%-Ehren-Booster! Bestellt 5.000 Uridium, und Ihr erhaltet 24 Std. lang mehr Ehre!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventHonDay"><![CDATA[Eine einmalige Chance auf 50% mehr Ehre!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventHonDay"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!
	<br />
	Sichert Euch 50% Bonus-Ehre für Abschüsse und Missionen und bringt Eure Pilotenkarriere auf die Überholspur. 	<ul>
	<li>Pro 5.000 Uridium gibt’s einen Tag lang den 50%-Ehren-Booster!!</li>
	<li>Pro weitere 5.000 Uridium gibt es einen Tag dazu, bis zu einem Maximum von fünf Tagen.</li>
	<li>Ihr wollt fünf ganze Tage lang Bonus-Ehre sammeln? Dann bucht noch heute 25.000 Uridium!</li>
	</ul>
	<br />
	Der 50%-Ehren-Booster ist sofort nach dem Kauf aktiv und gilt in Echtzeit. [DEEPLINK]Greift sofort zu[/DEEPLINK], dieses Angebot gilt nur <b>HEUTE</b>!
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventHonDay"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventBKLFSale"><![CDATA[Top-Deals für Beute-Keys & Logfiles]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventBKLFSale"><![CDATA[Rabatte ohne Ende!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventBKLFSale"><![CDATA[Die Bedrohung ist allgegenwärtig und lauert überall, Piloten! Handelt jetzt, bevor es zu spät ist. Bewaffnet Euer Schiff vor Eurer nächsten Mission bis an die Zähne. Mit den begehrten Beute-Keys und ausreichend Logfiles seid Ihr gegen alle Gefahren gewappnet!
	<br /><br />
	Wer clever ist, spart jetzt! Mit den Top-Deals für Beute-Keys und Logfiles:
	<br />
    <ul>
    <li>Shop-Seite öffnen,</li>
    <li>Extras anklicken,</li>
    <li>Top Deal auswählen</li>
    <li>... fertig!</li>
    </ul>
    <br />
	Mit diesen Super-Sparangeboten bekommt Ihr im Vergleich zum Einkauf im Hangar jede Menge <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Beute-Keys und Logfiles</b></span> obendrauf! Greift zu und sichert Euch jetzt Beute-Keys und Logfiles zum absoluten Dumping-Preis!
	<br />
    <b>ACHTUNG:</b> Dieses [DEEPLINK]Angebot[/DEEPLINK] gilt nur für begrenzte Zeit!!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventBKLFSale"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventEEJVSale"><![CDATA[Top-Deals für Extra-Energie & Jump-Gutscheine]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventEEJVSale"><![CDATA[Rabatte, Rabatte, Rabatte!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventEEJVSale"><![CDATA[Wer clever ist, spart jetzt! Mit den Top-Deals für Extra-Energie und Jump-Gutscheine:
    <br /><br />
    <ul>
    <li>Shop-Seite öffnen,</li>
    <li>Extras anklicken</li>
    <li>Top Deal auswählen</li>
	<li>... fertig!</li>
    </ul>
    <br />
	Mit diesen Super-Sparangeboten bekommst Du im Vergleich zum direkten Einkauf jede Menge <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Extra -Energie</b></span> und <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Jump-Gutscheine</b></span> gratis obendrauf! Bei den XL-Angeboten bekommst Du sogar noch Beute-Keys dazu!
	<br />
	Beeile Dich und sichere Dir jetzt Extra-Energie und Jump-Gutscheine zum absoluten Dumping-Preis!
		<br />
	<b>ACHTUNG:</b> Dieses [DEEPLINK]Angebot[/DEEPLINK] gilt nur für begrenzte Zeit!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventEEJVSale"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_redEnigmaWeekend"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">"Red" Kronos Days Wochenende</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Letzte Chance auf Red Enigma Dronen Designs]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Der Karnval ist zwar vorbei aber das Evil You im Kronos Gate hat immer noch Red Enigma Dronen Designs!<br /><br />
An diesem Wochenende, zwischen Freitag um Mitternacht und Sonntag um 23:59 (Lokale Serverzeit), habt ihr die letzte Chance, das tolle DRONELOOKZ™ design aus dem Lager des Evil You zu gewinnen.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Holt euch jetzt die <a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Kronos Gate Teile</a>  um euch der Herausforderung zu stellen.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_asLight"><![CDATA[Title]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_asLight"><![CDATA[teaser]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_asLight"><![CDATA[Greetings, pilots!<br /><br />Text]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_asLight"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BootyKeyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Beute-Keys: Mega-Angebote</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BootyKeyDeal"><![CDATA[Spare bis zu 69% mit den Beute-Key-Paketen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BootyKeyDeal"><![CDATA[Heute gibt es Mega-Rabatte!<br /><br />
Besuche den Ingame-Shop und sichere Dir Dein Mega-Angebot. Spare bis zu 69% auf Beute-Keys (im Vergleich zum Originalpreis)! <br /><br />
Jetzt im Angebot:
<ul>
<li>Beute-Key Mega-Angebot: 60 Keys (63% Rabatt)</li>
<li>Beute-Key Mega-Angebot L: 185 Keys (66% reduziert) </li>
<li>Beute-Key Mega-Angebot XL: 350 Keys (Du sparst 69%)</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BootyKeyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Sichere Dir jetzt Deinen Mega-Rabatt!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_DoubleXpDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Doppelte XP und Ehre für einen Tag!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_DoubleXpDay"><![CDATA[Du erhältst 24 Stunden lang doppelte XP und Ehre mit Deinem Einkauf]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_DoubleXpDay"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!
        <br /><br />
       Heute erhaltet Ihr für jeden Kauf von Bigpoint Payment ab 15.000 Uridium 24 Stunden lang doppelte XP und Ehrenpunkte!
Das Kleingedruckte:
<ul>
<li>Dieses Angebot gilt nicht nur für Uridium: andere Pakete (z. B. Abonnements, Starterpakete usw.) sind ebenfalls enthalten.</li>
<li>Ihr erhaltet bis zu 5 Tage XP-/Ehrenboni für Euren heutigen Einkauf.</li>
<li>Einzelkäufe im Wert von mehreren 15k-Uridium-Paketen (z. B. das Daredevil-Starterpaket oder 6 Monate Premium) verlängern den Bonus auf bis zu 5 Tage (Daredevil: 3 Tage; 6 Monate Premium: 5 Tage).</li>
<li>Der Bonus gilt nicht für mehrere unabhängige Einzelkäufe unterhalb der 15k-Uridium-Marke!</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_DoubleXpDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Sichere Dir Deinen Bonus!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ubaRepeatable"><![CDATA[Die UBA ist zurück!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ubaRepeatable"><![CDATA[Wirst Du der neue Arena-Champion?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ubaRepeatable"><![CDATA[Teste Dein Können in einer neuen UBA-Saison! Stürze Dich in herausfordernde PvP-Kämpfe, besiege so viele Gegner wie möglich und erstreite Dir einen Platz unter den besten 50. Auf die Plätze 1-50 warten starke Belohnungen, darunter seltene Elemente, die für die LF-4 Aufwertungen benötigt werden! Besuche das Forum für eine ausführliche FAQ und weitere Informationen über die aktualisierten Belohnungen. Hast Du es drauf, Gold in der Arena zu holen?

	<strong>Zusammenfassung</strong>
<ul>
<li>Eine vollständige FAQ ist im Forum erhältlich</li>
<li>Bifenon, Kyhalon und Tetrathrin als Belohnungen</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ubaRepeatable"><![CDATA[Unser Wagnis hat sich bezahlt gemacht!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Kampf um Einfluss]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Führe Deine Firma zum Sieg im zweiten Event der Chaossturm-Trilogie!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Die jüngsten Ereignisse haben die Firmen in Chaos gestürzt. Mehr denn je vertrauen sie auf ihre Piloten – Dich!<br /><br />Sammle Einfluss – beende Missionen und Gates, zerstöre Aliens und feindliche Piloten, uvm. – und führe Deine Firma zum Sieg!<br /><br />Satte Belohnungen warten und ein spezieller Firmen-Bonus für die Firma, die am Ende die Nase vorne hat!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Bekenne Farbe. Jetzt!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[EIC ist siegreich!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Wir sind prädestiniert für den Sieg!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Hervorragende Arbeit! Euch ist der Dank der gesamten Erdbevölkerung sicher, denn Ihr habt den anderen Firmen eindrucksvoll bewiesen, wo ihr Platz ist. Bleibt weiterhin wachsam und schlagt etwaige Vergeltungsangriffe zurück. Wir zählen auf Euch!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[<strong>Die Erde triumphiert!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[MMO siegt!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Gemeinschaft macht uns stark!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Der Mars jubelt, wie er es seit Cupers Rebellion nicht mehr getan hat! Seid stolz, Ihr habt diesen überwältigenden Sieg überhaupt erst möglich gemacht und die anderen Firmen Marsstaub schlucken lassen. Haltet die Augen offen und schlagt weitere Angriffe zurück!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[<strong>MMO voran!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[VRU gewinnt!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Wir verändern die Zukunft!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Ausgezeichnet! Der Innere Kreis sendet seine Glückwünsche für diesen überwältigenden Sieg. Eure Taten werden in die Speicher der VRU aufgenommen, dass auch zukünftige Generationen davon erfahren. Macht weiter so.
Ihr seid die Zukunft, die Speerspitze der VRU!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[<strong>Venus ist die Zukunft!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Domination!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Erobert und verteidigt Domination-Bojen und bringt die Battle-Maps unter Eure Kontrolle!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Es ist so weit! Stürzt Euch in ein mörderisches Abenteuer, das Euch an den Rand der Erschöpfung bringen wird.<br /><br />Stärkt die Dominanz Eurer Firma! Beweist Eure Überlegenheit! Vertraut einzig und allein Euren Kameraden und Fähigkeiten!<br /><br /><strong>Domination-Event</strong>
<ul>
<li>Aktiviert den Domination-Status für Eure Firma, indem Ihr Domination-Bojen auf den Battle-Maps erobert und Domination-Punkte erringt!</li>
<li>Alle Bojen auf einer Battle-Map erobert? Errichtet eine Clan-Kampfstation für weitere Domination-Punkte!</li>
<li>Mit 9 Domination-Punkten kontrolliert eine Firma die Battle-Maps, und ihre Piloten dürfen sich über praktische Vorteile und satte Boni freuen!</li>
<li>Achtung: Clan-Belohnungen erhalten nur Piloten, die vor Start des Events Mitglied eines Clans sind. Verlässt oder wechselst Du während des Events Deinen Clan, verlierst Du die Clan-Belohnungen!</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Macht Euch bereit für die ultimative Herausforderung und triumphiert im Domination-Event!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Domination!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dominationReoccuringPre"><![CDATA[In einer Woche startet das Domination-Event – mach Dich bereit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Die Zeiten sind hart. Die Firmen rasseln mit den Säbeln. Eine neue Auseinandersetzung über die Dominanz im All steht kurz bevor!<br /><br />Stürze Dich gemeinsam mit Deinen Kameraden in die Schlacht, stärke die Herrschaft Deiner Firma und gewinne ihr Vertrauen und unbeschreibliche Reichtümer!<ul>
<li>Achtung: Clan-Belohnungen erhalten nur Piloten, die vor Start des Events Mitglied eines Clans sind. Verlässt oder wechselst Du während des Events Deinen Clan, verlierst Du die Clan-Belohnungen!</li>
</ul>
]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Rüste Dich für das Domination-Event!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_demanerRepeatable"><![CDATA[Kriegerbund: Demaner]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_demanerRepeatable"><![CDATA[Autorität ist Stärke!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_demanerRepeatable"><![CDATA[Die Ministry kehrt mit der Jagd auf die Demaner zurück! Knacke ihre stahlharte Panzerung – im Alleingang oder gemeinsam mit Deinen Kameraden – und hol Dir ihre sagenhafte Fracht!<br /><br />Bist Du bereit für die Herausforderung? Und wie steht es um die Ministry? Ist ihrem Ruf nach Einheit zu trauen? Schlag Dich durch neue Missionen und decke einen Teil der Zukunft auf in „Kriegerbund: Demaner“!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_demanerRepeatable"><![CDATA[Gute Jagd!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petsGoneWild"><![CDATA[Amoklauf der P.E.T.s!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petsGoneWild"><![CDATA[Zähme die Bestien!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petsGoneWild"><![CDATA[Pilot!
Ein Cyber-Virus legt rasendschnell die Systeme aller Firmen lahm!<br /> <br />Fang die Notsignale von EIC, MMO und VRU auf und hilf den Firmen, das Chaos zu überstehen.
Für den Feind arbeiten?<br /> <br />War noch nie zuvor so lukrativ! Kämpfe Dich durch 30 actionreiche Missionen, staube brandneue P.E.T.-Protokolle ab und fülle Deinen Frachtraum mir einer Vielzahl von Preisen!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petsGoneWild"><![CDATA[Bring die wilden P.E.T.s unter Kontrolle!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Kriegerbund: Piratenüberfall]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Nieder mit den Uber-Piraten!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateRaidSep2017"><![CDATA[In den hintersten Winkeln des Alls geht’s zur Sache! Uber-Piraten ziehen ihre Streitkräfte zusammen und Nyx warnt, dass das nur eines bedeuten kann: Ein großangelegter Piratenüberfall!<br /><br />Bewaffne Dich, motze Dein Raumschiff auf und stelle Dich der neuen Gefahr! Satte Belohnungen, wie Erze für erweiterte LF-4-Laser, erwarten Dich!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Standby für Action!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_surgeonSale"><![CDATA[Sprechstunde – Surgeon-Design im Sonderverkauf!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_surgeonSale"><![CDATA[Ärztliche Beratung gefällig? Hol Dir das Surgeon-Design noch heute!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_surgeonSale"><![CDATA[Hi Space-Piloten!
	<br /><br />
	Ihr habt Eure Chance auf das Surgeon-Design am Wochenende verpasst? Nun, Glück gehabt. Die Schiffshersteller bieten das Modell dieses Wochenende zum Sonderpreis an, um den überwältigenden Erfolg der UBA-Expo zu feiern.
	<br /><br />
	Immer noch unentschlossen? Das Surgeon-Design bietet die folgenden Vorzüge:
	<ul>
	<li>6% Schadensbonus</li>
	<li>6% Ehrenbonus</li>
	<li>6% XP-Bonus und</li>
	<li>1 zusätzlichen Generator-Slot</li>
	</ul>
	<br /><br />
	Worauf wartet Ihr noch? Besucht die <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShipModel">UBA-Expo</a> noch heute. Dort gibt es noch andere interessante Schnäppchen zu ergattern.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_surgeonSale"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipExpoTartarus"><![CDATA[Feuerkraft und Schnelligkeit: die Tartarus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipExpoTartarus"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Dieses hochmoderne Angriffsschiff vereint mächtige Feuerkraft und Schnelligkeit</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipExpoTartarus"><![CDATA[Hallo, Space-Piloten!<br />
<br /> Das erste Schiff von M.A.S.Q.U.E. schickt sich an, den Raumschiff-Markt zu erobern: die Tartarus.<br/><br/>Eine ausgewogene Kombination aus mächtiger Feuerkraft und hervorragenden Speed-Eigenschaften machen sie zu einem Angriffsschiff der Spitzenklasse.<br/><br/><strong>Technische Daten</strong><ul> <li>Zwei neue Spezial-Eigenschaften: „Dauerfeuer“ und „Speed-Boost“</li> <li>14 Laser-Slots, 15 Generator-Slots</li> <li>260.000 HP, 220 Geschwindigkeit</li> <li>Piloten mit einem kompletten Set passender Chimera-/Phantom-Designs kommen in den Genuss spezieller optischer Effekte der Tartarus. Wenn der Speed-Boost aktiviert ist, docken die P.E.T.s und Drohnen an das Schiff an.</li> </ul>Die Tartarus ist in Feuerrot (standardmäßig), Sandsturm-Orange (optional) und Minzgrün (optional) erhältlich und erweitert das Arsenal eines jeden Space-Piloten um einen Dauerfeuer-Skill für Raketenwerfer und einen Speed-Boost-Skill.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipExpoTartarus"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Ab sofort</a> erhältlich!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipExpoMimesis"><![CDATA[Tarnen und täuschen: die Mimesis]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipExpoMimesis"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Die erste Wahl für Langstrecken-Kundschafter </a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipExpoMimesis"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!<br /><br /> Das neue Schiff Mimesis kommt ganz frisch aus der M.A.S.Q.U.E.-Schmiede und bietet fantastische Features – Top-Skills und eine coole Optik.<br/><br/>Die Mimesis ist die erste Wahl für Langstrecken-Kundschafter: Dieses Schiff verfügt über einen hochmodernen Holo-Emitter, leitet deine Energieströme auf clevere Weise um und ist der Aufklärungsspezialist aus dem Hause M.A.S.Q.U.E.<br/><br/><strong>Technische Daten</strong><ul> <li>Drei neue Spezial-Eigenschaften: „Hologramm“, „Verschlüsselung“, „Phase Out“</li> <li>12 Laser-Slots, 12 Generator-Slots</li> <li>225.000 HP, 360 Geschwindigkeit</li> <li>Effekt mit komplettem Set: Piloten mit einem kompletten Set von Enigma-Drohnen-Designs und einem Mirage-P.E.T.-Design erhalten eine spezielle 3D-Schiffsanimation.</li> </ul>Die Mimesis ist in Sandsturm-Orange (standardmäßig), Feuerrot (optional) und Minzgrün (optional) erhältlich. Mit diesem Schiff kannst du dich in die Schlacht stürzen, zwischen den Feinden verstecken und wieder lebendig herauskommen.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipExpoMimesis"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Ab sofort</a> erhältlich!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Gute Freunde kann niemand trennen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[P.E.T.- und Drohnen-Design-Pakete sind jetzt erhältlich]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Hallo Space-Piloten! <br /><br /> Geschmäcker sind verschieden, aber gegen den <a href=”/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization”> formvollendeten Look und den Nutzwert eines vollständigen Drohnenpakets</a> mitsamt des passenden P.E.T.-Designs dürfte niemand etwas einzuwenden haben.<br /><br /> Wie schon beim „M.A.S.Q.U.E. Weltraumtechnologie-Gipfel“ angekündigt, gibt es das tigerfarbene <strong>Mirage-P.E.T.-Design und das Enigma-Drohnen-Design</strong> sowie das apfelrote <strong>Chimera-P.E.T. und das Phantom-Drohnen-Design</strong> ab sofort zu kaufen!<br /><br /> Beide Pakete enthalten 10 Drohnen-Designs mit den dazugehörigen P.E.T.-Designs.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">Apfelrote Dreiecke oder tigerfarbene H-Muster – wofür entscheidet ihr euch?</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBooty"><![CDATA[Back in Black!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBooty"><![CDATA[Begrenztes Angebot: Obsidian Beute-Boxen mit LF-4, Surgeons, Seprom, Beute-Keys und mehr]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBooty"><![CDATA[Die brandneuen Obsidian Beute-Boxen sind randvoll mit spektakulärer Beute und lassen sich mit passenden (herstellbaren) Schlüsseln öffnen: <ul> <li>Munition: EMP-01</li> <li>Munition: UBR-100</li> <li>Munition: UCB-100</li> <li>Booster: DMG-B01</li> <li>Booster: SREG-B01</li> <li>Design: Chimera-P.E.T. (blaze)</li> <li>Design: Havoc-Drohne</li> <li>Design: Phantom-Drohne (blaze)</li> <li>Extra: CLO4k (10 Ladungen)</li> <li>Extra: Grüne Beute-Keys</li> <li>Extra: Lance-Drohnen-Formation</li> <li>Extra: Logfiles</li> <li>Extra: Mikrotransistor</li> <li>Extra: Seprom</li> <li>Laser: LF-4</li> <li>Laser: Streulaser SL-03</li> <li>Schiff: G-Surgeon</li> <li>Schiff: Tartarus</li></ul> Obsidian Beute-Boxen findet ihr auf allen normalen Maps.<br /><br />Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrapium), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Schlüssel herzustellen, benötigt ihr 20 Scrapium, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Das Montagewerk-Rezept, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBooty"><![CDATA[Oder schnappt euch im Shop Pakete mit je 5, 12 oder 25 Schlüsseln, und nutzt dieses fabelhafte Angebot voll aus.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Obsidian is the New Black!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Begrenztes Angebot: aktualisierte Obsidian Beute-Boxen mit LF-4, Goliath-X-Paketen, Drohnen-Formationen, Booster und mehr]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Aktualisierte Obsidian Beute-Boxen sind randvoll mit spektakulärer Beute und lassen sich mit passenden (herstellbaren) Schlüsseln öffnen: <ul> <li>EMP-01-, UBR-100- und UCB-100-Munition</li> <li>CD-B01-, DMG-B01- und SREG-B01-Booster</li> <li>Goliath-X-, Blaze-Spectrum- und Chimera-P.E.T.-Designs</li> <li>Goliath-X-, Havoc- und Blaze-Spectrum-Drohnendesigns</li> <li>Goliath-X- und Tartarus-Schiffe</li> <li>Zeus-Drohnen</li> <li>Laser: LF-4</li> <li>Surgeon-, Solace- und Venom-Designs</li> <li>Bohrdrohnen-Formation</li> <li>Extra: Grüne Beute-Keys, Logfiles, Seprom</li> </ul> Obsidian Beute-Boxen findet ihr auf allen normalen Maps.<br /><br /> Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrapium), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br /> Um 1 Schlüssel herzustellen, benötigt ihr 20 Scrapium, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br /> Hinweis: Das Montagewerk-Rezept, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Oder hol dir die neuen Premium- und Platin-Pakete mit bis zu 135 Schlüsseln aus dem Shop, um das Angebot auch voll auszunutzen.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianMarch"><![CDATA[Obsidian ist das neue Schwarz!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianMarch"><![CDATA[Back in Black – neuer Loot am Horizont!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianMarch"><![CDATA[	Die Obsidian Beute-Boxen sind von höchster Qualität! Dieses Mal bieten sie die Chance auf ausgefallene Schiffsdesigns und seltene Ressourcen wie Kyhalon, Tetrathrin und Bifenon – die Basis für alle Piloten, die ihre LF-4-Laser aufmotzen wollen!<br /><br />
Obsidian Beute-Boxen findet Ihr auf den Maps X-2 bis X-8 – Piraten-Maps inklusive! Besorgt Euch Obsidian Mikrochips und packt es an!<br /><br />

Eventdauer: 24. März bis 27. März
<ul>
<li>Vollständige Loot-Liste erhältlich im Forum</li>
<li>Englische Loot-Liste - http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/obsidian-booty-boxes-faq.116850/</li>
</ul>
<br /><br />Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Mikrochip herzustellen, benötigt Ihr 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Holt Euch Obsidian Mikrochips alternativ in Paketen zu 5, 12 und 25 Stück im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianMarch"><![CDATA[Die dunkle Seite erwartet Euch!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBooty1701"><![CDATA[Obsidian is the New Black!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBooty1701"><![CDATA[Begrenztes Angebot: aktualisierte Obsidian Beute-Boxen mit LF-4, Goliath-X-Paketen, Drohnen-Formationen, Booster und mehr]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBooty1701"><![CDATA[Aktualisierte Obsidian Beute-Boxen sind randvoll mit spektakulärer Beute und lassen sich mit passenden (herstellbaren) Schlüsseln öffnen: <ul> <li>EMP-01-, UBR-100- und UCB-100-Munition</li> <li>CD-B01-, DMG-B01- und SREG-B01-Booster</li> <li>Surgeon-, Goliath-X-, Spectrum- und Tartarus-Schiffe</li> <li>Spectrum-Drohnen- und P.E.T.-Designs (Blaze)</li> <li>Zufällige Goliath-X-Designs (Legend, Ocean, Poison, Sandstorm)</li> <li>Apis- und Zeus-Drohnen, Havoc-Drohnen-Design</li> <li>Laser: LF-4</li> <li>Surgeon-, Solace- und Venom-Designs – darunter die neuen Cicada- und Locust-Designs für den Surgeon</li> <li>Bohrdrohnen-Formation</li> <li>Extra: Grüne Beute-Keys, Logfiles, Seprom</li> </ul> Obsidian Beute-Boxen findet ihr auf allen normalen Maps.<br /><br /> Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrapium), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br /> Um 1 Schlüssel herzustellen, benötigt ihr 20 Scrapium, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br /> Hinweis: Das Montagewerk-Rezept, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBooty1701"><![CDATA[Oder hol dir die neuen Premium- und Platin-Pakete mit bis zu 135 Schlüsseln aus dem Shop, um das Angebot auch voll auszunutzen.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianFebruary"><![CDATA[Besser als Dantes Inferno!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianFebruary"><![CDATA[Hol Dir neue, brandheiße Belohnungen in den Obsidian Beute-Boxen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianFebruary"><![CDATA[Du willst mehr? Mehr Designs? Mehr Belohnungen? Dann hergehört:<br /><br />Mit den Inferno-Schiffsdesigns steckt im kühlen Monat Februar eine brandheiße Neuheit in den Obsidian Beute-Boxen! Dieses Design aus Feuer und Schwefel verwandelt Dein Schiff in einen feurigen Brandstifter, perfekt, um Angst und Schrecken in Deinen Gegnern zu entfachen!<br /><br />Hol Dir das Inferno-Design für die Pusat, N-Ambassador, V-Lightning, Sentinel, Spectrum und Venom!<br /><br />Die Obsidian Beute-Boxen können wie üblich mit den passenden Obsidian Mikrochips (hergestellt im Montagewerk) geöffnet werden:
<ul>
<li>Munition: EMP-01</li>
<li>Munition: UBR-100</li>
<li>Munition: UCB-100</li>
<li>Booster: DMG-B01</li>
<li>Booster: SREG-B01</li>
<li>Design: Chimera P.E.T. (Blaze)</li>
<li>Design: Havoc Drohne</li>
<li>Design: Phantom Drohne (Blaze)</li>
<li>Extra: CLO4k (10 Ladungen)</li>
<li>Extra: Grüne Beute-Keys</li>
<li>Extra: Drohne Lanzen-Formation </li>
<li>Extra: Logfiles</li>
<li>Extra: Mikrotransistoren</li>
<li>Extra: Seprom</li>
<li>Laser: LF-4</li>
<li>Laser: Streulaser III (SL-03)</li>
<li>Schiff: G-Surgeon</li>
<li>Schiff: Tartarus</li>
<li>Design: N-Ambassador (Inferno) </li>
<li>Design: Pusat (Inferno) </li>
<li>Design: V-Lightning (Inferno) </li>
<li>Design: Sentinel (Inferno) </li>
<li>Design: Spectrum (Inferno) </li>
<li>Design: Venom (Inferno) </li>
</ul>
Obsidian Beute-Boxen tauchen auf normalen Maps auf.<br /><br />Crafting-Ressourcen für das Montagewerk sind erhältlich von folgenden NPCs und Orten: Scrap (Saimon und Mordon), Aurus (Piraten-NPCs wie Interceptor und Battle Ray), Schism (garantierte Belohnung von allen Galaxy Gates).<br /><br />Um 1 Obsidian Mikrochip herzustellen, benötigst Du 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Baupläne für die Obsidian Mikrochips, Obsidian Beute-Boxen und Schism sind nur während des Events erhältlich! Oder mach Dir das Leben einfacher und hol Dir die Obsidian Mikrochips in Paketen zu 5, 12 oder 25 Stück im Shop!
]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianFebruary"><![CDATA[Entzünde das Feuer im Weltraum!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianApril"><![CDATA[Obsidian ist das neue Schwarz!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianApril"><![CDATA[Back in Black – neue Designs am Horizont!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianApril"><![CDATA[Die Obsidian Beute-Boxen sind von höchster Qualität! Dieses Mal bieten sie die Chance auf seltene und legendäre Schiffsdesigns, darunter Lava Designs für die neuen Schiffe Mimesis, Cyborg und Hammerclaw!<br /><br />Obsidian Beute-Boxen findet Ihr auf den Maps X-2 bis X-8 – Piraten-Maps inklusive! Besorgt Euch Obsidian Mikrochips und packt es an!<br /><br />Eventdauer: 11. April bis 13. April
<ul>
<li>Vollständige Loot-Liste erhältlich im Forum</li>
<li>Englische Loot-Liste – <a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/obsidian-booty-boxes-faq.116850/">http://darkorb.it/...</a></li>
</ul>
<br /><br />Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Mikrochip herzustellen, benötigt ihr 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Holt Euch Obsidian Mikrochips alternativ in verschiedenen Paketgrößen im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianApril"><![CDATA[Öffne die Dunkelheit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Update: Rote und blaue Piraten-Beute!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Nutze die Chance auf vier brandneue P.E.T.-Designs!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbUpdateJune2017"><![CDATA[<p>Großartige Neuigkeiten, Piloten!</p>
<p>In der roten und blauen Piraten-Beute stecken ab sofort noch mehr knackige Items – unter anderem Argon P.E.T.-Designs für die Mirage, Cyborg und Hammerclaw und ein Legend Mirage P.E.T.-Design!</p>
<p>Rote und blaue Piraten-Beute tummelt sich auf den Maps. Die dazu passenden Beute-Keys lassen sich im Montagewerk aus folgenden Ressourcen herstellen:</p>
<p><strong>Rot</strong></p>
<ul>
<li>10 Scrap</li>
<li>5 Aurus</li>
<li>3 Schism</li>
</ul>
<p><strong>Blau</strong></p>
<ul>
<li>20 Scrap</li>
<li>10 Aurus</li>
<li>5 Schism</li>
</ul>
<p>Die vollständige Inhaltsliste findet Ihr im Forum.</p>
<p>Scrap ist erhältlich von Saimon und Mordon, Aurus von allen Piraten-NPCs und Schism bekommt Ihr als Preise von Galaxy Gates.</p>
<p>Oder spart Euch die Zeit und holt Euch blaue und rote Beute-Keys gleich im Shop unter Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Viel Erfolg beim Jagen und Sammeln!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianJune2017"><![CDATA[Obsidian Update]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianJune2017"><![CDATA[Back in Black – neuer Loot am Horizont!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianJune2017"><![CDATA[Die Obsidian Beute-Boxen sind von höchster Qualität und randvoll mit Loot! Dieses Mal bieten sie die Chance auf sechs neue Schiffsdesigns: <ul>
<li>Borealis- und Poison-Designs für Venom und Solace</li>
<li>Das seltene Argon-Design für Venom und Solace</li>
</ul>
Obsidian Beute-Boxen findet Ihr auf den Maps X-2 bis X-8 – Piraten-Maps inklusive! Besorgt Euch Obsidian Mikrochips und packt es an!<br /><br />
Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Mikrochip herzustellen, benötigt Ihr 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Holt Euch Obsidian Mikrochips alternativ in verschiedenen Paketgrößen im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianJune2017"><![CDATA[Die dunkle Seite erwartet Euch!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Apokalypse-Boxen]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Gehe auf die Jagd nach Apokalypse-Boxen und nutze die Chance auf nagelneue Drohnen-Designs!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Piloten und Piraten, Helden und Hochstapler – die Apokalypse-Boxen sind zurück!
<br />Knackt heute noch die prall gefüllten Boxen mit den passenden Apokalypse Beute-Keys und freut Euch über die neuen Drohnen-Designs Poison Enigma,
Ocean Enigma, Argon Enigma, Argon Hammerclaw und Argon Cyborg! 
<ul>
<li>Vollständige Loot-Liste erhältlich im Forum</li>
<li>Stelle Apokalypse Beute-Keys im Montagewerk her oder hol sie Dir im Shop unter Extras</li>
</ul>Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Apokalypse Beute-Key herzustellen, benötigt Ihr 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Apokalypse-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Holt Euch Apokalypse Beute-Keys alternativ in Paketen zu 5 bis 155 Stück im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Die Apokalypse war noch nie so profitabel!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianAugust2017"><![CDATA[Obsidian Update]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianAugust2017"><![CDATA[Back in Black – neuer Loot am Horizont!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianAugust2017"><![CDATA[Die Obsidian Beute-Boxen sind von höchster Qualität und randvoll mit Loot! Dieses Mal bieten sie unter anderem die Chance auf alte und neue Schiffsdesigns, die sich um die wandelbare Mimesis drehen: <ul><li>Brandneu für die Mimesis: Legend-, Argon-, Poison- und Ocean-Designs!</li>
			<li>Ein gratis Mimesis-Schiff bei Kauf eines Pakets mit 71 oder 155 Obsidian Mikrochips!</li>
			<li>Du besitzt die Mimesis bereits? Dann erhältst Du bei Kauf der Pakete mit 71 oder 155 Mikrochips einen satten Uridium-Bonus!</li>
		</ul>Obsidian Beute-Boxen findest Du auf den Maps X-2 bis X-8 – Piraten-Maps inklusive! Besorg Dir Obsidian Mikrochips und pack es an!<br /><br />Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Mikrochip herzustellen, benötigst Du 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Hol Dir Obsidian Mikrochips alternativ in verschiedenen Paketgrößen im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianAugust2017"><![CDATA[Die dunkle Seite erwartet Euch!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbAugust2017"><![CDATA[Neu: Rote und blaue Piraten-Beute]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbAugust2017"><![CDATA[Verbesserte Chancen auf wertvolle Items!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbAugust2017"><![CDATA[Großartige Neuigkeiten, Piloten!<br /> <br />Die Chancen, so begehrte Items wie Schiffs- und P.E.T.-Designs aus roter und blauer Piraten-Beute zu ziehen, haben sich verbessert!<br /> Nutze diese großartige Chance auf hilfreiche Items für Deine Raumschlachten und Erkundungsflüge – rein ins Cockpit mit Dir und auf zur Jagd!<br /><br />
Rote und blaue Piraten-Beute tummelt sich auf den Maps. Die dazu passenden Beute-Keys lassen sich im Montagewerk aus folgenden Ressourcen herstellen:<br /><br />
<strong>Rot</strong>
<ul>
<li>10 Scrap</li>
<li>5 Aurus</li>
<li>3 Schism</li>
</ul>
<strong>Blau</strong>
<ul>
<li>20 Scrap</li>
<li>10 Aurus</li>
<li>5 Schism</li>
</ul>
Die vollständige Inhaltsliste findet Ihr im Forum.<br /><br />
Scrap ist erhältlich von Saimon und Mordon, Aurus von allen Piraten-NPCs und Schism bekommt Ihr als Preise von Galaxy Gates.<br />
<br />Oder spart Euch die Zeit und holt Euch blaue und rote Beute-Keys gleich im Shop unter Extras.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbAugust2017"><![CDATA[Viel Erfolg beim Jagen und Sammeln!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxSept2017"><![CDATA[Apokalypse-Boxen]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxSept2017"><![CDATA[Gehe auf die Jagd nach Apokalypse-Boxen und nutze die Chance auf nagelneue Drohnen-Designs!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxSept2017"><![CDATA[Piloten und Piraten, Helden und Hochstapler – die Apokalypse-Boxen sind zurück! <br />Knackt heute noch die prall gefüllten Boxen mit den passenden Apokalypse Beute-Keys und gewinnt mit Glück die folgenden Drohnen-Designs:
		<ul>
<li>Legend Enigma und Legend G-Champion</li>
<li>Lava Cyborg, Lava Enigma, Lava G-Champion und Lava Hammerclaw</li>
<li>Argon G-Champion</li>
<li>Silver G-Champion</li>
</ul>
Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Apokalypse Beute-Key herzustellen, benötigt Ihr 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Apokalypse-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich.<br /><br/>Stellt die Apokalypse Beute-Keys im Montagewerk her oder holt sie Euch alternativ in Paketen zu 5 bis 155 Stück im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxSept2017"><![CDATA[Die Apokalypse hat’s in sich!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianSept2017"><![CDATA[Obsidian Update]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianSept2017"><![CDATA[Back in Black – neuer Loot am Horizont!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianSept2017"><![CDATA[Welche Überraschungen stecken dieses Mal in den Obsidian Beute-Boxen? Unter anderem bieten sie die Chance auf folgende brandneue Schiffsdesigns: <ul>
<li>Legend G-Champion Design</li>
<li>Lava G-Champion Design</li>
<li>Argon G-Champion Design</li>
</ul>
Obsidian Beute-Boxen findet Ihr auf den Maps X-2 bis X-8 – Piraten-Maps inklusive! Besorgt Euch Obsidian Mikrochips und packt es an!<br /><br />
Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Mikrochip herzustellen, benötigst Du 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Hol Dir Obsidian Mikrochips alternativ in verschiedenen Paketgrößen im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianSept2017"><![CDATA[Die dunkle Seite erwartet Euch!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbSept2017"><![CDATA[Neu: Rote und blaue Piraten-Beute]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbSept2017"><![CDATA[Neue P.E.T.-Designs am Horizont!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbSept2017"><![CDATA[Ab sofort stecken in roter und blauer Piraten-Beute nagelneue Designs für Eure liebsten Begleiter, die P.E.T.s! Legt los und nutzt die Chance auf: <ul>
<li>Legend G-Champion P.E.T.-Design</li>
<li>Lava G-Champion P.E.T.-Design</li>
<li>Argon G-Champion P.E.T.-Design</li>
<li>Silver G-Champion P.E.T. Design</li>
</ul>
Rote und blaue Piraten-Beute tummelt sich auf den Maps. Die dazu passenden Beute-Keys lassen sich im Montagewerk aus folgenden Ressourcen herstellen:<br /><br />
<strong>Rot</strong>
<ul>
<li>10 Scrap</li>
<li>5 Aurus</li>
<li>3 Schism</li>
</ul>
<strong>Blau</strong>
<ul>
<li>20 Scrap</li>
<li>10 Aurus</li>
<li>5 Schism</li>
</ul>
Die vollständige Inhaltsliste findet Ihr im Forum.<br />
<p>Scrap ist erhältlich von Saimon und Mordon, Aurus von allen Piraten-NPCs und Schism bekommt Ihr als Preise von Galaxy Gates.</p>
<p>Oder spart Euch die Zeit und holt Euch blaue und rote Beute-Keys gleich im Shop unter Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbSept2017"><![CDATA[Viel Erfolg beim Jagen und Sammeln!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianOct2017"><![CDATA[Obsidian Update]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianOct2017"><![CDATA[Sentinel Designs überzeugen auf ganzer Linie!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianOct2017"><![CDATA[Seid gespannt wie ein Flitzebogen, denn in diesem Monat stecken wieder brandneue Items in den schimmernden Obsidian Beute-Boxen! Unter anderem bieten sie die Chance auf folgende Schiffsdesigns: <ul>
<li>Lava Sentinel Design</li>
<li>Argon Sentinel Design</li>
<li>Legend Sentinel Design</li>
</ul>
Obsidian Beute-Boxen findet Ihr auf den Maps X-2 bis X-8 – Piraten-Maps inklusive! Besorgt Euch Obsidian Mikrochips und packt es an!<br /><br />
Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Mikrochip herzustellen, benötigt Ihr 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Holt Euch Obsidian Mikrochips alternativ in verschiedenen Paketgrößen im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianOct2017"><![CDATA[Holt Euch Obsidian-Boxen schwarz auf weiß!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxOct2017"><![CDATA[Wächter der Apokalypse]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxOct2017"><![CDATA[Nutze die Chance auf die neuen Drohnen-Designs in den Apokalypse-Boxen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxOct2017"><![CDATA[Piloten und Piraten, Helden und Hochstapler – die Apokalypse-Boxen sind zurück! <br />Knackt heute noch die prall gefüllten Boxen mit den passenden Apokalypse Beute-Keys und gewinnt mit Glück die folgenden Drohnen-Designs:
		<ul>
<li>Lava Sentinel Drohne </li>
<li>Argon Sentinel Drohne</li>
<li>Legend Sentinel Drohne</li>
</ul>
Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Apokalypse Beute-Key herzustellen, benötigt Ihr 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Apokalypse-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich.<br /><br/>Stellt die Apokalypse Beute-Keys im Montagewerk her oder holt sie Euch alternativ in Paketen zu 5 bis 155 Stück im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxOct2017"><![CDATA[Die Apokalypse hat’s in sich!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbOct2017"><![CDATA[Eine Auffrischung in Rot und Blau]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbOct2017"><![CDATA[Nicht verpassen: Neue Skins für P.E.T.s!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbOct2017"><![CDATA[Ab sofort stecken in roter und blauer Piraten-Beute nagelneue Sentinel Skins für Eure liebsten Begleiter, die P.E.T.s! Legt los und nutzt die Chance auf:
<ul>
<li>Lava Sentinel P.E.T.</li>
<li>Argon Sentinel P.E.T.</li>
<li>Legend Sentinel P.E.T.</li>
</ul>
Rote und blaue Piraten-Beute tummelt sich auf den Maps. Die dazu passenden Beute-Keys lassen sich im Montagewerk aus folgenden Ressourcen herstellen:<br /><br />
<strong>Rot</strong>
<ul>
<li>10 Scrap</li>
<li>5 Aurus</li>
<li>3 Schism</li>
</ul>
<strong>Blau</strong>
<ul>
<li>20 Scrap</li>
<li>10 Aurus</li>
<li>5 Schism</li>
</ul>
Die vollständige Inhaltsliste findet Ihr im Forum.
<p>Scrap ist erhältlich von Saimon und Mordon, Aurus von allen Piraten-NPCs und Schism bekommt Ihr als Preise von Galaxy Gates.</p>
<p>Oder spart Euch die Zeit und holt Euch blaue und rote Beute-Keys gleich im Shop unter Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbOct2017"><![CDATA[Viel Erfolg!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxNov2017"><![CDATA[Drohnen-Designs entdecken]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxNov2017"><![CDATA[Eisige Apokalypse]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxNov2017"><![CDATA[Zeit für einen neuen Look! Zusätzlich zu den üblichen Designs befinden sich in der Apoc-Box neue Diminisher-Drohnen-Designs als mögliche Gewinne. Jetzt enthalten: <ul> <li>„Argon-Diminisher“-Drohnen-Design</li> <li>„Lava-Diminisher“-Drohnen-Design</li> <li>„Legend-Diminisher“-Drohnen-Design</li> </ul> <br /><br />Materialien zur Herstellung sind erhältlich von Saimon und Mordon (Scrapium), Piraten-NPCs von Interceptor bis Battleray (Aurus) und garantierten Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um einen Key herzustellen, sind 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism erforderlich.<br /><br /> Alternativ sind Pakete mit 5 bis 155 Keys im Shop erhältlich.<p>Eine vollständige Auflistung der Inhalte der Box kann im Forum eingesehen werden.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxNov2017"><![CDATA[Dekorative Diminisher]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxDec2017"><![CDATA[Drohnen-Dividende]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxDec2017"><![CDATA[Apokalypsen-Alarm!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxDec2017"><![CDATA[Läute die stillste Zeit des Jahres mit der brandneuen Apokalypse-Box ein – jetzt zusätzlich mit Goliath-X Designs. Neben den üblichen Designs enthält die Apokalypse-Box:
<ul>
<li>Argon Goliath-X Drohnen-Design</li>
<li>Lava Goliath-X Drohnen-Design</li>
<li>Legend Goliath-X Drohnen-Design</li>
</ul>
Materialien zur Herstellung sind erhältlich von Saimon und Mordon (Scrap), Piraten-NPCs von Interceptor bis Battleray (Aurus) und garantierten Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um einen Beute-Key herzustellen, sind 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism erforderlich.<br /><br /> Alternativ sind Pakete mit 5 bis 155 Beute-Keys im Shop erhältlich.<br /><br />Eine vollständige Auflistung der Inhalte der Box kann im Forum eingesehen werden.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxDec2017"><![CDATA[Grand Goliaths!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianNov2017"><![CDATA[Update – Obsidian Beute-Boxen]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianNov2017"><![CDATA[Das schwarze Gold kehrt mit Diminisher Designs zurück!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianNov2017"><![CDATA[Die Nächte werden dunkler, die Preise heißer!  Welche Leckerbissen stecken in der kalten Jahreszeit in den Obsidian Beute-Boxen? Unter anderem coole Designs für die Diminisher:
<ul>
<li>Lava Diminisher Schiffsdesign</li>
<li>Argon Diminisher Schiffsdesign </li>
<li>Legend Diminisher Schiffsdesign </li>
</ul>
Obsidian Beute-Boxen findest Du auf den Maps X-2 bis X-8 – Piraten-Maps inklusive! Besorg Dir Obsidian Mikrochips und pack es an!<br /><br />Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Mikrochip herzustellen, benötigst Du 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Hol Dir Obsidian Mikrochips alternativ in verschiedenen Paketgrößen im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianNov2017"><![CDATA[Auf zur dunklen Seite!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbNov2017"><![CDATA[Neues in Rot und Blau!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbNov2017"><![CDATA[Starke P.E.T.-Skins warten auf Dich in roter und blauer Piraten-Beute!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbNov2017"><![CDATA[Knacke heute noch blaue und rote Piraten-Beute und statte Dein treues P.E.T. mit den neuen Diminisher-Skins aus. Leg los und nutze die Chance auf: <ul>
<li>Lava Diminisher P.E.T.-Design</li>
<li>Argon Diminisher P.E.T.-Design</li>
<li>Legend Diminisher P.E.T.-Design</li>
</ul>
Rote und blaue Piraten-Beute tummelt sich auf den Maps. Die dazu passenden Beute-Keys lassen sich im Montagewerk aus folgenden Ressourcen herstellen:<br /><br />
<strong>Rot</strong>
<ul>
<li>10 Scrap</li>
<li>5 Aurus</li>
<li>3 Schism</li>
</ul>
<strong>Blau</strong>
<ul>
<li>20 Scrap</li>
<li>10 Aurus</li>
<li>5 Schism</li>
</ul>
Die vollständige Inhaltsliste findest Du im Forum.<br />			
<br>Scrap ist erhältlich von Saimon und Mordon, Aurus von allen Piraten-NPCs und Schism bekommst Du als Preise von Galaxy Gates.</br>			
<br>Oder spar  Dir die Zeit und hol Dir blaue und rote Beute-Keys gleich im Shop unter Extras.</br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbNov2017"><![CDATA[Schnapp Dir die neuen Skins – viel Erfolg!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianDec2017"><![CDATA[Update – Obsidian Beute-Boxen]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianDec2017"><![CDATA[X markiert den Schatz und neue Schiffsdesigns!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianDec2017"><![CDATA[Sieh an, was wir hereingeschleift haben:  Obsidian Beute-Boxen, jetzt mit einem rasiermesserscharfen Goliath-X Schiffsdesign und Designs für die Tartarus und Mimesis! Zieh Dich warm an und nutze die Chance auf folgende Designs:
<ul>
<li>Lava Mimesis Schiffsdesign</li>
<li>Argon Goliath-X Schiffsdesign</li>
<li>Legend Tartarus Schiffsdesign</li>
</ul>
Obsidian Beute-Boxen findest Du auf den Maps X-2 bis X-8 – Piraten-Maps inklusive! Besorg Dir Obsidian Mikrochips und pack es an!<br /><br />Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Mikrochip herzustellen, benötigst Du 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Hol Dir Obsidian Mikrochips alternativ in verschiedenen Paketgrößen im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianDec2017"><![CDATA[Sei dabei und erlebe den dunkelsten Monat des Jahres!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbDec2017"><![CDATA[Neues in Rot und Blau!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbDec2017"><![CDATA[Eine neue Lackierung für Dein P.E.T.? Geh auf die Jagd nach roter und blauer Piraten-Beute!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbDec2017"><![CDATA[Im frostigen Dezember zieht sich auch Dein P.E.T. warm an. Stürz Dich in einen Blizzard aus Preisen, knacke rote und blaue Piraten-Beute und nutze die Chance auf frische Goliath-X P.E.T.-Skins:			
		<ul>
<li>Lava Goliath-X P.E.T.-Design</li>
<li>Argon Goliath-X P.E.T.-Design</li>
<li>Legend Goliath-X P.E.T.-Design</li>
</ul>
Rote und blaue Piraten-Beute tummelt sich auf den Maps. Die dazu passenden Beute-Keys lassen sich im Montagewerk aus folgenden Ressourcen herstellen:<br /><br />
<strong>Rot</strong>
<ul>
<li>10 Scrap</li>
<li>5 Aurus</li>
<li>3 Schism</li>
</ul>
<strong>Blau</strong>
<ul>
<li>20 Scrap</li>
<li>10 Aurus</li>
<li>5 Schism</li>
</ul>
Die vollständige Inhaltsliste findest Du im Forum.<br />			
<br />Scrap ist erhältlich von Saimon und Mordon, Aurus von allen Piraten-NPCs und Schism bekommst Du als Preise von Galaxy Gates.<br />			
<br>Oder spar  Dir die Zeit und hol Dir blaue und rote Beute-Keys gleich im Shop unter Extras.</br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbDec2017"><![CDATA[Neue Skins für Dein P.E.T. – hier und jetzt!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxJan2018"><![CDATA[Apokalypse-Boxen]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxJan2018"><![CDATA[Die Jagdsaison auf Apokalypse-Boxen ist eröffnet! Nutze die Chance auf fetzige Drohnen-Designs!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxJan2018"><![CDATA[Piloten und Piraten, Helden und Hochstapler – die Apokalypse-Boxen sind zurück!<br /> Knackt heute noch die prall gefüllten Boxen mit den passenden Apokalypse Beute-Keys und freut Euch über Drohnen-Designs wie Legend G-Champion, Argon Sentinel, Argon Cyborg uvm.!<br /><br />Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um einen Apokalypse Beute-Key herzustellen, sind 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism erforderlich.<br /><br />Alternativ sind Pakete mit 5 bis 155 Beute-Keys im Shop erhältlich.<br /><br />Eine vollständige Auflistung der Inhalte der Box kann im Forum eingesehen werden.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxJan2018"><![CDATA[Werdet zu Piloten der Apokalypse!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbJan2018"><![CDATA[Eine Auffrischung in Rot und Blau]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbJan2018"><![CDATA[Elegante P.E.T.-Skins warten auf Dich in roter und blauer Piraten-Beute!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbJan2018"><![CDATA[Ab sofort stecken in roter und blauer Piraten-Beute schnittige Skins für Eure liebsten Begleiter, die P.E.T.s! Legt los und nutzt die Chance auf Designs wie Legend Chimera, Legend Mirage und Argon Cyborg!<br /><br />Rote und blaue Piraten-Beute tummelt sich auf den Maps. Die dazu passenden Beute-Keys lassen sich im Montagewerk aus folgenden Ressourcen herstellen:<br /><br /><strong>Rot</strong>
<ul>
<li>10 Scrap</li>
<li>5 Aurus</li>
<li>3 Schism</li>
</ul><strong>Blau</strong>
<ul>
<li>20 Scrap</li>
<li>10 Aurus</li>
<li>5 Schism</li>
</ul>Scrap ist erhältlich von Saimon und Mordon, Aurus von allen Piraten-NPCs und Schism bekommt Ihr als Preise von Galaxy Gates.<br /><br />Oder spart Euch die Zeit und holt Euch blaue und rote Beute-Keys gleich im Shop unter Extras. Eine vollständige Inhaltsliste findet Ihr im Forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbJan2018"><![CDATA[Viel Erfolg beim Jagen und Sammeln!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianJan2018"><![CDATA[Update – Obsidian Beute-Boxen]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianJan2018"><![CDATA[Hol Dir brandheiße Belohnungen in den Obsidian Beute-Boxen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianJan2018"><![CDATA[Sei gespannt wie ein Streuner vorm Abschuss, denn in diesem Monat stecken wieder wertvolle Items in den schimmernden Obsidian Beute-Boxen! Unter anderem bieten sie die Chance auf Schiffsdesigns wie Legend Mimesis, Lava Cyborg und Frostbite Aegis Elite!<br /><br />Obsidian Beute-Boxen findet Ihr auf den Maps X-2 bis X-8 – Piraten-Maps inklusive! Besorgt Euch Obsidian Mikrochips und packt es an!<br /><br />Crafting-Ressourcen sind erhältlich als Drops von Saimon und Mordon (Scrap), von Piraten-NPCs wie Interceptors und Battle Rays (Aurus) und als garantierte Belohnungen für alle GGs (Schism).<br /><br />Um 1 Mikrochip herzustellen, benötigst Du 20 Scrap, 10 Aurus und 5 Schism.<br /><br />Hinweis: Der Montagewerk-Bauplan, die Obsidian Beute-Boxen und die Schism-Drops sind nur während des Events erhältlich. Hol Dir Obsidian Mikrochips alternativ in verschiedenen Paketgrößen im Shop!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianJan2018"><![CDATA[Sei dabei und erlebe die dunkle Seite des Orbits!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Wochenende der besonderen Galaxy-Gate-Belohnungen!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd1"><![CDATA[Aufregende Galaxy-Gate-Action mit noch mehr Belohnungen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd1"><![CDATA[Unsere Programmierer haben einen Weg gefunden, Extra-Belohnungen aus vier unterschiedlichen Galaxy Gates herbeizuzaubern. Das gilt allerdings nur für 24 Stunden, und sie sind nie ganz sicher, welche Extra-Belohnungen es sein werden, bis irgendein mutiger Pilot ein Gate erledigt und Bericht erstattet.<br /><br /> Hast Du das Zeug dazu, eines dieser Gates zu erledigen und unseren Forschern dabei zu helfen, noch bessere Belohnungen bereitzustellen? Bis heute Mitternacht hast Du dafür Zeit!<br /><br /> <ul> <li><strong>Gate Delta: Schiffsdesign-Paket</strong></li> <li><strong>Gate Epsilon: Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong></li> <li><strong>Gate Streuner: Goliath-Überraschungspaket</strong></li> <li><strong>Gate Lambda: Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong></li></ul> <strong>Paketinhalt</strong> Du hast die Chance auf <strong>eine</strong> der folgenden Belohnungen aus den jeweiligen Paketen: <ul> <li><strong>Schiffsdesign-Paket</strong>: Ein LF-4 oder 10.000 UCB-100</li> <li><strong>Spitzendrohnen</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon oder Silver Demon-Drohnendesign</li> <li><strong>Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong>: 1 Chimera oder Phantom Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 roten Phantomdrohnen-Designs + 1 rotes Chimera Drohnen-Design</li> <li><strong>Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong>: 1 Mirage oder Enigma Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 orangefarbenen Enigma Drohnen-Designs + 1 orangefarbenes Mirage Drohnen-Design</li> <li><strong>Goliath-Überraschungspaket</strong>: Ein Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher oder Surgeon Goliath-Design. (Achtung: Wenn du bereits eines dieser Designs besitzt, bekommst du kein weiteres identisches Design.) </li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Hol möglichst viel aus den Galaxy Gates heraus!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Wochenende der besonderen Galaxy-Gate-Belohnungen!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd2"><![CDATA[Aufregende Galaxy-Gate-Action mit noch mehr Belohnungen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd2"><![CDATA[Unsere Programmierer haben einen Weg gefunden, Extra-Belohnungen aus vier unterschiedlichen Galaxy Gates herbeizuzaubern. Das gilt allerdings nur für 24 Stunden, und sie sind nie ganz sicher, welche Extra-Belohnungen es sein werden, bis irgendein mutiger Pilot ein Gate erledigt und Bericht erstattet.<br /><br /> Hast Du das Zeug dazu, eines dieser Gates zu erledigen und unseren Forschern dabei zu helfen, noch bessere Belohnungen bereitzustellen? Bis heute Mitternacht hast Du dafür Zeit!<br /><br /> <ul><li><strong>Gate Delta: Goliath-Überraschungspaket</strong></li> <li><strong>Gate Epsilon: Spitzendrohnen</strong></li> <li><strong>Gate Streuner: Schiffsdesign-Paket</strong></li> <li><strong>Gate Lambda: Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong></li></ul> <strong>Paketinhalt</strong> Du hast die Chance auf <strong>eine</strong> der folgenden Belohnungen aus den jeweiligen Paketen: <ul> <li><strong>Schiffsdesign-Paket</strong>: Ein LF-4 oder 10.000 UCB-100</li> <li><strong>Spitzendrohnen</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon oder Silver Demon-Drohnendesign</li> <li><strong>Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong>: 1 Chimera oder Phantom Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 roten Phantomdrohnen-Designs + 1 rotes Chimera Drohnen-Design</li> <li><strong>Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong>: 1 Mirage oder Enigma Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 orangefarbenen Enigma Drohnen-Designs + 1 orangefarbenes Mirage Drohnen-Design</li> <li><strong>Goliath-Überraschungspaket</strong>: Ein Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher oder Surgeon Goliath-Design. (Achtung: Wenn du bereits eines dieser Designs besitzt, bekommst du kein weiteres identisches Design.) </li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Hol möglichst viel aus den Galaxy Gates heraus!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Wochenende der besonderen Galaxy-Gate-Belohnungen!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd3"><![CDATA[Aufregende Galaxy-Gate-Action mit noch mehr Belohnungen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd3"><![CDATA[Unsere Programmierer haben einen Weg gefunden, Extra-Belohnungen aus vier unterschiedlichen Galaxy Gates herbeizuzaubern. Das gilt allerdings nur für 24 Stunden, und sie sind nie ganz sicher, welche Extra-Belohnungen es sein werden, bis irgendein mutiger Pilot ein Gate erledigt und Bericht erstattet.<br /><br /> Hast Du das Zeug dazu, eines dieser Gates zu erledigen und unseren Forschern dabei zu helfen, noch bessere Belohnungen bereitzustellen? Bis heute Mitternacht hast Du dafür Zeit!<br /><br /> <ul><li><strong>Gate Delta: Spitzendrohnen</strong></li> <li><strong>Gate Epsilon: Goliath-Überraschungspaket</strong></li> <li><strong>Gate Streuner: Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong></li> <li><strong>Gate Lambda: Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong></li></ul> <strong>Paketinhalt</strong> Du hast die Chance auf <strong>eine</strong> der folgenden Belohnungen aus den jeweiligen Paketen: <ul> <li><strong>Schiffsdesign-Paket</strong>: Ein LF-4 oder 10.000 UCB-100</li> <li><strong>Spitzendrohnen</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon oder Silver Demon-Drohnendesign</li> <li><strong>Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong>: 1 Chimera oder Phantom Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 roten Phantomdrohnen-Designs + 1 rotes Chimera Drohnen-Design</li> <li><strong>Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong>: 1 Mirage oder Enigma Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 orangefarbenen Enigma Drohnen-Designs + 1 orangefarbenes Mirage Drohnen-Design</li> <li><strong>Goliath-Überraschungspaket</strong>: Ein Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher oder Surgeon Goliath-Design. (Achtung: Wenn du bereits eines dieser Designs besitzt, bekommst du kein weiteres identisches Design.) </li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Hol möglichst viel aus den Galaxy Gates heraus!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Wochenende der besonderen Galaxy-Gate-Belohnungen!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd4"><![CDATA[Aufregende Galaxy-Gate-Action mit noch mehr Belohnungen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd4"><![CDATA[Unsere Programmierer haben einen Weg gefunden, Extra-Belohnungen aus vier unterschiedlichen Galaxy Gates herbeizuzaubern. Das gilt allerdings nur für 24 Stunden, und sie sind nie ganz sicher, welche Extra-Belohnungen es sein werden, bis irgendein mutiger Pilot ein Gate erledigt und Bericht erstattet.<br /><br /> Hast Du das Zeug dazu, eines dieser Gates zu erledigen und unseren Forschern dabei zu helfen, noch bessere Belohnungen bereitzustellen? Bis heute Mitternacht hast Du dafür Zeit!<br /><br /> <ul><li><strong>Gate Delta: Sammelknüller</strong> – Chimera und Phantom</li> <li><strong>Gate Epsilon: Sammelknüller</strong> – Mirage und Enigma</li> <li><strong>Gate Streuner: Spitzendrohnen</strong></li> <li><strong>Gate Lambda: Sammelknüller</strong> – Chimera und Phantom</li></ul> <strong>Paketinhalt</strong> Du hast die Chance auf <strong>eine</strong> der folgenden Belohnungen aus den jeweiligen Paketen: <ul> <li><strong>Schiffsdesign-Paket</strong>: Ein LF-4 oder 10.000 UCB-100</li> <li><strong>Spitzendrohnen</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon oder Silver Demon-Drohnendesign</li> <li><strong>Sammelknüller – Chimera und Phantom</strong>: 1 Chimera oder Phantom Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 roten Phantomdrohnen-Designs + 1 rotes Chimera Drohnen-Design</li> <li><strong>Sammelknüller – Mirage und Enigma</strong>: 1 Mirage oder Enigma Drohnen-Design (rot, orange oder grün) oder ein Paket mit 10 orangefarbenen Enigma Drohnen-Designs + 1 orangefarbenes Mirage Drohnen-Design</li> <li><strong>Goliath-Überraschungspaket</strong>: Ein Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher oder Surgeon Goliath-Design. (Achtung: Wenn du bereits eines dieser Designs besitzt, bekommst du kein weiteres identisches Design.) </li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Hol möglichst viel aus den Galaxy Gates heraus!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgDblRewards"><![CDATA[<b>Doppelte Belohnungen für alle Galaxy Gates</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgDblRewards"><![CDATA[Heute kannst Du Deine Belohnung für das Erledigen eines beliebigen GG verdoppeln!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgDblRewards"><![CDATA[Unsere Programmierer haben einen Weg gefunden, um mehr denn je aus dem Abschließen eines Galaxy Gates herauszuholen. Das Zeitfenster dafür ist begrenzt und nur bis Mitternacht offen. Nutze es gleich aus, erledige ein paar Gates, und verdopple Deine Ausbeute!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgDblRewards"><![CDATA[Belohnungen sind super, aber doppelte Belohnungen sind noch besser!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newBestSubs"><![CDATA[<b>Den ganzen Tag Rabatte auf Premium-Mitgliedschaft und Bonusboxen-Verdoppler</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newBestSubs"><![CDATA[RIESIGE Ersparnisse, wenn Du noch heute zugreifst!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newBestSubs"><![CDATA[Fantastische und zeitlich begrenzte Rabatte auf Premium-Pakete Bonusboxen-Verdoppler. Bring Dein Spiel auf ein neues Niveau, und schau gleich im Shop nach, welches Angebot für Dich am besten ist!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newBestSubs"><![CDATA[Im Shop erfährst Du mehr über die Premium-Vorteile!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newXsr"><![CDATA[Du gegen die Galaxie]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newXsr"><![CDATA[Große Schlachten und epische Missionen warten auf Dich in der Refraktion!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newXsr"><![CDATA[P G Harris (PhD) hat einen Weg gefunden, die neu entdeckte Weltraumregion, die als die Refraktion bezeichnet wird, zu stabilisieren. Begib Dich dorthin, um brutale Schlachten gegen Piloten aus allen Ecken der Galaxie zu führen oder Deine Fähigkeiten in epischen Missionen unter Beweis zu stellen. Wenn Du Deine Fähigkeiten auf die Probe stellen willst, halte im Spiel Ausschau nach dem dreieckigen Logo! <ul> <li>Kämpfe gegen Piloten von jedem Server auf neutralem Terrain</li> <li>Quests sind jetzt dauerhaft verfügbar</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newXsr"><![CDATA[In Deinem lokalen Forum findest Du die kompletten FAQ. Lehre das Universum, Deinen Namen zu fürchten!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newSocialChannels"><![CDATA[Tritt ein ins erweiterte DarkOrbit-Universum!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newSocialChannels"><![CDATA[Interagiere mit Piloten aus aller Welt!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newSocialChannels"><![CDATA[Tritt unserem riesigen Netzwerk von Piloten bei und erhalte bevorzugten Zugriff auf alle DO-Inhalte. Auf unserem Discord-Server hast Du die Möglichkeit, mit anderen Spielern und Mitgliedern des Entwicklungsteams live zu chatten. <ul> <li><b>Discord -</b><a href="https://discord.gg/TBdPjur">Einer von uns, einer von uns</a></li> <li><b>Facebook -</b><a href=" https://www.facebook.com/darkorbit/ ">Jetzt beitreten</a></li> <li><b>YouTube -</b><a href="https://www.youtube.com/channel/UCsg9mtaQa9KI9RAg3B3BhYA ">Jetzt abonnieren</a></li> <li><b>Twitter -</b><a href="https://twitter.com/darkorbit?lang=en">@darkorbit</a></li> <li><b>Twitch-</b><a href="https://www.twitch.tv/darkorbit">Livestreams</a></li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newSocialChannels"><![CDATA[Und schau auch unbedingt in Deinem lokalen Forum vorbei. Wir sehen uns im Orbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Alles, was Du brauchst – in nur einem Premium-Paket]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Hol Dir Premium! Unverzichtbar für ambitionierte Piloten. Unterwerfe das All!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Hallo Space-Pilot!
    <br /><br />
Mach jetzt den nächsten Schritt in Deiner Pilotenkarriere und tritt dem exklusiven Kreis von Premium-Abonnenten bei.
	<br /><br />
[DEEPLINK]Werde Premium-Mitglied[/DEEPLINK] und sichere Dir die folgenden unglaublichen Vorteile:
<br /><br />
<ul>
<il>Gratis Schiffsreparaturen überall!</il>
	<il>Kostenlose P.E.T.-Reparaturen!</il>
	<il>Drohnen-Reparaturen 50% günstiger!</il>
	<il>50% kürzere Raketen-Nachladezeit!</il>
	<il>5% Rabatt auf alle Uridium-Artikel!</il>
	<il>5-Sekunden-Logout!</il>
	<il>+100% effizientere Reparatur-Roboter!</il>
	<il>Automatische Ressourcen-Veredelung!</il>
	<il>Zugang zu allen Radar-CPU-Vorteilen!</il>
	<il>500 Einheiten mehr Ladekapazität!</il>
	<il>2 zusätzliche Aktionsleisten!</il>
	</ul>
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_seasonMarch2016"><![CDATA[Start der UBA Saison]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_seasonMarch2016"><![CDATA[Neue Saison – Neue Herausforderungen – Neue Belohnungen]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_seasonMarch2016"><![CDATA[Hallo, Space-Piloten!
        <br /><br />
Heute startet die aktuelle UBA Saison!
Besiege soviele Gegner in der UBA PvP arena und spiele dich bis unter die drei Erstplatzierten um eins dieser wertvollen Preispakete zu gewinnen:
<ol>
<li>1. Platz</li>
<ul>
<li>10 Blue Skull Designs</li>
<li>10 Red Skull Designs</li>
<li>10 Green Skull Designs</li>
</ul>
<li>2. Platz</li>
<ul>
<li>5 Blue Skull Designs</li>
<li>5 Red Skull Designs</li>
<li>5 Green Skull Designs</li>
</ul>
<li>3. Platz</li>
<ul>
<li>2 Blue Skull Designs</li>
<li>2 Red Skull Designs</li>
<li>2 Green Skull Designs</li>
</ul>
</ol>
Für mehr Informationen zur UBA, den Titeln und anderen Preise für die Plätze 1-50 wirf einen Blick auf das <a href="http://de.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/102024/">FAQ zur UBA im DarkOrbit Forum</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_seasonMarch2016"><![CDATA[Erfolgreiches Jagen, Pilot!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Rote und Blaue Beute-Keys im Angebot]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials"><strong>30%</strong> Rabatt beim Kauf von Beute-Keys</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Hallo, Space-Piloten!
        <br /><br />Heute könnt ihr eine Menge sparen.<br /><br /> <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Holt euch alle normalen und XL-Pakete mit Roten <strong>und</strong> Blauen Beute-Keys mit einem Rabatt von 30%</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Entdeckt die Angebote im Shop.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_priceIncreaseSales"><![CDATA[Get Ready for Action!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_priceIncreaseSales"><![CDATA[Special package sale from September 13th to 15th 2016]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_priceIncreaseSales"><![CDATA[Attention Space Pilots!<br /><br />Battling hordes of vicious enemies quickly drains your ammunition and depletes your defenses. Give yourself the fighting edge, with our selection of excellent packs.<br /><br />Available now! 
	<strong>Parasite Pack</strong>
			<ul>
				<li>2000x PIB-100</li>
				<li>2000x RSB-75</li>
				<li>2x DMG-BO2</li>
				<li>20x ACM-1</li>
			</ul>
		<strong>Anti-Poison Pack</strong>
			<ul>
				<li>2x ANTI-Z1XL</li>
				<li>2x SHD-BO2</li>
				<li>100x EMP-01</li>
				<li>2x CLO4K</li>
			</ul>
		<strong>Poison Pack</strong>
			<ul>
				<li>40x R-IC3</li>
				<li>40x DCR-250</li>
				<li>100x SLM-01</li>
				<li>20x IM-01</li>
				<li>2x CLO4K-XL</li>
			</ul>
		<strong>Deluxe Pack</strong>
			<ul>
				<li>10000x PIB-100</li>
				<li>200x DCR-250</li>
				<li>200x R-IC3</li>
				<li>200x IM-01</li>
				<li>4x CLO4K-XL</li>
				<li>20x ANTI-Z1X1</li>
				<li>100x EMP-01</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 10 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 10 hours</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack Pro</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 24 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 24 hours</li>
				<li>1x Honor booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Honor booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 02 - 10 hours</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack Deluxe</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 24 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 24 hours</li>
				<li>1x Honor booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Honor booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1 week Advantage pack</li>
			</ul>
	Fight valiantly!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_priceIncreaseSales"><![CDATA[Offer available on Russian Instances 1-6 only.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_HitacAssault"><![CDATA[Hitac-Invasion]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_HitacAssault"><![CDATA[Schmeiß die Aliens raus!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_HitacAssault"><![CDATA[Die Hitac kehren in den Weltraum der Menschen zurück und mit ihnen Horden von Aliens. Sie bringen Chaos und Zerstörung in das Gebiet der Menschen. Überzeuge sie alle, der Menschheit aus dem Weg zu gehen – durch direkte Aktionen oder eine Auswahl anspruchsvoller Missionen für HULL!<br /><br />Eine Herausforderung epischen Ausmaßes erwartet Dich!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_HitacAssault"><![CDATA[Eine Herausforderung epischer Ausmaße erwartet Dich. Stell Dich ihr!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Brechend volle Beuteboxen]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Das Zehnfache an Beute!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Du liebst es doch, Beuteboxen zu finden! Darum haben wir ihre Anzahl auf allen Maps dauerhaft um bis zu 1000% erhöht.<br /><br />Das bedeutet eine zehnmal so große Ausbeute und reichlich Chancen auf mehr wertvolles Beutegut.<br /><br />Was ist mit den Schlüsseln? Nun, wir bieten Riesenpakete mit Schlüsseln an, die um sagenhafte 75 bis 80% günstiger sind als die regulären Pakete.<ul> <li>Grüne Beute-Keys gibt es ab sofort in Paketen von 1320 und 5000 Stück</li> <li>Rote Beute-Keys sind in Paketen von 300 und 1000 Stück verfügbar</li> <li>Blaue Beute-Keys bieten wir in 200er- und 660er-Paketen an</li> <li>M.A.S.Q.U.E.-Keys kannst du in Paketen von 1320 und 5000 Stück erstehen</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newBootyKeyPackages"><![CDATA[<strong>Hinweis</strong>: Rote, blaue und M.A.S.Q.U.E.-Keys werden wir während der entsprechenden Events anbieten.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newHardwarePackages"><![CDATA[Hunger auf Hardware? Tolle neue Pakete sind da!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newHardwarePackages"><![CDATA[Neue „Ingenieur“-Pakete machen all deine Crafting-Träume wahr.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newHardwarePackages"><![CDATA[Im Montagewerk geht die Post ab! Es kommen immer mehr Rezepte dazu, und so ist das Sammeln von Rohstoffen zur neuen Lieblingsbeschäftigung aller Spitzenpiloten geworden. Um diesen Vorlieben gerecht zu werden, haben wir neue und wertvolle Hardware-Pakete in den Bezahlbereich gestellt.<br /><br />Zusätzlich zu der bereits vorhandenen „Komponente“ und dem „Starter Hardware“-Paket bieten wir jetzt Folgendes an: <br /><br /><strong>Das „Profi-Ingenieur“-Paket</strong>
<ul>
<li>15x Hochfrequenzkabel</li>
<li>10x Nanogehäuse</li>
<li>10x Prismabuchse</li>
<li>8x Nanokondensator</li>
<li>6x Hybridprozessor</li>
<li>6x Mikrotransistoren</li>
</ul>
<strong>Das „Meister-Ingenieur“-Paket</strong>
<ul>
<li>30x Hochfrequenzkabel</li>
<li>15x Nanogehäuse</li>
<li>15x Prismabuchse</li>
<li>15x Nanokondensator</li>
<li>15x Hybridprozessor</li>
<li>15x Mikrotransistoren</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newHardwarePackages"><![CDATA[Viel Spaß beim Crafting!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_UBAMatch2016"><![CDATA[Ultimate Battle Arena – Update für die Spielsuche]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_UBAMatch2016"><![CDATA[Wir haben die Spielsuche für die Ultimate Battle Arena verbessert, um euch ausgeglichenere Kämpfe zu bieten!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_UBAMatch2016"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!<br /><br />Wir haben die Spielsuche für die Ultimate Battle Arena (UBA) verbessert, um euch ausgeglichenere Kämpfe zu bieten!<br /><br />Die Ausrüstung eurer Schiffe spielt jetzt eine wichtige Rolle bei der Auswahl eurer Gegner. <br /><br />Außerdem reduziert das neue System die Wahrscheinlichkeit, dass Ihr mehrmals nacheinander gegen denselben Gegner antreten müsst. Auf diese Weise könnt Ihr in der UBA viele verschiedene Gegner herausfordern.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_UBAMatch2016"><![CDATA[Zeigt den anderen Spielern, wer in der Arena der Boss ist!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_priceIncrease2017"><![CDATA[Powerful Vibes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_priceIncrease2017"><![CDATA[What a rush!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_priceIncrease2017"><![CDATA[Hey Pilots!<br /><br />Some excellent packs have come onto the market for a limited time, with a fine selection of resources for those who want to get an edge!. Choose between the Advantage Power Pack, Shroud Power Pack and Rising Power Pack and make your enemies float home.<br /><br />Get them all, before the offer ends!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_priceIncrease2017"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_februarySales_MS1"><![CDATA[Große Design-Kunst]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_februarySales_MS1"><![CDATA[Design-Pakete für drei Schiffe im Superangebot!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_februarySales_MS1"><![CDATA[Das erste Kaufpaket für Februar ist jetzt online!<br /><br />Die Techniker haben ein paar erstklassige Design-Pakete für Venom, Solace und Aegis Elite zusammengestellt. Verpasse Deinem Schiff einen tollen neuen Look zu einem fairen Preis. <br /><br />Venom-Besitzer können ihr Schiff mit dem Design Blaze, Arctic oder Ocean ausstatten; für Solace stehen Blaze und Ocean zur Verfügung, und das Aegis-Elite-Paket enthält Ocean, Blaze und Poison, ein P.E.T. sowie 10 Drohnen.<br /><br />Jetzt im Angebot: <ul> <li>Venom: Design-Pakete Blaze, Arctic und Ocean</li> <li>Solace: Design-Pakete Blaze und Ocean</li> <li>Aegis Elite: Design-Pakete Blaze, Ocean und Poison</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_februarySales_MS1"><![CDATA[Ändere Deinen Style mit der großen Design-Kunst!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_februarySales_MS2"><![CDATA[Dynamic Developments-Frischzellenkur für zwei Klassiker]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_februarySales_MS2"><![CDATA[Zwei Klassiker werden in stärkeren Versionen neu aufgelegt!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_februarySales_MS2"><![CDATA[Eilmeldung aus der Ganymede-Fabrik!<br /><br />Wir präsentieren euch:<br /><br /> <strong>Yamato Ronin</strong> <em>Werde zum einsamen Kämpfer im Rudel!</em> Ausstattung: <ul> <li>Geschwindigkeit: 260</li> <li>200.000 HP</li> <li>8 Laser-Slots</li> <li>12 Generator-Slots</li> <li>2 Extra-Slots</li> <li>Reisemodus-Fähigkeit</li> </ul> <strong>Defcom Raven</strong> <em>Stürze Dich auf Deine Beute!</em> Ausstattung: <ul> <li>Geschwindigkeit: 340</li> <li>187.500 HP</li> <li>12 Laser-Slots</li> <li>8 Generator-Slots</li> <li>2 Extra-Slots</li> <li>Ultimative Tarnung</li></ul> Und das ist noch nicht alles!<br /><br />Besitzern dieser Schiffe stehen auch Spectrum- und Pusat-Design-Pakete zur Verfügung. Mit Blaze-, Ocean- und Poison-Designs für Schiff, P.E.T. und 10 Drohnen.<br /><br />Jetzt im Angebot: <ul><li>Yamato Ronin</li> <li>Defcom Raven</li> <li>Spectrum- und Pusat-Design-Pakete für Schiff, Drohnen und P.E.T. – Blaze, Ocean und Poison</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_februarySales_MS2"><![CDATA[Fliegen war noch nie schöner!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_hatchingOut"><![CDATA[Sie schlüpfen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_hatchingOut"><![CDATA[Nehmt Euch in Acht vor dem HITAC!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_hatchingOut"><![CDATA[
	Eine Krankheit breitete sich aus. Ihre Opfer: Menschen!
Enthüllt die Quelle der Krankheit, stellt mächtige neue Raumschiffe her und bereitet Euch auf die kommende Schlacht vor!

Schaltet das Radar ein und haltete Ausschau nach dem infizierten HITAC. Er hinterlässt merkwürdige biomechanische Eier. Der Ursprung der Krankheit?

Piloten, es ist Eure Aufgabe, den Ausbruch einzudämmen und die Wissenschaftler mit allen nötigen Daten zu versorgen. Großzügige Belohnungen warten auf Euch. Darunter seltene Elemente, die Ihr für die LF-4 Aufwertungen benötigt!

Lernt außerdem drei neue Schiffe kennen. Mit so illustren Namen wie Mimesis, Cyborg und Hammerclaw stehen sie Euch in der bevorstehenden, großen Auseinandersetzung zur Seite. Haltet Euch bereit! 

<strong>Zusammenfassung:</strong>
<ul>
<li>Eine vollständige FAQ ist im Forum erhältlich</li>
<li>Neue tägliche und wöchentliche Quests für Low- und Highlevel-Spieler</li>
<li>Bifenon, Kyhalon, Tetrathrin und LF-4-Laser als Belohnungen</li>
<li>3 neue Schiffe im Montagewerk</li>
<li>Eine neue Handlung, die mehrere Events einschließt</li>
<li>Einführung eines neuen Event-Fortschritts-Layer</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_hatchingOut"><![CDATA[Ein Sturm braut sich zusammen – seid bereit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ubaFeb2017"><![CDATA[Die UBA ist zurück!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ubaFeb2017"><![CDATA[Wirst Du der neue Arena-Champion?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ubaFeb2017"><![CDATA[Teste Dein Können in einer neuen UBA-Saison! Stürze Dich in herausfordernde PvP-Kämpfe, besiege so viele Gegner wie möglich und erstreite Dir einen Platz unter den besten 50. Auf die Plätze 1-50 warten starke Belohnungen, darunter seltene Elemente, die für die LF-4 Aufwertungen benötigt werden! Besuche das Forum für eine ausführliche FAQ und weitere Informationen über die aktualisierten Belohnungen. Hast Du es drauf, Gold in der Arena zu holen?

	Diese Saison läuft vom 10. März bis zum 31. März 2017!

<strong>Zusammenfassung</strong>
<ul>
<li>Eine vollständige FAQ ist im Forum erhältlich</li>
<li>Bifenon, Kyhalon und Tetrathrin als Belohnungen</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ubaFeb2017"><![CDATA[Den Mutigen gehört der Orbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_easterBonus2017"><![CDATA[Frohe Ostern!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_easterBonus2017"><![CDATA[Es warten ein Login-Bonus uvm. auf Dich!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_easterBonus2017"><![CDATA[Das DarkOrbit-Team wünscht Dir frohe Ostern! Als kleines Dankeschön für Deine Treue haben wir uns eine Kleinigkeit ausgedacht: einen Login-Bonus, der Dir mit Login automatisch gebucht wurde!<br /><br />Das Paket besteht aus: eine Woche Premium, 500 ACM-1-Minen und 5.000x Xenomit. Freue Dich obendrauf auf einen einmaligen Rabatt von 15% auf einen Einkauf Deiner Wahl. Löse ganz einfach den Code EASTER17 bei Deinem nächsten Einkauf ein!<br /><br />Login-Bonus und Rabatt sind gültig von 13. April 2017 – 17. April 2017.
<ul>
<li>Rabatt-Code: EASTER17</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_easterBonus2017"><![CDATA[Viel Spaß!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateHunt2017"><![CDATA[Piratenjagd]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_pirateHunt2017"><![CDATA[Zerstöre Piraten im ersten Event der Chaossturm-Trilogie und mach satte Beute!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateHunt2017"><![CDATA[Die Randgebiete der Menschheit zerfallen. Piraten überrennen die Vorposten.<br /><br />Rüste Dich und nimm den Kampf auf! Hast Du das Zeug zum Piraten-Vernichter? Stehe Deinem Clan zur Seite, unterstütze die Menschheit in ihrem Kampf und fege den Piratenabschaum aus dem All. Knackige Belohnungen wie Premium und erweiterte LF-4-Laser erwarten Dich!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_pirateHunt2017"><![CDATA[Verteidige die Menschheit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Dauerhafte Quarantänezone]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Miss Dich mit Scharen von Feinden!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Pilot! Der Riss zur Quarantänezone hat sich stabilisiert. Infektionen drohen! Bist Du bereit für die Herausforderung?<br /><br />Es erwarten Dich angepasste Booster, die Ingame-Zeit verbrauchen, anstatt Echtzeit, neue Belohnungen und die Chance auf einen krachenden Jackpot für die Zerstörung des Gygerthrall Overlords. Mach Dich bereit für Action!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Banne die Infektion!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spartanDrone"><![CDATA[Die Spartan-Drohne ist da!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spartanDrone"><![CDATA[Crafte sie noch heute!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spartanDrone"><![CDATA[Die Technik macht große Sprünge! Die leistungsstarke Spartan stellt dabei die Spitze der Drohnen-Technologie dar. Kombiniere im Montagewerk Hercules- und Havoc-Drohnen mit Schism und die neue Spartan-Drohne boostet Deinen Schaden, Schildstärke und HP!
<ul>
<li>Vollständige FAQ im Forum erhältlich!</li>
<li>Bauplan für die Spartan-Drohne erhältlich im Kronos Gate (abgeschlossen).</li>
<li>Verbesserte Drop-Chance der Havoc-Drohne im Zeta Gate.</li>
<li>Verbesserte Drop-Chance der Hercules-Drohne im Kappa Gate.</li>
<li>Einmal gewonnen, bleibt der Spartan-Drohnenbauplan im Montagewerk!</li>
</ul><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spartanDrone"><![CDATA[Lehre Deine Feinde das Fürchten!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Solar-Kalender!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Einfach genial zu Gratis-Geschenken!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Logge Dich täglich ins Spiel ein und öffne eine Tür am Solar-Kalender!<br /><br />Knackige Preise wie Indoktrin-Öl und Tetrathrin stehen in den Startlöchern! Verpasse keinesfalls diese Chance, denn ist der Tag vorbei, bleibt die Türe zu!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Stell Dir den Wecker und hol Dir Deine Gratis-Geschenke!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[2017 Ramazan Ayı Takvimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Ramazan bereketiyle geldi. 24 gün boyunca çeşitli  hediye ekipman ve malzemelerin  yer alacağı  Ramazan ayına özel takvim sizlerle.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Güneş Takvimindeki her bir kapıyı aç ve Indoctrine Oil, Tetrathrin ve bir HiperPlazmoit LF-4 dahil çeşitli, olağanüstü ganimetleri kazan. <br /><br />Her gün oyuna gir, yeni bir pencere aç ve hangi ödülü kazandığını öğren. Bir günü kaçırırsan o günün ödülünü de kaçıracaksın; bu yüzden her gün uğrayarak kampanyadan yararlanman senin için iyi olur.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Tüm oyuncularımıza Hayırlı Ramazanlar diliyoruz.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_vortexTerror2017"><![CDATA[Vortex of Terror]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_vortexTerror2017"><![CDATA[Erstürme den Abgrund!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_vortexTerror2017"><![CDATA[Pilot, bist Du bereit für Gänsehaut? Stürz Dich in den Vortex of Terror, schlage Wellen von dämonischen Angreifern zurück, aber lass Dich nicht von ihnen erwischen!<br /><br />Nyx erwartet Dich mit neuen Missionen, die das Blut in Deinen Adern gefrieren lassen.<br /><br />Mutigen Piloten winken starke Belohnungen wie Indoktrin-Öl, Kyhalon und das Epic Demon Drohnen-Design!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_vortexTerror2017"><![CDATA[Bist Du bereit für den Alptraum?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
</resource>
