<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="toc_h"><![CDATA[Inhalt]]></item>
 <item name="preface_h"><![CDATA[Start]]></item>
 <item name="preface_main_h"><![CDATA[Herzlich willkommen, Space-Pilot!]]></item>
 <item name="preface_main_p"><![CDATA[Hier findest Du erste Tipps und Tricks, um Dich erfolgreich im All zu behaupten:<br /><br />1. Sammle Rohstoffe im All und tausche sie an Deiner Raumstation gegen Credits.<br />2. Achte darauf, dass Du keine Raumschiffe Deiner Firma angreifst.<br />3. Sammle Erfahrungspunkte durch das Abschießen von Aliens und gegnerischen Raumschiffen.]]></item>
 <item name="preface_ctrl_h"><![CDATA[Steuerung:]]></item>
 <item name="preface_ctrl_p"><![CDATA[- Per Mausklick: Fliegen<br />- [STRG]-Taste: Laser abfeuern<br />- Leertaste: Rakete abfeuern<br />- [M]-Taste: eine Mine legen]]></item>
 <item name="move_h"><![CDATA[Bewegen auf der Karte]]></item>
 <item name="move_main_h"><![CDATA[Wie kann ich fliegen?]]></item>
 <item name="move_main_p"><![CDATA[Das Manövrieren auf der Karte ist das Erste, was Du trainieren solltest. Das Spiel wird komplett mit der Maus gespielt; und so steuerst Du auch Dein Raumschiff per Maus durch die Galaxien. Das heißt, Du kannst Dein Schiff durch einen einfachen Mausklick an jede beliebige Stelle auf dem Bildschirm schicken. Empfehlung: Wenn Du die Maustaste gedrückt hältst, fliegt es sich wesentlich leichter.]]></item>
 <item name="move_advice_h"><![CDATA[Tipp]]></item>
 <item name="move_advice_p"><![CDATA[Du wirst viel Zeit damit verbringen, im Weltall zu fliegen. Manchmal musst Du große Strecken überbrücken. Dafür ist die Minimap unten rechts im Bild sehr hilfreich. Durch einen Klick auf die Minimap fliegt das Schiff (auch unter Feindbeschuss) bis zu dem von Dir gewählten Punkt. Aber Achtung: Die Navigation auf der Minimap ist im Vergleich zur normalen Karte relativ ungenau - also pass auf, wo Du hinklickst.]]></item>
 <item name="attack_h"><![CDATA[Angreifen]]></item>
 <item name="attack_intro_h"><![CDATA[Wie greife ich an?]]></item>
 <item name="attack_intro_p"><![CDATA[Du wirst sehr oft in Situationen kommen, in denen Du Dich verteidigen musst und noch häufiger in Situationen, in denen Du selbst als Angreifer Attacken ausführt.]]></item>
 <item name="attack_main_p"><![CDATA[Hierfür stehen Dir drei Waffenkategorien zur Verfügung: Laser, Raketen und Minen. Bevor Du Laser und Raketen abfeuert, musst Du einen Gegner anvisieren – durch einen Klick mit der linken Maustaste auf einen Gegner Deiner Wahl wird dieser durch einen roten Kreis markiert und seine Hitpoints werden angezeigt. Sobald er anvisiert ist, wählst Du Deine Waffe aus – Laser oder Rakete.<br /><br />Mit einem Klick auf <i>Laser-Angriff</i> schießt Dein Schiff solange auf den Feind, bis Dir die Munition ausgeht, der Gegner zerstört ist oder Du erneut auf <i>Laser-Angriff</i> klickst.<br /><br />Beim Klick auf <i>Raketen-Angriff</i> wird jeweils nur eine Rakete abgefeuert.]]></item>
 <item name="attack_advice_h"><![CDATA[Tipp]]></item>
 <item name="attack_advice_p"><![CDATA[Klick zunächst auf <i>Laser-Angriff</i> und zwischendurch immer mal wieder auf <i>Raketen-Angriff</i>. Du kannst die Waffen auch direkt aktivieren: Mit der [STRG]-Taste die Laser, mit der Leertaste die Raketen.<br /><br />Noch ein Tipp: Unter den Extras findest Du einen so genannten <i>Rocket Booster</i>. Mit diesem kannst Du die Raketen doppelt so schnell abfeuern!]]></item>
 <item name="attack_mines_p"><![CDATA[Als dritte Waffenart stehen Dir die Minen zur Verfügung. Diese hast Du im Lager mit den Raketen vorrätig. Während Deiner Reise auf der Sternenkarte kannst Du eine Mine durch einfaches Drücken der Taste [M] oder [Y] legen. Die Mine wird nach ca. 5 Sekunden aktiv. Kommt nun ein anderer Space-Pilot der Mine zu nahe, explodiert sie. Sei also vorsichtig, denn explodiert eine Mine in der Nähe Deines Schiffs, nimmst Du ebenfalls Schaden!]]></item>
 <item name="keyctrl_h"><![CDATA[Tastaturbelegung]]></item>
 <item name="keyctrl_attack_h"><![CDATA[Angreifen]]></item>
 <item name="keyctrl_attack_p"><![CDATA[Das Anvisieren eines Gegners funktioniert per Mausklick. Klick mit dem Mauszeiger auf einen NPC oder ein feindliches Raumschiff und der Gegner ist anvisiert. Der Angriff kann nun per Tastatur ausgelöst werden.<br /><br />- [STRG] aktiviert die Laser, ein weiteres Drücken der STRG-Taste bricht den Angriff ab.<br />- mit der Leertaste werden die Raketen abgefeuert, und zwar die, die Du im Moment des Angriffs ausgewählt hast. Da der Raketenwerfer nach einem Schuss erst  erneut geladen werden muss, dauert es ein wenig, bis die nächste Rakete abgefeuert werden kann (das Nachladen erfolgt automatisch).]]></item>
 <item name="keyctrl_laser_chg_h"><![CDATA[Munitionswechsel]]></item>
 <item name="keyctrl_laser_chg_p"><![CDATA[[1] - Taste 1 wählt die LCB-10 Munition aus (einfacher Schaden)<br />[2] - Taste 2 wählt die MCB-25 Munition aus (zweifacher Schaden)<br />[3] - Taste 3 wählt die MCB-50 Munition aus (dreifacher Schaden)<br />[4] - Taste 4 wählt die MCB-100 Munition aus (nur zu besonderen Anlässen erhältlich, vierfacher Schaden)<br />[5] - Taste 5 wählt die SAB-50 Munition aus (Schildabsorber)]]></item>
 <item name="keyctrl_rocket_chg_h"><![CDATA[Raketenwechsel und Minenabwurf]]></item>
 <item name="keyctrl_rocket_chg_p"><![CDATA[[E] - wählt die R310 Seeker-Raketen aus (max. 1000 Schaden pro Schuss)<br />[R] - wählt die PLT-2026 Hiob-Raketen aus (max. 2000 Schaden pro Schuss)<br />[T] - wählt die PLT-2021 Raketen aus (max. 4000 Schaden pro Schuss)<br />[M] oder [Y] - legt eine ACM-1 Annäherungsmine (20% Schaden bei Detonation) (pro Minute ein Abwurf möglich).]]></item>
 <item name="keyctrl_misc_h"><![CDATA[Springen, Raumschiffkonfiguration und Logout]]></item>
 <item name="keyctrl_misc_p"><![CDATA[[J] - aktiviert in der Nähe eines Sprungtores den Sprung auf die angrenzende Map.<br />[C] - wechselt bei jedem Tastendruck zwischen Konfiguration 1 und Konfiguration 2. Nach einem Konfigurationswechsel kann diese erst nach einem kurzen Augenblick erneut umgestellt werden.<br />[L] - startet den Logout. Nach Ablauf des Countdowns verlässt das Schiff das Universum und die Sternenkarte schließt sich.]]></item>
 <item name="keyctrl_viewport_h"><![CDATA[Anpassung des Sichtbereichs]]></item>
 <item name="keyctrl_viewport_p"><![CDATA[[H] - blendet die Anzeige/Steuerungselement (HUD) auf der Sternenkarte aus, ein weiterer Druck auf [H] blendet sie wieder ein. Bei ausgeschalteter HUD weist in der linken oberen Ecke ein „H“ daraufhin, dass sie mit dieser Taste wieder eingeschaltet werden kann.<br />[B] - schaltet bei ausgeblendeter HUD die Minimap wieder ein.<br />[F] - blendet Bonusboxen, Ressourcen, Minen, sowie eigene und fremde Cargoboxen aus.]]></item>
 <item name="ships_h"><![CDATA[Schiffe]]></item>
 <item name="ships_get_h"><![CDATA[Wie bekomme ich ein Schiff?]]></item>
 <item name="ships_get_p"><![CDATA[- Kauf im Hangar (Credits für normale Schiffe, Uridium für <i>Elite</i>-Schiffe).<br />- Auktion im Handel (<i>Elite</i>-Schiffe werden hier für Credits versteigert).]]></item>
 <item name="ships_multiple_h"><![CDATA[Kann ich mehrere Schiffe gleichzeitig besitzen?]]></item>
 <item name="ships_multiple_p"><![CDATA[Nein. Das gekaufte Schiff ersetzt das Vorhergehende. Das heißt: Du hast maximal ein Schiff, dass Du steuern und besitzen kannst.]]></item>
 <item name="ships_update_h"><![CDATA[Was passiert, wenn ich ein anderes Schiff erworben habe?]]></item>
 <item name="ships_update_p"><![CDATA[Deine Besitztümer (Waffen, Munition, Generatoren, Extras) bleiben beim Schiffswechsel erhalten, können jedoch nur in dem Umfang eingesetzt werden, wie das neue Schiff Raum und Möglichkeiten dafür hat. Hat etwa das neue Schiff weniger Platz für Laser, so bleiben die überzähligen Laser im Hangar.<br />Beim späteren Kauf eines größeren Schiffs können diese Laser dann wieder in vollen Umfang genutzt werden.]]></item>
 <item name="ships_sell_h"><![CDATA[Kann man Schiffe verkaufen oder versteigern?]]></item>
 <item name="ships_sell_p"><![CDATA[Nein.]]></item>
 <item name="repairs_h"><![CDATA[Reparaturen]]></item>
 <item name="repairs_howto_h"><![CDATA[Wie kann ich mein Schiff im Weltraum reparieren?]]></item>
 <item name="repairs_howto_p"><![CDATA[Solange das Schiff nicht völlig zerstört wurde (0 HP), kannst Du mit einem Reparatur-Roboter Deine Hitpoints wiederherstellen.<br />Reparatur-Roboter gibt es:<br />- als Kauf im Hangar unter Extras (Credits für einfache Version, Uridium für <i>Elite</i>-Versionen)<br />- oder bei Auktionen im Handel (<i>Elite</i>-Versionen werden für Credits versteigert)<br />Den Reparatur-Roboter behältst Du für immer, wenn Du ihn einmal gekauft hast, es sei denn, Du kaufst einen neuen – z.B. eine bessere Version. Der Reparatur-Roboter ist unbegrenzt nutzbar.]]></item>
 <item name="repairs_robot_h"><![CDATA[Wie funktioniert der Reparatur-Roboter?]]></item>
 <item name="repairs_robot_p"><![CDATA[- Er muss aktiviert werden (auf der Sternenkarte): Unten auf den Button <i>Roboter+Extras</i>, dann auf den Button <i>ROB</i> klicken. Der Reparatur-Roboter repariert, bis die HP aufgefüllt sind. Wenn er wieder reparieren soll, ist eine neue Aktivierung nötig.<br />- Ungewollter Abbruch der Reparatur: Wenn das Schiff bewegt wird oder wenn das Schiff getroffen wird, bricht der Bot die Reparatur ab und muss neu aktiviert werden (Klick auf <i>ROB</i>).]]></item>
 <item name="repairs_nohitpoints_h"><![CDATA[Was, wenn mein Schiff 0 HP hat?]]></item>
 <item name="repairs_nohitpoints_p"><![CDATA[Ist das Schiff völlig zerstört, kannst Du nicht mehr auf die Reise in den Weltraum gehen und die Sternenkarte bleibt Dir verschlossen.<br />Optionen sind:<br />- Reparatur des aktuellen Schiffs für 500 Uridium (lohnt sich nicht beim Phönix Starjet, da es dieses Schiff gratis gibt).<br />- Kauf eines neuen Schiffs (siehe <i>Wie bekomme ich ein Schiff?</i>. Hast Du einen Phönix Starjet, dann nimm Dir immer ein neues Schiff, anstatt den Phönix Starjet reparieren zu lassen).]]></item>
 <item name="quests_h"><![CDATA[Missionen]]></item>
 <item name="quests_main_h"><![CDATA[Was sind Missionen?]]></item>
 <item name="quests_main_p"><![CDATA[Quests sind Aufgaben, die Dir dabei helfen, das Spiel kennen zu lernen. Außerdem bekommst Du beim Lösen dieser Quests Belohnungen. Sie können im Hangar unter <i>Quests</i> angenommen werden. Diese Missionen müssen der Reihe nach abgearbeitet werden.]]></item>
 <item name="quests_accept_h"><![CDATA[Wie nehme ich eine Mission an?]]></item>
 <item name="quests_accept_p"><![CDATA[Unterhalb von <i>Missionen</i> im Hauptmenü gibt es die Unterpunkte <i>Jobs</i> und <i>Challenges</i>, die dir eine Auflistung aller verfügbaren Missionen anzeigen. Nimmst du dort einen Job oder eine Challenge an, erscheint auf der Spacemap eine zusätzliche Anzeige, die dir immer den aktuellen Status deiner Mission liefert. Hast du mehrere Missionen gleichzeitig angenommen, kannst du über die weißen Punkte oben rechts wählen, welche Mission dir angezeigt wird. Es können maximal 3 Missionen gleichzeitig angenommen werden.]]></item>
 <item name="quests_multiple_counting_h"><![CDATA[Zählen gesammelte Ressourcen usw. für alle angenommenen Missionen?]]></item>
 <item name="quests_multiple_counting_p"><![CDATA[Nein, Dinge wie gesammelte Ressourcen oder zerstörte Gegner werden natürlich immer nur für eine Mission gewertet.<br />Tipp: Am Blinken des entsprechenden weißen Punktes oben rechts erkennst du, wenn sich bei einer nicht ausgewählten Mission der Status verändert.]]></item>
 <item name="quests_rewards_h"><![CDATA[Erhalte ich die Belohnungen für einen Job erneut, wenn ich ihn als Challenge abschließe?]]></item>
 <item name="quests_rewards_p"><![CDATA[Nein, bei den Challenges geht es lediglich darum, sich mit anderen Spielern zu messen und die eigenen Fähigkeiten zu verbessern.]]></item>
 <item name="quests_sequence_h"><![CDATA[Ist es wichtig in welcher Reihenfolge ich die Teilaufgaben erledige?]]></item>
 <item name="quests_sequence_p"><![CDATA[Bestimmte Teilaufgaben können nur nacheinander erledigt werden. Sie sind mit <i>Der Reihe nach</i> überschrieben und durchnummeriert.<br />Außerdem gibt es Missionen, in denen du nur eine bestimmte Anzahl der Aufgaben erledigen musst. Für welche der Aufgaben du dich entscheidest, bleibt dann dir überlassen.]]></item>
 <item name="quests_types_h"><![CDATA[Welche Arten von Missionen gibt es?]]></item>
 <item name="quests_types_p"><![CDATA[Um dir eine bessere Übersicht über die verschiedenen Aufgaben zu geben, ist jede Mission mit Icons versehen, an denen du erkennen kannst, was deine Hauptaufgaben sein werden:<br />- das Zerstören feindlicher Schiffe<br />- das Sammeln von Ressourcen- oder das Entdecken neuer Orte im Orbit<br /><br />Das Uhren Icon zeigt dir außerdem an, ob es bei einer Mission auf die Zeit ankommt.]]></item>
 <item name="xp_h"><![CDATA[Erfahrungspunkte]]></item>
 <item name="xp_get_h"><![CDATA[Wie bekomme ich Erfahrungspunkte (EP)?]]></item>
 <item name="xp_get_p"><![CDATA[- Bonusboxen sammeln: Einige (ca. 51%) enthalten 20, 50 oder 100 EP<br />- durch das Vernichten von Aliens (NPC)<br />- Quests erledigen: 32 000 EP pro Quest und mehr als Belohnung.]]></item>
 <item name="xp_effect_h"><![CDATA[Wofür brauche ich EP?]]></item>
 <item name="xp_effect_p"><![CDATA[- Levelaufstieg<br />Level 1: Zugang zu Maps X-1 und X-2 der eigenen Firma<br />Level 2: 10 000 EP, Zugang zu Maps X-3 und X-4 der eigenen Firma<br />Level 3: 20 000 EP, direkter Zugang von X-3 zu X-4 der eigenen Firma<br />Level 4: 40 000 EP<br />Level 5: 80 000 EP, Zugang zu Maps X-3 oder X-4 der feindlichen Firmen<br />Level 6: 160 000 EP, direkter Zugang von X-3 zu X-4 der feindlichen Firmen<br />Level 7: 320 000 EP<br />Level 8: 640 000 EP, Zugang zu den PvP-Maps 4-1, 4-2, 4-3<br />Level 9: 1 280 000 EP, Zugang zur PvP-Map 4-4<br />Level 10: 2 560 000 EP, Zugang zur Map X-5 der eigenen Firma<br />Level 11: 5 120 000 EP, Zugang zu Maps X-6 und X-7 der eigenen Firma<br />Level 12: 10 240 000 EP, Zugang zur Map X-8 der eigenen Firma<br />Level 13: 20 480 000 EP, Zugang zu Maps X-2 der feindlichen Firmen<br />Level 14: 40 960 000 EP, Zugang zur Map X-5 der feindlichen Firmen<br />Level 15: 81 920 000 EP, Zugang zu Maps X-6 und X-7 der feindlichen Firmen<br />Level 16: 163 840 000 EP, Zugang zu Maps X-1 der feindlichen Firmen, man erreicht die feindlichen Basen im alten Universum<br />Level 17: 327 680 000 EP Zugang zu allen bisher bekannten Maps<br /><br />- Platzierung: die EP gehen 1/1 000 in die <i>Hall of Fame</i> ein (EP/1 000 + Ehre/100), also 10 000 EP bringen 10 Ranking-Punkte.]]></item>
 <item name="xp_levelup_h"><![CDATA[Wofür ist der Levelaufstieg?]]></item>
 <item name="xp_levelup_p"><![CDATA[- Zugang zu anderen Maps: Ab Level 2, 3, 5, 6 und 10 erhältst Du neue Zugänge (Sprungtore werden benutzbar), ab Level 17 erfolgt der Zugang zu allen Maps (alle Sprungtore benutzbar)<br />- Zugang zu Quests: Abhängig vom Level werden neue Quests freigeschaltet.]]></item>
 <item name="honor_h"><![CDATA[Ehre]]></item>
 <item name="honor_get_h"><![CDATA[Wie bekomme ich Ehre?]]></item>
 <item name="honor_get_p"><![CDATA[- Durch das Vernichten von NPCs (computergesteuerte Alienschiffe)<br />- Durch das Zerstören von Raumschiffen der anderen Firmen.]]></item>
 <item name="honor_lose_h"><![CDATA[Wie verliere ich Ehre?]]></item>
 <item name="honor_lose_p"><![CDATA[- Durch das Abschießen von Raumschiffen der eigenen Firma (blauer Name und Auswahl-Ring) verlierst Du 100 Ehre und 1000 Credits.<br />- durch den Diebstahl fremder Cargoboxen (blau mit Countdown-Timer)<br />(Ausnahme: Kein Abzug von Ehre erfolgt, wenn das Raumschiff der eigenen Firma vogelfrei ist, also mindestens 500 Ehre im Minus liegt.).]]></item>
 <item name="honor_effect_h"><![CDATA[Wofür brauche ich Ehre?]]></item>
 <item name="honor_effect_p"><![CDATA[- Platzierung: die Ehrenpunkte gehen 1/100 in die <i>Hall of Fame</i> ein (EP/1 000 + Ehre/100), also 1000 Ehrepunkte bringen 10 Ranking-Punkte.<br />- Bessere Rohstoffpreise beim Verkauf. Es wird gerechnet: Rohstoffpreis * (1 + Ehrenpunkte / 500 000). Maximal kann es jedoch Rohstoffpreis * 2 sein (also doppelter Verkaufspreis).<br />- Außerdem hat negative Ehre auch negativen Einfluss auf den Schaden, den Du beim Angriff verursachst:<br />EHRE kleiner -200 = 10% Schaden weniger (nur noch 90% des normalen Schadens werden erzielt)<br />EHRE kleiner -500 = 20% Schaden weniger (80% des Schadens werden erziehlt)<br />EHRE kleiner -1 000 = 40% Schaden weniger (60% des Schadens werden erzielt)<br />EHRE kleiner -2 000 = 70% Schaden weniger (30% des Schadens werden erzielt)<br />EHRE kleiner -10 000 = 90% Schaden weniger (10% des Schadens werden erzielt).]]></item>
 <item name="ore_h"><![CDATA[Rohstoffe / Erze]]></item>
 <item name="ore_main_h"><![CDATA[Welche Rohstoffe gibt es?]]></item>
 <item name="ore_main_p"><![CDATA[Es gibt 7 Arten von Rohstoffen:<br />-4 (unveredelte) Ausgangsrohstoffe: Prometium (rot), Endurium (blau), Terbium (gelb), Xenomit (silber, aber nicht im All zu finden)<br />- 3 veredelte Rohstoffe: Prometid (rosa), Duranium (grün), Promerium (gelb/orange)]]></item>
 <item name="ore_get_h"><![CDATA[Wie bekomme ich Rohstoffe?]]></item>
 <item name="ore_get_p"><![CDATA[1. Prometium, Endurium, Terbium<br />Sammeln: Die Rohstoffe schweben im Weltraum und können im Laderaum des Schiffes verstaut werden. Klick einfach auf die Rohstoffe und sie beamen sich automatisch in Deinen Laderaum.<br />- Map X-1: Prometium, Endurium<br />- Map X-2: Prometium, Endurium, Terbium<br />- Map X-3 / X-4: Endurium, Terbium<br />Durch das Abschießen von NPCs:<br />- Streuner: Je 10 Prometium, Endurium<br />- Lordakia: Je 20 Prometium, Endurium, Terbium<br />- Saimon: Je 40 von allen 3 Rohstoffen sowie 2 Prometid und 2 Duranium<br />2. Xenomit<br />Ersteigern für Credits oder Sofortkauf für Uridium im Handel-Bereich.<br />Auch wenn Du echte Spieler abschießt und diese Xenomit an Bord haben, kannst Du diesen Rohstoff bekommen.<br />3. Prometid, Duranium, Promerium<br />Veredeln: Du kannst diese Rohstoffe aus den vier oben genannten Rohstoffen im Labor-Bereich herstellen. Die genauen "Rezepte" siehst Du im Hangar unter <i>Labor</i>.<br />Desgleichen erhältst Du diese auch durch das Abschießen von Gegnern.]]></item>
 <item name="ore_storage_h"><![CDATA[Wo sind die Rohstoffe gelagert?]]></item>
 <item name="ore_storage_p"><![CDATA[Alle Rohstoffe befinden sich immer im Schiffsladeraum. Die geladenen Mengen können im Labor-Bereich eingesehen werden. Diese Rohstoffe können bei Zerstörung des eigenen Schiffes zum Teil verlorengehen (s. oben "Gegner vernichten").<br />Eine Besonderheit ist Xenomit, das Du in Ausnahmefällen auch beim Abschuss echter Gegner oder durch Boss-NPCs bekommen kannst.]]></item>
 <item name="ore_purpose_h"><![CDATA[Was kann ich mit den Rohstoffen machen?]]></item>
 <item name="ore_purpose_p"><![CDATA[- Verkauf sie für Credits an der eigenen Firmenbasis (Map X-1): Alle Rohstoffe außer Xenomit.<br />- Veredel sie im Labor-Bereich.<br />- Führe Waffenupgrades mit den veredelten Rohstoffen durch.]]></item>
 <item name="ore_effect_h"><![CDATA[Was bringen Veredelung, Verkaufen, Waffenupgrades?]]></item>
 <item name="ore_effect_p"><![CDATA[- Veredeln verringert den benötigten Laderaum (da mehrere Einheiten Ausgangsrohstoffe zu einer Einheit veredelter Rohstoffe zusammengefasst werden).<br />- Beim Verkauf veredelter Rohstoffe ist der Gewinn kleiner, als wenn Du die dafür benötigte Menge Ausgangsrohstoffe verkaufst.<br />- Waffenupgrades:<br />1. Prometid: Eine Einheit erhöht die Schusskraft bei den Lasern oder Raketen um 15% für 10 Schuss (bis zu 1000 Schuss können als Vorrat verstärkt werden).<br />2. Duranium: Eine Einheit erhöht die Generator- oder Schildleistung bei Antrieb für 10 Minuten um 10%.<br />3. Promerium: Eine Einheit erhöht die Schusskraft um 30% oder die Generatorenenleistung um 20%.]]></item>
 <item name="bounsbox_h"><![CDATA[Bonusboxen]]></item>
 <item name="bounsbox_main_h"><![CDATA[Was sind Bonusboxen?]]></item>
 <item name="bounsbox_main_p"><![CDATA[<i>Bonusboxen</i> sind kleine, im All verstreute Kisten, in denen Du hilfreiche Inhalte findest. <i>Bonusboxen</i> sind auf allen Karten zu finden.]]></item>
 <item name="bounsbox_content_h"><![CDATA[Was ist in den Bonusboxen?]]></item>
 <item name="bounsbox_content_p"><![CDATA[In den <i>Bonusboxen</i> findest Du:<br />- Laser-Munition<br />- Credits<br />- Uridium<br />- Jackpot-Euro für Deinen Jackpot<br />Die Mengen, die Du bekommst sind unterschiedlich. Lass Dich überraschen!]]></item>
 <item name="uridium_h"><![CDATA[Uridium]]></item>
 <item name="uridium_get_h"><![CDATA[Wie bekomme ich Uridium?]]></item>
 <item name="uridium_get_p"><![CDATA[- <i>Bonusboxen</i> sammeln: Einige (ca. 6%) enthalten Beträge von 20, 50 oder 100 Uridium.<br />- durch das Vernichten von NPCs<br />- Quests erledigen: Beträge von z.B. 20 bis 50 Uridium als Belohnung.<br />- Unter <i>Credits</i> im Hangar erwerben: z.B. 1,99€ = 5000 Uridium, 10€ = 30 000 Uridium.]]></item>
 <item name="uridium_effect_h"><![CDATA[Wofür brauche ich Uridium?]]></item>
 <item name="uridium_effect_p"><![CDATA[- Für die Reparatur eines komplett zerstörten Schiffs (0 HP) im Hangar für 500 Uridium oder zur Reparatur der Drohnen.<br />- Kauf von <i>Elite</i>-Gegenständen (Schiffe, Generatoren, Waffen, Munition, Extras) im Hangar. Es ist aber auch möglich, diese Gegenstände in der Handel-Rubrik für Credits zu ersteigern.]]></item>
 <item name="credits_h"><![CDATA[Credits]]></item>
 <item name="credits_get_h"><![CDATA[Wie bekomme ich Credits?]]></item>
 <item name="credits_get_p"><![CDATA[- <i>Bonusboxen</i> sammeln: Einige (ca. 40%) enthalten Beträge von 200, 500 oder 1000 Credits.<br />- Durch das Abschießen von NPCs.<br />- Quests erledigen: Ca. 1000 bis 10 000 Credits als Belohnung.<br />- Umwandeln von Uridium in der <i>Credits</i>-Rubrik: im Verhältnis 1:10, z.B. 10 Uridium = 100 Credits (dieses solltest Du jedoch nur im Notfall in Anspruch nehmen, weil Du keine Credits in Uridium tauschen kannst).]]></item>
 <item name="credits_effect_h"><![CDATA[Wofür brauche ich Credits?]]></item>
 <item name="credits_effect_p"><![CDATA[- Kauf von Gegenständen (Schiffe, Generatoren, Waffen, Munition, Extras) im Hangar (außer <i>Elite</i>-Gegenständen) oder Ersteigerung in der Handel-Rubrik (nur <i>Elite</i>-Gegenstände).<br />- Clanbeitritt (50 000 Credits), Clangründung (300 000 Credits) und für individuell festgelegte Steuern im Clan.]]></item>
 <item name="clan_h"><![CDATA[Clans]]></item>
 <item name="clan_main_h"><![CDATA[Was ist ein Clan?]]></item>
 <item name="clan_main_p"><![CDATA[Ein Clan ist ein Zusammenschluss von Spielern, der sich gebildet hat, um gemeinsame Ziele zu erreichen. Einige wollen möglichst groß und stark, Andere möglichst reich werden, usw.<br />Jeder Clan hat ein so genanntes <i>Clan-Tag</i>, das sich aus 3 bis 4 Buchstaben oder Zahlen zusammensetzt. Meistens sind diese Tags Abkürzungen.]]></item>
 <item name="clan_adv_h"><![CDATA[Welche Vorteile bringt ein Clan?]]></item>
 <item name="clan_adv_p"><![CDATA[Da ein Clan meist aus mehreren Spielern besteht (max. 50) bietet er Schutz und Hilfe. Schutz in dem Sinne, dass Clanmitglieder Dir helfen, wenn Du Probleme hast (z.B. mit Quests) und dass der Clan durch seine Steuereinnahmen Credits an User ausschütten kann.]]></item>
 <item name="clan_disadv_h"><![CDATA[Welche Nachteile bringt ein Clan?]]></item>
 <item name="clan_disadv_p"><![CDATA[Ein Clan bringt an sich nur zwei nennenswerte Nachteile. Zum Einen musst Du jeden Tag einen festgelegten Steuersatz (0 - 5%) zahlen. Zum Anderen musst Du u.U. für die Fehler Anderer einstehen. Wenn einer aus dem Clan Ärger macht und der Clan dann im Krieg mit anderen Clans ist,  bist Du daran beteiligt und kämpfst im Verband – ohne es vielleicht zu wollen.<br />Einer für alle, alle für Einen – das ist das Motto im Clanleben. Deshalb solltest Du Dir auf jeden Fall einen Clan suchen, der Dir gefällt und in dem Du Dich wohlfühlst.]]></item>
 <item name="dmz_h"><![CDATA[Nicht-Angriffs-Zonen (NAZ)]]></item>
 <item name="dmz_main_h"><![CDATA[Was ist eine NAZ?]]></item>
 <item name="dmz_main_p"><![CDATA[Eine NAZ ist eine <i>Nicht-Angriffs-Zone</i>. Das heißt, dass Du dort nicht angegriffen werden kannst, solange Du Dich in dieser Zone aufhältst.<br />Ausnahme:<br />Wenn ein Gegner Dich unter Beschuss hat und Du in die NAZ fliegst, nimmst Du trotzdem weiter Schaden, da der Angriff vorher schon begonnen hat.<br />Sollte ein gegnerisches (rotes) Schiff zu Dir auf die Karte kommen, kann es innerhalb der <i>NAZ</i> beschossen werden. In dem Moment, in dem Du es aber angreifst, kannst Du auch attackiert werden, da der <i>NAZ</i>-Schutz dann entfällt.<br /><i>NAZ</i> gelten nur auf den firmeneigenen Karten. Bist Du in einer <i>NAZ</i> bei einer gegnerischen Firma, erhältst Du dort keinen Schutz.]]></item>
 <item name="dmz_warning_p"><![CDATA[Achtung: Die <i>Battlemaps</i> 4-1, 4-2, 4-3 und 4-4 haben keine <i>NAZ</i>. Auf der Map 4-5 hat man nur 15 Sekunden nach dem Jump am Tor NAZ.]]></item>
 <item name="dmz_position_h"><![CDATA[Wo sind Nicht-Angriffs-Zonen?]]></item>
 <item name="dmz_position_p"><![CDATA[<i>NAZ</i> befinden sich an der Basis und an allen Sprungtoren Deiner Heimatkarten.]]></item>
 <item name="battlemaps_h"><![CDATA[Battlemaps]]></item>
 <item name="battlemaps_main_h"><![CDATA[Was sind Battlemaps?]]></item>
 <item name="battlemaps_main_p"><![CDATA[Die Battlemaps (4-1, 4-2, 4-3 und 4-4) sind spezielle PvP-Kampfkarten (Player-vs-Player). Dort bekommst Du für jeden Abschuss 50% mehr Erfahrung und Ehre!<br />Auch in den Bonusboxen auf den Battlemaps findest Du 50% mehr Inhalt. Die Battlemaps haben keinerlei NAZ, das heißt, wenn Du beschossen wirst, kannst Du nicht fliehen: Denn unter Beschuss funktioniert der Sprung auf eine andere Karte nicht.]]></item>
 <item name="drones_h"><![CDATA[Drohnen]]></item>
 <item name="drones_main_h"><![CDATA[Was sind Drohnen?]]></item>
 <item name="drones_main_p"><![CDATA[Die Drohnen begleiten Dein Schiff auf der Karte und unterstützen Dich je nach Ausstattung mit Extras, Lasergeschützen oder Schildstärke. Du kannst also selbst entscheiden, ob Du ein Schlachtschiff haben willst oder lieber auf Nummer sicher gehen möchtet und Dein Schiff mit hoher Schildstärke ausstattest.]]></item>
 <item name="drones_get_h"><![CDATA[Wie bekomme ich Drohnen?]]></item>
 <item name="drones_get_p"><![CDATA[Drohnen kannst Du Dir im Spiel unter dem Menüpunkt <i>Drohnen</i> im Hangar kaufen. Dabei steigt der Preis der Drohnen mit jeder gekauften Drohne an. Es ist ein Unterschied, ob Du Dir eine Uridium-Drohne oder eine Credit-Drohne kaufst.<br /><br />Diese beiden Drohnenarten unterscheiden sich im Platz und Design.<br />- Die Credit-Drohne hört auf den Namen Flax. Die Flax hat einen Platz frei.<br />- Die Uridium-Drohne hört auf den Namen Iris. Die Iris hat zwei Plätze frei.]]></item>
 <item name="drones_purpose_h"><![CDATA[Was kann ich mit Drohnen machen?]]></item>
 <item name="drones_purpose_p"><![CDATA[Unter dem Menüpunkt <i>Ausrüstung</i> im Hangar kannst Du Deine Drohnen mit Lasern, Schild-Generatoren und Extras ausstatten. Speed-Generatoren kannst Du nicht auf eine Drohne packen, weil diese auf der Drohne, die ja ein Begleitschiff darstellt, ohne Nutzen wären. Mit dem Level Deiner Drohne steigt auch die Stärke des Lasers oder des Generators um einen gewissen Prozentsatz.]]></item>
 <item name="drones__pricelist_h"><![CDATA[Was kosten Drohnen?]]></item>
 <item name="drones__pricelist_p"><![CDATA[Die Preise der Drohnen sind wie folgt ... <br />Für die Flax:<br /> 1. Drohne 100 000 Credits<br /> 2. Drohne 200 000 Credits<br /> 3. Drohne 400 000 Credits<br /> 4. Drohne 800 000 Credits<br /> 5. Drohne 1 600 000 Credits<br /> 6. Drohne 3 200 000 Credits<br /> 7. Drohne 6 400 000 Credits<br /> 8. Drohne 12 800 000 Credits<br />Für die Iris:<br /> 1. Drohne 15 000 Uridium<br /> 2. Drohne 24 000 Uridium<br /> 3. Drohne 42 000 Uridium<br /> 4. Drohne 60 000 Uridium<br /> 5. Drohne 84 000 Uridium<br /> 6. Drohne 96 000 Uridium<br /> 7. Drohne 126 000 Uridium<br /> 8. Drohne 200 000 Uridium.]]></item>
 <item name="drones_repair_h"><![CDATA[Was kostet die Reparatur und wie oft muss ich die Drohnen reparieren?]]></item>
 <item name="drones_repair_p"><![CDATA[Die Reparatur einer Drohne kostet 500 Uridium für einen normalen Spieler, ein <i>Premium</i>-Spieler zahlt pro Drohne und Reparatur nur 250 Uridium.<br />Wann Du Deine Drohne repariert, bleibt Dir überlassen. Der Status der Zerstörung der Drohne wird Dir in % angezeigt. Aber Achtung: Wenn Deine Drohne 100% erreicht hat, ist sie zerstört und Du verlierst Deine Drohne. Der Zerstörungsgrad Deiner Drohne steigt nur dann, wenn Dein Schiff zerstört wird.]]></item>
 <item name="drones_eqt_h"><![CDATA[Was passiert mit den Items, die auf der Drohne sind?]]></item>
 <item name="drones_eqt_p"><![CDATA[Wenn Deine Drohne zerstört wird oder Du diese wieder verkaufst, wandern die Items zurück ins Lager. Du verlierst dadurch also keine Generatoren, Laser oder Extras.]]></item>
 <item name="drones_specials_h"><![CDATA[Kann ich ein Extra auch mehrfach ausrüsten?]]></item>
 <item name="drones_specials_p"><![CDATA[In einer Konfiguration kannst Du nur ein Extra je Typ verwenden. Das Ausstatten mit 2 Repair-Robotern oder 2 Jump-CPUs ist nicht möglich. Du kannst aber dank der Drohne mehrere Extras verschiedenen Typs gleichzeitig verwenden.]]></item>
 <item name="drones_level_h"><![CDATA[Was ist das Level der Drohne und wie steigert es sich?]]></item>
 <item name="drones_level_p"><![CDATA[Das Level Deiner Drohne ergibt sich aus der Erfahrung, die sie sammeln konnte, seitdem Du sie im Einsatz hast. Je nach Level verändert sich das Aussehen Deiner Drohne. Dabei gibt es 6 verschiedene Level. Durch ein höheres Level verursacht Deine Drohne mehr Schaden oder die Schildstärke Deines Schiffes steigt je nach Ausrüstung der Drohne.<br />Beachte, dass die Drohne pro Reparaturvorgang jeweils ein Level verliert – dieses muss dann wieder erarbeitet werden.]]></item>
 <item name="drones_attack_h"><![CDATA[Schießen die Drohnen von alleine?]]></item>
 <item name="drones_attack_p"><![CDATA[Nein. Die Drohnen schießen nur, wenn Du auch auf einen Gegner abfeuerst. Andernfalls bleibt die Drohne inaktiv.]]></item>
 <item name="drones_viz_h"><![CDATA[Sind meine Drohnen getarnt, wenn ich mein Schiff tarne?]]></item>
 <item name="drones_viz_p"><![CDATA[Ja. Wenn Du Dein Schiff tarnst, sind auch Deine Drohnen getarnt.]]></item>
 <item name="ranks_h"><![CDATA[Rangabzeichen]]></item>
 <item name="ranks_main_h"><![CDATA[Was sind Rangabzeichen?]]></item>
 <item name="ranks_main_p"><![CDATA[- Rangabzeichen sind kleine Grafiken vor den Usernamen unter den Schiffen auf der Karte, die darstellen, wie gut ein Spieler nach einer bestimmten Formel ist.]]></item>
 <item name="ranks_formula_h"><![CDATA[Wie lautet die Formel?]]></item>
 <item name="ranks_formula_p"><![CDATA[Aktuelle Formel:<br />+ Erfahrungspunkte / 100 000<br />+ Ehrenpunkte / 100<br />+ Level * 100<br />+ Anzahl der Tage seit Registrierung * 6<br />+ Schiffstyp (<i>Phoenix</i> = 1, <i>Goliath</i> = 9) * 1000<br />+ Abschüsse von Raumschiffen fremder Firmen * 3<br />+ Abschüsse von Aliens / 2<br />+ Bestandene Quests * 100<br />- Abschüsse von Firmenmitgliedern * 100<br />- Abschüsse durch Mitglieder fremder Firmen * 4<br />- Zerstörungen durch Strahlenzone * 8<br />- <i>Phönixe</i> in fremden Firmen abgeschossen * 2<br />Jeder User bekommt dadurch einen Wert und wird mit diesem Wert in ein Verhältnis zu allen anderen Usern gesetzt.]]></item>
 <item name="ranks_order_h"><![CDATA[Welche Ränge gibt es?]]></item>
 <item name="ranks_order_p"><![CDATA[1. General (max. 1 pro Firma)<br /> 2. Basic General (0,01%)<br /> 3. Chief Colonel (0,10%)<br /> 4. Colonel (0,50%)<br /> 5. Basic Colonel (1,00%)<br /> 6. Chief Major (1,50%)<br /> 7. Major (2,00%)<br /> 8. Basic Major (2,50%)<br /> 9. Chief Captain (3,00%)<br /> 10. Captain (3,50%)<br /> 11. Basic Captain (4,00%)<br /> 12. Chief Lieutenant (4,50%)<br /> 13. Lieutenant (5,00%)<br /> 14. Basic Lieutenant (6,00%)<br /> 15. Chief Sergeant (7,00%)<br /> 16. Sergeant (8,00%)<br /> 17. Basic Sergeant (9,00%)<br /> 18. Chief Space Pilot (10,0%)<br /> 19. Space Pilot (12,39%)<br /> 20. Basic Space Pilot (20,00%)Diese]]></item>
 <item name="ranks_about_p"><![CDATA[Die Tabelle wird einmal täglich neu berechnet. Als Grundlage dienen alle relevanten Zahlen (siehe Rechnung oben), die seit der eigenen Registrierung erzielt wurden.<br /><br />Da diese Tabelle variabel ist, können somit Schwankungen im Rang auftreten. Denn neben der eigenen Leistung zählen schließlich auch die Leistungen im Verhältnis zu den Ergebnissen anderer User.]]></item>
 <item name="jpbattle_h"><![CDATA[Jackpot-Battle]]></item>
 <item name="jpbattle_intro_p"><![CDATA[Hier einige grundsätzliche Informationen zur Jackpot-Battle.]]></item>
 <item name="jpbattle_currency_purpose_h"><![CDATA[Was sind die Jackpot-Euro und wo finde ich sie?]]></item>
 <item name="jpbattle_currency_purpose_p"><![CDATA[Die Euro-Beträge, die Du findest, kannst Du sammeln und in einem Wettkampf am 2. Sonntag jeden Monats gewinnen: Die Euro-Beträge werden dann in echtem Geld für den Gewinner ausgeschüttet. Die Jackpot-Euro werden im Sammelzeitraum addiert und in Deinen Jackpot gepackt.]]></item>
 <item name="jpbattle_winnings_p"><![CDATA[Der Gewinner der Jackpot-Battle erhält den Inhalt seines Jackpots in Euro (also das, was er bis zu diesem Zeitpunkt an Euro-Beträgen gesammelt hat; max. 10 000€). Hast Du nichts gesammelt, so bekommst Du auch nichts.<br />Den Gewinn bekommt der Sieger per Überweisung ausgezahlt, wozu er bei der Anmeldung zum Kampf seine Kontodaten eingibt.]]></item>
 <item name="jpbattle_main_h"><![CDATA[Was ist die Jackpot-Battle?]]></item>
 <item name="jpbattle_main_p"><![CDATA[Am 2. Sonntag eines jeden Monats wird immer um 14:00 Uhr eine Sonder-Sternenkarte geöffnet: Es ist eine Battle, an der Du freiwillig teilnehmen kannst. Wer dann um 22:00 Uhr als letztes Schiff auf der Karte übrig bleibt, bekommt seinen Jackpot ausgezahlt. Wenn mehrere Schiffe mehr als 0 HP haben, entscheidet das Los.]]></item>
 <item name="jpbattle_winner_p"><![CDATA[Der Gewinner des Jackpot-Battles erhält den Inhalt seines Jackpots in Euro. Hat er nichts gesammelt, so bekommt er auch nichts. Den Gewinn bekommt der Gewinner per Überweisung ausgezahlt, wozu er bei der Anmeldung zum Kampf seine Kontodaten eingibt.]]></item>
 <item name="jpbattle_participate_h"><![CDATA[Wie nehme ich an der Jackpot-Battle teil und wie und wann läuft es ab?]]></item>
 <item name="jpbattle_participate_p"><![CDATA[Die Anmeldung für die Battle wird 2 Tage vorher eröffnet. Zu diesem Zeitpunkt erscheint ein Pop-up-Fenster im Spiel. In dieses kannst Du Deine Daten eintragen, um am Wettkampf teilzunehmen. Wer sich vor 13:30 Uhr jeden 2. Sonntag für den Wettkampf registriert, wird automatisch um 14 Uhr auf der Wettkampfkarte sein, egal ob er zu diesem Zeitpunkt online ist oder nicht. Die Zerstörung bei einer Jackpot-Battle verursacht keine Kosten und auch die Drohnen nehmen keinen Schaden.]]></item>
 <item name="jpbattle_pre_procedure_p"><![CDATA[Um 14:10 Uhr sind alle Teilnehmer auf der Battle-Map und die Angriffssperre wird aufgehoben, sodass die Jackpot-Battle losgehen kann.]]></item>
 <item name="jpbattle_procedure_p"><![CDATA[Die Battle-Map ist in verschiedene Unter-Maps aufgeteilt. Auf jede Map kommen 500 zufällig ausgewählte Spieler. Sind insgesamt nur noch 500 Spieler übrig, werden diese auf eine finale Map geschickt, wo dann der große Showdown stattfindet. Die Jackpot-Battle ist um 22 Uhr beendet. Befinden sich dann noch mehr als ein Spieler im Kampf, entscheidet das Los darüber, wer gewinnt.]]></item>
 <item name="jpbattle_post_procedure_p"><![CDATA[Sobald die Battle für Dich beendet ist, wird Dein Raumschiff wieder auf die X-1-Map gesetzt. Dies geschieht unabhängig davon, auf welcher Map Du Dich vor dem Start der Battle befunden hast.]]></item>
 <item name="jpbattle_age_limit_h"><![CDATA[Gibt es eine Altersbeschränkung?]]></item>
 <item name="jpbattle_age_limit_p"><![CDATA[Um an der Jackpot-Battle teilzunehmen und darüber hinaus den erspielten Gewinn ausgezahlt zu bekommen, musst Du volljährig sein. Minderjährige sind aus rechtlichen Gründen von der Teilnahme an der Jackpot-Battle ausgeschlossen. Dies gilt selbst dann, wenn der Erziehungsberechtigte zustimmt. Vor einer Gewinnausschüttung erfolgt eine Altersprüfung. Sollte sich bei der Altersprüfung herausstellen, dass ein vom Spieler angegebenes Geburtsdatum verfälscht ist, entfällt jeglicher Anspruch und Berechtigung auf die Gewinnauszahlung.]]></item>
 <item name="noobprotection_h"><![CDATA[Anfängerschutz]]></item>
 <item name="noobprotection_main_h"><![CDATA[Was ist der Anfängerschutz?]]></item>
 <item name="noobprotection_main_p"><![CDATA[Dieser Schutz teilt sich in 2 Kategorien:<br /> - Auf der Startmap – X-1 – bekommt jeder User bis einschließlich Level 6 die Gegner auf der Minimap mit einem orangefarbenen Kasten angezeigt. Dabei werden nur User von gegnerischen Firmen mit diesem Kasten angezeigt. Ein NPC wird weiterhin wie gewohnt dargestellt.<br /> - Auf den X-1 und X-2 Maps haben alle User eine Gefahrenanzeige. Diese befindet sich am rechten Rand der Minimap. Springt ein User einer anderen Firma auf diese Karte, so steigt die Gefahrenanzeige. So kannst Du immer gleich sehen, wie hoch die Gefahr auf der Karte ist.]]></item>
 <item name="noobprotection_appendix_p"><![CDATA[Die Anzeige der Gegner als orangefarbene Kästen gibt es nur auf den X-1 Karten. Das System, das Dir die Gegner auf den X-1-Maps in orange anzeigt, gilt nur bis einschließlich Level 6. Die Gefahrenanzeige auf X-1 und X-2 ist levelunabhängig.]]></item>
 <item name="titles_h"><![CDATA[Titelsystem]]></item>
 <item name="titles_main_h"><![CDATA[Was ist ein Titel?]]></item>
 <item name="titles_main_p"><![CDATA[Ein Titel ist eine Auszeichnung für einen User. Auf der Sternenkarte wird er zusätzlich zum Namen, Rangabzeichen und Firmenzugehörigkeit in gelber Schrift über dem Namen angezeigt. Zu Beginn gab es 10 Titel; von Zeit zu Zeit kommen aber neue Titel hinzu. In den entsprechenden Threads, in den Gesprächsrunden, kannst Du die Namen der Titel mitbestimmen.]]></item>
 <item name="titles_examples_h"><![CDATA[Welche Titel gibt es?]]></item>
 <item name="titles_examples_p"><![CDATA[Beispielsweise gibt es Master of the Orbit, Imperator, Goli-Jäger, Alien-Jäger ...]]></item>
 <item name="titles_quantity_h"><![CDATA[Wie oft gibt es diese Titel?]]></item>
 <item name="titles_quantity_p"><![CDATA[Die Titel gibt es jeweils nur einmal je Server.]]></item>
 <item name="titles_get_h"><![CDATA[Wie bekomme ich einen Titel?]]></item>
 <item name="titles_get_p"><![CDATA[Siehst Du einen User mit einem Titel, kannst Du ihn abschießen und erhältst somit seinen Titel. Hast Du bereits einen Titel, wird der alte überschrieben und irgendein Alien erhält Deinen bisherigen Titel. Besiegst Du dann ein solches Alien, jagst Du ihm damit auch den Titel ab.]]></item>
 <item name="titles_lose_h"><![CDATA[Kann ich meinen Titel auch verlieren?]]></item>
 <item name="titles_lose_p"><![CDATA[Ja. Wirst Du von einem NPC oder einem Spieler zerstört, wird Dir der Titel aberkannt und ein NPC oder der gegnerische Spieler erhält ihn. Zerstört nun ein anderer User diesen NPC, erhält er den Titel.<br />Loggst Du Dich aus und bist Du länger als 48 Stunden offline, wird Dir der Titel ebenso aberkannt und ein Alien übernimmt ihn. Somit kann der Titel wieder von einem anderen User abgestaubt werden. Auch Dein Aufenthalt in der NAZ wird als Offline-Zeit gewertet – also immer schön den Titel beschützen! Angriff ist die beste Verteidigung!]]></item>
 <item name="titles_info_h"><![CDATA[Sieht man, wer die Titel momentan hat?]]></item>
 <item name="titles_info_p"><![CDATA[Ja. In der Hall of Fame kannst Du jederzeit sehen, wer welchen Titel innehat und wie lange er diesen schon besitzt. Außerdem siehst Du dort, wer den Titel am längsten hatte. Also gibt es  für jeden Titel ein Top-10-Ranking.]]></item>
 <item name="acknowledgement_h"><![CDATA[Danksagung]]></item>
 <item name="acknowledgement_main_h"><![CDATA[FAQ basiert auf den hervorragenden Arbeiten von:]]></item>
 <item name="acknowledgement_main_p"><![CDATA[Bisco Brown<br />Mr. Flatout<br />Sow<br />Crystal Lion<br />f3ld<br />Sambagirl<br />KITWO<br />_section_<br />Fake<br />BPHorst<br />mblpz<br />--Patrick--Star--]]></item>
 <item name="galaxygates_h"><![CDATA[Galaxy Gates]]></item>
 <item name="galaxygates_main_h"><![CDATA[Was sind die Galaxy Gates?]]></item>
 <item name="galaxygates_main_p"><![CDATA[Die Galaxy Gates sind Dein Tor in fremde Welten. Sie bestehen aus einem Materialisierer, der Dir einzelne Bauteile für neue Sprungtore ausspuckt, wenn Du ihn anklickst. Aus diesen Bauteilen baust Du Dir dann die einzelnen Gates zusammen. Hast Du alle Teile beisammen, geht’s auf ins Abenteuer. Ein Sprung – und schon bist Du in einer völlig fremden Welt …<br /><br />Mit Hilfe des Materialisierers kannst Du Dir unterschiedliche Sprungtore zusammenbauen und in unbekannte Galaxien vorstoßen.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_h"><![CDATA[Was ist der Materialisierer und was kann ich im Materialisierer gewinnen?]]></item>
 <item name="galaxygates_output_list_p"><![CDATA[Im Materialisierer bekommst Du bei jedem Klick eines der folgenden Teile:<br /><br />- Torteile<br />- Elite-Lasermunition-Typen<br />- Elite-Raketen und -Minen<br />- Einen Reparaturgutschein<br />- Xenomit<br />- Nanohüllenstärke<br /><br />Es gibt keine Nieten. Jeder Klick ist ein Gewinn!]]></item>
 <item name="galaxygates_output_duplicate_part_p"><![CDATA[Erspielst Du Dir ein Torteil, das Du bereits besitzt, kannst Du es auch als Multiplikator einsetzen, um einen Deiner nächsten Gewinne zu vervielfachen.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_repair_vouchers_p"><![CDATA[Reparaturgutscheine werden bei der nächsten Reparatur Deines Schiffes oder der Drohnen automatisch eingelöst.<br /><br />Als Premium-Spieler profitierst Du sowieso von einer kostenlosen Reparatur, also wird Dir bei der Reparatur Deines Schiffes auch kein Gutschein abgezogen.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_nanohull_p"><![CDATA[Die Nanohüllenstärke ist ein zusätzliches Energiereservoir für Dein Schiff, das Du im Galaxy-Gate-Materialisator auffüllen kannst. Sie funktioniert als eigenständiger Wert, unabhängig von den normalen Hitpoints. Wenn das Schiff Schaden nimmt, geht die Nanohüllenstärke als erstes zur Neige. Im Spiel wird sie in der Form eines gelben Balkens über Deinem Schiff dargestellt. Mit Nanohüllen bist Du besser denn je vor Angriffen geschützt.]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_h"><![CDATA[Kann ich mehrere Materialisierungsvorgänge auf einmal vornehmen?]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_main_p"><![CDATA[Ja, der Materialisierer bietet mit dem neuesten Update die Chance, bis zu 100 Materialisierungsvorgänge mit einem Klick auszulösen.<br />Unter dem grünen Materialisierer-Button befindet sich ein Dropdown-Menü, in dem die Anzahl der Materialisierungsvorgänge, die durch einen Klick ausgelöst werden, ausgewählt werden kann.]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_multiplier_p"><![CDATA[Extra Energie wird sofern vorhanden, auch bei diesem Verfahren automatisch eingesetzt.<br />Die entsprechenden Kosten für die ausgewählte Anzahl an Materialisierungsvorgängen werden direkt im Button angezeigt.<br />Sollte während des Materialisierungsvorgangs der Multiplikator auf X6 steigen, wird dieser voll automatisch eingesetzt.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_h"><![CDATA[Was sind die Gates, wie komme ich in die neuen Galaxien und wie kann ich sie verlassen?]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_main_p"><![CDATA[Sobald Du ein Gate komplett zusammengebaut hast, kann es losgehen: Springe in die Galaxie, die das Gate verbirgt und entdecke unbekannte Weiten und fremde Welten. Doch Vorsicht: Hier lauern auch neue Gefahren und Herausforderungen auf Dich. Meisterst Du alle Missionen in dieser Galaxie, erwarten Dich richtig fette Gewinne.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_caption_p"><![CDATA[Unter folgenden Bedingungen verlässt Du die Galaxie dieses neuen Gates:]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_on_kill_p"><![CDATA[1. Wirst Du abgeschossen, musst Du wie gewohnt Dein Schiff reparieren. Dazu landest Du an Deiner Heimatbasis. Das Gate bleibt Dir in diesem Fall erhalten und Du kannst erneut in die Galaxie springen.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_after_wave_p"><![CDATA[2. Hast Du eine NPC-Welle überlebt, kannst Du in der Mitte der Galaxie wählen, ob Du durch ein Gate zurück auf die normale Karte möchtest oder ob Du direkt auf die nächste Karte weiterspringen willst. Verlässt Du die Galaxy Gate-Karte, bleibt Dir das Gate dennoch erhalten und Du kannst dort später weiterspielen.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_after_completion_p"><![CDATA[3. Bestehst Du alle Herausforderungen eines Gates, bist Du richtig gut! Bravo! Du wirst anschließend wieder auf Deine Heimatkarte gesetzt und kannst nicht mehr zurück über das Gate. Willst Du nochmals in diesen Galaxien spielen, musst Du Dir das Gate erneut zusammenstellen.]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_h"><![CDATA[Was ist ein Multiplikator und was bringt er mir?]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_main_p"><![CDATA[Du kannst bis zu 5 Multiplikatoren sammeln und auf einen Klick im Galaxy Gate anwenden.<br />- Bei einem Multiplikator bekommst Du den doppelten Gewinn<br />- Bei 2 Multiplikatoren bekommst Du den dreifachen Gewinn<br />- Bei 3 Multiplikatoren bekommst Du den vierfachen Gewinn<br />- Bei 4 Multiplikatoren bekommst Du den fünffachen Gewinn<br />- Bei 5 Multiplikatoren bekommst Du den sechsfachen Gewinn]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_maximum_p"><![CDATA[Hast Du also fünf Multiplikatoren gesammelt, gewinnst Du beim nächsten Benutzen des Materialisierers das Sechsfache des angegeben Wertes!]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_multilpier_on_parts_p"><![CDATA[Wenn Du bei einem Dreh einen oder mehrere Multiplikatoren verwendest und Dir ein neues Torteil erspielst, so bekommst Du nicht das gleiche Torteil mehrfach, sondern ausschließlich neue Teile für das Gate. Solltest Du weniger Teile für die Fertigstellung Deines Gates brauchen, als Du bekommen solltest, wird Dir der Rest als Munition oder Gutscheine gutgeschrieben.]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_h"><![CDATA[Welche Kosten habe ich beim Materialisierer?]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_main_p"><![CDATA[Ein Dreh bei den Galaxy Gates kostet Dich 100 Uridium. Bei jedem Dreh bekommst Du entweder ein Torteil oder einen Gewinn im Wert von 100 Uridium oder mehr. Außerdem kannst Du Dir Extra-Energie erkämpfen. Mit dieser Extra-Energie ist das Benutzen des Materialisierers für Dich kostenlos.<br />Die Extra-Energie bekommst Du als Tages-Bonus und auch in Bonusboxen findest Du bisweilen Extra-Energie.]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_discount_p"><![CDATA[Besitzt Du einen Rabatt als Premium-Spieler oder ein Rabatt-Paket, werden diese natürlich wie gewohnt berücksichtigt.]]></item>
 <item name="galaxygates_hadesgate_h"><![CDATA[Kann ich ein Galaxy Gate mit anderen Piloten spielen?]]></item>
 <item name="galaxygates_hadesgate_main_p"><![CDATA[Wenn Du ein Galaxy Gate mit anderen Piloten spielen möchtest, geht dies nur über das Hades Gate. Wie bei allen anderen Gates auch, musst Du es erst im Materialisierer bauen, damit es auf Deiner X-1-Map erscheint. Du darfst nur mit einer Pilotengruppe teilnehmen und Ihr müsst alle in der gleichen Phase sein. Du erkennst dies am Icon mit der Zahl 1, 2 oder 3 rechts neben dem Namen des Gruppenmitglieds. Alle Preise, die ihr im Hades Gate erspielt, werden gleichmäßig unter den Gruppenmitgliedern aufgeteilt.]]></item>
 <item name="galaxygates_caption_p"><![CDATA[<b>Hallo Space-Pilot,</b><br /><br />Deine Spione konnten aus den geheimen Forschungslaboren der Firmen den Materialisierer der Galaxy Gates stehlen. Etwas Ähnliches wurde im ganzen Orbit noch nicht gesichtet.<br /><br />Mit Hilfe des Materialisierers kannst Du Dir viele verschiedene Sprungtore zusammenbauen. Diese Gates ermöglichen es Dir, in unbekannte Galaxien zu springen und Dich den Herausforderungen dort zu stellen. Meisterst Du die Herausforderung einer Galaxie, wartet eine fette Belohnung auf Dich!<br /><br />Ersten Tests zufolge gibt es keinerlei Verluste, wenn Du den Materialisierer nutzt. Außer Teilen für die Tore, kannst Du auch noch Reparaturgutscheine, Munition und Xenomit gewinnen!<br /><br />Stelle Dich nun der Herausforderung und sahne am Ende fett ab! ]]></item>
 <item name="cpu_h"><![CDATA[CPUs]]></item>
 <item name="cpu_main_h"><![CDATA[Was sind CPUs?]]></item>
 <item name="cpu_main_p"><![CDATA[CPUs sind Helfer und Erweiterungen für Dein Schiff. Sie vereinfachen Kämpfe, ermöglichen mehr Information über Gegner und erlauben das Herstellen besonderer Waffen.]]></item>
 <item name="cpu_fight_h"><![CDATA[Welche CPUs helfen im Kampf?]]></item>
 <item name="cpu_fight_p"><![CDATA[Im Kampf helfen Dir CPUs, die Deine Waffen boosten, Cooldown-Zeiten verringern oder spezielle Waffen-Kombinationen ermöglichen.]]></item>
 <item name="cpu_boost_h"><![CDATA[Welche CPUs verstärken die Wirkung meiner Waffen?]]></item>
 <item name="cpu_boost_p"><![CDATA[Die Zielhilfen-CPUs AIM01-CPU und AIM02-CPU verbessern die Zielerfassung des Schiffes und senken die MISS-Rate von Deinen Lasern an Bord.<br /><br /><i>AIM01-CPU</i> senkt die MISS-Rate um 25% und verbraucht pro Salve 10 Xenomit.<br /><i>AIM02-CPU</i> senkt die MISS-Rate um 50% und verbraucht pro Salve 10 Xenomit.<br /><br />Die automatischen Waffenboost-CPU updaten Laser und Raketen mit Rohstoffen aus dem Labor automatisch.<br /><br /><i>NC-AWB</i> boostet Laser und Raketen mit dem derzeit im Labor verwendeten Rohstoff.<br /><i>NC-AWR</i> boostet nur Raketen mit dem derzeit im Labor verwendeten Rohstoff.<br /><i>NC-AWL</i> boostet nur Laser mit dem derzeit im Labor verwendeten Rohstoff.]]></item>
 <item name="cpu_cooldown_h"><![CDATA[Welche CPUs verkürzen die Cooldown-Zeit meiner Waffen?]]></item>
 <item name="cpu_cooldown_p"><![CDATA[Das Rocket-Turbo-Modul und die Minenturbo-CPUs MINT01 und MINT02 verkürzen die Zeit zum Abfeuern einer Rakete oder zum Legen einer Mine bzw. einer Smartbomb oder eines InstaShields.<br />Das <i>Rocket-Turbo-Modul</i> verdoppelt die Abschussgeschwindigkeit des Raketenwerfers.<br /><i>MINT01-CPU</i> verringert die Cooldown-Zeit von Minen oder aus Minen generierter Items um 25%.<br /><i>MINT02-CPU</i> verringert die Cooldown-Zeit von Minen oder aus Minen generierter Items um 50%.]]></item>
 <item name="cpu_alternative_strategies_h"><![CDATA[Welche CPUs erlauben besondere Formen des Angriffs?]]></item>
 <item name="cpu_alternative_strategies_p"><![CDATA[Die AROL-X-CPU, die SMB01-CPU und die ISH01-CPU ermöglichen alternative Strategien im Kampf.<br /><i>AROL-X</i> feuert während eines eigenen Laserangriffs automatisch so schnell wie möglich Raketen vom ausgewählten Typ.<br /><i>SMB01-CPU</i> generiert aus 10 Minen und 100 Xenomit eine Sofortbombe, die wie eine Mine explodiert, aber bei Dir selbst keinen Schaden verursacht.<br /><i>ISH01-CPU</i> schützt Dich 3 Sekunden vor jeglichen gegnerischen Attacken. Sie verbraucht pro Einsatz 10 Minen und 100 Xenomit.<br /><br />Für Smartbombs und InstaShields gelten die gleichen Cooldown-Zeiten wie für Minen.]]></item>
 <item name="cpu_extension_h"><![CDATA[Welche CPUs erweitern bestehende Funktionen?]]></item>
 <item name="cpu_extension_p"><![CDATA[Sloterweiterungs-CPUs ermöglichen eine erweiterte Aufrüstung des Schiffs. Sie erhöhen die Anzahl von Slots für Specials in der jeweiligen Konfiguration. Jump-CPUs erlauben Sprünge jenseits benachbarter Karten. Die Radar-CPU zeigt auf der Minimap bereits den Diplomatiestatus zu Dir.<br />Die SL01-CPU gibt 2 neue Slots, SL02 4 und die SL03-CPU gibt 6 zusätzliche Slots für Extras im Schiff frei. Pro Konfiguration ist nur eine Slot-CPU einsetzbar.<br /><i>JP01-CPU</i> erlaubt den Sprung zur Heimatkarte X-1, funktioniert bis maximal Map X-4 und NICHT auf PvP-Maps (4-X)! Die Haltbarkeit beträgt 10 Sprünge.<br /><i>JP02-CPU</i> bietet den auch Sprung zur Heimatkarte X-1, funktioniert aber überall. Sie hält 20 Sprünge. Pro Konfiguration ist nur eine Jump-CPU einsetzbar.<i>RD-CPU</i> zeigt den Diplomatiestatus auf der Minimap an.]]></item>
 <item name="cpu_assistant_h"><![CDATA[Welche CPUs bewahren mich vor unschönen Situationen und helfen im alltäglichen Spiel?]]></item>
 <item name="cpu_assistant_p"><![CDATA[Die <i>Repairbot Turbo CPU</i> startet einen vorhandenen Reparaturroboter automatisch, falls eine Reparatur möglich und nötig ist.<br />Die <i>AM-CPU</i> kauft automatisch 10 000 Schuss Laser-Munition, falls weniger als 1000 Schuss an Bord sind. Einstellbar ist die gewünschte Art unter Ausrüstung.<br />Drohnenreparatur-CPUs reparieren bei Schiffszerstörung Deine Drohnen automatisch.<br />Die <i>DR01-CPU</i> repariert bei Schiffszerstörung die Drohnen automatisch bei mehr als 70% Schaden, falls genug Uridium für die Reparatur vorhanden ist und hält 8 Reparaturen.<br />Die <i>DR02-CPU</i> repariert bei Schiffszerstörung die Drohnen automatisch bei maximalem Schaden, falls genug Uridium für die Reparatur vorhanden ist. Sie hält 32 Reparaturen. Pro Konfiguration ist nur eine Drohnenreparatur-CPU einsetzbar.<br />Die Tarn-CPU <i>CL04K</i> bietet 10 Tarnungen, die Dein Schiff bis zu einem eigenen Angriff unsichtbar machen.]]></item>
 <item name="booster_h"><![CDATA[Booster]]></item>
 <item name="booster_main_h"><![CDATA[Was sind Booster?]]></item>
 <item name="booster_main_p"><![CDATA[Booster geben dir den zusätzlichen Schub, den du brauchst, um gut und effizient zu spielen.<br />Jeder Booster erhöht (boostet) einen Wert deines Accounts oder Schiffes.<br />- Booster können für Uridium <i>gekauft</i> oder bequem <i>abonniert</i> werden.<br />- Jeder Booster ist ab Kaufzeitpunkt für die festgelegte Laufzeit aktiv, die in seiner Beschreibung steht. Die Laufzeit wird nur heruntergezählt, während man tatsächlich auf der Sternenkarte ist.]]></item>
 <item name="booster_atglance_h"><![CDATA[Welche Booster gibt es?]]></item>
 <item name="booster_atglance_p"><![CDATA[<i>Erfahrungspunkte-Booster</i><br />Gibt Bonus beim Sammeln von Erfahrungspunkten.<br /><br /><i>Ehren-Booster</i><br />Gibt Bonus beim Sammeln von Ehre.<br /><br /><i>Schaden-Booster</i><br />Gibt Bonus auf allen vom Spieler verursachten Schaden.<br /><br /><i>Schild-Booster</i><br />Der Schild-Booster erhöht den max. Schildwert des Schiffs.<br /><br /><i>Reparatur-Booster</i><br />Der Reparatur-Booster erhöht die Geschwindigkeit, mit der das Schiff repariert wird.<br /><br /><i>Schildregenerations-Booster</i><br />Der Schildregenerations-Booster erhöht die Regenerationsgeschwindigkeit des Schildes.<br /><br /><i>Ressourcen-Booster</i><br />Der Ressourcen-Booster erhöht die Anzahl der Erze, die Du aus Cargoboxen abgeschossener Feinde erhältst.<br /><br /><i>Hitpoints-Booster</i><br />Der HP-Booster erhöht die max. Hitpoints des Schiffs.]]></item>
 <item name="booster_buywhere_h"><![CDATA[Wo und wie kann ich Booster kaufen?]]></item>
 <item name="booster_buywhere_p"><![CDATA[- Booster können im <i>Hangar</i> über das Booster-Menü gekauft werden.<br />- Booster können auch im <i>Handel</i> ersteigert werden.]]></item>
 <item name="booster_buylimits_h"><![CDATA[Wie viele Booster kann ich kaufen?]]></item>
 <item name="booster_buylimits_p"><![CDATA[- Jeder Spieler kann alle Booster-Typen gleichzeitig aktiv haben.<br />- Es können beliebig viele Booster eines Typs gekauft werden, solange genug Uridium auf dem Konto vorhanden ist.<br />- Wird ein Booster gekauft, der bereits aktiv ist, wird die Laufzeit des neu gekauften Booster zur Restlaufzeit des bereits aktiven addiert.]]></item>
 <item name="booster_active_h"><![CDATA[Wie erkenne ich ob ein Booster aktiv ist?]]></item>
 <item name="booster_active_p"><![CDATA[- Wenn im Booster-Menü im Hangar der entsprechende Booster ausgewählt ist, wird in der Beschreibung angezeigt, ob er aktiv ist und wie lange die restliche Laufzeit beträgt.]]></item>
 <item name="booster_subscribe_h"><![CDATA[Wie funktioniert das Abonnieren eines Boosters?]]></item>
 <item name="booster_subscribe_p"><![CDATA[- Ist ein Booster abonniert wird automatisch ein neuer Booster gekauft, wenn der momentan aktive Booster ausläuft.<br />- Das für den Kauf benötigte Uridium wird direkt vom Spielkonto abgebucht.<br />- Ist zum Zeitpunkt der Buchung nicht genügend Uridium auf dem Konto vorhanden, wird kein Booster nachgekauft. Das Abo bleibt aber aktiv, sofern es nicht vom Spieler abgebrochen wird. Sobald der Account wieder über genügen Uridium verfügt, werden die abonnierten Booster wieder automatisch nachgekauft.]]></item>
 <item name="booster_unsubscribe_h"><![CDATA[Wie beende ich ein Booster-Abo?]]></item>
 <item name="booster_unsubscribe_p"><![CDATA[- Wenn im Booster-Menü, dort wo die Booster gekauft werden, der entsprechende Booster ausgewählt ist, kann über den <i>Abo beenden</i>-Button in der Beschreibung das Abo beendet werden.<br />- Ist das Abo beendet, läuft der aktive Booster normal aus und es wird kein neuer Booster nachgekauft.]]></item>
 <item name="summergames_h"><![CDATA[Summer Games]]></item>
 <item name="summergames_main_h"><![CDATA[Was sind die Summer Games?]]></item>
 <item name="summergames_main_p"><![CDATA[Die Summer Games sind die Veranstaltung, zu der sich alljährlich alle Space-Piloten des Universums versammeln, um den Besten der Besten zu küren: den Champion aller Space-Piloten.<br />Jeden Tag ist eine andere Disziplin an der Reihe. Das Ziel: Schneide so gut wie möglich ab, trage den Tagessieg davon und hol Dir möglichst viele Championship-Punkte. Nur so hast Du eine Chance auf den Titel des diesjährigen Summer Games-Champions!]]></item>
 <item name="summergames_dailytasks_h"><![CDATA[Was sind Tagesdisziplinen?]]></item>
 <item name="summergames_dailytasks_p"><![CDATA[Während der Summer Games gibt es täglich eine Disziplin, an der alle Spieler teilnehmen und um den Tagessieg kämpfen können. Die erspielten Punkte ergeben das Tagesranking. Am Ende des Tages wird der Spieler mit den meisten Punkten als Tagessieger gekürt. Der Tagessieger und die 99 besten Spieler werden für ihre Leistungen reichlich belohnt.<br /><br />Deine 10 besten Platzierungen in  den Tagesdisziplinen ergeben am Ende der Summer Games zusammen Dein Championship-Ranking.]]></item>
 <item name="summergames_participate_h"><![CDATA[Wie nehme ich an einer Tagesdisziplin teil?]]></item>
 <item name="summergames_participate_p" comment="&quot;abo beenden&quot; ist der Text mit dem Key booster_subscription_cancel aus der Datei resource.item.inc.php&#10;"><![CDATA[Um an einer Tagesdisziplin teilzunehmen, kannst Du über den Menüpunkt <i>Summer Games</i> im Missionsbereich die Tagesdisziplin anschauen und sie direkt, wie eine normale Mission, annehmen.<br />Hast Du die Disziplin angenommen, erscheint auf der Space-Map ein Zähler, der Dir Deine Punkte anzeigt.]]></item>
 <item name="summergames_cships_h"><![CDATA[Was sind die Summer Games Championships?]]></item>
 <item name="summergames_cships_p"><![CDATA[Während des gesamten Events – also im Verlauf der Summer Games – finden die Summer Games Championships statt. Am Ende wird dann der SG3-Champion ermittelt.<br /><br />Championship-Punkte sammelst Du durch die Teilnahme an den Tagesdisziplinen. Nur die 10 besten Tagesergebnisse jedes Spielers fließen dabei ins Championship-Ranking ein. Der Spieler, der im Verlauf der Spiele die meisten Championship-Punkte sammelt, gewinnt die SG-Championships und erringt den Titel des <i>SG3-Champion</i>.<br /><br />Der Champion erhält einen Monat lang eine unzerstörbare 9. Drohne plus 50.000 Uridium.<br />Die Spieler auf den Plätzen 2 bis 100 werden ebenfalls für ihre hervorragenden Leistungen belohnt.]]></item>
 <item name="summergames_cships_participate_h"><![CDATA[Wie nehme ich an den Summer Games Championships teil?]]></item>
 <item name="summergames_cships_participate_p"><![CDATA[Jeder Spieler, der eine Tagesdisziplin gestartet hat, nimmt automatisch an den Championships teil.]]></item>
 <item name="summergames_viewranking_h"><![CDATA[Wo kann ich mir das Tages- und Championship-Ranking anschauen?]]></item>
 <item name="summergames_viewranking_p"><![CDATA[Das detaillierte Ranking der Tagesdisziplin kann über die entsprechende Auswahl in der Hall of Fame oder auf der Summer Games-Seite im Missionsbereich angesehen werden. Das Championship-Ranking kannst Du Dir über die Drop-Down-Liste in der Hall of Fame anzeigen lassen.]]></item>
 <item name="summergames_bonuspoints_h"><![CDATA[Wie viel Bonus gibt es abhängig vom eigenen Schiffstyp?]]></item>
 <item name="summergames_bonuspoints_p"><![CDATA[Bei einigen Disziplinen gibt es Bonuspunkte, wenn Du ein schwächeres Schiff als den Goliath benutzt. Die Bonuspunkte berechnen sich nach folgendem Schema:<br /><br /> - Phoenix: 100% Bonus<br /> - Yamato: 90% Bonus<br /> - Leonov: 80%<br /> - Defcom: 70%<br /> - Liberator: 60%<br /> - Piranha: 50%<br /> - Nostromo: 40%<br /> - Vengeance: 20%<br /> - Bigboy: 10%]]></item>
 <item name="summergames_chances_h"><![CDATA[Habe ich als neuer Spieler überhaupt eine Chance auf den Sieg?]]></item>
 <item name="summergames_chances_p"><![CDATA[Prinzipiell ist es als neuer Spieler natürlich schwieriger zu gewinnen. Mit einem kleinen Schiff sind Deine Wettkampfvoraussetzungen schlechter. Deshalb erhalten die Spieler mit kleineren Schiffen einen Bonus auf ihre gesammelten Punkte.]]></item>
 <item name="summergames_sideevents_h"><![CDATA[Was gibt es sonst noch für Events?]]></item>
 <item name="summergames_sideevents_p"><![CDATA[Während der Summer Games 3 werden zusätzlich zu verschiedenen Zeiten weitere Events ausgetragen: das beliebte SpaceBall und das Team-Deathmatch (TDM). Jeder Spieler kann an diesen Events teilnehmen, sie haben allerdings keinen Einfluss auf die Summer Games-Rankings.]]></item>
</resource>
