<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="recurring_rocket_SAR_headline"><![CDATA[<span class="bn_headline">Kurzzeitig
            verfügbar: Brandneue Hellstorm-Raketen</span>]]></item>
 <item name="recurring_rocket_SAR_teaser"><![CDATA[<div class="bn_teaser">Gute Nachrichten,
            Space-Piloten!</div><br />]]></item>
 <item name="recurring_rocket_SAR_content"><![CDATA[<div class="bn_text">Diese Piraten-Beute ist immer
            wieder für Überraschungen gut! Jetzt wurde von einigen Piloten schon wieder ein echtes Wunderwerk
            der Waffentechnologie darin gefunden: <span class="bn_highlight"><b>die Hellstorm-SAR-Raketen!</span></b>
            Wir haben die Technologie genau studiert und diese äußerst kleinen, aber enorm effektiven
            Hellstorm-SAR-Raketen nachgebaut.
            <br /><br />
            <div class="bn_teaser"><b>Klein und effektiv: Schildabsorbierende Hellstorm-Raketen</b></div><br />
            Die Hellstorm-SAR-Raketen <span class="bn_highlight"><b>absorbieren die Schildkraft des
            Gegners</span></b> und übertragen sie auf das eigene Schiff ... gleichzeitig sind diese Raketen
            so kompakt, dass sie sogar in den Rocketlauncher passen. Eine echte Meisterleistung!
            <br /><br /></div>]]></item>
 <item name="recurring_rocketSAR_footer"><![CDATA[<div class="bn_footer">Haut rein, Piloten,
            holt Euch die Hellstorm-Raketen und macht Euren Gegnern die Hölle heiß!<br />
            <br />
            Euer DarkOrbit-Team</div>]]></item>
 <item name="recurring_rocket_SAR_withPayment_headline"><![CDATA[<span class="bn_headline">Kurzzeitig
        verfügbar: Brandneue Hellstorm-Raketen</span>]]></item>
 <item name="recurring_rocket_SAR_withPayment_teaser"><![CDATA[<div class="bn_teaser">Great news,
        Space Pilots!</div><br />]]></item>
 <item name="recurring_rocket_SAR_withPayment_content"><![CDATA[<div class="bn_text">Diese Piraten-Beute ist immer
        wieder für Überraschungen gut! Jetzt wurde von einigen Piloten schon wieder ein echtes Wunderwerk
        der Waffentechnologie darin gefunden: <span class="bn_highlight"><b>die Hellstorm-SAR-Raketen!</span></b>
        Wir haben die Technologie genau studiert und diese äußerst kleinen, aber enorm effektiven
        Hellstorm-SAR-Raketen nachgebaut.
        <br /><br />
        <div class="bn_teaser"><b>Klein und effektiv: Schildabsorbierende Hellstorm-Raketen</b></div><br />
        Die Hellstorm-SAR-Raketen <span class="bn_highlight"><b>absorbieren die Schildkraft des
        Gegners</span></b> und übertragen sie auf das eigene Schiff ... gleichzeitig sind diese Raketen
        so kompakt, dass sie sogar in den Rocketlauncher passen. Eine echte Meisterleistung!
        <br /><br />
        <div class="bn_teaser"><b>Nur kurzzeitig im Payment verfügbar!</b></div><br />
        Die Hellstorm-SAR-Raketen in der Piraten-Beute sind äußerst rar und nur mit viel Glück zu finden.
        Clevere Space-Piloten nutzen die Gunst der Stunde und holen sie sich direkt im Payment. Der Clou:
        Es gibt sogar eine dauerhaft verfügbare <span class="bn_highlight"><b>Version für Credits im
        Shop</span></b>!
        <br /><br />
        </div>]]></item>
 <item name="recurring_rocketSAR_withPayment_footer"><![CDATA[<div class="bn_footer">Haut rein, Piloten,
        holt Euch die Hellstorm-Raketen und macht Euren Gegnern die Hölle heiß!<br />
        <br />
        Euer DarkOrbit-Team</div>]]></item>
 <item name="event_influence_mmo_title"><![CDATA[Przemowa Morgusa Pettersona]]></item>
 <item name="event_influence_mmo_text"><![CDATA[Może nie mówię tego zbyt często, ale jestem niezmiernie dumny z przynależności do MMO!<br /><br />Pracuję ciężko, dobrze zarabiam, odpoczywam w wolne dni i należę do społeczności, w której rządzi równość. Nie muszę kłaniać się snobom z EIC, oceniającym ludzi po ubiorze. Nie muszę również brać udziału w odrażających eksperymentach przeprowadzanych na obcych przez VRU ani tak jak oni oddawać dzieci do sterylnych ośrodków wychowawczych.<br /><br />Pomóżcie nam pokazać całemu wszechświatu lepszą drogę: drogę MMO!<br /><br />Rozpoczęliśmy walkę o wpływy. Pomogą nam one w odbudowaniu zaufania społecznego, werbowaniu oddziałów i przyciąganiu nowych popleczników.<br /><br />Naszymi naturalnymi sprzymierzeńcami są piraci, banici, górnicy, niezależni koloniści i wszelkiej maści awanturnicy. Dołączą do MMO, gdy tylko zdobędziemy odpowiednie wpływy.<br /><br />Być może pewnego dnia zjednoczymy całą ludzkość tak, jak niegdyś Willem Cuper zjednoczył Marsjan!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_eic_title"><![CDATA[Przemowa Reginalda Crowleya]]></item>
 <item name="event_influence_eic_text"><![CDATA[Mam nadzieję, że tak jak ja odczuwacie dumę z przynależności do wiekowej i szanującej tradycję organizacji EIC, która uwolniła ludzkość od konieczności pracy i pozwoliła, byśmy czas, energię i umysły poświęcili wznioślejszym celom. Dzięki naszej sile jesteśmy nawet w stanie podbić cały kosmos!<br /><br />Nie muszę kopać w ziemi ani kraść od lepszych od siebie, jak robią to Marsjanie. Nie muszę wzorem VRU brudzić sobie rąk kontaktami z obcymi, by niszczyć wszelkie wartości, jakie reprezentuje moja korporacja. Musimy dać im przykład!<br /> <br />Rozpoczął się czas walki o wpływy. Są one kluczem do podtrzymania zaufania społecznego i poziomu poboru wojskowego oraz wskaźnikiem zdolności EIC do przyciągnięcia najbardziej wartościowych jednostek.<br /><br />Jeżeli będziemy działać wspólnie, pewnego dnia wyeliminujemy wszelkie zagrożenia kryjące się we najdalszych głębinach wszechświata i przywrócimy chwałę planecie Ziemia!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_vru_title"><![CDATA[Przemowa Vanessy Arkadium]]></item>
 <item name="event_influence_vru_text"><![CDATA[Mówiłam to wcześniej i powtarzam po raz kolejny: VRU to najbardziej optymalnie funkcjonująca organizacja w historii ludzkości!<br /><br />Wiem, że niezależnie od tego kim jestem, zawsze mogę liczyć na wsparcie i miłość naszych przywódców, a każdego dnia, poczynając od kołyski poprzez szkołę, a kończąc na pracy i zabawie, jestem wolna i posiadam zasoby, dzięki którym mogę się rozwijać.<br /><br />Żal mi biednych Marsjan, uwięzionych w skostniałej rutynie i zniewolonych przez korporację ceniącą tylko jeden sposób życia. Żal mi również mieszkańców Ziemi, których cała tożsamość ogranicza się wyłącznie do własnej planety, próżniaków, którym elity rządzące dostarczają chleba i igrzysk, by utrzymać ich ryzach.<br /><br />Możemy zapalić światło postępu w ich pełnym strachu i opartym na przeszłości życiu. Oto rozpoczął się czas walki o wpływy. Pozwolą nam one odbudować zaufanie społeczne, werbować większą liczbę żołnierzy i przyciągnąć tych, którzy czują się zagubieni w pozostałych korporacjach.<br /><br />Nasz potencjał jest nieograniczony, a to dopiero początek. Wspólnie jesteśmy w stanie uczynić rasę ludzką jeszcze doskonalszą!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_mmo_title"><![CDATA[Przemowa Morgusa Pettersona]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_mmo_text"><![CDATA[Szerszenie! Brakowało mi ostatnio waszych zabójczych żądeł w akcji. Nasze wpływy w galaktyce są coraz słabsze. Przecież jesteśmy lepsi od tych grubych, leniwych i beznadziejnych Ziemian!<br /><br />Potrzebuję pomocy każdego z was w rozszerzaniu wpływów. To poprawi również nasze notowania. Większe zaufanie społeczne oznacza większą liczbę rekrutów, a może nawet przyciągnięcie popleczników innych korporacji!<br /><br />Nie muszę nawet wspominać, że jest to dla was szansa na poprawę umiejętności. Miejsce w safari może zdobyć każdy pilot! Anonimowy darczyńca, który ma więcej pieniędzy niż rozumu, zapewnia nam możliwość zdobycia sławy, poważania oraz mnóstwa kredytów i zasobów zarówno da całej korporacji, jak i poszczególnych jej członków. Jeżeli ktoś byłby zainteresowany, czekam na kontakt w kwaterze głównej.<br /><br />Do roboty, Szerszenie! Pozostańcie czujni i głodni sukcesu, a wspólnie zjednoczymy całą naszą rasę pod czerwonym sztandarem MMO! Mars górą!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_eic_title"><![CDATA[Przemowa Reginalda Crowleya]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_eic_text"><![CDATA[Skorpiony! Mam nieprzyjemny obowiązek powiadomić was, że wpływy EIC w galaktyce bardzo mocno osłabły. Jeżeli nie chcemy, aby nasza nienaganna reputacja przewodnika ludzkości stała się przeszłością, musimy coś z tym zrobić!<br /><br />Każdy z was powinien zrobić wszystko, co tylko może, aby zmienić obecną sytuację. Wpływy to kluczowy element, dzięki któremu możemy zachować zaufanie obywateli i werbować nowych rekrutów. To jedyny sposób, aby najdoskonalsi i najlepiej zapowiadający się przedstawiciele naszego gatunku nadal szukali zatrudnienia w EIC!<br /><br />Ponadto jest to dla was doskonała okazja do szlifowania umiejętności. Anonimowy miliarder zorganizował turniej-safari w starym stylu. Zwycięzca zdobędzie nie tylko sławę i bogactwo, ponieważ oprócz kredytów i zasobów uzyskanych przez korporację i jej członków, ważne są również wpływy w galaktyce. Więcej dowiecie się, odwiedzając mnie w kwaterze głównej!<br /><br />Przede wszystkim jednak, moje Skorpiony, nie możemy stracić z oczu naszego celu, którym jest zjednoczenie wszystkich Ludzi pod dumnym sztandarem EIC. Wspólnie sprawimy, aby Ziemia zachowała swojej prawowite miejsce jako centrum ludzkiego wszechświata!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_vru_title"><![CDATA[Przemowa Vanessy Arkadium]]></item>
 <item name="event_influence_2015_01_vru_text"><![CDATA[Proszę o uwagę wszystkie Kobry! Przeprowadzone ostatnio analizy są bezlitosne. Nasze wpływy w systemie słonecznym oraz poza nim nieustannie maleją. Nie możemy dopuścić, aby ta tendencja nadal się utrzymywała! Stawką jest przyszłość ludzkości!<br /><br />Nasi przywódcy wzywają wszystkich do wzmożonych wysiłków. Jeżeli EIC lub MMO zdobędą władzę, ludzkość pogrąży się w duchowej i naukowej ciemności. Duże wpływy oznaczają wiarę obywateli, a także przekładają się na liczbę pozyskiwanych rekrutów. Tylko silne i wierzące w swoje możliwości VRU może pokazać wszystkim błędy i wypaczenia pozostałych korporacji i sprowadzić ludzkość na drogę Światła Prawdy!<br /><br />Pojawiła się ciekawa okazja: anonimowy multimiliarder organizuje safari w starym stylu. Zwycięzcy otrzymają sławę, pochwały, kredyty i zasoby! Jeżeli ktoś jest zainteresowany, szczegółowych informacji udzielam w kwaterze głównej.<br /><br />Zapamiętajcie, Kobry! Możliwości są nieograniczone! Razem możemy stać się latarnią w kosmosie i poprowadzić rasę ludzką ku doskonałości!<br /><br />]]></item>
 <item name="event_influence_title"><![CDATA[Ranking wpływów]]></item>
 <item name="event_influence_characterSpeech"><![CDATA[Przemowa dowódcy]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_npcKill"><![CDATA[Zestrzeleni obcy]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_enemyFactionPlayerKill"><![CDATA[Zestrzeleni piloci]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_questFinished"><![CDATA[Ukończone misje]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_teamDeathMatchWin"><![CDATA[Zwycięstwa w trybie TDM]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_sectorControlMatchWin"><![CDATA[Zwycięstwa w Kontroli sektora]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_captureTheBeaconScorePoint"><![CDATA[Punkty za zdobycie boi]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateAlphaDone"><![CDATA[Ukończono wrota Alfa]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateBetaDone"><![CDATA[Ukończono wrota Beta]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateGammaDone"><![CDATA[Ukończono wrota Gamma]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateDeltaDone"><![CDATA[Ukończono wrota Delta]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateEpsilonDone"><![CDATA[Ukończono wrota Epsilon]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateZetaDone"><![CDATA[Ukończono wrota Zeta]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateKappaDone"><![CDATA[Ukończono wrota Kappa]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateLambdaDone"><![CDATA[Ukończono wrota Lambda]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateKronosDone"><![CDATA[Ukończono wrota Kronos]]></item>
 <item name="event_influenceBattle_action_galaxyGateHadesDone"><![CDATA[Ukończono wrota Hadesu]]></item>
</resource>
