<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="breakingNewsTitle_minijuegos2012"><![CDATA[Nie przegapcie tej wyjątkowej oferty!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_minijuegos2012"><![CDATA[Skorzystajcie z fantastycznych okazji i rozbudujcie swoją flotę.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_minijuegos2012"><![CDATA[Witajcie kosmiczni piloci,
<br><br>
Oszczędźcie %percentageSavingVariable% % na pakiecie %packageNameVariable% i zdobądźcie %packagaDetailsVariable% w promocyjnej cenie!
<br>
Jest to oferta limitowana, więc uważajcie, by jej nie przegapić! <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_minijuegos2012"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_hungarianRevolution"><![CDATA[Forradalmi Űrpilóták!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_hungarianRevolution"><![CDATA[A mai napon ünnepeljük Magyarország újkori történetének egyik meghatározó eseményét, az 1848-49-es forradalom és szabadságharcot, amely a nemzeti identitásunk egyik alapköve.<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_hungarianRevolution"><![CDATA[Ezen neves nap alkalmával úgy határoztunk, hogy meglepjük a magyar pilótákat egy eventsorozattal:<br>
    <ul>
    <li>14:00-16:00 óra között: Spaceball</li>
    <li>17:00-18:00 óra között: Admin vs. User</li>
    <li>18:00-20:00 óra között: Level Invasion Gate</li>
    <li>Ingyenes javítás egész nap</li>
    <li>Különleges bónuszdobozok egész nap</li>
    </ul><br>Jó szórakozást kívánunk az ünnepnapra!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_hungarianRevolution"><![CDATA[A DarkOrbit csapata”]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_huRevolution2015"><![CDATA[Forradalmi Űrpilóták!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_huRevolution2015"><![CDATA[A mai napon ünnepeljük Magyarország újkori történetének egyik meghatározó eseményét, az 1848-49-es forradalom és szabadságharcot, amely a nemzeti identitásunk egyik alapköve.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_huRevolution2015"><![CDATA[Üdv, Űrpilóták!
	<br /><br />
	Ezen neves nap alkalmával úgy határoztunk, hogy meglepjük a magyar pilótákat egy eventsorozattal:<br>
	<ul>
	<li>13:00-15:00 óra között: Level Invasion Gate</li>
	<li>16:00-18:00 óra között: Spaceball</li>
	<li>19:00-22:00 óra között: Sector Control</li>
	<li>Ingyenes javítás egész nap</li>
	<li>Különleges bónuszdobozok egész nap</li>
	</ul>
	<br />Jó szórakozást kívánunk az ünnepnapra!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_huRevolution2015"><![CDATA[A DarkOrbit csapata]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Операция «Защити Отечество!» в DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Отметим 23 февраля захватывающими турнирами и особыми бонусными коробками с российской символикой!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Здравия желаем, защитники космического Отечества!<br><br>
	Пилоты, ваша Родина – это космос, и ваша первостепенная задача – защищать её от посягательств любых непрошеных гостей. Чтобы не терять боевой формы и по первому звонку быть готовыми ринуться в бой, в День защитника Отечества мы устраиваем особые космические учения!
	<br><br>
	Только на российских серверах DarkOrbit 23-го февраля с 00:01 до 23:59 часов по московскому времени пройдёт акция во имя мужества и преданности космической Отчизне!
	<br><br>
	Отточите свои боевые навыки в уровневых интервент-портах с 18:00 до 21:00 по Москве, а с 22:00 до 01:00 вам понадобится второе дыхание для участия в Скормагеддоне! Попутно ищите специальные бонусные коробки с символикой российского флага! В подарок на День защитника Отечества дроиды будут неуязвимы на протяжении всей акции!
	<br><br>
	На вас вся надежда, защитники!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Ваша команда DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_stPatricksDay"><![CDATA[W DarkOrbit zrobi się zielono!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_stPatricksDay"><![CDATA[Z okazji Dnia Św. Patryka cała orbita będzie w świątecznym nastroju!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_stPatricksDay"><![CDATA[Ponieważ Irlandczycy to bardzo hojny naród, także u nas będzie co wygrać! Zbieraj skrzynki z amunicją laserową, rakietami, energią, uridium i wieloma innymi przedmiotami i świętuj w ten sposób to kolorowe święto!<br><br>
Ale czym byłoby takie święto w DarkOrbit bez niezłej strzelanki? Oczywiście niczym specjalnym! Dlatego masz dzisiaj z tej okazji aż 2 gry do wyboru: udowodnij swoją siłę w Team Death Match z jednym ze swoich kolegów pilotów! Z drugiej strony, we wrotach inwazyjnych czeka Cię walka na śmierć i życie!
    Tutaj dostaniesz nieźle w kość i będziesz musiał stawić czoła inwazji wrogów tak długo, jak to możliwe!<br><br>
A ponieważ Irlandczycy są pokojowo nastawionymi ludźmi, przez cały dzień wszystkie naprawy statków będą za darmo! Odkryj w sobie prawdziwego śmiałka!<br><br>
A więc na co czekasz? Włącz silniki i ruszaj z pełną prędkością, aby nie przeoczyć dnia pełnego prezentów i akcji!<br><br>
Życzymy udanego Dnia Św. Patryka!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_stPatricksDay"><![CDATA[Twoja ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_independanceDay2014"><![CDATA[Independence Day: the action-packed holiday celebration!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_independanceDay2014"><![CDATA[The 4th of July in DarkOrbit - come and celebrate America's Independence Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_independanceDay2014"><![CDATA[Greetings space pilot,
	<br><br>
	Today we are celebrating Independence Day in DarkOrbit Reloaded. There are tons of fireworks just waiting around to be shot into the sky. To mark the occasion, DarkOrbit has all sorts of exciting events and surprises lined up:
	<br><br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>The <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Independence Goliath Design</b></span> will be available all day long at the special discount price in the payment section.</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Level Invasion Gate</b></span> from from 2:00 p.m. and 5:00 p.m. (local server time)</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Spaceball</b></span> 7:00 p.m. and 10:00 p.m. (local server time)</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Invulnerable Drones</b></span> Your drones will not receive any damage during the entire event.</li>
	<li>All day long <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>fireworks</b></span> will be available in the shop.</li>
	</ul>
	<br>
	Come out, party hard and get in on this action-packed day!
	<br>
	Good luck, pilot!
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_independanceDay2014"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_cosmonautDay2014"><![CDATA[День космонавтики в DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_cosmonautDay2014"><![CDATA[Захватываюшие турниры и бонусные коробки с российской символикой в память о первом полёте человека в космос]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_cosmonautDay2014"><![CDATA[Здравия желаем, пилоты-космонавты!
	<br><br>
	53 года тому назад в космос полетел первый в мире человек и облетел планету Земля за 108 минут. Им был никто иной, как наш соотечественник и отважный парень Юрий Гагарин! С тех вся страна отмечает <b>День космонавтики</b>, в честь которого команда DarkOrbit приготовила для вас увлекательнейшие турниры и особенные призы!
	<br><br>
	Весь день <b>12 апреля с 00:01 до 23:59</b> по Моске мы будем чтить на российских серверах DarkOrbit память первого космонавта и совершать достойные его подвиги!
	<br><br>
	Продемонстрируйте свои боевые навыки в <b> матчах "Контроля за сектором" с 17:00 до 20:00</b> по Москве, а <b>с 21:00 до 00:00</b> вам понадобится второе дыхание для отражения нападения <b>Ice Meteoroids</b>. Попутно ищите <b>специальные бонусные коробки с символикой российского флага</b>! В подарок на День космонавтики <b>дроиды будут неуязвимы</b> на протяжении всей акции!
	<br><br>
	Покорите космос заново в знаменательный день 12 апреля!!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_cosmonautDay2014"><![CDATA[Ваша команда DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_YurisDay"><![CDATA[Pierwszy krok w kosmosie]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_YurisDay"><![CDATA[Upamiętniamy pierwszy lot człowieka w kosmosie]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_YurisDay"><![CDATA[12 kwietnia 1961 roku Jurij Gagarin stał się pierwszym człowiekiem w historii ludzkości, który opuścił Ziemię i wyruszył w kosmos. Trzydzieści lat później wystartował pierwszy wahadłowiec kosmiczny, a od tego czasu miało miejsce wiele misji, których celem było poznawanie coraz dalszych rejonów nieznanego wszechświata.<br /><br />
Ten dzień jest obchodzony na całym świecie przez wszystkich tych, którzy poświęcili się pracy nad eksploracją przestrzeni kosmicznej.<br /><br />
My także pragniemy dołączyć się do świętowania, dlatego przez cały dzień (od północy do północy) na wszystkich serwerach pojawią się następujące atrakcje:<br /><br />
<ul>
<li>Fajerwerki</li>
<li>Drony nie ponoszą szkód</li>
<li>Skrzynki bonusowe na mapach od 1-1 do 3-8, włączając mapy 4-x i 5-x</li>
<li>...I nie tylko</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_YurisDay"><![CDATA[Miłej zabawy.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_mayDay2015"><![CDATA[Majowa strzelanina - z DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_mayDay2015"><![CDATA[Świętujmy nadejście wiosny w DarkOrbit i cieszmy się świeżą rozgrywką!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_mayDay2015"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
<br><br>
DarkOrbit zaprasza do wzięcia udziału w majowej akcji specjalnej. Rozświetlcie niebo fajerwerkami i zbierajcie cenne przedmioty ze skrzynek bonusowych.
	<br><br>
Od 10:00 do 12:00 odbędzie się Kontrola sektora, po której od 13:00 do 15:00 będziecie mogli zagrać we Wrotach inwazyjnych. A jeżeli to za mało, od 16:00 do 18:00 mamy dla was Team Deathmatch, a od 19:00 do 22:00 - Kosmiczną piłkę.
	<br><br>
Oczywiście przez całą akcję specjalną drony nie będą ponosić żadnych szkód.
	<br><br>
Ładujcie broń i miłej zabawy!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_mayDay2015"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ColumbusDay2014"><![CDATA[DarkOrbit celebrates Columbus Day]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ColumbusDay2014"><![CDATA[It's Columbus Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ColumbusDay2014"><![CDATA[We're celebrating Columbus Day together! Join in the celebration by playing mini-games, or if you prefer to make a bang as you set off gorgeous fireworks, look for them in Bonus Boxes and in the Shop! Have fun!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ColumbusDay2014"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_victoryDay2013"><![CDATA[V-E Day in Space]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_victoryDay2013"><![CDATA[A New Era of Peace]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_victoryDay2013"><![CDATA[Greetings Space Pilots,
<br><br>
On May 9th, 1945, one of the worst military conflicts in our history came to an end. Today, we'd like to take the time to honor the memory of the victims and help lay the foundation for a better future.<br> <br>There will, of course, also be time for fun and action. Between 2pm and 4pm, an exciting competition will be taking place in the Level Invasion Gate and, from 6pm to 8pm, Sector Control is on the menu.
<br> <br>
There will be free repairs all day and drones won't take damage. You can also collect special boxes in the color and design of your national flag.
<br> <br>
See you out on the maps!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_victoryDay2013"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Dzień Niepodległości!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[W DarkOrbit świętujemy Dzień Niepodległości Polski!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Jak można lepiej uczcić Dzień Niepodległości Polski niż fajerwerkami, konkursami i nagrodami? Wypatrujcie specjalnych skrzynek bonusowych w kolorze polskiej flagi, w których, oprócz innych niesamowitych nagród, znajdziecie wspaniałe fajerwerki! Jeżeli już nie możecie się doczekać ich odpalenia, pamiętajcie, że są one również dostępne do kupienia w naszym sklepie. Co najważniejsze, czeka na Was rozgrywka w Wrotach inwazyjnych, Team Deathmatchu i Kosmicznej piłce!
<br><br>Życzymy szczęśliwego Dnia Niepodległości!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Less Gunpowder, More Rockets]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Remember, Remember - to celebrate with DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[What better way to celebrate Guy Fawkes Day than with fireworks, games, and prizes?
	<br>Keep a sharp eye out for Bonus Boxes that look a little like the Union Jack, as they may drop fireworks (among other brilliant prizes)! If you can't wait to set off your sparklers, fireworks will also be available for purchase in the shop.
	<br>Best of all, you can join in Sector Control and Spaceball!
	<br>Stay warm in deep space on Bonfire Night!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ThanksGiving2014"><![CDATA[It’s Thanksgiving in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ThanksGiving2014"><![CDATA[A day for giving thanks and eating green bean casserole]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ThanksGiving2014"><![CDATA[Hello Space Pilots,
<br><br>
Who says you can’t enjoy a little turkey and stuffing in deep space? Log in to DarkOrbit and enjoy our special Roast Turkey Cargo Boxes and your drones will not take any damage. Head into battle and get in on Team Death Match and Level Invasion Gate while you make room for some piping hot pumpkin pie.
<br><br>
We wish you a happy Thanksgiving.
<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ThanksGiving2014"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trNationalDay16"><![CDATA[May 19th]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trNationalDay16"><![CDATA[25% more honor and experience in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trNationalDay16"><![CDATA[Hello Space Pilots,<br /><br />        
		To celebrate 19th of May, all space pilots who log into Darkorbit will receive 25% bonus HON and TP during the day!<br /><br />
		The opportunity to gain bonus experience in all Darkorbit Turkey servers throughout the day waiting for you! Login now and enjoy the faster rise in DarkOrbit!<br /><br />
		For more details, please <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/19-mayis-atatuerkue-anma-genclik-ve-spor-bayrami-kutlu-olsun.119708/">check the Forum</a>!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trNationalDay16"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ferragosto2012"><![CDATA[Das Fest des Augustes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ferragosto2012"><![CDATA[Der Sommer auf dem Höhepunkt im Orbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ferragosto2012"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!
<br><br>
Der Sommer ist auf seinem Höhepunkt und man kann die Hitze nun sogar im Orbit spüren: Am <b>15.08</b>  tobt im All das <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Fest des Augustes!</b></span>
<br><br>
Wir feiern exklusiv auf <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>allen italienischen Servern</b></span> ein echtes Sommerfest mit Event-Games, gratis Basis-Reparaturen und ganz besonderen <b>italienischen Spezial Boxen</b>!
<br><br>
Spielt mit beim <b>Spaceball von 14:00 bis 16:00 Uhr</b> und lasst es danach beim <b>Level Invasion Gate von 18:00 bis 20:00 Uhr</b> krachen. Wie es sich für eine richtige Feier gehört, sind natürlich alle Basis-Reparaturen umsonst und Drohnen nehmen keinen Schaden!
<br><br>
Schnappt Euch Eure Space-Erfrischung, genießt den Feiertag und kämpft mit!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ferragosto2012"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_CzDemocracy2014"><![CDATA[Oslavte Den boje za svobodu a demokracii jak se patří!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_CzDemocracy2014"><![CDATA[DarkOrbit slaví Den boje za svobodu a demokracii spolu s Čechy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_CzDemocracy2014"><![CDATA[Jak jinak oslavit Den boje za svobodu a demokracii než akcemi, ohňostroji a cenami?
	<br><br>
	Mějte oči na stopkách a hledejte bonusové boxy v národních barvách – mohou se v nich skrývat ohňostroje a jiné skvělé ceny! Pokud se vám nechce čekat, můžete si ohňostroje zakoupit přímo v obchodě.
	<br><br>
	Dále se můžete těšit na akční hry jako Brána invaze a Spaceball!
	<br><br>
	Užijte si oslavy!
	<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_CzDemocracy2014"><![CDATA[Váš DarkOrbit tým]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Feast of the Immaculate Conception]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[The whole galaxy is celebrating this holiday!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Hello Space Pilots,<br><br>Enter the orbit and celebrate the Immaculate Conception with us all day on the 8th of December. Special Bonus Boxes are waiting for you and we’ll have <span class="breakingNewsHighlightBlue"> Spaceball (13:00-15:00)</span>  and  <span class="breakingNewsHighlightBlue">Team Deathmatch (21:00-23:00)</span> events for you to enjoy.<br><br>
Join now and celebrate with an action packed day!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_janHusDay2014"><![CDATA[DarkOrbit slaví den Jana Husa a vy všichni jste zváni!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_janHusDay2014"><![CDATA[Den Jana Husa ve hře DarkOrbit – vyrazte do boje za správnou věc!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_janHusDay2014"><![CDATA[Ahoj vesmírní piloti,
	<br><br>
	K uctění památky slavného kritika církve bude DarkOrbit pořádat Den Jana Husa. Vyrazte do boje za správnou věc a užijte si den plný akce a překvapení! Po celý den se můžete těšit na:
	<br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>Speciální bonusové boxy</li>
	<li>Rakety WIZ-X v obchodě</li>
	</ul>
	<br>
	Tak na co čekáte? Vyrazte do boje za pravdu!
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_janHusDay2014"><![CDATA[Váš DarkOrbit tým]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bastilleDay2014"><![CDATA[Jour de la Bastille]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bastilleDay2014"><![CDATA[Liberté, égalité, fraternité - faites la révolution en orbite !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bastilleDay2014"><![CDATA[Salut, pilotes de l'espace,
	<br><br>
	Pour fêter dignement le 14 juillet, faites péter des feux d'artifice monstrueux dans l'espace ! Un événement bleu blanc rouge s'apprête à embraser la galaxie lors de jeux bourrés d'action. Alors, soyez au rendez-vous pour ne rien rater !<br><br>
	<br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>Des boîtes bonus aux couleurs de la France dériveront dans l'espace toute la journée.</li>
	<li>Disponible en magasin : munitions feux d'artifice</li>
	<li>Infiltration (13h - 15h)</li>
	<li>Portail Invasion de niveau : 1, 2, 3 (16h – 18h)</li>
	<li>Crazy Cubi (19h – 22h)</li>
	<li>Drones sont immunisés contre les dégâts !</li>
	</ul>
	<br><br>
	Montrez à vos ennemis qu'ils sont tous égaux à vos yeux en n'en épargnant aucun !
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bastilleDay2014"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_constitutionDayMX2015"><![CDATA[Viva Mexico!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_constitutionDayMX2015"><![CDATA[Aniversario de la Constitución!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_constitutionDayMX2015"><![CDATA[¡Hola pilotos!
	<br><br>
	Una vez más celebramos el día de la Constitución Mexicana en DarkOrbit. ¡No te lo pierdas!
	<br><br>
	Tendremos Cajas Bono especiales todo el día junto con los juegos Spaceball a las 14:00 y Capture the Beacon a las 19:00 hora local del servidor.
	<br><br>
	¡Te esperamos!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_constitutionDayMX2015"><![CDATA[El equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_fathersDay2015"><![CDATA[Vatertag 2015 - der Herrentag der Zukunft!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_fathersDay2015"><![CDATA[Partytime im Weltall ... schalala lala!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_fathersDay2015"><![CDATA[Hallo Space-Piloten,
	<br><br>
	jetzt geht's los: Heute wird in DarkOrbit gefeiert, bis die Milchstraße brennt, es ist Vatertag! Seid dabei und zischt mit Euren Spacepiloten-Kumpeln um den intergalaktischen Block - bei so viel Action bleibt kein Auge trocken! Das Level Invasion Gate wartet von 13:00 bis 15:00 Uhr auf Euch, von 16:00 bis 18:00 Uhr wird es nochmals frostig im All, geht auf die Jagd nach Ice Meteroids! Zum Ausklang könnt Ihr von 19:00 bis 22:00 Uhr dann noch bei dem Infiltration-Event ein paar Feinde aufspüren und vernichten.
	<br><br>
	Also, macht Euch auf die Jagd nach den speziellen Bollerwagen-Bonus-Boxen, die nur heute durchs All holpern und nehmt keine Rücksicht auf Verluste – am Herrentag nehmen Eure Drohnen keinen Schaden!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_fathersDay2015"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trBonusXpNational"><![CDATA[19 Mayıs DarkOrbit'te Kutlanır!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trBonusXpNational"><![CDATA[Darkorbit’te daha fazla  TP ve ŞP kazanın!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trBonusXpNational"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br><br>
        19 Mayıs Atatürk'ü Anma Gençlik ve Spor Bayramınızı ona yaraşır şekilde kutluyoruz! Tüm DarkOrbit oyuncularımız bu bayrama davetlidir!<br><br>
        Tüm gün boyunca %25 daha fazla tecrübe ve şeref puanı kazanma fırsatı sizlerle! Ayrıca oyundaki Bonus kutuları Türk Bayrağı ile süsleniyor! Bu şöleni kaçırmayın!<br>
        <a href="http://tiny.cc/19mayis" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trBonusXpNational"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trRepublicDay2017"><![CDATA[Yaşasın Cumhuriyet!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trRepublicDay2017"><![CDATA[Cumhuriyet Bayramının 94. Yılı kutlu olsun!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trRepublicDay2017"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br><br>
		Mustafa Kemal Atatürk önderliğinde kazanılan Milli Mücadele ile tarihte eşine çok az rastlanır bir başarı gerçekleştirilmiştir. Mustafa Kemal Atatürk’ü ve silah arkadaşlarını, canından aziz bildiği vatanı için kanlarını bu toprağa dökmüş şehitlerimizi rahmet ve minnetle bir kez daha yad ediyoruz.<br><br>
		Bu bayramda da havai fişekler, kıran kırana maçlar ve muhteşem ödüller Türkiye sunucularında sizi bekliyor!<br><br>Gözünüz harika ödüller içeren Türk bayraklı avantaj kutularında olsun.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trRepublicDay2017"><![CDATA[DarkOrbit Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_Subscriptions2016"><![CDATA[Leć po zwycięstwo!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_Subscriptions2016"><![CDATA[Skorzystaj z najlepszych rabatów, korzyści i konta premium. Już teraz!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_Subscriptions2016"><![CDATA[Witaj, pilocie!<br /><br />Gra DarkOrbit oferuje mnóstwo wspaniałych możliwości zarówno weteranom, jak i nowym pilotom. Mamy dla ciebie cenne abonamenty, wyjątkowe rabaty, rewelacyjne pakiety uridium oraz kuszące oferty specjalne:<br /><br /><strong>Pakiet korzyści - Podwajacz XL</strong><br /><br />Podwajaj nagrody uzyskiwane w każdej skrzynce z łupami. Skorzystaj z opcji tygodniowej, a jeżeli masz ochotę, możesz również wybrać ofertę 8-tygodniową! <br /><br /><strong>Pakiet korzyści - Rabat/ Rabat XL</strong><br /><br />Dzięki Pakietowi korzyści - Rabat zakupy jeszcze nigdy nie zapewniały tylu korzyści. Skorzystaj z opcji tygodniowej albo 8-tygodniowej i oszczędzaj na każdym zakupie uridium w grze. <br /><br /><strong>Pakiet korzyści - Uridium / Uridium XL</strong><br /><br />Potrzebujesz uridium? Skorzystaj z tej oferty i zdobywaj automatycznie 10 000 uridium przez 1 tydzień albo 8 tygodni, nie martwiąc się o inne oferty specjalne. <br /><br /><strong>Status premium przez 1/6/12 miesięcy. Korzystaj ze specjalnych bonusów, które przydadzą się każdemu pilotowi:</strong> <ul> <li>5% zniżka na wszystkie zakupy uridium (premia kumuluje się z Pakietem korzyści - Rabat)</li> <li>2 dodatkowe paski działania</li> <li>50% krótszy czas ładowania rakiet</li> <li>darmowy statek oraz naprawa P.E.T.a w dowolnym miejscu, 50% zniżki na naprawę dronów</li> <li>automatyczne uszlachetnianie surowców, dostęp do wszystkich możliwości CPU radarowego, 500 dodatkowych jednostek przestrzeni ładowni</li> <li>100% wyższa skuteczność robota naprawiającego</li> <li>5-sekundowe wylogowanie</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_Subscriptions2016"><![CDATA[To najlepszy czas na lot po zwycięstwo!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_SocialChannels"><![CDATA[Bądź zawsze na bieżąco]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_SocialChannels"><![CDATA[Znajdź nas w sieci i poznaj wszystkie tajemnice gry!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_SocialChannels"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!<br /><br />Bądźcie zawsze na bieżąco z informacjami i obserwujcie kanały komunikacyjne DarkOrbit. Rozmawiajcie z ekipą i przekazujcie nam swoje opinie oraz wszelkie sugestie dotyczące Waszej ulubionej gry.<br /><br />Ekipa DarkOrbit jest dostępna na następujących kanałach: <ul> <li><a href=https://discord.gg/j3MygA6 target="_blank">Czat na żywo na serwerze Discord</a> – błyskawiczny kontakt z członkami ekipy oraz znajomymi</li> <li><a href="https://www.twitch.tv/darkorbit/" target="_blank">Twitch.tv</a> – regularne transmisje na żywo z udziałem członków ekipy</li> <li><a href="https://www.facebook.com/darkorbit" target="_blank">Facebook</a> – zdjęcia, historie oraz pozostałe informacje</li> <li><a href="https://twitter.com/darkorbit" target="_blank">@darkorbit</a> – wszystkie ważne ogłoszenia</li> <li><a href="https://www.youtube.com/darkorbithq"> target="_blank"&gt;YouTube</a> – archiwum wcześniejszych zwiastunów, podcastów i transmisji na Twitchu</li> <li><a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/" target="_blank">Fora</a> (aby odnaleźć właściwe forum, kliknij łącze „Forum” w dolnej części strony)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_SocialChannels"><![CDATA[Dołączcie do nas na wybranym kanale, aby wiedzieć wszystko o grze i związanych z nią wydarzeniach.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_DiscordServer"><![CDATA[Serwer DarkOrbit Discord]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_DiscordServer"><![CDATA[Dołączcie do społeczności DarkOrbit Discord i rozmawiajcie z innymi graczami, moderatorami i deweloperami!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_DiscordServer"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br /> Wprowadzamy nowy sposób komunikowania się z innymi pilotami, moderatorami i deweloperami. Wystarczy <a href="https://discord.gg/0xowMaZN7rPF61TQ" target="_blank">kliknąć tutaj</a>, aby dołączyć do naszego serwera Discord. Niezależnie, czy korzystacie z przeglądarki, klienta czy mobilnej wersji Discord, od teraz dużo łatwiej jest być na bieżąco ze wszystkimi wydarzeniami w grze. Aby otrzymywać najnowsze wieści, należy włączyć powiadomienia na pulpicie albo aktywne powiadomienia! <br /><br /> Moderowane czaty w różnych językach, proste zadawanie pytań i miła atmosfera – to wszystko czeka na was tutaj! Liczymy, że już wkrótce spotkamy się online!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_DiscordServer"><![CDATA[<strong><a href="https://discordapp.com/invite/0xowMaZN7rPF61TQ" target="_blank">Dołączcie do nas już dziś!</a></strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateBootyIteration2"><![CDATA[NOWOŚĆ: plany budowy dronów]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateBootyIteration2"><![CDATA[Witajcie kosmiczni piloci!<br /><br />
Nasze służby wywiadowcze poinformowały nas o planach budowy pirackich systemów broni, które znaleziono w pirackich łupach. W międzyczasie wielu pilotów doniosło, że również znalazło w pirackich łupach fragmenty planu budowy nowego drona.<br /><br /><br />

<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Skompletuj plan budowy pirackiego drona!</b></span><br />
Zbieraj fragmenty planu budowy drona wśród pirackich łupów, bo tylko kompletny plan umożliwi Ci budowę pirackiego drona. Brakuje Ci jeszcze tego czy innego fragmentu planu budowy drona? To kup brakujące fragmenty za uridium. Wskazówka: każdy zebrany fragment obniża cenę za ekspresową budowę drona.
        <br /><br />
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Produkcja w fabryce high-tech</b></span><br />
Jak tylko zbierzesz wszystkie fragmenty planu budowy drona, możesz rozpocząć produkcję w fabryce high-tech. Tutaj widzisz też, ile fragmentów planu budowy drona już zebrałeś i ile uridium potrzebujesz na budowę ekspresową.
<br /><br /><br />
Zarząd Twojej firmy podjął decyzję: <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>w ramach pomocy, każdy kosmiczny pilot otrzyma 5 fragmentów planu budowy drona</b></span> bezpośrednio od swojej firmy... i w ramach podziękowania za swoją nieograniczoną gotowość bojową.<br /><br />Wykorzystaj teraz do swoich celów piracką technologię i używaj jej mądrze!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_botDetectionCaptcha"><![CDATA[+++ Odkryto zaszyfrowane skrzynki bonusowe +++]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_botDetectionCaptcha"><![CDATA[Witajcie kosmiczni piloci!
<br><br>Dzisiaj mamy dla Was ważną wiadomość. Coraz częściej pojawiają się skrzynki bonusowe, które nie dają się łatwo otworzyć. Wydają się być szyfrowane jakimś rodzajem kodu.<br><br>
Ale nie martwcie się, kod można łatwo złamać i nie jest to żadna przeszkoda dla prawdziwych kosmicznych pilotów. Piloci automatyczni poniosą jednakże porażkę! Dzięki temu nie będą mogli zdobyć przewagi nad ciężko pracującymi pilotami kosmicznymi.
</p><p><br><br>
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Oto funkcje:</b></span><br><br>
</p>
<ul><li> Skrzynki bonusowe są losowo zabezpieczone kodem 
</li><li>Zabezpieczenie zostanie złamane po poprawnym wpisaniu kodu
</li><li>Po <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>poprawnym wpisie</b></span> zawartość następnej zebranej skrzynki <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>zostanie jednorazowo podwojona</b></span>
</li><li>W przypadku <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>niepoprawnego wpisu</b></span> próba nie powiedzie się. Kolejne skrzynki nie mogą być zbierane, dopóki kod nie zostanie wprowadzony poprawnie </li></ul>
<p><br><br>
To wszystko kosmiczni piloci. Jeśli macie dalsze pytania lub chcecie uzyskać więcej szczegółowych informacji na temat złamania kodów skrzynek bonusowych, wejdźcie na <b>forum</b>.
Wszystkie informacje są tam szczegółowo opisane w FAQ.
</p><p><br><br>
Do zobaczenia na orbicie!<br><br>
</p><p>Wasza ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Znaleziono niebieski i czerwony łup piratów!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Ruszajcie na polowanie na kolorowy łup piratów - nie pożałujecie!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Witajcie kosmiczni piloci!
<br><br>
Podczas naszych lotów rozpoznawczych odkryliśmy <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>dziwne skrzynki</b></span>. Wydaje się, że jest to specjalny ładunek piratów, który zawiera <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>cenne przedmioty</b></span>.
<br><br>
Udało nam się odzyskać niektóre z tych czerwonych i niebieskich skrzyń, a nasi naukowcy opracowali już <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>specjalne klucze do skrzyń</b></span>, dzięki którym możecie otworzyć te czerwone i niebieskie pirackie skrzynie. Abyście mogli odróżnić łatwiej te specjalne klucze do skrzyń, zafarbowali je na czerwono i niebiesko.
<br><br>
W porównaniu do normalnych skrzyń, czerwony łup piratów wydaje się zawierać <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>podwójną szansę na upragniony laser 4-LF</b></span>. Fascynujące! Za to niebieski łup piratów... Ten to dopiero skrywa w sobie cenne rzeczy: naukowcy obliczyli, że zawiera on przeciętnie nawet <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>potrójną szansę na laser LF-4</b></span>, a także znaleźli w nim cenne przedmioty, takie jak wyspecjalizowane statki <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Spearhead</b></span>, <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Aegis</b></span> i <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>statek Citadel</b></span>, a nawet <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>rzadki design drona Havoc!</b></span></span>
<br><br>
Ale zdaje się, że ten czerwony i niebieski łup piratów znika po pewnym czasie, a więc lepiej zacznijcie ich czym prędzej szukać!
<br><br>
Zapewnijcie więc sobie szybko właściwy klucz do właściwej skrzyni w naszym dziale płatności.
<br><br>
Powodzenia w kolekcjonowaniu!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Wasza ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_emailVerification"><![CDATA[Zapisz się do biuletynu DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_emailVerification"><![CDATA[Nie przegap żadnych prezentowych kuponów ani ważnych informacji!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_emailVerification"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! 
<br /><br /> Chcecie mieć informacje o wszystkich kodach prezentowych i aktualnościach związanych z grą?
    Zapiszcie się do biuletynu w <a href="%ACCOUNTCENTERLINK%" target="_blank">Centrum kont DarkOrbit</a> i potwierdźcie swój adres e-mail! <br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_emailVerification"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_friendInvite"><![CDATA[Zapraszaj znajomych i zdobywaj wspaniałe nagrody!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_friendInvite"><![CDATA[Ulepsz swój statek, zapraszając znajomych do DarkOrbit. Zdobądź design unikalnego i potężnego statku Nostromo!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_friendInvite"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br /> Wyobraźcie sobie przez chwilę, że możecie zdobyć zupełnie za darmo lasery LF-4 oraz design unikalnego statku! Czy to może być prawda?
	<br /><br /> Oczywiście, że tak! Za sprawą zmodyfikowanego programu za rekomendację gry możecie teraz zdobyć niesamowite nagrody (przykładowo lasery LF-4 oraz ekskluzywne designy statków) wyłącznie za zaproszenie znajomych do rozgrywki w DarkOrbit. Niech potęga waszego Nostromo przejdzie najśmielsze wyobrażenia!
	<br /><br /> Oto szansa na pokonanie przeciwników z małą pomocą waszych znajomych! Zacznijcie zapraszać znajomych już teraz: %FRIENDINVITELINK%! <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_friendInvite"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petCustomization"><![CDATA[Wyróżnij się w tłumie!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petCustomization"><![CDATA[PETLOOKZ™ – nowy wygląd P.E.T.a.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petCustomization"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!<br /><br />Po niesamowicie udanej premierze systemu DRONELOOKZ™ zakłady M.A.S.Q.U.E. znów zaskakują!<br /><br /><strong>Technologia PETLOOKZ™</strong> umożliwia indywidualną modyfikację wyglądu P.E.T.ów, co oznacza, że nie musicie już wybierać pomiędzy wyglądem i statystykami!<br /><br />Pierwsze designy z tej serii są teraz <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">dostępne w całej zamieszkałej przez Ludzi przestrzeni kosmicznej</a>.<br /><br />Przygotujcie się na designy <strong>„Arctic P.E.T.”, „Green P.E.T.” i „Red P.E.T.”</strong>!<br /><br />Technologia PETLOOKZ™ jest dostępna dla wszystkich P.E.T.ów, dzięki czemu każdy pilot może z łatwością zastosować nowe designy.<br /><br />Odwiedźcie sklep już dziś i podarujcie swojemu P.E.T.owi nowy wygląd.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petCustomization"><![CDATA[Wasza ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipCustomization"><![CDATA[SHIPLOOKZ™ – od teraz w całej przestrzeni kosmicznej!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipCustomization"><![CDATA[Drony, P.E.T.y i statki – koncern M.A.S.Q.U.E. po raz kolejny rozszerza paletę oferowanych produktów.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipCustomization"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
        <br /><br />
W dniu dzisiejszym w DarkOrbit wprowadzamy nowy zestaw ciekawych opcji modyfikacji statków z kolekcji.
Korzyści
<ul>
<li>Uproszczenie zarządzania statkami</li>
<li>Lepszy przegląd statków</li>
<li>Wyraźniejsza różnica pomiędzy statkami, statystykami i designami</li>
<li>Szybki dostęp do statków i wyposażenia</li>
<li>Większe zróżnicowanie designów</li>
</ul>
Zaktualizowany system zarządzania statkami już działa!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipCustomization"><![CDATA[<a href="http://pl.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/103721/">Więcej szczegółów na ten temat można znaleźć na naszym forum w dziale FAQ.</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spaceCup2016"><![CDATA[Puchar Uniwersum 2016]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spaceCup2016"><![CDATA[12 nowych misji! Designy z flagami krajów! Kosmiczna piłka! Referee Boty!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spaceCup2016"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br />Od piątku, 10 czerwca (godz. 0:00 lokalnego czasu serwera), rozpoczynamy w DarkOrbit piłkarski miesiąc.<br /><br /> Przez okres trwania Mistrzostw Europy w piłce nożnej we Francji będziemy mieć dla was akcje tematyczne, 24 nowe, odjazdowe designy z flagami krajów dla jednostki Goliath Champion oraz nowy design drona o nazwie „Championship”.<br /><br /> Będzie można również typować wyniki meczów w celu uzyskania piłkarskiej premii.<br /><br /> Życzymy powodzenia zarówno wam, jak i waszym drużynom.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spaceCup2016"><![CDATA[Kto według was zagra z Niemcami w finale?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_projectNano"><![CDATA[Projekt: Nano]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_projectNano"><![CDATA[Rozszerzenie Montowni – wprowadzamy „sprzęt komputerowy]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_projectNano"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br />Montownia otworzyła wiele nowych możliwości w zakresie produkcji przedmiotów, poczynając od elementów zużywalnych, a kończąc na statkach i designach. Dodajemy nowy zestaw kompleksowych i wymagających projektów, a także szereg nowych zasobów specjalnych z kategorii „sprzęt komputerowy”. Elementy sprzętu komputerowego są wykorzystywane w rzadkich designach, statkach specjalnych, a nawet formacjach dronów! Można je stworzyć z podstawowych surowców, takich jak złom, mucosum, prismatium i plazmid. Wprowadzenie nowych projektów nie może się obyć bez akcji specjalnej. Dlatego już niedługo udostępnimy akcję „Projekt: Nano”! Podczas jej trwania gracze będą mogli zdobyć dostęp do wyjątkowych designów „Lava” dla statków Pusat i Spectrum, tworzyć formacje dwóch włóczni dla dronów i robić inne ciekawe rzeczy! Od północy w poniedziałek, 25 lipca, do godziny 23:59 w niedzielę, 7 sierpnia, pojawią się nowe misje, specjalne projekty, skrzynki oraz inne atrakcje, dzięki którym będzie można zaznajomić się z nowym systemem. Więcej informacji na ten temat na naszym forum w sekcji FAQ.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_projectNano"><![CDATA[Montownia czeka!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permaLF4"><![CDATA[Stałe udoskonalenie lasera LF-4]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permaLF4"><![CDATA[Coś się zmieniło!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permaLF4"><![CDATA[Doszło do zniszczenia M.A.S.Q.U.E., pojawiła się Szczelina Wiecznej Zmarzliny... Można odnieść wrażenie, że ktoś nas obserwuje i analizuje nasze reakcje.<br /> Piloci... My reagujemy na każde zagrożenie. Przygotujcie się na atak na naszą przestrzeń kosmiczną i walkę z nowym wrogiem. Nasi specjaliści przyjrzeli się niestabilnemu laserowi LF-4 i opracowali konstrukcje oparte na nowych surowcach. Dysponujemy więc zupełnie nową technologią.<br /> Z przyjemnością potwierdzamy, że już wkrótce pojawią się lasery LF-4 w wersji Magmadrill, Paritydrill i Hyperplasmoid. Trzy unikalne projekty dostosowane do różnych potrzeb.<br /> Pokażcie nieprzyjacielowi, że jesteście mocni!<br /> Ta funkcja będzie dostępna na stałe od 23 lutego<br /> <strong>Opis</strong><br /> <ul> <li>Nowe misje dnia i tygodniowe</li> <li>Niestandardowe udoskonalenia lasera LF-4</li> <li>Magmadrill – szkody bazowe 212 pkt + 5 pkt szkód wyłącznie w walkach PvP</li> <li>Paritydrill – szkody bazowe 212 pkt + 5 pkt szkód wyłącznie w walkach PvE</li> <li>Hyperplasmoid – szkody bazowe 212 pkt + 0,5% wzmocnienia HP na laser</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permaLF4"><![CDATA[Czy tak będzie wyglądać przyszłość?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_CrossServerZones"><![CDATA[Dołącz do niesamowitych walk PvP]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_CrossServerZones"><![CDATA[Zagięta przestrzeń: pierwsza strefa międzyserwerowa została otwarta]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_CrossServerZones"><![CDATA[Ludzkie dążenie do okiełznania wszechświata to fakt powszechnie znany. Wszyscy uwielbiamy przełamywanie barier i osiąganie nowych celów.<br /><br />Czasami rezultaty mogą być zupełnie nieoczekiwane!<br /><br />Próbując odkryć tajemnice pewnego starożytnego artefaktu obcych, naukowcy stworzyli zupełnie nowy obszar w kosmosie. To zagięta przestrzeń, w której wszystko może się zdarzyć. To tam zostaną odsłonięte tajemnice historii.<br /><br />Od teraz gracze mogą przenieść się do Zagiętej przestrzeni, pierwszej stałej strefy międzyserwerowej w DarkOrbit. Umożliwia ona graczom ze wszystkich serwerów wspólny udział w epickich walkach PvP. Gracze mogą rywalizować w interesie swojej frakcji lub własnym, a do dyspozycji będą mieli nowy zestaw misji przeznaczony specjalnie dla nowej mapy.<br /><br />Więcej informacji można znaleźć w dziele „O naturze wieloświata” (Wydawnictwo Uniwersytetu Marsjańskiego) autorstwa P.G. Harrisa albo w poświęconym strefie międzyserwerowej dziale FAQ na naszym forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_CrossServerZones"><![CDATA[Kliknij trójkątne logo w grze i odegraj swoją rolę w tej historii.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocalypseBox"><![CDATA[Skrzynia apokalipsy]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocalypseBox"><![CDATA[Wszyscy gotowi!?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocalypseBox"><![CDATA[Panie, panowie, piloci i kosmiczni korsarze! Pragniemy przedstawić skrzynie apokalipsy. Oto zupełnie nowa szansa na zdobycie cennych przedmiotów! Potrzeba określonego typu handlowca, aby zwietrzyć taką okazję, obejść automatyczne systemy bezpieczeństwa w opuszczonych bazach M.A.S.Q.U.E. i zapewnić wszystkim możliwość wejścia w posiadanie niezwykłych przedmiotów. Będą one dostępne w pięknie opakowanych skrzyniach apokalipsy. Powiedzmy sobie szczerze – kolejna apokalipsa może nadejść już wkrótce. Najlepiej zacząć przygotowania już teraz! Klucz apokalipsy Projekt Montowni Złom – 20 Aurus – 10 Kryształ rozdzielenia – 5 5-sekundowy czas produkcji <ul> <li>Pełna lista łupów jest dostępna na forum</li> <li>Klucze można wytworzyć lub kupić w sklepie w zakładce Dodatki </li> </ul> <br /><br />Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na Saimonach i Mordonach (złom), piratach od Interceptorów do Battlerayów (aurus) oraz są nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br />Do wykonania 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br />Uwaga: projekt Montowni, skrzynie apokalipsy oraz kryształy rozdzielenia w łupach są do zdobycia wyłącznie podczas trwania akcji. W sklepie dostępne są też pakiety kluczy liczące od 5 do 155 sztuk. ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocalypseBox"><![CDATA[A to dopiero początek!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbOverhaul"><![CDATA[Aktualizacja czerwonych i niebieskich skrzyń z łupami!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbOverhaul"><![CDATA[Nowa zawartość!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbOverhaul"><![CDATA[<p>Piloci, mamy wspaniałe wieści!</p> <p>Wprowadziliśmy zmiany w czerwonych i niebieskich skrzyniach, które od teraz będą zawierać niezwykle poszukiwane przedmioty, w szczególności rzadko spotykane designy P.E.T.ów dla statków Mimesis, Cyborg i Hammerclaw. Jeżeli doda się to tego możliwość zdobycia surowców do produkcji udoskonalonego lasera LF-4, na pewno zgodzicie się z nami, że są super!</p> <p>Skrzynie z łupami pojawiają się na mapach gry, a czerwone i niebieskie klucze można wytwarzać w Montowni za pomocą następujących elementów:</p> <p><strong>Czerwony</strong></p> <ul> <li>10 jedn. złomu</li> <li>5 jedn. aurusu</li>  <li>3 kryształy rozdzielenia</li> </ul> <p><strong>Niebieski</strong></p> <ul> <li>20 jedn. złomu</li> <li>10 jedn. aurusu</li> <li>5 kryształy rozdzielenia</li> </ul> <p>Pełną listę przedmiotów znajdujących się w skrzyniach można znaleźć na naszym forum.</p> <p>Złom pozostawiają zestrzeleni Saimoni i Mordonowie, aurus można znaleźć w szczątkach statków pirackich, a kryształy rozdzielenia są nagrodami za wrota międzygalaktyczne.</p> <p>W sklepie gry, w zakładce Dodatki, możliwy jest również zakup pakietów kluczy w różnej liczbie.</p> <p>Miłego zbierania!</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbOverhaul"><![CDATA[Lepsze łupy!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permQuestsXsr"><![CDATA[Refractions Returns]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permQuestsXsr"><![CDATA[Fight the Past!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permQuestsXsr"><![CDATA[Pilots, a whole series of missions have opened up in Refractions. Ones that will test your skills as a solo fighter or bring you head-to-head with the other factions.<br><br>
		Get ready for action, adventure and sweet rewards in the Cross Server Zone!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permQuestsXsr"><![CDATA[Target the Enemy!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Bonus za codzienne logowanie]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Miesiąc nagród!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Piloci! To na pewno się Wam spodoba! Od teraz w każdym miesiącu obowiązuje kalendarz bonusów za codzienne logowanie.<br /><br />Co miesiąc do zdobycia będzie 25 bonusów ze stopniowo rosnącymi nagrodami za kolejne dokonania. Oznacza to, że nawet jeżeli przegapicie kilka dni, nadal możecie zdobyć wielką nagrodę – o ile zalogujecie się w grze co najmniej 25 razy w miesiącu.<br /><br />Za 25 logowań w grze przewidziana jest także premia specjalna dla graczy ze statusem Premium.<br /><br />Na zakończenie każdego miesiąca kalendarz będzie zerowany, więc zawsze będziecie wiedzieć, ile dni pozostało na zdobycie wszystkich nagród.<br /><br />Miłej zabawy!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Zdobądź nagrodę dnia!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petUpdate"><![CDATA[Ulepsz swojego P.E.T.a]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petUpdate"><![CDATA[Niewiarygodne ulepszenia]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petUpdate"><![CDATA[Nasi technicy pracowali po godzinach, żeby wypuścić nowe ulepszenie, które możesz zastosować do dowolnego P.E.T.a.<br /><br />Oto, co możesz otrzymać: <ul> <li>P.E.T. Poziom 20.</li> <li>Nowe sloty dla P.E.T.a, w których zmieścisz więcej laserów i generatorów.</li> <li>Nowy mechanizm: Płomień Ofiarny, który pozwoli Ci wesprzeć kompana, jeśli poświęcisz swojego P.E.T.a.</li> </ul> Ponadto pojawiły się pogłoski, że projektanci opracowali nowe, lepsze protokoły. Musimy się jednak uzbroić w cierpliwość – być może któreś z nich staną się dostępne.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petUpdate"><![CDATA[Powitajmy wieści o ulepszeniach!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spacePlague"><![CDATA[Fala pasożytów]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spacePlague"><![CDATA[Fala pasożytów zaatakowała ludzkość! Staniesz się nosicielem, czy dołączysz do walczących z wirusem?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spacePlague"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
	<br><br>
Wśród Ludzi zapanowała nowa, dziwna epidemia. Dlaczego zainfekowani zachowują się w tak nietypowy sposób? Czy wiąże się to z nową, tajemniczą rasą obcych, której wygląd trudno nazwać innym słowem niż "odrażajacy"? <br><br>
	Fala pasożytów atakuje DarkOrbit! <br><br>
	Czy zdołacie uniknąć zakażenia? Czy staniecie się wybawcami walczącymi z wirusem, leczącymi innych pilotów i niszczącymi ohydnych Gygerimów? Będziecie musieli zmierzyć się zarówno z innymi Ludźmi, jak i nową rasą obcych - ta droga z pewnością nie jest usłana różami!<br><br>
	... A może z ochotą staniecie się nosicielami pasożytów, pozwalając, by podszepty obcego instynktu dyktowały wasze poczynania? Wyruszycie, by rozprzestrzeniać błogosławione zakażenie na inne statki i odmówicie wszelkich lekarstw i terapii? To ścieżka pełna niebezpieczeństwa!<br><br>
	Ukończcie nowe misje (przeznaczone zarówno dla zdrowych, jak i zakażonych), odblokujcie nowe osiągnięcia i tytuły i zmierzcie się z przerażającymi statkami-matkami nowej rasy obcych.
	Piloci, którzy osiągnęli 21 poziom, znajdą dla siebie szereg dodatkowych misji!<br><br>
	Kiedy nadejdzie Fala pasożytów, jedynym wyjściem będzie śmierć lub wyleczenie... A czasami obie te rzeczy jednocześnie!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spacePlague"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_wildPets"><![CDATA[Atak zabójczych P.E.T.ów]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_wildPets"><![CDATA["Najzabawniejsze wydarzenie roku!" (Profesor Emmet Farnsworth)]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_wildPets"><![CDATA[W jednej chwili wierny towarzysz, a w kolejnej niszczycielski szkodnik! Znany cybernetyk, doktor Confusius, potrzebuje pomocy bohaterów DarkOrbit. Podczas prac nad stworzeniem najnowszego modelu P.E.T.a awaria oprogramowania doprowadziła do wymknięcia się jego wynalazku spod kontroli. 
<br /><br />
Od 21 września rozpoczyna się dwutygodniowa akcja specjalna zapowiadająca mnóstwo emocji nowego rodzaju:
<ul>
<li>14 nowych misji dla doświadczonych i mniej zaawansowanych pilotów</li>
<li>Nowe wrota „Atak zabójczych P.E.T.ów” dla graczy z poziomów 5-13 oraz 14+</li>
<li>5 nowych osiągnięć i tytułów</li>
<li>Specjalne skrzynki, zestawy i promocje związane z P.E.T.ami</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_wildPets"><![CDATA[Czy potrafisz zaradzić problemowi i sprawić, by kosmos znów był bezpieczny?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Technologie kosmiczne M.A.S.Q.U.E.]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Tak rodzi się przyszłość]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br />Po zakończeniu współpracy z SecuriTekiem M.A.S.Q.U.E. zaskoczył czołowych dziennikarzy, zapraszając ich na międzygalaktyczny szczyt zorganizowany pod hasłem „Technologie kosmiczne”, podczas którego będą omawiane przyszłe plany koncernu. Specjalista ds. marketingu M.A.S.Q.U.E. Rupert van Koeken ujawnił, że podczas tego wielkiego wydarzenia piloci będą mogli uczestniczyć w wielu ciekawych akcjach i korzystać z wyjątkowych promocji obejmujących pełny zakres produktów M.A.S.Q.U.E.: <ul> <li>Specjalne misje M.A.S.Q.U.E. każdego dnia</li> <li>Polowanie na skrzynki bonusowe M.A.S.Q.U.E.</li> <li>Czerwone i niebieskie klucze do skrzyń dostępne po specjalnych cenach</li><li>Statki Yamato i Defcom we Wrotach Kuipera</li> </ul> Akcja rozpocznie się o godzinie 0:00 w dniu 18 kwietnia, a zakończy o godzinie 23:59 w dniu 1 maja. Więcej na temat dokładnego harmonogramu, dat i nie tylko można znaleźć w oficjalnym dziale FAQ na naszym forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Pamiętacie Helisę? Możemy się założyć, że wkrótce już o nich zapomnicie.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_prometheusDay"><![CDATA[Promocja „Dzień Prometheusa”]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_prometheusDay"><![CDATA[Światło w mroku]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_prometheusDay"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br /> Podczas Wojny Trzydniowej w 2369 roku załoga międzynarodowej stacji kosmicznej Prometheus wykazała się heroizmem podczas próby ataku na sibeloński statek-matkę. Tego dnia ludzkość dowiedziała się, że poza granicami znanego wszechświata czają się zagrożenia, wobec których wszystkie drobne spory frakcji stają się zupełnie nieistotne. <br /><br /> W celu upamiętnienia tej tragedii MMO, EIC i VRU podpisały tzw. „Traktat Dnia Prometheusa”, który upraszczał wymianę handlową pomiędzy korporacjami i otwierał ich rynki dla całej ludzkości. <br /><br /> W ten weekend obchodzimy to wydarzenie, udostępniając arsenały wszystkich korporacji. <br /><br /> Promocje zmieniają się codziennie i obejmują następujące elementy gry: <ul> <li>zestawy designów statków</li> <li>promocje na przedmioty (klucze do skrzyń, P.E.T.y, amunicję itd.)</li> <li>dodatkowa energia</li> <li>abonamenty</li> <li>Widmo i halloweenowe designy dronów</li> <li>specjalne zestawy uridium + status Premium</li> </ul><br /><br /> Aby w jak najlepszy sposób skorzystać z podwajaczy skrzynek, każdego dnia będziemy oferować inne skrzynki bonusowe (Helisa, P.E.T., UBA i Halloween). <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_prometheusDay"><![CDATA[Wracajcie codziennie i odkrywajcie kolejne oferty dnia!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_prometheusDay2016"><![CDATA[Niesamowite promocje Prometheusa]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_prometheusDay2016"><![CDATA[Światło zwycięstwa]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_prometheusDay2016"><![CDATA[Uczcij poświęcenie załogi stacji Prometheus podczas Wojny Trzydniowej, gdy unicestwili nadciągającą flotę Sibelona i zakończyli wojnę. Aby upamiętnić ich tragedię, MMO, EIC i VRU podpisali „Traktat Dnia Prometheusa”, upraszczając w ten sposób handel i otwierając swoje rynki dla całej ludzkości.<br /><br /> <ul> <li>6 ekskluzywnych misji (4 codzienne, 2 epickie)</li> <li>6 niesamowitych zestawów fragmentów stacji Prometheus, a wśród nich zestawy premium i platynowe z dodatkowymi nagrodami!</li> <li>Skrzynie Pramanthy, otwierane przy pomocy fragmentów stacji Prometheus, dają dostęp do wielu atrakcyjnych nagród.</li> <li>10% szansy na otrzymanie designów Argon Solace i Argon Venom za wrota międzygalaktyczne Alfa i Beta</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_prometheusDay2016"><![CDATA[Sięgnij po zwycięstwo!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_frostEvent"><![CDATA[Loteria Hitac, prosto z zamrażarki]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_frostEvent"><![CDATA[Ceny bliskie zera, mnóstwo zimna i mrożący krew w żyłach obcy! Czas na inwazję Hitac!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_frostEvent"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
<br /><br />
Miło wiedzieć, że statki-matki Hitac znów powracają wraz z jednostkami pomocniczymi. Szykuje się łatwy cel i wielkie łupy. Że co? Jak to zmieniły się?! Alarm dla wszystkich pilotów! Zwiadowcy wszystkich korporacji informują o rzekomo niezniszczalnym lodowym pancerzu statków Hitac.
<br /><br />
Niezniszczalnym? Ha! Nie znamy takiego słowa. Do ataku!
<br /><br />
Zniszczcie lodowe statki-matki Frost Hitac, aby zdobyć kapsułki do wykorzystania podczas loterii. Możecie również skoncentrować się na lodowych statkach pomocniczych, które pozostawiają litery – po ułożeniu słowa „FROST” zdobędziecie kapsułkę.
<br /><br />
Aby spróbować szczęścia w loterii Hitac, kapsułki należy umieścić w konwerterze mrozu na stronie uridium. Do zdobycia czekają wspaniałe nagrody, takie jak lodowe designy statków, tajemniczy lodowy portal, zestawy laserów LF-4, a także milion uridium!
<br /><br />
Życzymy powodzenia!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_frostEvent"><![CDATA[Zmrożona ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_frostEvent-layer"><![CDATA[Mroźna akcja Hitac prosto z najzimniejszych zakamarków kosmosu]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_frostEvent-layer"><![CDATA[Zachowajcie chłodną głowę i wygrywajcie w lodowej loterii Hitac!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_frostEvent-layer"><![CDATA[Na stanowiska!
<br /><br />Zbliża się inwazja Hitac. Jeżeli wierzyć pogłoskom, przybycie obcych statków może spowodować zmianę wyglądu przestrzeni kosmicznej w naszym wymiarze!
<br /><br />
Jedno jest pewne: w loterii Hitac na pilotów czekają wspaniałe nagrody! Powstrzymajcie inwazję Hitac, zbierajcie kapsułki i wymieniajcie je na losy loterii w konwerterze mrozu.
<br /><br />
Nie przegapcie szansy na nowe arktyczne designy statków! Ponadto do wygrania jest tajemniczy lodowy portal, zestawy laserów LF-4, milion uridium oraz wiele innych nagród.
<br /><br />
Zapraszamy na najzimniejszą akcję Hitac w historii!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_frostEvent-layer"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_carnival2016"><![CDATA[Maskarada]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_carnival2016"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization"> Nic nie jest takie, jak się wydaje! Tegoroczny karnawał przebiega pod znakiem „M.A.S.Q.U.E.-rady”!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_carnival2016"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br /> Mamy karnawał, więc zapraszamy na galaktyczną maskaradę! Wypatrujcie swoich ulubionych karnawałowych atrakcji, poczynając od fajerwerków, a kończąc na karnawałowych skrzynkach i rakietach WIZ-X. Poznajcie enigmatycznego rzecznika prasowego koncernu technologicznego M.A.S.Q.U.E., który będzie miał dla was kilka lukratywnych misji! Naprawdę nie warto ich przegapić! <br /><br />Ale to nie wszystko! Startuje specjalny sezon rozgrywek Ultimate Battle Arena. Jest on sponsorowany przez firmę M.A.S.Q.U.E., która przygotowała dla zwycięzców nagrody w postaci sprzętu wyposażonego w najnowszą technologię DRONELOOKZ (tm)! Tak, właśnie tak! Dzięki tej technologii wy także będziecie mogli wybierać odrębne rozwiązania dla dronów w zakresie ich wyglądu i funkcjonalności. A jeżeli turniej UBA to nie wasza liga, poszukajcie ich w naszym sklepie! <br /><br /> Zapraszamy na szaloną „M.A.S.Q.U.E.-radę”. Zapewnijcie przebranie swoim dronom i bawcie się wspaniale podczas karnawału!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_carnival2016"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_easter2016"><![CDATA[Wiosenny sabotaż]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_easter2016"><![CDATA[SecuriTek i M.A.S.Q.U.E. szykują się do starcia!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_easter2016"><![CDATA[Witaj, pilocie<br /><br /> Wygląda na to, ze udało ci się zawrzeć interesującą znajomość z pewną tajemniczą osobą kryjącą się pod maską Scaramouche'a! Jesteś teraz obiektem zainteresowania koncernu M.A.S.Q.U.E. i pomagasz mu w walce z sabotażystami z SecuriTeku, ich byłego zleceniodawcy. Dzięki temu raczej nie musisz martwić się o regularny dopływ nowych rozwiązań technologicznych.<br /><br /> Ciesz się dwoma tygodniami fajerwerków i zabaw! Szukaj jaj obcych, dołącz do specjalnego sezonu UBA i weź udział w nowych, pasjonujących misjach! Możesz także skorzystać z opracowanego przez zakłady M.A.S.Q.U.E.'s niesamowitego systemu PETLOOKZ z dwoma wizualnymi designami P.E.T.ów, z których każdy jest dostępny w kilku wersjach kolorystycznych.<br /><br /> Świętujmy nadejście wiosny solidną porcją kosmicznych starć!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_easter2016"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_saimonRebellion"><![CDATA[Saimon mówi…]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_saimonRebellion"><![CDATA[... Pokonaj nas albo zgiń!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_saimonRebellion"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br />W kosmosie nigdy nie panuje spokój.<br /><br />Ludzie napotkali we wszechświecie mnóstwo wrogo nastawionych ras. Dopiero co odparliśmy atak Hitac, a już musimy mierzyć się z nowym zagrożeniem. Oto Saimoni zebrali armię, której liczebność przekracza zupełnie nasze wyobrażenia.<br /><br />Poczynając od 12 września, będziecie mogli dołączyć do sił Ludzi i odeprzeć atak nieprzyjaciela.<br /><br />Akcja „Bunt Saimonów” oferuje następujące elementy: <ul> <li>Nowy laser rozproszeniowy – przypominająca strzelbę broń, którą można samodzielnie produkować</li> <li>Nowa tarcza fuzyjna – nieco słabsza osłona, ale zapewniająca szybszą regenerację poza walką</li> <li>Nowe designy Pusat i Spectrum (Blaze, Ocean i Legend)</li> <li>Aktualizacja zrównoważenia umiejętności dla jednostek Diminisher, Lightning, Sentinel, Solace, Spectrum i Venom</li> <li>Nowa rywalizacja w UBA, wrota, skrzynki oraz nagrody zawierające w szczególności nowe projekty</li> <li>Nowe misje akcji</li> </ul> Akcja potrwa przez dwa tygodnie, więc będziecie mieć mnóstwo okazji na zebranie ciekawych rzeczy i dowiedzenie się więcej o buncie Saimonów.<br /><br />Więcej szczegółów na temat akcji, i projektów, a także mnóstwo innych informacji można znaleźć w sekcji FAQ na naszym forum!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_saimonRebellion"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_halloween2016"><![CDATA[Akcja po dyniowej aktualizacji!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_halloween2016"><![CDATA[Powraca Wasza ulubiona, mrożąca krew w żyłach akcja specjalna Halloween!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_halloween2016"><![CDATA[Witajcie kosmiczni piloci! <br/><br />Czas na imprezę: Powraca akcja specjalna Halloween! Będą się działy przerażające rzeczy:
<ul>
<li>Powraca straszliwy Tunel Grozy!</li>
<li>Czekają na Was również demonicznie dobre, inspirowane Halloweenem designy dronów, CPU Widmo, dyniowe skrzynie specjalne oraz NPC ducha</li>
<li>Ponownie dostępne będą przepełnione grozą tytuły Halloweenowe!</li>
</ul>
Ale to jeszcze nie wszystko!<br/><br />Dodajemy następującą, przyprawiającą o ciarki, zawartość
<ul>
<li>Nowy przedmiot: Lasery "Spectral Lancer" (wyrządzają dodatkowe obrażenia w walce z obcymi)</li>
<li>Nowe stałe projekty: Wzmacniacze krótkookresowe (wersje godzinne)</li>
<li>Designy Chimera, Phantom, Mirage, Enigma Blaze, Borealis oraz Sandstorm (dostępne tylko podczas akcji specjalnej)</li>
<li>Korzystne zmiany w nagrodach pozyskanych ze skrzyń</li>
</ul>
Akcja specjalna rozpoczyna się 17 października 2016 o północy lokalnego czasu serwera, a kończy 31 października o 23:59 LCS. ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_halloween2016"><![CDATA[I pamiętaj - wystrzegaj się demonów!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_xmas2016"><![CDATA[Trzymamy się mocno – 10. rocznica premiery DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_xmas2016"><![CDATA[Świętujcie z nami 10. rocznicę premiery gry i dołączcie do Sezonu zimowego. To będzie coś naprawdę niesamowitego!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_xmas2016"><![CDATA[Dokładnie 11 grudnia 2006 roku uruchomiliśmy pierwszy serwer DarkOrbit. Od tego czasu nasza wspaniała gra science-fiction przeszła kilka zmian, a w przyszłości czekają ją kolejne.<br /><br />Dlatego z tej okazji chcemy zaprezentować coś wyjątkowego.<br /><br />Od 1 grudnia udostępniamy następujące zimowo-urodzinowe akcje specjalne: <ul><li><strong>Goliath-X</strong>: nowy niesamowity dodatek do floty</li> <li><strong>Mroźna Fala 2016</strong>: misje dla każdego (stare i nowe)</li> <li><strong>Polowanie na Demanery (poprawione)</strong>: silniejsi i wytrzymalsi przeciwnicy, ale i wyższe nagrody</li> <li><strong>Wyłom</strong>: „wrota urodzinowe” zostaną otwarte 11 grudnia</li> <li><strong>Taniec cieni</strong>: nowa seria misji, która może na zawsze odmienić oblicze uniwersum DarkOrbit!</li> <li><strong>I nie tylko</strong>: tytuły osiągnięć całościowych, nowe designy statków, dronów i P.E.T.ów, Ice Meteroidy oraz projekty Montowni</li> </ul> Akcja specjalna zakończy się o godzinie 23:59 w dniu 31 grudnia.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_xmas2016"><![CDATA[Wszystkie szczegóły można znaleźć na naszym forum w dziale FAQ (10. rocznica).]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permafrostFissure"><![CDATA[Mroźny dzień w piekle]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permafrostFissure"><![CDATA[Przekrocz wrota Szczeliny Wiecznej Zmarzliny]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permafrostFissure"><![CDATA[Gwiezdny wstrząs spowodował powstanie Szczeliny Wiecznej Zmarzliny prowadzącej do niezbadanych zakątków galaktyki. Naukowcy uważają, że to początek nowej ery w fizyce oraz rozwoju uzbrojenia.<br /><br />Z pozyskanych elementów specjalistom udało się już opracować niestabilny laser LF-4. Będzie on dostępny dla każdego pilota, który nie obawia się wyruszyć w głąb Szczeliny Wiecznej Zmarzliny.<br /><br />Weź udział w niebezpiecznych, ale zyskownych misjach, wyprodukuj własne „zmrożone CPU”, przekrocz granice Szczeliny i zbierz wszystkie materiały niezbędne do stworzenia nowego niestabilnego lasera LF-4. Zachowaj ostrożność, pilocie. Wzmacniacz proxium, podwajacz proxium oraz potężny wzmacniacz proxium</li> </ul><br /><br />Akcja specjalna rozpocznie się 24 stycznia, a zakończy 28 lutego (23:59 lokalnego czasu serwera). <strong>Opis</strong> <ul> <li>Nowe misje wprowadzające</li> <li>Nowe wrota „Szczelina Wiecznej Zmarzliny”</li> <li>Nowe CPU umożliwiające otwarcie własnych wrót</li> <li>Nowy „niestabilny laser LF-4” – te same podstawowe statystyki co w wypadku standardowej wersji, ale różni się nieco pod względem wartości zadawanych obrażeń</li> <li>Nowe wzmacniacze: Wzmacniacz proxium, podwajacz proxium oraz potężny wzmacniacz proxium</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permafrostFissure"><![CDATA[Czy to będzie koniec UFO?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_plagueAlert"><![CDATA[Alarm epidemiologiczny!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_plagueAlert"><![CDATA[Przygotuj się na kontakt z wirusem!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_plagueAlert"><![CDATA[<p>Epidemia rozprzestrzenia się, a zagrożenie dla ludzkości przybiera na sile. Sytuacja jest bardzo poważna. Nyx z UNN powraca, próbując poznać przyczyny nowego zagrożenia... i odkrywa coś więcej. Pozostali obcy również zostają zainfekowani. Piloci! Najwyższa pora, aby pakować sprzęt i kolejny raz wyeliminować zagrożenie.</p> <p>Prezentujemy nowy wątek fabularny z nagrodami w postaci standardowych i udoskonalonych laserów LF-4. Zadaniem graczy jest zestrzelenie zainfekowanych obcych, którzy pozostawiają osłabione chorobą Gygerthralle zawierające cenny stop hybrydowy. <br />Wyprodukujcie CPU immunizacyjne, które zapewnia dostęp do strefy kwarantanny. Zmierzcie się z nowymi przeciwnikami!</p> <p>W strefie kwarantanny czeka nowy boss. Ci, którym uda się go zestrzelić, zdobędą liczne nagrody, w szczególności cenny indoktrynol do statków Mimesis, Hammerclaw i Cyborg, a także pakiety surowców zawierające zasoby potrzebne do udoskonalania laserów LF-4.<br /> Nie ma co się jednak łudzić – nowy boss nie podda się bez walki.</p> <p>Weźcie udział w misjach zlecanych przez Nyx, poznajcie więcej szczegółów i przygotujcie się do walki. Trwa alarm epidemiologiczny!</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_plagueAlert"><![CDATA[Czy epidemię można jakoś powstrzymać?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_winterEventUpdate"><![CDATA[Święta w DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_winterEventUpdate"><![CDATA[Świętuj w stylu DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_winterEventUpdate"><![CDATA[Wznieście z nami toast za DarkOrbit i świętujcie, biorąc udział w zimowej akcji specjalnej, w której aż się roi od dobrodziejstw. Okazji do radości jest więcej – swoje 11. urodziny obchodzimy z niezmiennie sławnymi wrotami Skolla<br /><br /> Wraz z rozpoczęciem się urodzinowych i zimowych akcji specjalnych, czekają na Was następujące elementy: <ul> <li><strong>Zimowy dzienny bonus z logowania</strong>: A w nim specjalne designy, stworzone do świętowania.</li> <li><strong>Mroźna Fala</strong>: stare i nowe misje dla każdego.</li> <li><strong>Wrota Skolla</strong>: „wrota urodzinowe”, które otworzą się w dniu naszych urodzin.</li> <li><strong>I wiele więcej:</strong>: tytuły osiągnięć całościowych oraz Ice Meteroidy.</li> </ul> Przygotujcie się do akcji!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_winterEventUpdate"><![CDATA[Ho, ho, ho!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_skollGate"><![CDATA[Nadszedł czas otworzyć wrota urodzinowe!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_skollGate"><![CDATA[Szczęśliwych 11. urodzin!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_skollGate"><![CDATA[Czy jesteście gotowi przekroczyć wrota Skolla, które – wielokrotnie zachęcani przez społeczność – postanowiliśmy przywrócić z okazji swoich 11. urodzin?<br /><br /> Przekroczcie wrota Skolla i stawcie czoła fali mroźnych przeciwników, aby wygrać: <ul> <li>lodowe rakiety;</li> <li>indoktrynol;</li> <li>ulepszone lasery LF-4.</li> </ul> To wszystko na dwóch wymagających poziomach trudności! Szykujcie się na mnóstwo akcji.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_skollGate"><![CDATA[Skoll, Skoll, Skoll, Skoll!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredEvent"><![CDATA[Hezarfen Göreve Hazır!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredEvent"><![CDATA[Türk Gücü Emrinizde!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredEvent"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları<br />
        <br />
        Türk mühendislerinin ürünü Hezarfen uzay savaşlarını sallamaya geliyor!<br />
        <br />
        Şanlı Türk bayrakları ile donatılan Hezarfen tasarımı DarkOrbit’te!<br />
        <br />
        <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/test1.79581/" target="_blank">Detaylı bilgi Forum Sayfamızda</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredEvent"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_snatchTime"><![CDATA[Kapışma Zamanı!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_snatchTime"><![CDATA[DarkOrbit’te ortalık karışıyor]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_snatchTime"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,<br />
	    <br />
	    Yepyeni etkinlik Kapışma Zamanı bugün başlıyor<br />
	    <br />
    	Admin gemileri ile amansız bir mücadele için hazır olun!<br />
    	<br />
    	<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/kapsma-zaman.80354/" target="_blank">Detaylı bilgi Forum Sayfamızda</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_snatchTime"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_TrXpHappyHour"><![CDATA[Zafer Bayramı!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_TrXpHappyHour"><![CDATA[30 Ağustos kutlaması]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_TrXpHappyHour"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,
    <br /><br />
    Zafer Bayramını %50 TP bonusu ile kutluyoruz!
    <br /><br />
    30 Ağustos günü 19:00-21:00 saatleri arasında fazladan %50 TP!
    <br /><br />
    <a href="https://www.facebook.com/darkorbit" target="_blank">DarkOrbit Türkiye Facebook Sayfası</a>
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_TrXpHappyHour"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_TrLiraEvent"><![CDATA[Sadece 1 TL!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_TrLiraEvent"><![CDATA[1 TL’ye mühiş paket]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_TrLiraEvent"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,
    <br><br>
    1-3 Eylül tarihleri arasında 1 TL paketi DarkOrbitte
    <br><br>
    30.000 Uridium değerindeki ürünler 1 TL, kaçırmayın!
    <br><br>
    Dükkan/Ekstralara göz atın
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_TrLiraEvent"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_snatchTime2"><![CDATA[Kapışmaya Devam!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_snatchTime2"><![CDATA[DarkOrbit’te kapışma tam gaz!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_snatchTime2"><![CDATA[Sevgili DarkOrbit oyuncusu,<br />
        <br />
        Birincisi yoğun ilgi gören kapışma etkinliği devam ediyor!<br />
        Admin gemilerine karşı amansız mücadeleye hazır olun!<br />
        <a href="http://en.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/test.89575/" target="_blank">Kapışma etkinliği detaylı konusu</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_snatchTime2"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredEvent2"><![CDATA[<b>Feast Of Sacrifice</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredEvent2"><![CDATA[<b>Superb Gifts On Feast!</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredEvent2"><![CDATA[Hello Space Pilot,
        <br /><br />
Special gifts for Feast is waiting for you!
Dont miss the Hercules, BAT Formation and EE!
<br /><br />
<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/tse.94477/" target="_blank">Forum Topic</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredEvent2"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trBonusXp416"><![CDATA[23 Nisan’da Çocuklar Gibi Şeniz!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trBonusXp416"><![CDATA[Darkorbit’te daha fazla XP kazanın!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trBonusXp416"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br /><br />Ulu Önder Atatürk’ün bizlere ve tüm dünyaya armağanı olan 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve Çocuk Bayramı’nı DarkOrbit’te kutluyoruz!<br /><br />Tüm gün boyunca %25 daha fazla tecrübe ve şeref puanı kazanma fırsatı sizlerle! Ayrıca oyundaki Bonus kutuları Türk Bayrağı ile süsleniyor! Bu şöleni kaçırmayın!<br />
	<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/cocuklar-gibi-seniz.119556/" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trBonusXp416"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_sugarFestTR"><![CDATA[Szczęśliwego Ramadanu!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_sugarFestTR"><![CDATA[Niech Święto Światła stanie się zwiastunem radości i dobrobytu!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_sugarFestTR"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
        <br /><br />Dla uczczenia Święta Słodyczy mamy dla was super-słodkie wydarzenie! Oferujemy specjalne zestawy związane ze Świętem Ramadanu. Połączyliśmy w jednym zestawie bonusy 50% punktów doświadczenia i 50% punktów poważania oraz dodaliśmy rzadką formację dwóch włóczni dla dronów do akcji „Większe zakupy, większe nagrody”.
Czeka na was dzień podwójnych nagród we wrotach międzygalaktycznych, tureckie skrzynki bonusowe oraz wiele innych atrakcji... Kalendarz oraz szczegółowe informacje o wydarzeniu można znaleźć na naszym forum!
Ekipa Dark Orbit <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/121414/" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_sugarFestTR"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit Turkey]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_sugarFestInt"><![CDATA[Życzymy wesołego święta Eid al-Fitr!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_sugarFestInt"><![CDATA[Cztery najsłodsze dni w DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_sugarFestInt"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br />Zbliża się koniec Ramadanu, więc czas dołączyć do obchodów Święta Słodyczy! Na całym świecie społeczności świętują koniec miesięcznego postu, ucztując i zajadając się słodyczami.  To święto nosi nazwę Eid al-Fitr. Naszym specjalnym „smakołykiem” jest design Goliath Surgeon, który został dodany do weekendowej promocji związanej z pakietami uridium. A na dokładkę mamy jeszcze wprowadzoną ponownie formację dwóch włóczni dla dronów! <ol> <li>15 000 uridium i 2 tygodnie statusu Premium</li> <li>30 000 uridium, 2 tygodnie statusu Premium oraz 1 tydzień Pakietu korzyści - Rabat</li> <li>75 000 uridium, 1 tydzień statusu Premium oraz 1 miesiąc Pakietu korzyści - Rabat</li> <li>150 000 uridium, 500 jedn. dodatkowej energii, design Hercules oraz design Goliath Surgeon</li> <li>330 000 uridium, 500 jedn. dodatkowej energii, design Hercules, design Goliath Surgeon, 1 miesiąc statusu Premium <em>oraz</em> formacja dwóch włóczni dla dronów!</li> </ol>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_sugarFestInt"><![CDATA[Życzymy szczęśliwego Ramadanu!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trCharityMarch2017"><![CDATA[Charity for our Fallen Heroes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trCharityMarch2017"/>
 <item name="breakingNewsContent_trCharityMarch2017"><![CDATA[In honor of our fallen heroes, and to support his family in their time of great loss, DarkOrbit is proud to announce the Fatsali Kerem Bundle.
<strong>Each package contains: </strong>
<ul>
	<li>G –Champion Ship Design</li>
<li>Hezarfen Ship Design</li>
<li>Phantom Blaze Drone Design x 10</li>
</ul>
All proceeds for this bundle will be donated to charity!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trCharityMarch2017"><![CDATA[In honor and respect.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender60"><![CDATA[Prezent za każdy zakup uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender60"><![CDATA[Zapraszamy do skorzystania z promocji.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender60"><![CDATA[Za każdy zakup uridium otrzymasz od nas specjalny upominek w postaci dodatkowej energii, specjalnych designów drona oraz innych elementów gry.
<u>Poniżej przedstawiamy, co można zyskać po zakupie poszczególnych pakietów uridium:</u>
<br />
<ol> <li>15 000 uridium i 2 tygodnie statusu Premium</li> <li>30 000 uridium, 2 tygodnie statusu Premium oraz 1 tydzień Pakietu korzyści - Rabat</li> <li>75 000 uridium, 1 tydzień statusu Premium oraz 1 miesiąc Pakietu korzyści - Rabat</li> <li>150 000 uridium, 500 jedn. dodatkowej energii, design Hercules oraz design Goliath Surgeon</li> <li>330 000 uridium, 500 jedn. dodatkowej energii, design Hercules, design Goliath Surgeon, 1 miesiąc statusu Premium <em>oraz</em> formacja dwóch włóczni dla dronów!</li> </ol>
Oferty są dostępne od teraz do godziny 23:59 w poniedziałek (lokalnego czasu serwera)]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender60"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender216"><![CDATA[Uridium, statki, designy Hercules i nie tylko!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender216"><![CDATA[Interesujące bonusy za każdy <a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">zakup uridium</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender216"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br /> W ten weekend, poczynając od północy w piątek aż do godziny 23:59 w poniedziałek, za każdy zakup uridium możecie zdobyć wspaniałe bonusy! Kupcie wybrany pakiet uridium i zdobądźcie następujące bonusy: <ul> <li>Pakiet 15 000 uridium: 2 tygodnie statusu Premium</li> <li>Pakiet 30 000 uridium: 2 tygodnie statusu Premium + 1 tydzień Pakietu korzyści - Rabat</li> <li>Pakiet 75 000 uridium: 1 miesiąc statusu Premium + 1 tydzień Pakietu korzyści - Rabat </li> <li>Pakiet 150 000 uridium: 500 jedn. dodatkowej energii, statek Defcom oraz 1 design drona Hercules</li> <li>Pakiet 330 000 uridium: 500 jedn. dodatkowej energii, statek Defcom, 1 design drona Hercules, Goliath Surgeon oraz 1 miesiąc statusu Premium </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender216"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Kup pakiet już dziś!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Prezent za każdy zakup uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[W ten weekend zapraszamy do skorzystania z promocji.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br />Za każdy zakup uridium otrzymacie specjalny prezent – dodatkową energię, specjalne designy dronów i nie tylko. <u>Poniżej przedstawiamy szczegółowo, co można otrzymać za każdy pakiet uridium:</u> <br /><br /> <ul> <li>15 000 uridium</strong> - 2 kable wysokiej częstotliwości oraz 1 nano-obudowa</li> <li>30 000 uridium - 3 kable wysokiej częstotliwości oraz 3 nano-obudowy</li> <li>75 000 uridium - 4 kable wysokiej częstotliwości, 3 nano-obudowy, 2 gniazda pryzmatyczne</li> <li>150 000 uridium - 5 kabli wysokiej rozdzielczości, 5 nano-obudów 3 gniazda pryzmatyczne i 2 nano-kondensatory</li> <li>330 000 uridium - 5 kabli wysokiej częstotliwości, 5 nano-obudów, 3 gniazda pryzmatyczne, 3 nano-kondensatory, 2 procesory hybrydowe oraz 2 mikro-tranzystory</li> </ul> Oferty są dostępne od teraz do godziny 23:59 w poniedziałek (lokalnego czasu serwera).]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender_v7"><![CDATA[Zmień swój sen w jawę!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender_v7"><![CDATA[Zdobądź darmowy sprzęt komputerowy za każdy zakup uridium!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender_v7"><![CDATA[Tylko dzisiaj! Za każdy zakup uridium otrzymasz specjalne materiały produkcyjne.<br /><br /><u>Poniżej przedstawiamy szczegółowo, co można otrzymać za każdy pakiet uridium:</u> <ul> <li><strong>15 000 uridium</strong> - 250 jedn. złomu </li> <li><strong>30 000 uridium</strong> - 500 jedn. złomu</li> <li><strong>75 000 uridium</strong> - 500 jedn. złomu + 5 kryształów rozdzielenia</li> <li><strong>150 000 uridium</strong> - 700 jedn. złomu + 10 kryształów rozdzielenia + 1 mikro-tranzystor</li> <li><strong>330 000 uridium</strong> - 1000 jedn. złomu + 40 kryształów rozdzielenia + 6 mikro-tranzystorów</li> </ul> Niniejsze oferty związane z uridium są dostępne od teraz do godziny 23:59 w poniedziałek. Nie przegap tej okazji!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender_v7"><![CDATA[Wasza ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender8"><![CDATA[Prezent za każdy zakup uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender8"><![CDATA[Zapraszamy do skorzystania z promocji.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender8"><![CDATA[Za każdy zakup uridium otrzymacie specjalny prezent – dodatkową energię, specjalne designy dronów i nie tylko. <u>Poniżej przedstawiamy szczegółowo, co można otrzymać z każdym pakietiem uridium:</u><br /> <ul> <li>15 000 uridium + 2 tygodnie statusu Premium oraz 50 jedn. dodatkowej energii</li> <li>30 000 uridium + 2 tygodnie statusu Premium, 1 tydzień Pakietu korzyści – Rabat, 50 jedn. dodatkowej energii oraz 5 zielonych kluczy do skrzyń</li> <li>75 000 uridium + 2 tygodnie statusu Premium, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Rabat, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Podwajacz, 100 jedn. dodatkowej energii oraz 20 zielonych kluczy do skrzyń</li> <li>150 000 uridium + 2 tygodnie statusu Premium, 500 jedn. dodatkowej energii, 40 zielonych kluczy do skrzyń, statek Yamato oraz design drona Hercules</li> <li>330 000 uridium + 1 miesiąc statusu Premium, 500 jedn. dodatkowej energii, 40 zielonych kluczy do skrzyń, statek Yamato, design drona Hercules oraz statek Goliath Surgeon</li></ul> Oferty są dostępne od teraz do godziny 23:59 w poniedziałek (lokalnego czasu serwera).]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender8"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredRefresh517"><![CDATA[Odbierz prezent za każdy zakup uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredRefresh517"><![CDATA[Zapraszamy do udziału w promocji!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredRefresh517"><![CDATA[Zdobądź specjalny bonus w postaci prezentu za każdy zakup uridium! Skorzystaj z naszych ekscytujących ofert. <u>Poniżej przedstawiamy szczegółowo ofertę powiązaną z pakietami uridium:</u><br /> <ul> <li>15 000 uridium + 2 tygodnie statusu Premium, 50 jedn. dodatkowej energii oraz 10 jed. bifenonu</li> <li>30 000 uridium + 2 tygodnie statusu Premium, tydzień Pakietu korzyści – Rabat, 50 jedn. dodatkowej energii, 5 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 20 jedn. bifenonu oraz 4 jedn. tetrathrinu.</li> <li>75 000 uridium + 2 tygodnie statusu Premium, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Rabat, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Podwajacz, 100 jedn. dodatkowej energii, 20 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 40 jedn. bifenonu oraz 10 jedn. tetrathrinu.</li> <li>150 000 uridium + 2 tygodnie statusu Premium, 500 jedn. dodatkowej energii, 40 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 80 jedn. bifenonu, 20 jedn. tetrathrinu, 10 jedn. kyhalonu, Lava Pusat oraz dron Lava Pusat.</li> <li>330 000 uridium + miesiąc statusu Premium, 650 jedn. dodatkowej energii, 50 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 160 jedn. bifenonu, 80 jedn. tetrathrinu, 50 jedn. kyhalonu, Lava Spectrum oraz dron Lava Spectrum.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredRefresh517"><![CDATA[Gwiezdny bonus!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredRefresh917"><![CDATA[Za każdy zakup uridium otrzymujesz indoktrynol]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredRefresh917"><![CDATA[Zwiększ swoje zapasy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredRefresh917"><![CDATA[Zdobywaj indoktrynol za każdy zakup uridium! Kupując odpowiednio dużo uridium, masz szansę zasiąść za sterami jednego ze statków, których konstrukcja wymaga tego cennego surowca. <u>Poniżej przedstawiamy szczegółowo ofertę powiązaną z pakietami uridium:</u><br /> <ul> <li>15 000 uridium + 3 jedn. indoktrynolu</li> <li>30 000 uridium + 10 jedn. indoktrynolu</li> <li>75 000 uridium + 30 jedn. indoktrynolu</li> <li>150 000 uridium + 70 jedn. indoktrynolu</li> <li>330 000 uridium + 145 jedn. indoktrynolu</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredRefresh917"><![CDATA[Indoktrynol musi napływać!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGMaterializerDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Dzień materializatora wrót międzygalaktycznych!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGMaterializerDay"><![CDATA[Zakręćcie kołem, aby zdobyć design Goliath, zestaw wspomagaczy, a nawet lasery LF-4!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGMaterializerDay"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!<br /><br /> Obracając kołem podczas budowy wrót międzygalaktycznych, macie dzisiaj szansę otrzymać coś wyjątkowego. <br /><br /> Dostosowaliśmy nieco zestaw nagród, dlatego oprócz dostępnych standardowo elementów, takich jak amunicja, kupony na naprawy itd., w każdym obrocie możecie zdobyć także następujące nagrody: <ul> <li>laser LF-4</li> <li>losowy wspomagacz na 10 godzin</li> <li>losowy profi-design dla Goliatha</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGMaterializerDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Stwórzcie własne wrota międzygalaktyczne</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Weekend nagród specjalnych we wrotach międzygalaktycznych!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend1"><![CDATA[Wyjątkowe nagrody za wrota międzygalaktyczne!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend1"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br /> Dział badawczo-rozwojowy koncernu M.A.S.Q.U.E. opracował ostatnio mnóstwo ciekawych urządzeń! Korzystając z opatentowanych lokalizatorów wojskowych GateDropz™, specjaliści odkryli we wrotach międzygalaktycznych pokłady ukrytej przestrzeni, która może zapewnić pilotom dodatkowe nagrody.<br /><br /> Ponieważ wymaga to dużej ilości energii próżniowej, czas działania tego sprzętu jest ograniczony! <br /><br /> W ten weekend, poczynając od północy w piątek, a kończąc o godzinie 23:59 w niedzielę (lokalnego czasu), wszyscy piloci mają szansę zdobyć nagrody specjalne za ukończenie wybranych wrót! <br /><br /> Oto, co można wygrać: <ul><li><strong>Wrota Delta: Jeden laser LF-4</strong></li> <li><strong>Wrota Epsilon: Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong></li> <li><strong>Wrota Kuipera: Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong></li> <li><strong>Wrota Lambda: Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong></li></ul> <strong>Zawartość zestawu</strong> Masz szansę wygrać <strong>jedną</strong> z następujących nagród z odpowiedniego zestawu. <ul><li><strong>LF-4</strong>: Jeden laser LF-4 albo 10 000 szt. amunicji UCB-100</li> <li><strong>Niesamowite drony</strong>: Design drona Havoc, Hercules, Elite Demon albo Silver Demon</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong>: Jeden design drona Chimera albo Phantom (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 czerwonych designów Phantom + 1 czerwony design Chimera</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong>: Jeden design drona Mirage albo Enigma (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 pomarańczowych designów Enigma + 1 pomarańczowy design Mirage</li> <li><strong>Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong>: Jeden design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher albo Surgeon dla statku Goliath. (Jeżeli gracz już posiada jeden z powyższych designów, nie otrzyma identycznego) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Stwórz dziś własne wrota międzygalaktyczne</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Weekend nagród specjalnych we wrotach międzygalaktycznych!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend2"><![CDATA[Wyjątkowe nagrody za wrota międzygalaktyczne!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend2"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br /> Dział badawczo-rozwojowy koncernu M.A.S.Q.U.E. opracował ostatnio mnóstwo ciekawych urządzeń! Korzystając z opatentowanych lokalizatorów wojskowych GateDropz™, specjaliści odkryli we wrotach międzygalaktycznych pokłady ukrytej przestrzeni, która może zapewnić pilotom dodatkowe nagrody.<br /><br /> Ponieważ wymaga to dużej ilości energii próżniowej, czas działania tego sprzętu jest ograniczony! <br /><br /> W ten weekend, poczynając od północy w piątek, a kończąc o godzinie 23:59 w niedzielę (lokalnego czasu), wszyscy piloci mają szansę zdobyć nagrody specjalne za ukończenie wybranych wrót! <br /><br /> Oto, co można wygrać: <ul><li><strong>Wrota Delta: Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong></li> <li><strong>Wrota Epsilon: Niesamowite drony</strong></li> <li><strong>Wrota Kuipera: Jeden laser LF-4</strong></li> <li><strong>Wrota Lambda: Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong></li></ul> <strong>Zawartość zestawu</strong> Masz szansę wygrać <strong>jedną</strong> z następujących nagród z odpowiedniego zestawu. <ul><li><strong>LF-4</strong>: Jeden laser LF-4 albo 10 000 szt. amunicji UCB-100</li> <li><strong>Niesamowite drony</strong>: Design drona Havoc, Hercules, Elite Demon albo Silver Demon</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong>: Jeden design drona Chimera albo Phantom (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 czerwonych designów Phantom + 1 czerwony design Chimera</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong>: Jeden design drona Mirage albo Enigma (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 pomarańczowych designów Enigma + 1 pomarańczowy design Mirage</li> <li><strong>Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong>: Jeden design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher albo Surgeon dla statku Goliath. (Jeżeli gracz już posiada jeden z powyższych designów, nie otrzyma identycznego) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Stwórz dziś własne wrota międzygalaktyczne</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Weekend nagród specjalnych we wrotach międzygalaktycznych!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend3"><![CDATA[Wyjątkowe nagrody za wrota międzygalaktyczne!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend3"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br /> Dział badawczo-rozwojowy koncernu M.A.S.Q.U.E. opracował ostatnio mnóstwo ciekawych urządzeń! Korzystając z opatentowanych lokalizatorów wojskowych GateDropz™, specjaliści odkryli we wrotach międzygalaktycznych pokłady ukrytej przestrzeni, która może zapewnić pilotom dodatkowe nagrody.<br /><br /> Ponieważ wymaga to dużej ilości energii próżniowej, czas działania tego sprzętu jest ograniczony! <br /><br /> W ten weekend, poczynając od północy w piątek, a kończąc o godzinie 23:59 w niedzielę (lokalnego czasu), wszyscy piloci mają szansę zdobyć nagrody specjalne za ukończenie wybranych wrót! <br /><br /> Oto, co można wygrać: <ul><li><strong>Wrota Delta: Niesamowite drony</strong></li> <li><strong>Wrota Epsilon: Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong></li> <li><strong>Wrota Kuipera: Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong></li> <li><strong>Wrota Lambda: Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong></li> </ul><strong>Zawartość zestawu</strong> Masz szansę wygrać <strong>jedną</strong> z następujących nagród z odpowiedniego zestawu. <ul><li><strong>LF-4</strong>: Jeden laser LF-4 albo 10 000 szt. amunicji UCB-100</li> <li><strong>Niesamowite drony</strong>: Design drona Havoc, Hercules, Elite Demon albo Silver Demon</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong>: Jeden design drona Chimera albo Phantom (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 czerwonych designów Phantom + 1 czerwony design Chimera</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong>: Jeden design drona Mirage albo Enigma (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 pomarańczowych designów Enigma + 1 pomarańczowy design Mirage</li> <li><strong>Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong>: Jeden design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher albo Surgeon dla statku Goliath. (Jeżeli gracz już posiada jeden z powyższych designów, nie otrzyma identycznego) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Stwórz dziś własne wrota międzygalaktyczne</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Weekend nagród specjalnych we wrotach międzygalaktycznych!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend4"><![CDATA[Wyjątkowe nagrody za wrota międzygalaktyczne!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend4"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br /> Dział badawczo-rozwojowy koncernu M.A.S.Q.U.E. opracował ostatnio mnóstwo ciekawych urządzeń! Korzystając z opatentowanych lokalizatorów wojskowych GateDropz™, specjaliści odkryli we wrotach międzygalaktycznych pokłady ukrytej przestrzeni, która może zapewnić pilotom dodatkowe nagrody.<br /><br /> Ponieważ wymaga to dużej ilości energii próżniowej, czas działania tego sprzętu jest ograniczony! <br /><br /> W ten weekend, poczynając od północy w piątek, a kończąc o godzinie 23:59 w niedzielę (lokalnego czasu), wszyscy piloci mają szansę zdobyć nagrody specjalne za ukończenie wybranych wrót! <br /><br /> Oto, co można wygrać: <ul><li><strong>Wrota Delta: Zachwyt kolekcjonera</strong> – Chimera i Phantom</li> <li><strong>Wrota Epsilon: Zachwyt kolekcjonera</strong> – Mirage i Enigma</li> <li><strong>Wrota Kuipera: Niesamowite drony</strong></li> <li><strong>Wrota Lambda: Zachwyt kolekcjonera</strong> – Chimera i Phantom</li></ul> <strong>Zawartość zestawu</strong> Masz szansę wygrać <strong>jedną</strong> z następujących nagród z odpowiedniego zestawu. <ul><li><strong>LF-4</strong>: Jeden laser LF-4 albo 10 000 szt. amunicji UCB-100</li> <li><strong>Niesamowite drony</strong>: Design drona Havoc, Hercules, Elite Demon albo Silver Demon</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong>: Jeden design drona Chimera albo Phantom (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 czerwonych designów Phantom + 1 czerwony design Chimera</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong>: Jeden design drona Mirage albo Enigma (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 pomarańczowych designów Enigma + 1 pomarańczowy design Mirage</li> <li><strong>Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong>: Jeden design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher albo Surgeon dla statku Goliath. (Jeżeli gracz już posiada jeden z powyższych designów, nie otrzyma identycznego) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Stwórz dziś własne wrota międzygalaktyczne</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Akcja specjalna: podwajacz Wrót Kronos!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Podwójne części, podwójna zabawa! Zapewnijcie sobie teraz jeszcze więcej fragmentów Wrót Kronos!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Witajcie kosmiczni piloci!
<br><br>
Teraz wizyta we wrotach międzygalaktycznych opłaci się podwójnie! Tylko teraz otrzymacie bowiem od razu dwie części pożądanych Wrót Kronos, jeśli zagracie do końca w jedne ze znanych wrót międzygalaktycznych.
<br><br>
Ale zwróćcie uwagę na wyjątki: wrota, które dają maksymalnie 1 część Wrót Kronos (np. Wrota Delta) nie biorą udziału w tej akcji. Wrota, w których maksymalna liczba części do wygrania jest nieparzysta (np. 3), dają w ostatnim etapie tylko jedną część wrót.
<br><br>
Wielu z Was życzyło sobie już od dłuższego czasu, aby móc robić szybciej postępy podczas darmowych rund we Wrotach Kronos. Wykorzystajcie więc teraz tę szansę!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Wasza ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Super promocje na dodatkową energię</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[Kup pakiet dodatkowej energii i oszczędź do 69%!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[Dzisiaj mamy dzień mega zniżki!<br /><br />
Odwiedź nasz sklep i skorzystaj z mega zniżkowej oferty. Oszczędź do 69% na obrotach materializatora! <br /><br />
Aktualna oferta:
<ul>
<li>Mega zniżka na dodatkową energię: 900 jednostek (zniżka 63%)</li>
<li>Mega zniżka na dodatkową energię L: 3000 jednostek (zniżka 66%) </li>
<li>Mega zniżka na dodatkową energię XL: 5300 jednostek (zniżka 69%)</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Skorzystaj z mega zniżki!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGBonusRewards"><![CDATA[Dzień podwójnych nagród we wrotach międzygalaktycznych!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGBonusRewards"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Pokonaj przeciwników i zgarnij dwa razy większe nagrody</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGBonusRewards"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
        <br /><br /> Wszyscy piloci mają natychmiast zgłosić się do budowy wrót międzygalaktycznych!
W dniu dzisiejszym wszyscy piloci otrzymają dwukrotnie większe nagrody za ukończenie wrót i przetrwanie.
Oznacza to dwa razy więcej PD, poważania, kluczy do skrzyń, CDD itd. <a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Stwórz dziś własne wrota międzygalaktyczne</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGBonusRewards"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permStarterPacks"><![CDATA[Wyposażcie się za pomocą jednego z naszych kosmicznych pakietów startowych!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permStarterPacks"><![CDATA[Zdobądźcie za niewygórowaną cenę gotowy do akcji statek gwiezdny z dobrym wyposażeniem.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permStarterPacks"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
    <br /><br />
Marzyliście kiedyś o przemierzaniu przestrzeni kosmicznej Goliathem, Vengeance'em lub Leonovem? Wasze pragnienia mogą spełnić się już dziś, ponieważ producenci oferują zniżkę na wszystkie te jednostki, a dodatkowo można zdobyć przydatne wyposażenie.
	<br />
Nie przegapcie tej [DEEPLINK]wyjątkowej oferty[/DEEPLINK] i przygotujcie się do kolejnej misji w DarkOrbit!
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permStarterPacks"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newStarterPacks"><![CDATA[Zwiększ swoje umiejętności i przyspiesz budowę pierwszych wrót]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newStarterPacks"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment"> Dodatkowa energia i CDD w pakietach startowych</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newStarterPacks"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
        <br /><br />
Pakiety startowe oferują mnóstwo ciekawych rzeczy zarówno nowicjuszom, jak i weteranom DarkOrbit!
Statki (np. Goliath, Vengeance i Leonov), broń (np. zestaw laserów LF-3, wyrzutnie rakiet itd.), generatory i mechanizmy (CPU, roboty naprawiające itd.) to część podstawowego wyposażenia każdego kosmicznego pilota.
Od teraz te pakiety zawierają także 300 jednostek dodatkowej energii i ponad 130 CDD!
Jeżeli rozpoczynasz przygodę w DarkOrbit albo chcesz powiększyć kolekcję posiadanych statków, w tych pakietach znajdziesz wszystko, czego tylko można sobie życzyć.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newStarterPacks"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment"> Wszystkie oferty są już dostępne w dziale Płatności!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_resourceDeal"><![CDATA[Super oferty na klucze do skrzyń i CDD]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_resourceDeal"><![CDATA[<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Zniżki,
zniżki, zniżki!</b></span><br /><br />
Zagrożenie jest wszechobecne i czyha wszędzie, piloci! Dobrze jest więc porządnie wyposażając swoje statki kosmiczne,
zanim wyruszycie w bezkresy kosmosu. Dzięki kluczom do skrzyń i 
odpowiedniej ilości cyfrowych dysków danych będziecie dobrze przygotowani na wszelkie niebezpieczeństwa!<br /><br />
Sprytny pilot wie, jak zaoszczędzić! Sprytny pilot skorzysta z super ofert i zaopatrzy się w klucze do skrzyń i CDD!<br /><br />
<ul>
<li>otwórz stronę sklepu</li>
<li>kliknij "Dodatki"</li>
<li>wybierz swoją ofertę</li>
<li>... i już!</li>
        </ul>
<br />
Dzięki tym ofertom oszczędnościowym otrzymacie dodatkowo mnóstwo <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>kluczy do skrzyń i CDD gratis</b></span>. Takiej oferty w hangarze nie znajdziecie.
        Nie zwlekajcie więc i zapewnijcie sobie teraz klucze do skrzyń i cyfrowe dyski danych po niesamowicie niskich cenach!<br /><br />
UWAGA! Czas oferty ograniczony!<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_LF4Friday"><![CDATA[+++ Uszkodzony frachtowiec piratów: podwójna szansa na lasery LF4 +++]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_LF4Friday"><![CDATA[To Wasza szansa, kosmiczni piloci!<br /><br />
Odebraliśmy sygnał SOS jednego z pirackich frachtowców. Wygląda na to, że poniósł on ciężkie szkody i podczas lotu przez nasze sektory stracił większą część swojego ładunku.<br /><br />
W związku z tym <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>prawdopodobieństwo znalezienia bardzo rzadkich laserów LF-4 w pirackich łupach jest dwa razy większe</b></span> niż zazwyczaj. Żaden pilot nie powinien przegapić takiej okazji! Zarząd Waszej firmy wzywa Was: ruszajcie w drogę i zbierajcie działa laserowe LF-4!<br /><br />Według naszych obliczeń stan ten utrzyma się tylko dzisiaj.
        Skorzystajcie z okazji!<br /><br />Podpisano: Zarząd<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_leapDay"><![CDATA[Co 4 lata: dzień przestępny na orbicie]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_leapDay"><![CDATA[Niegdyś... 4 lata temu na orbicie]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_leapDay"><![CDATA[Być może paru z Was weteranów pamięta jeszcze jak to 4 lata temu odbył się pierwszy dzień przestępny na orbicie. Dziś obchodzimy go po raz drugi. Sami więc widzicie, że to prawdziwa rzadkość! 
    <br /><br />
Kto przy tym będzie, ten będzie miał co opowiadać swoim wnukom... <br /><br />
Musimy oczywiście należycie obchodzić drugi dzień przestępny w historii DarkOrbit, a mianowicie spoglądając wstecz: 4 lata temu Bossowie NPC znaleźli drogę do naszej galaktyki. Pamiętna okazja! I dlatego czeka każdego
<br /><br />
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>TYLKO DZIŚ - dnia 29 lutego 2012:</b></span>
<br /><br />
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>podwójna nagroda za każdego Bossa NPC, a 25% Bossów NPC przyniesie nawet czterokrotną nagrodę!</b></span>
<br /><br />
Następny dzień przestępny jest dopiero w lutym 2016, a więc udanej zabawy piloci! Życzymy Wam szczęśliwego polowania na Bossów!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_leapDay"><![CDATA[Wasza ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Najlepsze oferty na dodatkową energię i kupony na skoki]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Zniżki, zniżki, zniżki!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Sprytny pilot wie, jak zaoszczędzić! Sprytny pilot skorzysta z super ofert i zaopatrzy się w dodatkową energię i kupony na skoki:<br /><br />
<ul>
<li>otwórz stronę sklepu</li>
<li>kliknij "Dodatki"</li>
<li>wybierz swoją ofertę</li>
<li>... i już!</li>
        </ul>
<br />
Dzięki tym ofertom oszczędnościowym otrzymasz w porównaniu do bezpośredniego zakupu mnóstwo <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>dodatkowej energii</b></span> i <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>kuponów na skoki</b></span> gratis! W ofertach XL czekają jeszcze na Ciebie klucze do skrzyń!
<br /><br />
Nie zwlekaj więc i zapewnij sobie teraz dodatkową energię i kupony na skoki po niesamowicie niskich cenach!
<br /><br />
UWAGA! Czas oferty ograniczony!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Twoja ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dealPet"><![CDATA[Super oferty na P.E.T. & PALIWO]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dealPet"><![CDATA[Zniżki, zniżki, zniżki!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dealPet"><![CDATA[Sprytny pilot wie, jak zaoszczędzić! Sprytny pilot skorzysta z super ofert i zaopatrzy się w P.E.T. i PALIWO:<br /><br />
<ul>
<li>otwórz stronę sklepu</li>
<li>kliknij "P.E.T./Mechanizmy"</li>
<li>wybierz swoją ofertę</li>
<li>... i już!</li>
        </ul>
<br />
Dzięki tym ofertom oszczędnościowym otrzymasz w porównaniu do bezpośredniego zakupu mnóstwo <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>mechanizmów</b></span> i <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>protokołów AI</b></span> gratis!
<br /><br />
Nie zwlekaj więc i zapewnij sobie teraz oferty P.E.T. po niesamowicie niskich cenach!
<br /><br />
UWAGA! Czas oferty ograniczony!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dealPet"><![CDATA[Twoja ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Galaktyczne oferty w DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Weźcie teraz specjalne ceny na celownik!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Witajcie kosmiczni piloci!
<br><br>
Oferty specjalne śmigają koło Was szybko niczym komety. Najlepsi piloci wykorzystają tę okazję i uzbroją się w odpowiednim momencie do następnej bitwy. A więc, uważajcie! Ci, którzy nie skorzystają teraz z tych ofert, przegapią być może ich jedyną szansę. W sekcji płatności oczekuje Was kilka pakietów po okazyjnych cenach, od pakietów osłon i designów statków, aż po statki kosmiczne.
<br><br>
Nie traćcie czasu i skorzystajcie z okazji zanim oferty wygasną i spalą się w atmosferze.
<br><br>
Chcecie wiedzieć więcej na ten temat? W takim razie kliknijcie po prostu wiadomości i zajrzyjcie bezpośrednio do działu płatności. Nie pożałujecie!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Wasza ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Życzymy wiele sukcesów z kuponami na ulepszenie!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Aktualna oferta: bezbłędne ulepszenie wyposażenia, kiedy tylko się Wam spodoba!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Witajcie kosmiczni piloci!
<br><br>
Zawsze można coś poprawić: tylko ten, kto ulepsza swoje przedmioty jak profesjonalista, wzbudzi strach w galaktycznych szumowinach! Usprawnijcie swoje wyposażenie za podstawową cenę, postarajcie się dodatkowo o nowe kupony na ulepszenie i zwiększcie natychmiast swoje szanse na sukces do 100%.
<br><br>
Skorzystajcie z tej okazji i zapewnijcie sobie jeden z pożądanych kuponów w ramach promocyjnej oferty. Możecie się w nie zaopatrzyć natychmiast w dziale sklepu "Dodatki" lub za pomocą zielonego przycisku na tej stronie. Kupony będą automatycznie realizowane podczas każdego ulepszenia. Perfekcja nigdy jeszcze nie była tak korzystna!
<br><br>
Kupony można otrzymać tylko przez ograniczony okres czasu, a zatem korzystajcie z nich, dopóki ich zapas się nie wyczerpie.
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Wasza ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleLf3"><![CDATA[KRÓTKA PROMOCJA LF-3!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleLf3"><![CDATA[Działajcie szybko i oszczędźcie 15%, kupując laser LF-3 w sklepie Uridium!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleLf3"><![CDATA[Laserowe szaleństwo!
	<br><br>Tylko dzisiaj, przez 2 godziny macie szansę zdobyć laserowe działo LF-3, korzystając z 15% zniżki. (Członkowie premium i abonenci niech się nie martwią, wszystkie pozostałe zniżki nadal obowiązują i są dodawane!) Nie wahajcie się! Czas działać! <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleLf3"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleIris"><![CDATA[KRÓTKA PROMOCJA IRIS!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleIris"><![CDATA[Kupując teraz drona Iris w sklepie Uridium, możecie zaoszczędzić aż 15%!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleIris"><![CDATA[Czas na drony!
	<br><br>Tylko dzisiaj, przez 2 godziny możecie zdobyć drona Iris! To nieważne, ile dronów już posiadacie! Czeka na was 15% zniżki! (Członkowie premium i abonenci niech się nie martwią, wszystkie pozostałe zniżki nadal obowiązują i są dodawane!) Kto się waha, zawsze traci. Czas działać!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleIris"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleGG"><![CDATA[SZYBKA PROMOCJA DLA WRÓT GALAKTYCZNYCH!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleGG"><![CDATA[Oszczędźcie 10% na energii wrót międzygalaktycznych!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleGG"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
	<br><br>
Tylko dziś oferujemy rabat 10% na energię związaną z wrotami międzygalaktycznymi! (Gracze premium i posiadacze abonamentów niech się nie martwią - wszystkie pozostałe zniżki nadal obowiązują i są dodawane!) Piloci, nie przegapcie tej szansy. Zbudujcie już teraz kolejne wrota międzygalaktyczne i odbierzcie nagrody!
<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleGG"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_50centItem"><![CDATA[Super-oferta na wspomagacze]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_50centItem"><![CDATA[Zdobądźcie duży rabat na 10-godzinny zestaw powielaczy-wzmacniaczy szkód/tarczy/HP!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_50centItem"><![CDATA[Witajcie, piloci!
<br><br>
Od godziny 0:00 w czwartek, 19 lutego do 23:59 w sobotę, 21 lutego (czasu lokalnego), możecie zdobyć w promocji trzy wzmacniacze-powielacze.
<ul>
<li>Powielacz szkód DMG-B02 (+10% szkód, 10 godzin, efekt grupowy)</li>
<li>Wzmacniacz osłony SHD-B02 (+25% osłony, 10 godzin, efekt grupowy)</li>
<li>Powielacz punktów HP HP-B02 (+10% punktów HP, 10 godzin, efekt grupowy)</li>
</ul>
<br><br>
Więcej szczegółów można znaleźć w dziale [DEEPLINK]płatności[/DEEPLINK].]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_50centItem"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_gigaHappyHour"><![CDATA[Urid1vm tan1ej!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_gigaHappyHour"><![CDATA[Specjalną premię uridium sponsoruje Helisa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_gigaHappyHour"><![CDATA[Wielkie oszczędzanie przy zakupy uridium w następne 60 minut!
	<br><br>
	WIELE większe oszczędzanie niż w Mega Happy Hour!
	<br><br>
	Teraz dostać więcej!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_gigaHappyHour"><![CDATA[Wasza załoga z Helisy!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_helixLF4_Layer"><![CDATA[HELIX LF-4 DAY!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_helixLF4_Layer"><![CDATA[Helisa zwiększyła twoje szanse na znalezienie cennych przedmiotów i potroiła prawdopodobieństwo zdobycia zabójczego lasera LF-4. Tyle cennych rzeczy w skrzyniach otwieranych zielonym kluczem nie pojawiało się od czasów kapitana Kirka!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_helixBooty_Layer"><![CDATA[NOWY ULTRA ŁUP!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_helixLBooty_Layer"><![CDATA[Promocja sponsorowana przez Helisę! Niebieskie i czerwone skrzynie ultra – wykorzystaj potrójną szansę na bezcenne przedmioty i pierwszorzędne statki kosmiczne!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventExpDay"><![CDATA[50% PD PLUS: zamówcie dziś 5000 uridium i zapewnijcie sobie przez cały dzień 50% więcej punktów doświadczenia!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventExpDay"><![CDATA[Jednorazowa szansa na 50% więcej doświadczenia!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventExpDay"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
	<br />
Skorzystajcie z niepowtarzalnej szansy na większą liczbę punktów doświadczenia! Dla wszystkich, którzy chcą szybciej przejść na wyższy poziom, mamy ofertę dostępną <b>TYLKO DZIŚ</b>:
	<br />
<ul>
<li>Jeżeli kupicie dziś 5000 uridium, my podarujemy Wam przez cały jeden dzień o 50% więcej PD.</li>
	<li>Każde 5000 uridium to jeden dodatkowy dzień! Opłaca się zamawiać: możemy zsumować nawet 5 dni.</li>
	<li>Chcecie skorzystać ze wszystkich 5 dni? Zamówcie od razu 25 000 uridium, a otrzymacie wypasione 50% PD na kolejnych 5 dni!</li>
	</ul>
<br />
Po dokonaniu zakupu premia 50% PD PLUS zostanie natychmiast aktywowana (jej czas trwania jest obliczany w czasie rzeczywistym). [DEEPLINK]´Nie zwlekajcie[/DEEPLINK], tylko chwytajcie okazję, bo oferta jest dostępna <b>TYLKO DZIŚ</b>!
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventExpDay"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventHonDay"><![CDATA[Powielacz poważania 50%: Kupcie 5000 uridium i zgarniajcie więcej poważania przez 24 godziny!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventHonDay"><![CDATA[Wasza jednorazowa szansa na 50% więcej poważania!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventHonDay"><![CDATA[Witajcie, piloci!
	<br />
Zdobądźcie 50% więcej poważania za zestrzelenia i misje. Dzięki temu błyskawicznie znajdziecie się w elicie gwiezdnych pilotów!
	<ul>
<li>Za każde 5000 uridium zapewnicie sobie na jeden cały dzień powielacz poważania 50%!</li>
	<li>Możemy zsumować maksymalnie 5 dni.</li>
	<li>Chcecie skorzystać ze wszystkich 5 dni? To zamówcie od razu 25 000 uridium!</li>
	</ul>
<br />Powielacz poważania 50% jest od razu aktywny i działa w czasie rzeczywistym. [DEEPLINK]´Nie zwlekajcie[/DEEPLINK], tylko chwytajcie okazję, bo oferta jest dostępna <b>TYLKO DZIŚ</b>!
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventHonDay"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventBKLFSale"><![CDATA[Super oferty na klucze do skrzyń i CDD]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventBKLFSale"><![CDATA[Zniżki, zniżki, zniżki!
]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventBKLFSale"><![CDATA[Piloci, zagrożenie jest wszechobecne i czyha na was wszędzie! Działajcie, póki nie jest za późno. Zanim wyruszycie w bezkresy kosmosu, dobrze wyposażcie swoje statki. Dzięki kluczom do skrzyń i odpowiedniej ilości cyfrowych dysków danych będziecie dobrze przygotowani na wszelkie niebezpieczeństwa!
	<br /><br />
Sprytny pilot wie, jak zaoszczędzić! Sprytny pilot skorzysta z super ofert i zaopatrzy się w klucze do skrzyń i CDD!
<br />
<ul>
<li>Otwórz stronę sklepu</li>
<li>Kliknij "Dodatki"</li>
<li>Wybierz swoją ofertę</li>
<li>... i już!</li>
    </ul>
<br />
W porównaniu ze zwykłym zakupem przedmiotów w hangarze dzięki tym ofertom oszczędnościowym otrzymujecie dodatkowo gratis <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>klucze do skrzyń i CDD</b></span>! Nie zwlekajcie więc i zapewnijcie sobie te przedmioty po niesamowicie niskich cenach!
	<br />
    <b>UWAGA:</b> Czas [DEEPLINK]oferty[/DEEPLINK] jest ograniczony!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventBKLFSale"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventEEJVSale"><![CDATA[Najlepsze oferty na dodatkową energię i kupony na skoki]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventEEJVSale"><![CDATA[Zniżki, zniżki, zniżki!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventEEJVSale"><![CDATA[Sprytny pilot wie, jak zaoszczędzić! Sprytny pilot skorzysta z super ofert i zaopatrzy się w dodatkową energię i kupony na skoki:
<br /><br />
<ul>
<li>Otwórz stronę sklepu</li>
<li>Kliknij "Dodatki"</li>
<li>Wybierz swoją ofertę</li>
<li>... i już!</li>
    </ul>
<br />
Dzięki tym ofertom oszczędnościowym otrzymasz w porównaniu do bezpośredniego zakupu mnóstwo <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>dodatkowej energii</b></span> i <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>kuponów na skoki</b></span> gratis! W ofertach XL czekają jeszcze na Ciebie klucze do skrzyń!
	<br />
Nie zwlekaj więc i zapewnij sobie teraz dodatkową energię i kupony na skoki po niesamowicie niskich cenach!
		<br />
<b>UWAGA:</b> Czas [DEEPLINK]oferty[/DEEPLINK] jest ograniczony!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventEEJVSale"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_redEnigmaWeekend"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Czerwony weekend we Wrotach Kronos</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Ostatnia szansa na zdobycie designów drona „Red Enigma”]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Karnawał dobiegł już końca, ale „Złe alter ego” (Evil You) we Wrotach Kronos wciąż ma jeszcze design drona Enigma w kolorze czerwonym!<br /><br /> W ten weekend, poczynając od północy w piątek, a kończąc o godzinie 23:59 w niedzielę (lokalnego czasu), masz ostatnią szansę na zdobycie jednego z niesamowitych designów DRONELOOKZ™ ukrytych w zapasach „Złego alter ego”.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Zdobądź <a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">części Wrót Kronos</a>, aby zbudować wrota i stawić czoła wyzwaniu.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_asLight"><![CDATA[Title]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_asLight"><![CDATA[teaser]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_asLight"><![CDATA[Greetings, pilots!<br /><br />Text]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_asLight"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BootyKeyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Mega promocje na klucze do skrzyń</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BootyKeyDeal"><![CDATA[Kup zestaw kluczy do skrzyń i oszczędź do 69%!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BootyKeyDeal"><![CDATA[Dzisiaj mamy dzień mega zniżki!<br /><br />
Odwiedź nasz sklep i skorzystaj z mega zniżkowej oferty. Oszczędź do 69 na kluczach do skrzyń! <br /><br />
Aktualna oferta:
<ul>
<li>Mega zniżka na klucze do skrzyń: 60 kluczy (zniżka 63%)</li>
<li>Mega zniżka na klucze do skrzyń L: 185 kluczy (zniżka 66%)</li>
<li>Mega zniżka na klucze do skrzyń XL: 350 kluczy (zniżka 69%)</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BootyKeyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Skorzystaj z mega zniżki!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_DoubleXpDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Dzień podwójnej liczby PD i poważania!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_DoubleXpDay"><![CDATA[Zdobądź 24 godziny podwójnej liczby PD i poważania za zakupiony produkt]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_DoubleXpDay"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
        <br /><br />
Za każdy dzisiejszy zakup o wartości 15 000 uridium, dokonany w dziale Płatności Bigpoint, zapewniamy 24 godziny podwójnego PD i poważania!
Adnotacja:
<ul>
<li>Nie trzeba koniecznie kupować uridium. Liczą się także inne zestawy (np. subskrypcje, pakiety startowe itd).</li>
<li>Za dzisiejsze zakupy można zdobyć premie PD/poważania maksymalnie na 5 dni.</li>
<li>Pojedyncze zakupy pakietów o wartości przekraczającej 15 000 uridium (np. zestawu startowego Ryzykant albo 6 miesięcy statusu Premium) powodują rozszerzenie premii do maksymalnego okresu 5 dni (Ryzykant: 3 dni; 6 miesięcy Premium: 5 dni).</li>
<li>Premia nie ma zastosowania do kilku zakupów poniżej wartości 15 000 uridium, które zostały dokonane w różnych terminach!</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_DoubleXpDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Odbierz swoją premię!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ubaRepeatable"><![CDATA[Turniej Ultimate Battle Arena powraca!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ubaRepeatable"><![CDATA[Czy potrafisz zdobyć mistrzostwo na arenie?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ubaRepeatable"><![CDATA[Czas sprawdzić się w turnieju Ultimate Battle Arena. Weź udział w szalonych walkach 1 na 1 i rywalizuj o punkty areny. Na zakończenie sezonu najlepszych pięćdziesięciu uczestników otrzyma nagrody. Pula nagród została powiększona i zawiera teraz rzadkie surowce potrzebne do konstrukcji nowego ulepszonego lasera LF-4. Pełną informację na temat turnieju oraz zaktualizowaną listę nagród można znaleźć na forum. Masz talent i umiejętności, by zwyciężyć na arenie? <strong>Opis</strong> <ul> <li>Na forum dostępny jest pełny dokument FAQ</li> <li>W puli nagród znajdują się bifenon, kyhalon oraz tetrathrin</li> </UL> ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ubaRepeatable"><![CDATA[Fortuna sprzyja odważnym!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Walka o wpływy]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Wojny frakcji]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Dołącz do swojej frakcji w walce i zmierz się z rywalami, by dowiedzieć się, kto stoi za niedawnymi atakami skierowanymi przeciwko ludzkości.<br /><br />Pnij się w rankingach i zdobywaj cenne nagrody dla siebie i swojej frakcji w akcji specjalnej Niszczycielski huragan: Walka o wpływy w DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Twoja firma Cię potrzebuje!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Droga do zwycięstwa]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[EIC triumfuje!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Wspaniała robota! Nie spodziewaliśmy się niczego innego, ale dzięki tobie naprawdę pokazaliśmy innym frakcjom, kto tu rządzi! Teraz przesłuchamy jeńców i zbadamy, czy możemy udowodnić ich udział w niedawnych atakach. W międzyczasie miej oko na ewentualne akcje odwetowe.<br /><br /><strong>Kroczymy ku zwycięstwu!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Triumf Ziemi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[W jedności siła]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Zwycięstwo MMO!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Dobra robota, pilocie. MMO jest zachwycone twoją postawą. Dzięki tobie pokazaliśmy odwiecznym wrogom, kto jest najsilniejszy. Teraz zajmiemy się badaniem szczątków i poszukiwaniami dowodów udziału naszych rywali w tych ohydnych zbrodniach. Miej oko na ewentualne inne zagrożenia.<br /><br /><strong>Pamiętaj: w jedności siła!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Mars górą!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Zmieniamy przyszłość]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[VRU wygrywa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Dobra robota, pilocie. Twoje działania wywołały ogromną radość w centrum dowodzenia VRU. Teraz przeszukamy strefy działań zbrojnych i poszukamy dowodów udziału pozostałych firm w ostatnich atakach. Rób dalej swoje. <br /><br /><strong>Nie ustajemy w zmienianiu przyszłości na lepsze!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Zwycięstwo dla Wenus!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Pakt nano-krwi: Dominacja!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Zdobądź i utrzymaj boje dominacji, aby przejąć kontrolę nad mapami bitwy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Czas na prawdziwie zabójczą przygodę! Przygodę, w której znajdziesz się na krawędzi rozpaczy.<br /><br />Umocnij wpływy swojej korporacji! Dowiedź swojej wyższości! Ufaj wyłącznie kompanom i swoim umiejętnościom pilotowania!<br /><br /><strong>Akcja specjalna „Dominacja”</strong> <ul><li>Osiągnij dominację dla swojej frakcji, przejmując boje dominacji na mapach bitwy oraz gromadząc punkty dominacji!</li> <li>Zdobądź wszystkie boje dominacji na mapie bitwy, by zbudować stację stację bojową klanu i zyskać jeszcze więcej punktów dominacji!</li> <li>Aby osiągnąć dominację na mapie bitwy, twoja korporacja potrzebuje 9 punktów dominacji. To zapewni jej pilotom niesamowite korzyści i wielkie bonusy!</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Przygotuj się wyjątkowe wyzwanie i odnieś zwycięstwo w Dominacji!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Pakt nano-krwi: Dominacja!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Za tydzień rozpoczyna się akcja specjalna „Dominacja” – przygotuj się dobrze!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Nastały ciężkie czasy, a korporacje składają wojownicze deklaracje. Nowy konflikt jest nieuchronny – przejmij kontrolę!<br /><br />Ruszaj do walki. Zbierz kompanów i razem wzmocnijcie pozycję swojej korporacji, by zdobyć zaufanie szefów oraz niesamowite bogactwa!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Przygotuj się na Dominację – To czas paktu nano-krwi!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_demanerRepeatable"><![CDATA[Pakt nano-krwi: Demanery]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_demanerRepeatable"><![CDATA[Władza i autorytet to siła!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_demanerRepeatable"><![CDATA[Ministerstwo powraca i polowanie na Demanery rozpoczyna się po raz kolejny. Pomóż zbierać informacje i dołącz do walki z nowymi, jeszcze wytrzymalszymi Demanerami!<br /><br />Czy zapewnieniom Ministerstwa o chęci zjednoczenia wszystkich można ufać? Jesteś gotowy na wyzwanie? Walcz z całej siły i zdobywaj cenne nagrody. Nadchodzi przyszłość. Czas na akcję „Pakt nano-krwi: Demanery”!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_demanerRepeatable"><![CDATA[Zapoluj na Demanerów]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petsGoneWild"><![CDATA[Rogue P.E.T. Rampage]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petsGoneWild"><![CDATA[Tame the Beasts!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petsGoneWild"><![CDATA[A cyber virus has spread through the companies, causing chaos.
As you receive emergency transmissions from the EIC, MMO and VRU, it’s up to you to help each organization clear up their mess. Working for the enemy never proved so lucrative.
Battle through 30 action packed missions, with three brand-new protocols to gain and a host of other prizes to win. It’s time to bring the P.E.T.s back under control!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petsGoneWild"><![CDATA[Bring them under control!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Pakt nano-krwi: Atak piratów]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Powstrzymaj Uber-najeźdźców.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Czas stanąć na wysokości zadania. Uber-piraci zbierają siły. Nyx ostrzega Cię, że to może znaczyć tylko jedno. Potężny atak piratów!<br /><br />W tej sytuacji można zachować się tylko w jeden sposób. Uzbroić swój statek, przygotować się do walki i pomóc Nyx w pozbyciu się z galaktyki groźnych przeciwników. Wśród nagród będą udoskonalone lasery LF-4 oraz surowce za każdego pokonanego Ubera. To najlepszy moment, aby być po zwycięskiej stronie!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Przygotuj się do akcji!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_surgeonSale"><![CDATA[Nadchodzi doktor - oferujemy design "Surgeon"]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_surgeonSale"><![CDATA[Potrzebujesz pomocy medycznej? W takim razie postaraj się o design "Surgeon"!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_surgeonSale"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
	<br /><br />
	Nie mieliście okazji, aby zdobyć design "Surgeon" w ubiegły weekend? Szczęściarze z Was. Właściciele sklepu zdecydowali się pozostawić go w sprzedaży jako wyraz wdzięczności za rewelacyjny sukces na targach UBA Expo.
	<br /><br />
	Ciągle jeszcze się wahacie? Oto korzyści, jakie oferuje Wam design "Surgeon":
	<ul>
	<li>6% bonusu szkód</li>
	<li>6% bonusu poważania</li>
	<li>6% bonusu na PD oraz</li>
	<li>1 dodatkowy slot generatora</li>
	</ul>
	<br /><br />
	Na co więc jeszcze czekacie? Odwiedźcie teraz <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShipModel">UBA Expo</a>. Oferujemy Wam również inne interesujące przedmioty po okazyjnych cenach.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_surgeonSale"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipExpoTartarus"><![CDATA[Siła ognia i prędkość: Tartarus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipExpoTartarus"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Ten nowoczesny okręt szturmowy łączy w sobie niezwykłą siłę ognia i doskonałą prędkość</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipExpoTartarus"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!<br /><br /> Do sprzedaży trafia Tartarus, pierwszy statek M.A.S.Q.U.E., który ma wstrząsnąć całym rynkiem pojazdów kosmicznych.<br/><br/>Świetnie zrównoważone połączenie niezwykłej siły ognia i wyjątkowej prędkości sprawia, że jest to doskonały okręt szturmowy.<br/><br/><strong>Specyfikacja techniczna</strong> <ul> <li>Dwie nowe umiejętności specjalne: Szybki ostrzał i Zwiększenie prędkości</li> <li>14 slotów lasera, 15 slotów generatora</li> <li> 260 000 punktów poszycia, prędkość</li>: 220 jednostek <li>Piloci posiadający pełny zestaw designów Chimera / Phantom mogą korzystać ze specjalnej animacji statku Tartarus. Po włączeniu Zwiększenia prędkości P.E.T.y oraz drony dokują w twoim statku.</li> Dostępny w czerwonym</ul> odcieniu Hot-Fusion Red (domyślnie), pomarańczowym kolorze Sunburst Orange (opcjonalnie) oraz w miętowych barwach Cool Mint (opcjonalnie), statek Tartarus jest wyposażony w umiejętności Szybki ostrzał (dla wyrzutni rakiet) oraz Zwiększenie prędkości.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipExpoTartarus"><![CDATA[Dostępny <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">już teraz</a>!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipExpoMimesis"><![CDATA[Podstęp i przebranie: Mimesis]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipExpoMimesis"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Idealna jednostka do dalekich wypraw zwiadowczych </a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipExpoMimesis"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!<br /><br /> Mimezis to najnowsza jednostka wyprodukowana przez koncern M.A.S.Q.U.E., która zapewnia interesujące umiejętności oraz cieszące oko e fekty wizualne.<br/><br/>Mimesis to najlepszy statek dla zwiadowców dalekiego zasięgu. Dzięki zastosowaniu niezwykle nowoczesnego emitera holograficznego oraz skutecznemu przekierowaniu energii ten wyprodukowany przez koncern M.A.S.Q.U.E. statek jest prawdziwym specjalistą od rekonesansu.<br/><br/><strong>Specyfikacja techniczna</strong> <ul> <li>Trzy nowe umiejętności specjalne: Hologram, Zakłócanie i Przeniesienie</li> <li>12 slotów lasera, 12 slotów generatora</li> <li>225 000 punktów poszycia, prędkość: 360 jednostek</li> <li>Efekt pełnego zestawu elementów: Piloci posiadający pełny zestaw designów Enigma dla drona i designów Mirage dla P.E.T. mogą korzystać ze specjalnej animacji statku w wersji 3D.</li> </ul> Dostępny w pomarańczowym odcieniu Sunburst Orange (domyślnie), w czerwonym kolorze Hot-Fusion Red (opcjonalnie) oraz w miętowych barwach Cool Mint (opcjonalnie), statek Mimesis pozwala w łatwy sposób dołączyć do walki, ukryć się wśród przeciwników i skutecznie wyjść ze wszelkich opresji.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipExpoMimesis"><![CDATA[Dostępny <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">już teraz</a>!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Najlepsi przyjaciele na zawsze!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Dostępne aktualnie zestawy designów P.E.T.ów i dronów]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci! <br /><br /> Gusta mogą być różne, ale nikt nie oprze się się <a href=”/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization”> pełnemu zestawowi zgrabnie wyglądających i użytecznych dronów</a>, wzbogaconemu dodatkowo o odpowiedni design P.E.T.a.<br /><br /> Podczas szczytu „Technologie kosmiczne” ogłoszono udostępnienie tygrysio-pomarańczowego <strong>designu Mirage dla P.E.T.a oraz designu Enigma dla drona</strong>, a także cukierkowo-jabłkowo-czerwonego <strong> designu Chimera dla P.E.T.a oraz designu Chimera dla drona</strong>!<br /><br /> Oba zestawy zawierają 10 designów drona wraz z odpowiednim designem P.E.T.a.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">Co wybieracie cukierkowo-jabłkowo-czerwone trójkąty czy tygrysio-pomarańczowe H?</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBooty"><![CDATA[Powrót do czerni!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBooty"><![CDATA[Oferta limitowana: obsydianowe skrzynie zawierające lasery LF-4, statki Surgeon, Seprom, klucze i nie tylko]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBooty"><![CDATA[Wszystkie nowe obsydianowe skrzynie, wypełnione mnóstwem spektakularnych rzeczy, są otwierane za pomocą odpowiednich, możliwych do wytworzenia kluczy: <ul> <li>Amunicja: EMP-01</li> <li>Amunicja: UBR-100</li> <li>Amunicja: UCB-100</li> <li>Wzmacniacz: DMG-B01</li> <li>Wzmacniacz: SREG-B01</li> <li>Design: P.E.T. Chimera (Blaze)</li> <li>Design: dron Havoc</li> <li>Design: dron Phantom (Blaze)</li> <li>Dodatek: CLO4k (10 ładunków)</li> <li>Dodatek: Zielone klucze do skrzyń</li> <li>Dodatek: Formacja dwóch włóczni (dla dronów)</li> <li>Dodatek: CDD</li> <li>Dodatek: Mikro-tranzystor</li> <li>Dodatek: Seprom</li> <li>Laser: LF-4</li> <li>Laser: Laser rozproszeniowy SL-03</li> <li>Statek: G-Surgeon</li> <li>Statek: Tartarus</li></ul> Obsydianowe skrzynie można znaleźć na wszystkich normalnych mapach.<br /><br />Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na wszystkich Saimonach i Mordonach (złom), piratach od Interceptorów do Battle Rayów (aurus). Są także nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br />Do zrobienia 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br />Uwaga: projekt do Montowni, obsydianowe skrzynie oraz kryształy rozdzielenia w łupach są dostępne wyłącznie podczas trwania akcji.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBooty"><![CDATA[Aby skorzystać z tej fantastycznej oferty, można także kupić w sklepie pakiety kluczy (5, 12 i 25 sztuk).]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Obsydian to nowa czerń!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Oferta limitowana: Poprawione obsydianowe skrzynie zawierające lasery LF-4, zestawy Goliath-X, formacje dronów, wspomagacze oraz inne elementy gry.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Poprawione obsydianowe skrzynie, wypełnione mnóstwem spektakularnych rzeczy, są otwierane za pomocą odpowiednich (możliwych do wytworzenia) kluczy: <ul> <li>Amunicja EMP-01, UBR-100 i UCB-100</li> <li>Wzmacniacze CD-B01, DMG-B01 i SREG-B01</li> <li>Designy P.E.T.a Goliath-X, Blaze Spectrum i Chimera</li> <li>Designy drona Goliath-X, Havoc i Blaze Spectrum</li> <li>Statki Goliath-X i Tartarus</li> <li>Drony Zeus</li> <li>Laser: LF-4</li> <li>Designy Surgeon, Solace i Venom</li> <li>Formacja szkoleniowa dronów</li> <li>Dodatki: Zielone klucze do skrzyń, CDD, Seprom</li> </ul> Obsydianowe skrzynie można znaleźć na wszystkich normalnych mapach.<br /><br /> Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na wszystkich Saimonach i Mordonach (złom), piratach od Interceptorów do Battle Rayów (aurus). Są także nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br /> Do zrobienia 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> Uwaga: projekt do Montowni, obsydianowe skrzynie oraz kryształy rozdzielenia w łupach są dostępne wyłącznie podczas trwania akcji.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Aby wykorzystać w pełni tę wspaniałą ofertę, można także zaopatrzyć się w sklepie w zawierające nawet 135 kluczy pakiety Premium i Platinum.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianMarch"><![CDATA[Czerń powraca!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianMarch"><![CDATA[Całkowicie nowy pakiet surowców!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianMarch"><![CDATA[Nasi technicy wciąż dostarczają wysokiej jakości towary w obsydianowych skrzyniach. Od teraz jest szansa, że będą one zawierać rzadkie surowce, takie jak kyhalon, tetrathrin i bifenon. W ten sposób piloci będą mogli szybciej udoskonalić swoje lasery LF-4! Obsydianowe skrzynie będzie można znaleźć na wszystkich zwykłych mapach od X-2 do X-8 (z mapami piratów włącznie), więc najwyższa pora zacząć wytwarzać klucze! Dostępność: 24.03 – 27.03 <ul> <li>Pełna lista łupów jest dostępna na forum</li> <li>Lista łupów (w języku angielskim) – http://www.bigpoint.com/DarkOrbit/board/threads/obsidian-booty-boxes-FAQ116850/</li> </ul> <br /><br />Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na Saimonach i Mordonach (złom), piratach od Interceptorów do Battlerayów (aurus) oraz są nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br />Do wykonania 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br />Uwaga: projekt do Montowni, obsydianowe skrzynie oraz kryształy rozdzielenia w łupach są dostępne wyłącznie podczas trwania akcji. W sklepie dostępne są pakiety liczące 5, 12 i 25 sztuk.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianMarch"><![CDATA[Przejdź na ciemną stronę]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBooty1701"><![CDATA[Obsydian to nowa czerń!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBooty1701"><![CDATA[Oferta limitowana: Poprawione obsydianowe skrzynie zawierające lasery LF-4, zestawy Goliath-X, formacje dronów, wspomagacze oraz inne elementy gry.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBooty1701"><![CDATA[Poprawione obsydianowe skrzynie, wypełnione mnóstwem spektakularnych rzeczy, są otwierane za pomocą odpowiednich (możliwych do wytworzenia) kluczy: <ul> <li>Amunicja EMP-01, UBR-100 i UCB-100</li> <li>Wzmacniacze CD-B01, DMG-B01 i SREG-B01</li> <li>Statki Surgeon, Goliath-X, Spectrum oraz Tartarus</li> <li>Designy drona i P.E.T.a Spectrum (Blaze)</li> <li>Losowe designy Goliath-X (Legend, Ocean, Poison oraz Sandstorm)</li> <li>Drony Apis i Zeus, design drona Havoc</li> <li>Laser: LF-4</li> <li>Designy jednostek Surgeon, Solace i Venom – w szczególności nowe designy Cicada i Locust dla statku Surgeon</li> <li>Formacja szkoleniowa dronów</li> <li>Dodatki: Zielone klucze do skrzyń, CDD, seprom</li> </ul> Obsydianowe skrzynie można znaleźć na wszystkich normalnych mapach.<br /><br /> Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na wszystkich Saimonach i Mordonach (złom), piratach z Interceptorów do Battle Rayów (aurus). Są także nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br /> Do zrobienia 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> Uwaga: projekt do Montowni, obsydianowe skrzynie oraz kryształy rozdzielenia w łupach są dostępne wyłącznie podczas trwania akcji.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBooty1701"><![CDATA[Aby wykorzystać w pełni tę wspaniałą ofertę, można także zaopatrzyć się w sklepie w zawierające nawet 135 kluczy pakiety Premium i Platinum.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianFebruary"><![CDATA[Piekielna technologia Inferno]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianFebruary"><![CDATA[Nowe, piekielnie gorące łupy w obsydianowych skrzyniach!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianFebruary"><![CDATA[Chcesz więcej, masz więcej. Nasi technicy przygotowali nowy zestaw designów Inferno, który jest dostępny w obsydianowych skrzyniach. Barwy w piekielnym kolorze sprawią, że twój statek zapłonie ogniem Czerwonego Giganta. Swoim pojawieniem się na nocnym niebie napełnisz serca wrogów strachem. Designy Inferno są dostępne dla jednostek Ambasador, Pusat, Lightning, Sentinel, Spectrum oraz Venom. Wszystkie nowe obsydianowe skrzynie, wypełnione mnóstwem spektakularnych rzeczy, są otwierane za pomocą odpowiednich, możliwych do wytworzenia kluczy: <ul> <li>Amunicja: EMP-01</li> <li>Amunicja: UBR-100</li> <li>Amunicja: UCB-100</li> <li>Wzmacniacz: DMG-B01</li> <li>Wzmacniacz: SREG-B01</li> <li>Design: P.E.T. Chimera (Blaze)</li> <li>Design: dron Havoc</li> <li>Design: dron Phantom (Blaze)</li> <li>Dodatek: CLO4k (10 ładunków)</li> <li>Dodatek: Zielone klucze do skrzyń</li> <li>Dodatek: Formacja dwóch włóczni (dla dronów)</li> <li>Dodatek: CDD</li> <li>Dodatek: Mikro-tranzystor</li> <li>Dodatek: Seprom</li> <li>Laser: LF-4</li> <li>Laser: Laser rozproszeniowy SL-03</li> <li>Statek: G-Surgeon</li> <li>Statek: Tartarus</li> <li>Design: Ambasador (Inferno) </li> <li>Design: Pusat (Inferno) </li> <li>Design: Lightning (Inferno) </li> <li>Design: Sentinel (Inferno) </li> <li>Design: Spectrum (Inferno) </li> <li>Design: Venom (Inferno) </li> </ul> Obsydianowe skrzynie można znaleźć na wszystkich normalnych mapach.<br /><br />Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na Saimonach i Mordonach (złom), piratach od Interceptorów do Battlerayów (aurus) oraz są nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br />Do zrobienia 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br />Uwaga: projekt do Montowni, obsydianowe skrzynie oraz kryształy rozdzielenia w łupach są dostępne wyłącznie podczas trwania akcji. Aby skorzystać z tej fantastycznej oferty, można także kupić w sklepie pakiety kluczy (5, 12 i 25 sztuk).]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianFebruary"><![CDATA[Niech w kosmosie zapłonie ogień!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianApril"><![CDATA[Czerń powraca! Nowe skórki!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianApril"><![CDATA[Zupełnie nowy pakiet rzadkich skórek!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianApril"><![CDATA[Nasi technicy nadal pakują do obsydianowych skrzyń wyjątkowe rzeczy! W szczególności są to nowe pakiety rzadkich i legendarnych skórek, zawierające m.in. designy Lava dla trzech najnowszych statków: Mimesisa, Cyborga oraz Hammerclawa.<br /><br />Obsydianowe skrzynie będzie można znaleźć na wszystkich zwykłych mapach od X-2 do X-8 (z mapami piratów włącznie), więc najwyższa pora zacząć wytwarzać klucze!<br /><br />Dostępność: 11.04 – 13.04 <ul><li>Pełna lista łupów jest dostępna na forum</li> <li>Lista łupów (w języku angielskim) – <a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/obsidian-booty-boxes-faq.116850/">http://darkorb.it/...</a></li> </ul> <br /><br />Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na Saimonach i Mordonach (złom), piratach od Interceptorów do Battlerayów (aurus) oraz są nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br />Do wykonania 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br />Uwaga: projekt do Montowni, obsydianowe skrzynie oraz kryształy rozdzielenia w łupach są dostępne wyłącznie podczas trwania akcji. Pakiety kluczy są także dostępne w sklepie.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianApril"><![CDATA[Otwórz się na ciemność!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Nowe czerwone i niebieskie skrzynie z łupami!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Cztery nowe designy P.E.T.ów]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbUpdateJune2017"><![CDATA[<p>Piloci, mamy wspaniałe wieści!</p> <p>Dodaliśmy nową zawartość do czerwonych i niebieskich skrzyń z łupami. Znajdą się w nich różne poszukiwane elementy gry, a także nowe designy P.E.T.a, Argon Mirage, Argon Cyborg, Argon Hammerclaw oraz Legend Mirage. Kolejne wspaniałe udoskonalenia!</p> <p>Skrzynie z łupami pojawiają się na mapach gry, a czerwone i niebieskie klucze można wytwarzać w Montowni za pomocą następujących elementów:</p> <p><strong>Czerwone</strong></p> <ul> <li>10 jedn. złomu</li> <li>5 jedn. aurusu</li>  <li>3 kryształy rozdzielenia</li> </ul> <p><strong>Niebieskie</strong></p><ul>  <li>20 jedn. złomu</li> <li>10 jedn. aurusu</li> <li>5 kryształów rozdzielenia</li> </ul> <p>Pełną listę przedmiotów znajdujących się w skrzyniach można znaleźć na naszym forum.</p> <p>Złom pozostawiają zestrzeleni Saimoni i Mordonowie, aurus można znaleźć w szczątkach statków pirackich, a kryształy rozdzielenia są nagrodami za wrota międzygalaktyczne.</p> <p>W sklepie gry, w zakładce Dodatki, możliwy jest również zakup pakietów kluczy w różnej liczbie.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Zdobądź je teraz]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianJune2017"><![CDATA[Aktualizacja obsydianowych skrzyń]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianJune2017"><![CDATA[Sześć nowych designów statków]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianJune2017"><![CDATA[Od teraz w obsydianowych skrzyniach pojawi się jeszcze więcej ciekawych elementów. Każda skrzynia zawiera wyjątkowe łupy, a można je otworzyć odpowiednim (możliwym do samodzielnego wytworzenia) kluczem. Sześć nowych designów statków to: <ul> <li>Designy Borealis / Poison dla statków Venom i Solace </li> <li>Rzadziej spotykane designy Argon Venom / Solace</li> </ul> Obsydianowe skrzynie można znaleźć na wszystkich normalnych mapach.<br /><br /> Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na wszystkich Saimonach i Mordonach (złom), piratach z Interceptorów do Battle Rayów (aurus). Są także nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br /> Do wykonania 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> Uwaga: projekty do Montowni, obsydianowe skrzynie z łupami oraz kryształy rozdzielenia są dostępne tylko przez pewien czas, więc nie warto zwlekać!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianJune2017"><![CDATA[Powracamy do czerni]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Nowa Apokalipsa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Nowe designy dronów]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Z radością informujemy o odświeżeniu skrzyń apokalipsy. Do Waszej dyspozycji oddajemy nowe designy dronów! Doświadczeni piloci od razu dostrzegą korzyści, jakie zapewnia zawartość każdej skrzyni apokalipsy. Pojawią się w nich drony Poison Enigma, Ocean Enigma, Argon Enigma, Argon Hammerclaw oraz Argon Cyborg! Klucz do skrzyni jest możliwy do kupienia lub samodzielnego wytworzenia. Ta okazja jest na wyciągnięcie ręki! <ul><li>Pełna lista elementów jest dostępna na forum</li> W sklepie dostępne są też pakiety kluczy liczące od 5 do 155 sztuk. </ul><br /><br />Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na Saimonach i Mordonach (złom), piratach od Interceptorów do Battlerayów (aurus) oraz są nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br />Do wykonania 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br />Uwaga: projekt Montowni, skrzynie apokalipsy oraz kryształy rozdzielenia w łupach są do zdobycia wyłącznie podczas trwania akcji. W sklepie dostępne są też pakiety kluczy liczące od 5 do 155 sztuk.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Dołącz do rewolucji!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianAugust2017"><![CDATA[Obsydianowe ulepszenie]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianAugust2017"><![CDATA[Powracamy do czerni]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianAugust2017"><![CDATA[Obsydianowe skrzynie zostały zaktualizowane! Każda skrzynia zawiera wyjątkowe łupy, a można ją otworzyć odpowiednim (możliwym do samodzielnego wytworzenia) mikrochipem. To niezrównana okazja do zdobycia statku Mimesis oraz związanych z nim designów. <ul> <li>Dostępne są cztery nowe designy Mimesis: Poison, Argon, Ocean i Legend!</li> <li>Za zakup pakietu 71 lub 155 mikrochipów otrzymujesz darmowy statek Mimesis !</li> <li>Masz już Mimesisa? Zdobądź premię uridium, kupując pakiet 71 lub 155 mikrochipów!</li> </ul>Obsydianowe skrzynie można znaleźć na wszystkich normalnych mapach.<br /><br /> Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na wszystkich Saimonach i Mordonach (złom), piratach z Interceptorów do Battle Rayów (aurus). Są także nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br /> Do wykonania 1 mikrochipa potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> Uwaga: projekty do Montowni, obsydianowe skrzynie oraz kryształy rozdzielenia są dostępne tylko przez pewien czas, więc nie warto zwlekać!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianAugust2017"><![CDATA[Odświeżone i ulepszone!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbAugust2017"><![CDATA[Odświeżające zmiany dla czerwonych i niebieskich skrzyń]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbAugust2017"><![CDATA[Zwiększone prawdopodobieństwo i lepsza jakość]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbAugust2017"><![CDATA[<p>Piloci! Zwiększyliśmy jakość czerwonych i niebieskich skrzyń z łupami</p> <p>Odświeżyliśmy czerwone i niebieskie skrzynie z łupami i zwiększyliśmy prawdopodobieństwo uzyskania klasycznych skórek dla statków oraz ogólnych nagród. Oznacza to więcej istotnej treści dla Waszych badań kosmosu i toczących się tam bitew.Zwiększone szanse uzyskania tych pilnie poszukiwanych przedmiotów przyczynią się do ulepszonej produkcji kluczy i lepszych możliwości zakupów w sklepie!</p> <p>Skrzynie z łupami pojawiają się na mapach gry, a czerwone i niebieskie klucze można wytwarzać w Montowni za pomocą następujących elementów:</p> <p><strong>Czerwone</strong></p> <ul> <li>10 jedn. złomu</li> <li>5 jedn. aurusu</li> <li>3 kryształy rozdzielenia</li> </ul> <p><strong>Niebieski</strong></p> <ul> <li>20 jedn. złomu</li> <li>10 jedn. aurusu</li> <li>5 kryształów rozdzielenia</li> </ul> <p>Pełną listę przedmiotów znajdujących się w skrzyniach można znaleźć na naszym forum.</p> <p>Złom pozostawiają zestrzeleni Saimoni i Mordonowie, aurus można znaleźć w szczątkach statków pirackich, a kryształy rozdzielenia są nagrodami za wrota międzygalaktyczne.</p> <p>W sklepie gry, w zakładce Dodatki, możliwy jest również zakup pakietów kluczy w różnej liczbie.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbAugust2017"><![CDATA[Co tam znajdziesz?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxSept2017"><![CDATA[Piękna apokalipsa]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxSept2017"><![CDATA[Wspaniałe drony]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxSept2017"><![CDATA[Zapewnij swoim dronom nowy, wspaniały wygląd, wybierając jeden z designów z wrześniowej skrzyni apokalipsy. Nie zwlekaj i ruszaj na łowy po skrzynie i komponenty. <ul> <li>Designy dronów Legend G-Champion oraz Legend Enigma</li> <li>Designy dronów Lava Cyborg, Lava Enigma, Lava Hammerclaw, Argon G-Champion oraz Lava G-Champion</li> <li>Design drona Silver G-Champion</li></ul> <br /><br />Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na Saimonach i Mordonach (złom), piratach od Interceptorów do Battlerayów (aurus) oraz są nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br />Do wykonania 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> W sklepie dostępne są też pakiety kluczy liczące od 5 do 155 sztuk.<p>Pełną listę przedmiotów znajdujących się w skrzyniach można znaleźć na naszym forum.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxSept2017"><![CDATA[Zmień styl]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianSept2017"><![CDATA[Wrześniowa obsydianowa aktualizacja]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianSept2017"><![CDATA[Stawiamy na czerń!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianSept2017"><![CDATA[Jakie niespodzianki czekają nas w tym miesiącu w obsydianowych skrzyniach? Otwórz je odpowiednimi (możliwymi do wytworzenia) mikrochipami i zdobywaj skarby kosmosu. Masz szansę na następujące nowe nagrody: <ul> <li>Design Legend G-Champion</li> <li>Design Lava G-Champion</li> <li>Design Argon G-Champion</li></ul> Obsydianowe skrzynie można znaleźć na wszystkich normalnych mapach.<br /><br /> Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na wszystkich Saimonach i Mordonach (złom), piratach z Interceptorów do Battle Rayów (aurus). Są także nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br /> Do wykonania 1 mikrochipa potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> Uwaga: projekty do Montowni, obsydianowe skrzynie oraz kryształy rozdzielenia są dostępne tylko przez pewien czas, więc nie warto zwlekać!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianSept2017"><![CDATA[Zapoluj na nie. Teraz!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbSept2017"><![CDATA[Czerwone i niebieskie ożywienie]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbSept2017"><![CDATA[Interesujące P.E.T.y]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbSept2017"><![CDATA[Zdobądź we wrześniu czerwoną lub niebieską skrzynię z łupami i daj swojemu P.E.T.owi to, na co zasługuje. Po otwarciu skrzyni masz szansę na wspaniały design P.E.T.a! Możesz zdobyć: <ul> <li>Design P.E.T.a Legend G-Champion</li> <li>Design P.E.T.a Lava G-Champion</li>  <li>Design P.E.T.a Argon G-Champion</li> <li>Design P.E.T.a Silver G-Champion</li> </ul> <p>Skrzynie z łupami pojawiają się na mapach gry, a czerwone i niebieskie klucze można wytwarzać w Montowni za pomocą następujących elementów:</p> <p><strong>Czerwone</strong></p> <ul> <li>10 jedn. złomu</li> <li>5 jedn. aurusu</li> <li>3 kryształy rozdzielenia</li> </ul> <p><strong>Niebieskie</strong></p> <ul> <li>20 jedn. złomu</li> <li>10 jedn. aurusu</li> <li>5 kryształów rozdzielenia</li> </ul> <p>Pełną listę przedmiotów znajdujących się w skrzyniach można znaleźć na naszym forum.</p> <p>Złom pozostawiają zestrzeleni Saimoni i Mordonowie, aurus można znaleźć w szczątkach statków pirackich, a kryształy rozdzielenia są nagrodami za wrota międzygalaktyczne.</p> <p>W sklepie gry, w zakładce Dodatki, możliwy jest również zakup pakietów kluczy w różnej liczbie.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbSept2017"><![CDATA[Pora wyprowadzić psa na spacer!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianOct2017"><![CDATA[Zdobądź skórki Sentineli dzięki obsydianowym skrzyniom]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianOct2017"><![CDATA[Seria Sentineli]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianOct2017"><![CDATA[W tym miesiącu w obsydianowych skrzyniach do zdobycia będą trzy nowe skórki Sentinel. Otwierając obsydianową skrzynię mikrochipem w odpowiednim kolorze, możesz zdobyć szereg prawdziwych skarbów kosmosu. Masz szansę na następujące nowe nagrody: <ul><li>Design Lava Sentinel</li> <li>Design Argon Sentinel</li> <li>Design Legend Sentinel</li></ul> Obsydianowe skrzynie znajdują się na wszystkich normalnych mapach, a otwierające je mikrochipy można samodzielnie wyprodukować!<br /><br /> Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na wszystkich Saimonach i Mordonach (złom), piratach z Interceptorów do Battle Rayów (aurus). Są także nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br /> Do wykonania 1 mikrochipa potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> Uwaga: projekty Montowni, obsydianowe skrzynie oraz kryształy rozdzielenia są dostępne tylko przez pewien czas, więc nie warto zwlekać!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianOct2017"><![CDATA[Ruszaj po obsydianowe skrzynie!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxOct2017"><![CDATA[Strażnicy Apokalipsy]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxOct2017"><![CDATA[Wspaniałe skórki dronów]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxOct2017"><![CDATA[W październiku do skrzyń apokalipsy dodaliśmy kilka skórek z motywem strażniczym. Otwierając skrzynię, masz teraz szansę na zdobycie trzech nowych skórek drona Sentinel. Klucze do skrzyni możesz zrobić samodzielnie, więc na co jeszcze czekasz? <ul> <li>Dron Lava Sentinel</li> <li>Dron Argon Sentinel</li> <li>Dron Legend Sentinel</li></ul> <br /><br />Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na Saimonach i Mordonach (złom), piratach od Interceptorów do Battlerayów (aurus) oraz są nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br />Do wykonania 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> W sklepie dostępne są też pakiety kluczy liczące od 5 do 155 sztuk.<p>Pełną listę przedmiotów znajdujących się w skrzyniach można znaleźć na naszym forum.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxOct2017"><![CDATA[Wspaniałe drony]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbOct2017"><![CDATA[Czerwone i niebieskie odświeżenie]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbOct2017"><![CDATA[P.E.T.y będą zachwycone]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbOct2017"><![CDATA[Daj sobie szansę na zdobycie wszystkich nowych skórek P.E.T.a Sentinel – otwórz czerwone i niebieskie skrzynie z łupami! Dzięki tej niewiarygodnej okazji możesz zgarnąć: <ul> <li>P.E.T. Lava Sentinel</li> <li>P.E.T. Argon Sentinel</li> <li>P.E.T. Legend Sentinel</li> </ul> <p>Skrzynie z łupami pojawiają się na mapach gry, a czerwone i niebieskie klucze można wytwarzać w Montowni za pomocą następujących elementów:</p> <p><strong>Czerwone</strong></p> <ul> <li>10 jedn. złomu</li> <li>5 jedn. aurusu</li> <li>3 kryształy rozdzielenia</li> </ul> <p><strong>Niebieskie</strong></p> <ul> <li>20 jedn. złomu</li> <li>10 jedn. aurusu</li> <li>5 kryształów rozdzielenia</li> </ul> <p>Pełną listę przedmiotów znajdujących się w skrzyniach można znaleźć na naszym forum.</p> <p>Złom pozostawiają zestrzeleni Saimoni i Mordonowie, aurus można znaleźć w szczątkach statków pirackich, a kryształy rozdzielenia są nagrodami za wrota międzygalaktyczne.</p> <p>W sklepie gry, w zakładce Dodatki, możliwy jest również zakup pakietów kluczy w różnej liczbie.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbOct2017"><![CDATA[Powodzenia!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxNov2017"><![CDATA[Odkryj nowe projekty dronów]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxNov2017"><![CDATA[Musisz mieć te drony!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxNov2017"><![CDATA[Rzut okiem. Zdobądź drona Diminisher i starsze wzory dzięki skrzyniom apokalipsy. Zawartość: <ul> <li>Dron Argon Diminisher</li> <li>Dron Lava Diminisher</li> <li>Dron Legend Diminisher</li> </ul> <br /><br />Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na jednostkach Saimon i Mordon (złom), piratach – od jednostek Interceptor do Battle Ray (aurus) – oraz są nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br />Do wykonania 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> W sklepie dostępne są pakiety od 5 do 155 kluczy.<p>Pełna lista zawartości skrzyń jest dostępna na forum.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxNov2017"><![CDATA[Wspaniałe drony Diminisher]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxDec2017"><![CDATA[Dostawa dronów]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxDec2017"><![CDATA[Nadciąga apokalipsa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxDec2017"><![CDATA[Przedstawiamy nową skrzynkę apokalipsy, w której znajdziesz designy Goliatha-X. Zestaw klasycznych skórek dla tego wspaniałego okrętu. Poza standardowymi designami, skrzynka apokalipsy zawiera: <ul> <li>Design drona Argon Goliath-X</li> <li>Design drona Lava Goliath-X</li> <li>Design drona Legend Goliath-X</li> </ul> <br /><br />Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy zdobyte na Saimonach i Mordonach (złom), piratach od Interceptorów do Battlerayów (aurus) oraz są nagrodami gwarantowanymi za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br /> Do zrobienia 1 klucza potrzeba 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> W sklepie dostępne są pakiety liczące od 5 do 155 kluczy.<p>Pełna lista zawartości skrzynek jest dostępna na forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxDec2017"><![CDATA[Grand Goliaths!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianNov2017"><![CDATA[Zbieraj obsydian]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianNov2017"><![CDATA[Pozbądź się zagrożenia]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianNov2017"><![CDATA[W tym miesiącu na graczy czeka nieco nowości. Obsydianowa skrzynia daje dostęp do zupełnie nowych skórek Diminishera. Każda skrzynia zawiera coś ciekawego. Każda daje możliwość otrzymania jednej z nowych nagród: <ul> <li>Statek Lava Diminisher</li> <li>Statek Argon Diminisher</li> <li>Statek Legend Diminisher</li> </ul> Obsydianowe skrzynie są dostępne na wszystkich normalnych mapach. Możesz też tworzyć obsydianowe mikrochipy!<br /><br /> Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy z jednostek Saimonów i Mordonów (złom), piratów od Interceptorów do Battlerayów (aurus) i jako nagrody gwarantowane za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br /> Aby stworzyć 1 mikrochip, potrzebujesz 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> Uwaga: Projekt Montowni, obsydianowe skrzynie i kryształy rozdzielenia są dostępne przez ograniczony czas. Pośpiesz się!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianNov2017"><![CDATA[Słodki obsydian]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbNov2017"><![CDATA[Od razu lepiej!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbNov2017"><![CDATA[Super skórki P.E.T.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbNov2017"><![CDATA[Zdobądź niesamowite skórki Diminisher P.E.T. z czerwonych i niebieskich skrzyń z łupami jako pierwszy! Każda skrzynia daje szansę na zdobycie fantastycznych łupów: <ul> <li>Lava Diminisher P.E.T.</li> <li>Argon Diminisher P.E.T.</li> <li>Legend Diminisher P.E.T.</li> </ul> <p>Skrzynie z łupami mogą zostać znalezione na wszystkich mapach, a czerwone i niebieskie klucze można stworzyć w montowni z następujących przedmiotów:</p> <p><strong>Czerwony</strong></p> <ul> <li>10 sztuk złomu</li> <li>5 jednostek aurusu</li> <li>3 kryształy rozdzielenia</li> </ul> <p><strong>Niebieski</strong></p> <ul> <li>20 sztuk złomu</li> <li>10 jednostek aurusu</li> <li>5 kryształów rozdzielenia</li> </ul> <p>Pełna lista zawartości skrzyń jest dostępna na forum.</p> <p>Złom można zdobyć, pokonując jednostki Saimon i Mordon, aurus można znaleźć u piratów NPC, a kryształy rozdzielenia są dostępne jako nagrody WM.</p> <p>Możesz też kupić różne ilości kluczy w sklepie, w dziale z dodatkami.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbNov2017"><![CDATA[Bierz, co najlepsze!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianDec2017"><![CDATA[Czas na obsydian]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianDec2017"><![CDATA[Piekielnie dobre statki]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianDec2017"><![CDATA[Obsydianowa skrzynia przynosi wiele dobrego dla Goliatha-X. Obsydianowa skrzynia daje dostęp do nowych skórek. Każda skrzynia zawiera coś ciekawego. Każda daje możliwość otrzymania jednej z nowych nagród: <ul> <li>Statek Legend Tartarus</li> <li>Statek Argon Goliath-X</li> <li>Statek Lava Mimesis</li> </ul> Obsydianowe skrzynie są dostępne na wszystkich normalnych mapach. Możesz też tworzyć obsydianowe mikrochipy!<br /><br /> Materiały produkcyjne są dostępne jako łupy z jednostek Saimonów i Mordonów (złom), piratów od Interceptorów do Battlerayów (aurus) i jako nagrody gwarantowane za wszystkie międzygalaktyczne wrota (kryształy rozdzielenia).<br /><br /> Aby stworzyć 1 mikrochip, potrzebujesz 20 sztuk złomu, 10 jednostek aurusu i 5 kryształów rozdzielenia.<br /><br /> Uwaga: Projekt Montowni, obsydianowe skrzynie i kryształy rozdzielenia są dostępne przez ograniczony czas. Pośpiesz się!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianDec2017"><![CDATA[Czarne owce rządzą!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbDec2017"><![CDATA[Małe zoo]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbDec2017"><![CDATA[Wytwarzane dla P.E.T.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbDec2017"><![CDATA[Czerwone i niebieskie skrzynie dają możliwość wygrania niesamowitych projektów Goliath-X P.E.T. Każda daje szansę na wygranie skórki i innych niespodzianek! <ul> <li>Lava Diminisher i Goliath-X P.E.T.</li> <li>Argon Diminisher i Goliath-X P.E.T.</li> <li>Legend Diminisher i Goliath-X P.E.T.</li> </ul> <p>Skrzynie z łupami mogą zostać znalezione na wszystkich mapach, a czerwone i niebieskie klucze można stworzyć w montowni z następujących przedmiotów:</p> <p><strong>Czerwony</strong></p> <ul> <li>10 sztuk złomu</li> <li>5 jednostek aurusu</li> <li>3 kryształy rozdzielenia</li> </ul> <p><strong>Niebieski</strong></p> <ul> <li>20 sztuk złomu</li> <li>10 jednostek aurusu</li> <li>5 kryształów rozdzielenia</li> </ul> <p>Pełna lista zawartości skrzyń jest dostępna na forum.</p> <p>Złom można uzyskać pokonując jednostki Saimon i Mordon, aurus można znaleźć u piratów NPC, a kryształy rozdzielenia są dostępne jako nagrody WM.</p> <p>Możesz też kupić różne ilości kluczy w sklepie, w dziale z dodatkami.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbDec2017"><![CDATA[Od razu lepiej!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxJan2018"><![CDATA[Drone Desires]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxJan2018"><![CDATA[Another Apocalypse]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxJan2018"><![CDATA[Celebrate the New Year with a classic set of Drone Desigsn in the Apoc Box. With many legend and rare designs to get!<br /><br />Crafting materials are available as drops from Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />To craft 1 key you need 20 Scrap, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br /> Alternatively, packs of 5 to 155 keys are available in the shop.<p>The full list of box contents can be found on your forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxJan2018"><![CDATA[Get lucky!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbJan2018"><![CDATA[Classic Red and Blue]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbJan2018"><![CDATA[P.E.T. Treats]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbJan2018"><![CDATA[Get in the New Year spirit, with a chance to gain a rare or legendary P.E.T. Design with Red and Blue Booty! Each one giving you a chance to win a new skin or other great rewards.<br /><br /><br /><br />Crafting materials are available as drops from Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />To craft <strong>1 Red key</strong> you need 10 Scrap, 5 Aurus and 3 Schism.<br /><br /> <br /><br />To craft <strong>1 Blue key</strong> you need 20 Scrap, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br /> Alternatively, packs of keys are available in the shop, under Extras.<p>The full list of box contents can be found on your forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbJan2018"><![CDATA[Classic Designs]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianJan2018"><![CDATA[Obsidian Designs]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianJan2018"><![CDATA[Engaging Skins]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianJan2018"><![CDATA[With the New Year we've got some classic designs in the Obsidian Box. With a selection of other great prizes to win too.<br /><br />You can discover Obsidian Booty Boxes on all normal maps and you can craft the Microchips too!<br /><br />		
	Crafting materials are available as drops from all types of Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />		
	To craft 1 microchip you need 20 Scrapium, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br />
	Note: The Assembly recipe, the Obsidian Booty Boxes and the Schism drops are only available for a limited period so hunt them down now!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianJan2018"><![CDATA[A different guise!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Weekend nagród specjalnych we wrotach międzygalaktycznych!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd1"><![CDATA[Pasjonująca rozgrywka we wrotach międzygalaktycznych z jeszcze większą liczbą nagród!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd1"><![CDATA[Nasi specjaliści znaleźli sposób na zdobycie dodatkowych nagród w czterech różnych wrotach międzygalaktycznych. Jest na to tylko 24 godziny, ale niestety nie wiadomo nic o nagrodach. Wszystkiego dowiemy się od dzielnych pilotów, którym uda się ukończyć wrota.<br /><br /> Czy masz umiejętności, aby ukończyć jedne z wrót i pomóc naszym naukowcom w pracach nad pozyskiwaniem lepszych nagród? Masz czas do północy!<br /><br /> <ul> <li><strong>Wrota Delta: Zestaw designów statków</strong></li> <li><strong>Wrota Epsilon: Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong></li> <li><strong>Wrota Kuipera: Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong></li> <li><strong>Wrota Lambda: Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong></li></ul> <strong>Zawartość zestawu</strong> Masz szansę wygrać <strong>jedną</strong> z poniższych nagród z określonego zestawu: <ul> <li><strong>Zestaw designów statków</strong>: laser LF-4 lub 10 000 szt. amunicji UCB-100</li> <li><strong>Niesamowite drony</strong>: design drona Havoc, Hercules, Elite Demon albo Silver Demon</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong>: design drona Chimera albo Phantom (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 czerwonych designów Phantom + czerwony design Chimera</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong>: design drona Mirage albo Enigma (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 pomarańczowych designów Enigma + pomarańczowy design Mirage</li> <li><strong>Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong>: design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher albo Surgeon dla statku Goliath (Jeżeli gracz już posiada jeden z powyższych designów, nie otrzyma identycznego modelu). </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Wyciągnij ile się da z wrót międzygalaktycznych!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Weekend nagród specjalnych we wrotach międzygalaktycznych!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd2"><![CDATA[Pasjonująca rozgrywka we wrotach międzygalaktycznych z jeszcze większą liczbą nagród!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd2"><![CDATA[Nasi specjaliści znaleźli sposób na zdobycie dodatkowych nagród w czterech różnych wrotach międzygalaktycznych. Jest na to tylko 24 godziny, ale niestety nie wiadomo nic o nagrodach. Wszystkiego dowiemy się od dzielnych pilotów, którym uda się ukończyć wrota.<br /><br /> Czy masz umiejętności, aby ukończyć jedne z wrót i pomóc naszym naukowcom w pracach nad pozyskiwaniem lepszych nagród? Masz czas do północy!<br /><br /> <ul><li><strong>Wrota Delta: Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong></li> <li><strong>Wrota Epsilon: Niesamowite drony</strong></li> <li><strong>Wrota Kuipera: Zestaw designów statków</strong></li> <li><strong>Wrota Lambda: Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong></li></ul> <strong>Zawartość zestawu</strong> Masz szansę wygrać <strong>jedną</strong> z poniższych nagród z określonego zestawu: <ul> <li><strong>Zestaw designów statków</strong>: laser LF-4 lub 10 000 szt. amunicji UCB-100</li> <li><strong>Niesamowite drony</strong>: Design drona Havoc, Hercules, Elite Demon albo Silver Demon</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong>: design drona Chimera albo Phantom (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 czerwonych designów Phantom + czerwony design Chimera</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong>: design drona Mirage albo Enigma (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 pomarańczowych designów Enigma + pomarańczowy design Mirage</li> <li><strong>Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong>: design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher albo Surgeon dla statku Goliath (Jeżeli gracz już posiada jeden z powyższych designów, nie otrzyma identycznego modelu). </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Wyciągnij ile się da z wrót międzygalaktycznych!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Weekend nagród specjalnych we wrotach międzygalaktycznych!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd3"><![CDATA[Pasjonująca rozgrywka we wrotach międzygalaktycznych z jeszcze większą liczbą nagród!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd3"><![CDATA[Nasi specjaliści znaleźli sposób na zdobycie dodatkowych nagród w czterech różnych wrotach międzygalaktycznych. Jest na to tylko 24 godziny, ale niestety nie wiadomo nic o nagrodach. Wszystkiego dowiemy się od dzielnych pilotów, którym uda się ukończyć wrota.<br /><br /> Czy masz umiejętności, aby ukończyć jedne z wrót i pomóc naszym naukowcom w pracach nad pozyskiwaniem lepszych nagród? Masz czas do północy!<br /><br /> <ul><li><strong>Wrota Delta: Niesamowite drony</strong></li> <li><strong>Wrota Epsilon: Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong></li> <li><strong>Wrota Kuipera: Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong></li> <li><strong>Wrota Lambda: Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong></li></ul> <strong>Zawartość zestawu</strong> Masz szansę wygrać <strong>jedną</strong> z poniższych nagród z określonego zestawu: <ul> <li><strong>Zestaw designów statków</strong>: laser LF-4 lub 10 000 szt. amunicji UCB-100</li> <li><strong>Niesamowite drony</strong>: Design drona Havoc, Hercules, Elite Demon albo Silver Demon</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong>: design drona Chimera albo Phantom (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 czerwonych designów Phantom + czerwony design Chimera</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong>: design drona Mirage albo Enigma (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 pomarańczowych designów Enigma + pomarańczowy design Mirage</li> <li><strong>Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong>: design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher albo Surgeon dla statku Goliath (Jeżeli gracz już posiada jeden z powyższych designów, nie otrzyma identycznego modelu). </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Wyciągnij ile się da z wrót międzygalaktycznych!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Weekend nagród specjalnych we wrotach międzygalaktycznych!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd4"><![CDATA[Pasjonująca rozgrywka we wrotach międzygalaktycznych z jeszcze większą liczbą nagród!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd4"><![CDATA[Nasi specjaliści znaleźli sposób na zdobycie dodatkowych nagród w czterech różnych wrotach międzygalaktycznych. Jest na to tylko 24 godziny, ale niestety nie wiadomo nic o nagrodach. Wszystkiego dowiemy się od dzielnych pilotów, którym uda się ukończyć wrota.<br /><br /> Czy masz umiejętności, aby ukończyć jedne z wrót i pomóc naszym naukowcom w pracach nad pozyskiwaniem lepszych nagród? Masz czas do północy!<br /><br /> <ul><li><strong>Wrota Delta: Zachwyt kolekcjonera</strong> – Chimera i Phantom</li> <li><strong>Wrota Epsilon: Zachwyt kolekcjonera</strong> – Mirage i Enigma</li> <li><strong>Wrota Kuipera: Niesamowite drony</strong></li> <li><strong>Wrota Lambda: Zachwyt kolekcjonera</strong> – Chimera i Phantom</li></ul> <strong>Zawartość zestawu</strong> Masz szansę wygrać <strong>jedną</strong> z poniższych nagród z określonego zestawu: <ul> <li><strong>Zestaw designów statków</strong>: laser LF-4 lub 10 000 szt. amunicji UCB-100</li> <li><strong>Niesamowite drony</strong>: Design drona Havoc, Hercules, Elite Demon albo Silver Demon</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Chimera i Phantom</strong>: design drona Chimera albo Phantom (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 czerwonych designów Phantom + czerwony design Chimera</li> <li><strong>Zachwyt kolekcjonera – Mirage i Enigma</strong>: design drona Mirage albo Enigma (w kolorze czerwonym, pomarańczowym albo zielonym) albo zestaw 10 pomarańczowych designów Enigma + pomarańczowy design Mirage</li> <li><strong>Zestaw niespodzianek dla Goliatha</strong>: design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher albo Surgeon dla statku Goliath. (Jeżeli gracz już posiada jeden z powyższych designów, nie otrzyma identycznego modelu). </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Wyciągnij ile się da z wrót międzygalaktycznych!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgDblRewards"><![CDATA[<b>Podwójne nagrody za wszystkie wrota międzygalaktyczne</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgDblRewards"><![CDATA[Podwój dziś swoją nagrodę za ukończenie dowolnych wrót międzygalaktycznych!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgDblRewards"><![CDATA[Nasi specjaliści opracowali sposób na zdobycie większych nagród za ukończenie dowolnych wrót międzygalaktycznych. Czas jest ograniczony – z tej możliwości możesz skorzystać tylko do północy. Wykorzystaj okazję, ukończ kilka wrót i zdobądź podwójny łup!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgDblRewards"><![CDATA[Nagrody są wspaniałe, a jeżeli je podwoić, będą jeszcze lepsze!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newBestSubs"><![CDATA[<b>Zniżkowe pakiety premium oraz podwajacze skrzynek bonusowych przez cały dzień</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newBestSubs"><![CDATA[Jeżeli kupisz dzisiaj, oszczędzisz KROCIE!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newBestSubs"><![CDATA[Niesamowite, limitowane czasowo oferty na pakiety premium oraz podwajacze skrzynek bonusowych. Wejdź na wyższy poziom, odwiedź sklep i sprawdź, która oferta najbardziej do Ciebie przemawia!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newBestSubs"><![CDATA[Odwiedź sklep i dowiedz się więcej o wzmocnieniach premium!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newXsr"><![CDATA[Ty przeciwko galaktyce]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newXsr"><![CDATA[W Zagiętej przestrzeni czekają wielkie bitwy i epickie misje!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newXsr"><![CDATA[Doktor PG Harris odkrył sposób ustabilizowania odkrytego niedawno obszaru w kosmosie, zwanego Zagiętą przestrzenią. Udaj się tam, by walczyć z pilotami ze wszystkich zakątków galaktyki w zaciętych starciach lub zademonstruj swoje umiejętności w epickich misjach. Poszukaj trójkątnego logo i sprawdź swoje umiejętności! <ul> <li>Rywalizuj z pilotami ze wszystkich serwerów na neutralnym polu walki</li> <li>Misje są od teraz dostępne na stałe</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newXsr"><![CDATA[Pełny dokument FAQ jest dostępny na forum Spraw, aby Twoje imię budziło grozę w całym wszechświecie.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newSocialChannels"><![CDATA[Dołącz do wielkiego wszechświata DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newSocialChannels"><![CDATA[Nawiązuj interakcje z pilotami z całego globu!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newSocialChannels"><![CDATA[Dołącz do olbrzymiego grona pilotów i miej dostęp z pierwszej ręki do wszystkich materiałów związanych z DarkOrbit. Skorzystaj z serwera Discord, aby rozmawiać na żywo z innymi graczami oraz członkami zespołu deweloperów. <ul> <li><b>Discord –</b><a href="https://discord.gg/TBdPjur">Już cię mamy, nie oddamy!</a></li> <li><b>Facebook –</b><a href=" https://www.facebook.com/darkorbit/ ">Dołącz teraz</a></li> <li><b>YouTube –</b><a href="https://www.youtube.com/channel/UCsg9mtaQa9KI9RAg3B3BhYA ">Subskrybuj</a></li> <li><b>Twitter –</b><a href="https://twitter.com/darkorbit?lang=en">@darkorbit</a></li> <li><b>Twitch –</b> <a href="https://www.twitch.tv/darkorbit">Transmisje na żywo</a>!</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newSocialChannels"><![CDATA[Nie zapomnij odwiedzić naszego forum. Do zobaczenia na orbicie!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Wszystkie najważniejsze elementy w jednym pakiecie Premium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Skorzystajcie z opcji Premium! To najlepsza droga dla ambitnych pilotów wyruszających na podbój kosmosu!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
    <br /><br />
	Zróbcie kolejny krok w swojej karierze gwiezdnego pilota i dołączcie do ekskluzywnego grona posiadaczy statusu Premium.
	<br /><br />
	[DEEPLINK]Wykupując opcję Premium[/DEEPLINK], uzyskujecie dostęp do niesamowitych możliwości:
	<br /><br />
	<ul>
	<il>darmowe naprawy statku w każdym miejscu!</il>
	<il>darmowe naprawy P.E.T.ów!</il>
	<il>50% zniżka na naprawy dronów!</il>
	<il>o 50% krótszy czas przeładowywania rakiet!</il>
	<il>5% rabatu na artykuły za uridium!</il>
	<il>5-sekundowe wylogowanie!</il>
	<il>większa o 100% skuteczność robota naprawiającego!</il>
	<il>automatyczne uszlachetnianie surowców!</il>
	<il>dostęp do wszystkich możliwości CPU radarowego!</il>
	<il>500 dodatkowych jednostek przestrzeni ładowni!</il>
	<il>2 dodatkowe paski działania!</il>
	</ul>
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_seasonMarch2016"><![CDATA[Początek sezonu UBA]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_seasonMarch2016"><![CDATA[Nowy sezon – Nowe wyzwania – Nowe nagrody]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_seasonMarch2016"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
        <br /><br />
Dzisiaj wystartował nowy sezon UBA!
Dołącz do wyzwania i pokonaj jak największą liczbę przeciwników na arenie UBA. Zajmując jedno z trzech pierwszych miejsc, możesz zdobyć te cenne nagrody: <ol> <li>1. miejsce</li> <ul> <li>10 designów drona „Niebieski Skull”</li> <li>10 designów drona „Czerwony Skull”</li> <li>10 designów drona „Zielony Skull”</li> </ul> <li>2. miejsce</li> <ul> <li>5 designów drona „Niebieski Skull”</li> <li>5 designów drona „Czerwony Skull”</li> <li>5 designów drona „Zielony Skull”</li> </ul> <li>3. miejsce</li> <ul> <li>2 designy drona „Niebieski Skull”</li><li>2 designy drona „Czerwony Skull”</li> <li>2 designy drona „Zielony Skull”</li> </ul></ol> Aby uzyskać więcej informacji na temat rozgrywek UBA, przyznawanych tytułów oraz nagród za miejsca 1-50, zapoznaj się z <a href="http://pl.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/99400/"> dostępnym na forum DarkOrbit działem FAQ poświęconym rozgrywkom UBA</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_seasonMarch2016"><![CDATA[Udanych łowów!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Promocja na czerwone i niebieskie klucze do skrzyń]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Oszczędź <strong>30%</strong> podczas zakupu kluczy do skrzyń</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!
        <br /><br /> Dzisiaj możecie naprawdę sporo oszczędzić.<br /><br /> <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Zdobądźcie wszystkie zestawy (standardowe i XL) czerwonych <strong>i</strong> niebieskich kluczy do skrzyń za 30% mniej</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Sprawdźcie nasze oferty w sklepie.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_priceIncreaseSales"><![CDATA[Get Ready for Action!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_priceIncreaseSales"><![CDATA[Special package sale from September 13th to 15th 2016]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_priceIncreaseSales"><![CDATA[Attention Space Pilots!<br /><br />Battling hordes of vicious enemies quickly drains your ammunition and depletes your defenses. Give yourself the fighting edge, with our selection of excellent packs.<br /><br />Available now! 
	<strong>Parasite Pack</strong>
			<ul>
				<li>2000x PIB-100</li>
				<li>2000x RSB-75</li>
				<li>2x DMG-BO2</li>
				<li>20x ACM-1</li>
			</ul>
		<strong>Anti-Poison Pack</strong>
			<ul>
				<li>2x ANTI-Z1XL</li>
				<li>2x SHD-BO2</li>
				<li>100x EMP-01</li>
				<li>2x CLO4K</li>
			</ul>
		<strong>Poison Pack</strong>
			<ul>
				<li>40x R-IC3</li>
				<li>40x DCR-250</li>
				<li>100x SLM-01</li>
				<li>20x IM-01</li>
				<li>2x CLO4K-XL</li>
			</ul>
		<strong>Deluxe Pack</strong>
			<ul>
				<li>10000x PIB-100</li>
				<li>200x DCR-250</li>
				<li>200x R-IC3</li>
				<li>200x IM-01</li>
				<li>4x CLO4K-XL</li>
				<li>20x ANTI-Z1X1</li>
				<li>100x EMP-01</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 10 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 10 hours</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack Pro</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 24 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 24 hours</li>
				<li>1x Honor booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Honor booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 02 - 10 hours</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack Deluxe</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 24 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 24 hours</li>
				<li>1x Honor booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Honor booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1 week Advantage pack</li>
			</ul>
	Fight valiantly!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_priceIncreaseSales"><![CDATA[Offer available on Russian Instances 1-6 only.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_HitacAssault"><![CDATA[Atak Hitac]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_HitacAssault"><![CDATA[Przepędź obcych!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_HitacAssault"><![CDATA[Hitac powracają na terytoria ludzi, stawiając na nogi hordy obcych. Fragment kosmosu należący do ludzi pogrąża się w chaosie. Przekonaj ich, żeby się stąd wynieśli i zostawili ludzkość w spokoju. Możesz tego dokonać bezpośrednio, albo poprzez liczne, pełne wyzwań misje dla HULLA<br /><br />Czeka na ciebie epickie wyzwanie!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_HitacAssault"><![CDATA[Tam, gdzie zaboli Hitac!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Skrzynki z pokaźnymi łupami]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Dziesięć razy więcej łupów!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Wszyscy uwielbiają znajdowanie skrzyń z łupami! Na stałe zwiększamy ich liczbę na wszystkich mapach o 1000%.<br /><br />Oznacza to dziesięć razy więcej łupów i mnóstwo okazji do zdobycia ciekawych elementów.<br /><br />A co z kluczami? Dodajemy także spore zestawy kluczy z niesamowitymi zniżkami od 75 do 80% w porównaniu ze standardowymi pakietami. <ul> <li>Zielone klucze do skrzyń są teraz dostępne w zestawach liczących 1320 i 5000 egzemplarzy</li> <li>Czerwone klucze do skrzyń są teraz dostępne w zestawach liczących 300 i 1000 egzemplarzy</li> <li>Niebieskie klucze do skrzyni pojawią się w zestawach liczących 200 i 660 egzemplarzy</li> <li>Klucze M.A.S.Q.U.E. można teraz kupić w zestawach liczących 1320 i 5000 egzemplarzy</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newBootyKeyPackages"><![CDATA[<strong>Uwaga</strong>: zestawy zawierające klucze czerwone, niebieskie i M.A.S.Q.U.E. będą w ofercie podczas określonych akcji specjalnych.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newHardwarePackages"><![CDATA[Masz ochotę na sprzęt komputerowy? Właśnie dodaliśmy nowe zestawy!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newHardwarePackages"><![CDATA[Nowe zestawy dla inżynierów spełnią marzenia wszystkich kosmicznych konstruktorów.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newHardwarePackages"><![CDATA[Produkcja w Montowni cieszy się dużą popularnością! Wraz z rosnącą liczbą projektów gromadzenie zasobów stało się nową rozrywką wszystkich najlepszych pilotów. Aby jeszcze bardziej wzbogacić ten obszar rozgrywki, w sekcji Płatności dodaliśmy kilka nowych cennych zestawów sprzętu komputerowego.<br /><br />Oprócz istniejących zestawów („Elementy” i „Zestaw startowy komputerów”) oferujemy teraz także: <br /><br /><strong>Zestaw „Ekspert od inżynierii”</strong>
<ul>
<li>Przewód wysokiej częstotliwości x 15</li>
<li>Nano-obudowa x 10</li>
<li>Gniazdo pryzmatyczne x 10</li>
<li>Nano-kondensator x 8</li>
<li>Procesor hybrydowy x 6</li>
<li>Mikro-tranzystory x 6</li>
</ul>
<strong>Zestaw „Wyjątkowy inżynier”</strong>
<ul>
<li>Przewód wysokiej częstotliwości x 30</li>
<li>Nano-obudowa x 15</li>
<li>Gniazdo pryzmatyczne x 15</li>
<li>Nano-kondensator x 15</li>
<li>Procesor hybrydowy x 15</li>
<li>Mikro-tranzystory x 15</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newHardwarePackages"><![CDATA[Udanej produkcji!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_UBAMatch2016"><![CDATA[Ultimate Battle Arena – Aktualizacja mechanizmu wyszukiwania gry]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_UBAMatch2016"><![CDATA[Zmodyfikowaliśmy mechanizm wyszukiwania gry w trybie Ultimate Battle Arena, aby walka była bardziej sprawiedliwa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_UBAMatch2016"><![CDATA[Witajcie, kosmiczni piloci!<br /><br />Zmodyfikowaliśmy mechanizm wyszukiwania gry w trybie Ultimate Battle Arena (UBA), aby walka była bardziej sprawiedliwa!<br /><br />Od teraz znaczącą rolę w podejmowaniu decyzji, kto będzie walczył z kim, ma wyposażenie znajdujące się w slotach statku. <br /><br />System zmniejsza także prawdopodobieństwo rywalizacji z tym samym przeciwnikiem kilka razy pod rząd. Dzięki temu rywalizacja w UBA jest bardziej różnorodna.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_UBAMatch2016"><![CDATA[Pokażcie pozostałym, kto rządzi na arenie!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_priceIncrease2017"><![CDATA[Powerful Vibes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_priceIncrease2017"><![CDATA[What a rush!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_priceIncrease2017"><![CDATA[Hey Pilots!<br /><br />Some excellent packs have come onto the market for a limited time, with a fine selection of resources for those who want to get an edge!. Choose between the Advantage Power Pack, Shroud Power Pack and Rising Power Pack and make your enemies float home.<br /><br />Get them all, before the offer ends!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_priceIncrease2017"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_februarySales_MS1"><![CDATA[Sztuka projektowania]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_februarySales_MS1"><![CDATA[Zdobądź zestawy designów dla trzech statków i oszczędź jak nigdy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_februarySales_MS1"><![CDATA[Pierwszy pakiet promocyjny na luty jest już dostępny!<br /><br />Technicy przygotowali wspaniałe zestawy designów dla statków Venom, Solace i Aegis Elite. Zapewnij swojemu pojazdowi kosmicznemu nowy wygląd za wyjątkowo niską cenę. <br /><br />Wszyscy właściciele Venomów mogą zdobyć designy Blaze, Arctic i Ocean, dla statku Solace przygotowaliśmy designy Blaze i Ocean, a jednostkę Aegis Elite można wyposażyć w designy Ocean, Blaze i Poison dla statku, P.E.T.a i 10 dronów.<br /><br />Aktualnie w ofercie: <ul> <li>Venom – zestawy designów Blaze, Arctic i Ocean</li> <li>Solace – zestawy designów Blaze i Ocean</li> <li>Aegis Elite – zestawy designów Ocean, Blaze i Poison</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_februarySales_MS1"><![CDATA[Jeżeli szukasz zmiany stylu, nasza oferta „Sztuka projektowania” to strzał w dziesiątkę!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_februarySales_MS2"><![CDATA[Odnawiamy klasyki]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_februarySales_MS2"><![CDATA[Prezentujemy nowe, wzmocnione wersje dwóch klasycznych jednostek!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_februarySales_MS2"><![CDATA[Ważne wieści od Ganymede Construction Yards!<br /><br />Oto przedstawiamy:<br /><br /> <strong>Yamato Ronin</strong> <em>Bądź samotnym wojownikiem w tłumie!</em> Wyposażenie: <ul> <li>Prędkość 260 jednostek</li> <li>200 000 HP</li> <li>8 slotów lasera</li>  <li>12 slotów generatora</li> <li>2 dodatkowe sloty</li> <li>Umiejętność „W drogę”</li> </ul> <strong>Defcom Raven</strong> <em>Zanurkuj w dół za zdobyczą!</em> Wyposażenie: <ul> <li>Prędkość 340 jednostek</li> <li>187 500 HP</li> <li>12 slotów lasera</li>  <li>8 slotów generatora</li> <li>2 dodatkowe sloty</li> <li>Umiejętność „Perfekcyjny kamuflaż”</li> </ul> Ale to nie wszystko!<br /><br />Dla właścicieli statków Spectrum i Pusat dostępne są także zestawy designów dla tych jednostek. Obejmują one designy Blaze, Ocean i Poison dla statku, P.E.T.a i 10 dronów.<br /><br />Aktualnie w ofercie: <ul><li>Yamato Ronin</li> <li>Defcom Raven</li> <li>Zestawy designów Spectrum i Pusat (Blaze, Poison i Ocean) dla statku, P.E.T.a. i dronów</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_februarySales_MS2"><![CDATA[To najlepszy czas, by ruszyć w przestrzeń kosmiczną!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_hatchingOut"><![CDATA[Wylęgają się!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_hatchingOut"><![CDATA[Strzeżcie się statków HITAC!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_hatchingOut"><![CDATA[Epidemia rozprzestrzenia się. Celem jest ludzkość. Odkryjcie źródło epidemii, budujcie potężne statki i przygotujcie się na nieuniknioną wojnę! Podczas tej akcji specjalnej na różnych mapach pojawią się zainfekowane statki HITAC, które będą pozostawiać w przestrzeni zainfekowane jaja. Piloci! Musicie powstrzymać epidemię oraz pomóc w zbieraniu zainfekowanych jaj oraz ukrytej w nich zawartości. Za swoje wysiłki otrzymacie atrakcyjne nagrody, a wśród nich będą m.in. rzadkie surowce potrzebne do produkcji nowych ulepszonych laserów LF-4! Podczas akcji specjalnej zaprezentujemy także jednostki Mimesis, Cyborg oraz Hammerclaw! W tych trzech bardzo różniących się od siebie jednostkach stawicie czoła nawet najlepszym pilotom w Waszej flocie! Przygotujcie się do akcji! <strong>Opis</strong> <ul> <li>Pełna informacja (FAQ) jest dostępna na forum</li> <li>Nowe codzienne i tygodniowe misje uwzględniające poziom umiejętności graczy</li> <li>W puli nagród znajdą się: bifenon, kyhalon, tetrathrin oraz lasery LF-4</li> <li>3 nowe statki do produkcji</li> <li>Nowy wątek fabularny, który będzie kontynuowany w kolejnych akcjach</li> <li>Wprowadzenie nowego okna postępów akcji specjalnej</li> </UL>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_hatchingOut"><![CDATA[Czy to znak nadejścia nowych czasów?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ubaFeb2017"><![CDATA[Turniej Ultimate Battle Arena powraca!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ubaFeb2017"><![CDATA[Czy potrafisz zdobyć mistrzostwo na arenie?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ubaFeb2017"><![CDATA[Czas sprawdzić się w turnieju Ultimate Battle Arena. Weź udział w szalonych walkach 1 na 1 i rywalizuj o punkty areny. Na zakończenie sezonu najlepszych pięćdziesięciu uczestników otrzyma nagrody. Pula nagród została powiększona i zawiera teraz rzadkie surowce potrzebne do konstrukcji nowego ulepszonego lasera LF-4. Pełną informację na temat turnieju oraz zaktualizowaną listę nagród można znaleźć na forum. Masz talent i umiejętności, by zwyciężyć na arenie? Obecny sezon potrwa od 10 do 31 marca. <strong>Opis</strong> <ul> <li>Na forum dostępny jest pełny dokument FAQ</li> <li>W puli nagród znajdują się bifenon, kyhalon oraz tetrathrin</li> </UL>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ubaFeb2017"><![CDATA[Fortuna sprzyja odważnym!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_easterBonus2017"><![CDATA[Prezent z okazji Świąt Wielkanocnych!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_easterBonus2017"><![CDATA[Wielkanocny bonus za logowanie oraz inne prezenty!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_easterBonus2017"><![CDATA[Ekipa DarkOrbit życzy wszystkim pilotom zdrowych i spokojnych Świąt Wielkanocnych! Aby podziękować Wam za wsparcie, przygotowaliśmy bonus za logowanie .<br /><br />Pakiet składa się z 1 tygodnia statusu Premium, 500 min ACM i 5000 jedn. xenomitu. Ponadto jest także jednorazowy rabat zakupowy 15%. Zrealizuj kod rabatowy EASTER17 przy kasie i zdobądź korzyści.<br /><br />Bonus za logowanie i kod rabatowy są ważne od 13 do 17 kwietnia <ul> <li>Kod rabatowy EASTER17</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_easterBonus2017"><![CDATA[Miłej zabawy!!!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateHunt2017"><![CDATA[Polowanie na piratów]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_pirateHunt2017"><![CDATA[Zestrzeliwuj piratów i zdobywaj łupy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateHunt2017"><![CDATA[Osłabione obszary zewnętrzne stały się celem piratów.<br /><br />Uzbrój się po zęby i rzuć im wyzwanie w zabójczym starciu! Zostań pogromcą kosmicznych rozbójników w akcji „Polowanie na piratów”. Pomóż klanowi, wspierając ludzkość i pozbywając się pirackich drani z galaktyki. Wśród nagród są m.in. członkostwa Premium oraz udoskonalone lasery LF-4.<br /><br />Pora na walkę!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_pirateHunt2017"><![CDATA[Broń ludzkości!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Stała strefa kwarantanny]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Rzuć wyzwanie nieprzyjacielowi!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Piloci! Nasze źródła potwierdziły, że szczelina prowadząca do strefy kwarantanny ustabilizowała się, co sprawia, że epidemia staje się zagrożeniem permanentnym. Czas na walkę o ocalenie ludzkości!<br /><br />Na tych, którzy dołączą, czekają wspomagacze zużywające się wyłącznie w czasie gry, dodatkowe nagrody i pokaźne nagrody za zestrzelenie jednostki Gygerim Overlord!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Powstrzymaj epidemię!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spartanDrone"><![CDATA[Pojawił się dron Spartan!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spartanDrone"><![CDATA[Zbuduj go już dziś!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spartanDrone"><![CDATA[Technicy pracujący nieustannie nad nowymi technologiami stworzyli nowego, potężnego drona o nazwie Spartan. Można go skonstruować, łącząc designy Hercules i Havoc z kryształem rozdzielenia. Dron zapewnia zwiększenie zadawanych szkód, punktów osłony i punktów HP. <ul> <li>Pełna informacja (FAQ) jest dostępna na forum</li> <li>Projekt Spartan jest dostępny po ukończeniu wrót Kronos</li> <li>Zwiększone prawdopodobieństwo zdobycia dronów Havoc w łupach uzyskiwanych we wrotach Zeta</li> <li>Zwiększone prawdopodobieństwo zdobycia dronów Hercules w łupach uzyskiwanych we wrotach Kappa</li> <li>Projekt Spartan jest dostępny od razu po pobraniu i pozostaje w Montowni na stałe</li> </ul><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spartanDrone"><![CDATA[Nie kłaniaj się żadnemu wrogowi!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Skarby Kalendarza Słonecznego!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Mnóstwo cennych skarbów!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Otwórz wszystkie drzwiczki Kalendarza Słonecznego i zdobądź wyjątkowe elementy gry, w szczególności indoktrynol, tetrathrin.<br /><br />Loguj się codziennie, otwieraj kolejne okna i zdobywaj nagrody. Jeżeli przegapisz dzień, nie zdobędziesz nagrody. Warto wracać każdego dnia i zgarniać wszystko, co tylko można.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Nagroda dnia!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[2017 Ramazan Ayı Takvimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Ramazan bereketiyle geldi. 24 gün boyunca çeşitli  hediye ekipman ve malzemelerin  yer alacağı  Ramazan ayına özel takvim sizlerle.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Güneş Takvimindeki her bir kapıyı aç ve Indoctrine Oil, Tetrathrin ve bir HiperPlazmoit LF-4 dahil çeşitli, olağanüstü ganimetleri kazan. <br /><br />Her gün oyuna gir, yeni bir pencere aç ve hangi ödülü kazandığını öğren. Bir günü kaçırırsan o günün ödülünü de kaçıracaksın; bu yüzden her gün uğrayarak kampanyadan yararlanman senin için iyi olur.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Tüm oyuncularımıza Hayırlı Ramazanlar diliyoruz.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_vortexTerror2017"><![CDATA[Wir grozy]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_vortexTerror2017"><![CDATA[Staw czoła strachom!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_vortexTerror2017"><![CDATA[Pilocie, jesteś gotowy na wyzwanie? Wir grozy znów się otworzył i ludzkość znalazła się w niebezpieczeństwie!<br/><br />Weź udział w misjach zlecanych przez Nyx, udaj się do wnętrza niebezpiecznego Wiru grozy i walcz z wrogami. Revenant Slender po raz kolejny chce dostać się do świata ludzi, by pochłonąć ich energię duchową.<br/><br />Jesteś gotowy, by zmierzyć się z najgorszym koszmarem? Na pewno tak!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_vortexTerror2017"><![CDATA[Wleć prosto do serca burzy!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
</resource>
