<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="toc_h"><![CDATA[Treść]]></item>
 <item name="preface_h"><![CDATA[Start]]></item>
 <item name="preface_main_h"><![CDATA[Witaj kosmiczny pilocie!]]></item>
 <item name="preface_main_p"><![CDATA[Tutaj znajdziesz pierwsze Tipps & Tricks, czyli wskazówki, jak sobie radzić w kosmosie:<br /><br />1. Zbieraj surowce i zamieniaj je w Twojej stacji kosmicznej na kredyty.<br />2. Uważaj, abyś nie atakował statków kosmicznych własnej firmy.<br /> 3. Zbieraj punkty doświadczenia niszcząc obcych i statki kosmiczne wroga.]]></item>
 <item name="preface_ctrl_h"><![CDATA[Sterowanie:]]></item>
 <item name="preface_ctrl_p"><![CDATA[- Klikając myszką: latasz<br />- Klawiszem [CTRL]: strzelasz laserami<br />- Spacją: odpalasz rakiety<br />- Klawiszem [M]: podkładasz minę]]></item>
 <item name="move_h"><![CDATA[Poruszanie się na mapie]]></item>
 <item name="move_main_h"><![CDATA[Jak latać?]]></item>
 <item name="move_main_p"><![CDATA[Manewrowanie na mapie to pierwsza rzecz, którą powinienieś potrenować. Grasz za pomocą myszki i w ten sposób sterujesz też swoim statkiem kosmicznym latając przez galaktyki. To oznacza, że możesz za pomocą jednego kliknięcia wysłać swój statek w dowolne miejce na ekranie.
Rada: lata się o wiele łatwiej, gdy przytrzymasz klawisz myszy.]]></item>
 <item name="move_advice_h"><![CDATA[Wskazówka:]]></item>
 <item name="move_advice_p"><![CDATA[Latanie po kosmosie zajmie Ci wiele czasu i czasami będziesz musiał pokonać większe odległości. Bardzo pomocna jest tu mini mapka na dole po prawej stronie. Jednym kliknięciem przestrzeni na mini mapce statek poleci (także gdy jest ostrzeliwany przez wroga) do wybranego przez Ciebie punktu. Ale uważaj: nawigacja na mini mapce jest dość niedokładna w porównaniu do normalnej mapy - uważaj więc, gdzie klikasz.]]></item>
 <item name="attack_h"><![CDATA[Atak]]></item>
 <item name="attack_intro_h"><![CDATA[Jak atakować?]]></item>
 <item name="attack_intro_p"><![CDATA[Bardzo często znajdziesz się w sytuacji, gdy będziesz musiał się bronić, a jeszcze częściej, gdy sam będziesz przeprowadzał ataki.]]></item>
 <item name="attack_main_p"><![CDATA[Do dyspozycji masz trzy kategorie broni: laser, rakiety i miny. Zanim odpalisz laser i rakiety, musisz wycelować do przeciwnika - czyli kliknąć dowolnego przeciwnika lewym przyciskiem myszki, a on zostanie zaznaczony czerwonym okręgiem i wyświetli się ilość jego hitpoints. Jak już masz przeciwnika na celowniku, wybierasz broń - laser lub rakiety.<br /><br />Gdy klikniesz <i>Atak: laser</i> Twój statek będzie tak długo strzelał do wroga, aż skończy Ci się amunicja, przeciwnik zostanie zniszczony lub klikniesz ponownie<i>Atak: laser</i>.<br /><br />Po kliknięciu <i>Atak: rakiety</i> odpalana jest każdorazowo tylko jedna rakieta.]]></item>
 <item name="attack_advice_h"><![CDATA[Wskazówka]]></item>
 <item name="attack_advice_p"><![CDATA[Kliknij najpierw <i>Atak: laser</i> i potem co jakiś czas <i>Atak: rakiety</i>. Broń możesz też aktywować bezpośrednio: klawiszem CTRL - laser, spacją - rakiety.<br /><br />Jeszcze jedna rada: w Dodatkach znajdziesz tzw. <i>wzmacniacz rakiet</i>. Dzięki niemu będziesz mógł odpalać rakiety dwa razy szybciej!]]></item>
 <item name="attack_mines_p"><![CDATA[Jako trzeci rodzaj broni masz do dyspozycji miny. Trzymasz je w magazynie razem z rakietami. Podczas Twojej podróży na gwiezdnej mapie możesz podłożyć minę naciskając klawisz [M] lub [Y]. Mina uaktywnia sie po ok. 5 sekundach i wybuchnie, gdy zbliży się do niej inny pilot kosmiczny. Bądź więc ostrożny, bo jeśli w poblizu Twojego statku wybuchnie mina, także Ty poniesiesz szkody!]]></item>
 <item name="keyctrl_h"><![CDATA[Obłożenie klawiatury]]></item>
 <item name="keyctrl_attack_h"><![CDATA[Atak]]></item>
 <item name="keyctrl_attack_p"><![CDATA[Myszką możesz wziąć przeciwnika na celownik. Skieruj kursor myszki na NPC lub wrogi statek i kliknij, a już masz przeciwnika na celowniku. Atak możesz rozpocząć za pomocą klawiatury.<br /><br />- [CTRL] aktywuje laser, ponowne naciśnięcie klawisza CTRL przerywa atak.<br />-spacją odpalasz rakiety, te rakiety, które wybrałeś w momencie ataku. Ponieważ wyrzutnia rakiet musi zostać po wystrzale na nowo załadowana, trwa to chwilę, zanim będziesz mógł odpalić następną rakietę (wyrzutnia ładowana jest automatycznie).]]></item>
 <item name="keyctrl_laser_chg_h"><![CDATA[Zmiana amunicji]]></item>
 <item name="keyctrl_laser_chg_p"><![CDATA[[1] - klawiszem 1 wybierasz amunicję LCB-10 (zwykłe szkody)<br />[2] - klawiszem 2 wybierasz amunicję MCB-25 (podwójne szkody)<br />[3] - klawiszem 3 wybierasz amunicję MCB-50 (potrójne szkody)<br />[4] - klawiszem 4 wybierasz amunicję MCB-100 (dostępna tylko na szczególne okazje, poczwórne szkody)<br />[5] - klawiszem 5 wybierasz amunicję SAB-50 (pochłaniacz osłony)]]></item>
 <item name="keyctrl_rocket_chg_h"><![CDATA[Zmiana rakiet i zrzut min]]></item>
 <item name="keyctrl_rocket_chg_p"><![CDATA[[E] - wybiera rakiety R310 Seeker (maks. 1000 szkód na strzał)<br />[R] - wybiera rakiety PLT-2026 Hiob (maks. 2000 szkód na strzał)<br />[T] - wybiera rakiety PLT-2021 (maks. 4000 szkód na strzał)<br />[M] lub [Y] - podkłada minę zbliżeniową ACM-1 (20% szkód po detonacji) (możliwy jeden zrzut na minutę)]]></item>
 <item name="keyctrl_misc_h"><![CDATA[Skoki, konfiguracja statku kosmicznego i logout]]></item>
 <item name="keyctrl_misc_p"><![CDATA[[J] - aktywuje w pobliżu wrót międzygalaktycznych skok na graniczącą mapę.<br />[C] - zmienia każdorazowo pomiędzy konfiguracjami 1 i 2. Po zmianie konfiguracji można ją ponownie zmienić po krótkiej chwili.<br />[L] - rozpoczyna logout. Gdy odliczanie dobiegnie końca, statek opuszcza uniwersum, a gwiezdna mapa się zamyka.]]></item>
 <item name="keyctrl_viewport_h"><![CDATA[Dopasowanie pola widzenia]]></item>
 <item name="keyctrl_viewport_p"><![CDATA[[H] - powoduje, że z gwiezdnej mapy znikają wszystkie wyświetlone na niej elementy do sterowania (HUD), ponowne kliknięcie [H] powoduje, że elementy te są znów widoczne. Gdy HUD jest wyłączony, w lewym górnym rogu wyświetlone jest "H", przypominając o tym, że HUD można ponownie włączyć tym klawiszem.<br />[B] - włącza mini mapkę, gdy wyłączony jest HUD. <br /> [F] - powoduje, że skrzynki bonusowe, surowce, miny oraz własne i obce skrzynki cargo są na mapie niewidoczne.]]></item>
 <item name="ships_h"><![CDATA[Statki]]></item>
 <item name="ships_get_h"><![CDATA[Skąd wziąć statek?]]></item>
 <item name="ships_get_p"><![CDATA[- Kup w Hangarze (normalne statki za kredyty, statki <i>elitarne</i> za uridium.<br />- Kup na aukcji w Handlu (statki <i>elitarne</i> oferowane są tutaj za kredyty).]]></item>
 <item name="ships_multiple_h"><![CDATA[Czy mogę posiadać jednocześnie kilka statków?]]></item>
 <item name="ships_multiple_p"><![CDATA[Nie. Zakupiony statek zastępuje poprzedni. Oznacza to, że masz do dyspozycji maksymalnie jeden statek.]]></item>
 <item name="ships_update_h"><![CDATA[Co się stanie, gdy kupię nowy statek?]]></item>
 <item name="ships_update_p"><![CDATA[Wszystko, co posiadacie (broń, amunicja, generatory, dodatki) przechodzi na nowy statek, ale wszystko to może być używane na miarę możliwości nowego statku. Jeśli np. nowy statek ma mniej miejsca na lasery, to lasery, których statek nie pomieścił, pozostaną w hangarze.<br />Jeśli kiedyś zakupisz większy statek, będziesz mógł znów korzystać z tych laserów.]]></item>
 <item name="ships_sell_h"><![CDATA[Czy można sprzedawać lub oferować statki na aukcji?]]></item>
 <item name="ships_sell_p"><![CDATA[Nie.]]></item>
 <item name="repairs_h"><![CDATA[Naprawy]]></item>
 <item name="repairs_howto_h"><![CDATA[Jak mogę naprawić swój statek w kosmosie?]]></item>
 <item name="repairs_howto_p"><![CDATA[Jeśli statek nie jest całkowicie zniszczony (0 HP), możesz za pomocą robota naprawiającego odbudować swoje Hitpoints.<br />Roboty naprawiające możesz kupić:<br />- w Hangarze w Dodatkach (w wersji zwykłej za kredyty, w wersji<i>elitarnej</i> za uridium)<br />- lub na aukcji w Handlu (wersje <i>elitarne</i> oferowane są za kredyty).<br />Robot naprawiający zostaje po zakupie zawsze w Twoim wyposażeniu, chyba że kupisz sobie nowego, np. lepszą wersję. Z robota naprawiającego można korzystać bez żadnych ograniczeń.]]></item>
 <item name="repairs_robot_h"><![CDATA[Jak działa robot naprawiający?]]></item>
 <item name="repairs_robot_p"><![CDATA[- Musi zostać aktywowany (na gwiezdnej mapie): kliknij na dole przycisk<i>Roboty+Dodatki</i>, następnie przycisk <i>ROB</i>. Robot naprawiający naprawia tak długo, aż przywróci wszystkie HP. Jeśli ma znów naprawiac, konieczna jest nowa aktywacja.<br />- Przypadkowe przerwanie naprawy: jeśli statek zostanie poruszony lub trafiony, robot przerywa naprawę i trzeba go na nowo aktywować (kliknięcie <i>ROB</i>).]]></item>
 <item name="repairs_nohitpoints_h"><![CDATA[Co się dzieje, gdy mój statek ma 0 HP?]]></item>
 <item name="repairs_nohitpoints_p"><![CDATA[Jeśli statek jest całkowicie zniszczony, nie możesz juz podróżować po wszechświecie, a gwiezdna mapa jest dla Ciebie niedostepna.<br />Masz następujące możliwości:<br />- naprawa zniszczonego statku za 500 uridium (nie opłaca sie, gdy posiadasz odrzutowca gwiezdnego Phoenixa, bo ten statek dostaniesz za darmo).<br />- zakup nowego statku (patrz <i>Skąd wziąć statek?</i>.Jeśli Twój zniszczony statek to Phoenix, nie naprawiaj go, tylko bierz nowy).]]></item>
 <item name="quests_h"><![CDATA[Misje]]></item>
 <item name="quests_main_h"><![CDATA[Co to są misje?]]></item>
 <item name="quests_main_p"><![CDATA[Misje to zadania, które musisz wykonywać.<br />Z jednej strony mogą to być zlecenia specjalne twojej firmy, z drugiej - wyzwania, w których twoje umiejętności będą oceniane, a także porównywane z dokonaniami innych graczy.<br />Po wykonaniu misji zawsze otrzymujesz cenną nagrodę.<br /><br />Wykonane zlecenia firm będą liczyć się jako części i mogą pojawić się później jako wyzwania.]]></item>
 <item name="quests_accept_h"><![CDATA[Jak przyjąć misję?]]></item>
 <item name="quests_accept_p"><![CDATA[Pod <i>Misjami</i> w menu głównym są podpunkty menu <i>Zlecenia</i> i <i>Wyzwania</i>. Tam znajdziesz spis wszystkich misji. Po przyjęciu zlecenia lub wyzwania status Twojej misji będzie się wyświetlał na gwiezdnej mapie. Jeśli przyjąłeś jednocześnie więcej misji, za pomocą białych punktów na górze po prawej możesz wybrać misję, której status ma się wyświetlić. Jednocześnie można przyjąć maksymalnie 3 misje.]]></item>
 <item name="quests_multiple_counting_h"><![CDATA[Czy zebrane surowce itp. liczą się do wszystkich przyjętych misji?]]></item>
 <item name="quests_multiple_counting_p"><![CDATA[Nie. Wszystkie przedmioty zebrane w kosmosie czy zniszczeni przeciwnicy liczą się zawsze tylko do jednej misji.<br />Wskazówka: jeśli biały punkt niewyświetlanej aktualnie misji miga, oznacza to, że zmienił się jej status.]]></item>
 <item name="quests_rewards_h"><![CDATA[Czy dostanę jeszcze raz wynagrodzenie za zlecenie, jeśli ukończę je jako wyzwanie?]]></item>
 <item name="quests_rewards_p"><![CDATA[Nie. W wyzwaniach chodzi tylko o konkurencję z innymi graczami i ulepszanie swoich umiejętności.]]></item>
 <item name="quests_sequence_h"><![CDATA[Czy ważna jest kolejność wykonywania poszczególnych części misji?]]></item>
 <item name="quests_sequence_p"><![CDATA[Poszczególne części misji można wykonywać wyłącznie w odpowiedniej kolejności. Są one oznaczone tytułami i <i>ponumerowane</i> zgodnie z ich ważnością.<br />Poza tym istnieją też misje, w których należy wykonać konkretną liczbę zadań. Sam możesz zdecydować, które z nich wykonasz.]]></item>
 <item name="quests_types_h"><![CDATA[Jakiego rodzaje misje można wybrać?]]></item>
 <item name="quests_types_p"><![CDATA[Abyś miał lepsze wyobrażenie o czekających cię zadaniach, każda misja oznaczona jest ikonką, po której możesz rozpoznać główne zadania:<br />- niszczenie wrogich statków<br />- zbieranie surowców lub odkrywanie nowych miejsc w kosmosie<br /><br />Ikonka przedstawiająca zegar informuje o tym, czy misja musi być wykonana w określonych ramach czasowych.]]></item>
 <item name="xp_h"><![CDATA[Punkty doświadczenia]]></item>
 <item name="xp_get_h"><![CDATA[Jak zdobyć punkty doświadczenia (PD)?]]></item>
 <item name="xp_get_p"><![CDATA[- Niszcz obcych (NPC)<br />- Wykonuj misje: 32 000 i więcej PD jako wynagrodzenie za każdą misję.]]></item>
 <item name="xp_effect_h"><![CDATA[Do czego potrzebne mi są PD?]]></item>
 <item name="xp_effect_p"><![CDATA[- Przechodzenie na wyższe levele<br />Level 1: dostęp do map X-1 i X-2 własnej firmy<br />Level 2: 10 000 PD, dostęp do map X-3 i X-4 własnej firmy<br />Level 3: 20 000 PD, bezpośredni dostęp z X-3 do X-4 własnej firmy<br />Level 4: 40 000 PD<br />Level 5: 80 000 PD, dostęp do map X-3 lub X-4 wrogich firm<br />Level 6: 160 000 PD, bezpośredni dostep z X-3 do X-4 wrogich firm<br />Level 7: 320 000 PD<br />Level 8: 640 000 PD, dostęp do map PvP 4-1, 4-2, 4-3<br />Level 9: 1 280 000 PD, dostęp do mapy PvP 4-4<br />Level 10: 2 560 000 PD, dostęp do mapy X-5 własnej firmy<br />Level 11: 5 120 000 PD, dostęp do map X-6 i X-7 własnej firmy<br />Level 12: 10 240 000 PD, dostęp do mapy X-8 własnej firmy<br />Level 13: 20 480 000 PD, dostęp do map X-2 wrogich firm<br />Level 14: 40 960 000 PD, dostep do mapy X-5 wrogich firm<br />Level 15: 81 920 000 PD, dostęp do map X-6 i X-7 wrogich firm<br />Level 16: 163 840 000 PD, dostęp do map X-1 wrogich firm, można dotrzeć do wrogich baz w starym uniwersum<br />Level 17: 327 680 000 PD, dostęp do wszystkich dotychczas znanych map<br /><br />- Pozycja: PD przechodzą 1/1000 do <i>Alei sław</i> (PD/1000 + poważanie/100), a więc 10 000 PD daje 10 punktów rankingowych.]]></item>
 <item name="xp_levelup_h"><![CDATA[Po co przechodzic na wyższe levele?]]></item>
 <item name="xp_levelup_p"><![CDATA[- Dostęp do innych map: od poziomu 2, 3, 5, 6 i 10 otrzymasz nowe możliwości dostępu (można używać wrót międzygalaktycznych), od poziomu 17 masz dostęp do wszystkich map (można używać wszystkich wrót międzygalaktycznych)<br />- Dostęp do misji: zależnie od poziomu możesz podejmować się nowych misji.]]></item>
 <item name="honor_h"><![CDATA[Poważanie]]></item>
 <item name="honor_get_h"><![CDATA[Jak otrzymać poważanie?]]></item>
 <item name="honor_get_p"><![CDATA[- Poprzez niszczenie NPC (sterowane komputerowo statki obcych)<br />- Poprzez niszczenie statków kosmicznych innych firm]]></item>
 <item name="honor_lose_h"><![CDATA[Jak traci się poważanie?]]></item>
 <item name="honor_lose_p"><![CDATA[- Niszcząc statki kosmiczne własnej firmy (niebieska nazwa i niebieski okrąg, gdy masz statek na celowniku) tracisz 100 poważania i 1000 kredytów.<br />- Dopuszczając się kradzieży obcych skrzynek cargo (niebieskie z licznikiem)<br />(Wyjątek: nie tracisz poważania, gdy strzelasz do statku własnej firmy skazanego na banicję, czyli mającego przynajmniej 500 poważania na minusie.)]]></item>
 <item name="honor_effect_h"><![CDATA[Do czego potrzebne mi jest poważanie?]]></item>
 <item name="honor_effect_p"><![CDATA[- Pozycja: punkty poważania przechodzą 1/100 do <i>Alei sław</i> (PD/1000 + poważanie/100), a więc 1000 punktów poważania daje 10 punktów rankingowych.<br />- Lepsze ceny surowców, gdy chcesz je sprzedać. Wylicza się następująco: cena surowca * (1 + punkty poważania / 500 000). Ale maksymalnie może to być cena surowca * 2 (a więc podwójna cena sprzedaży).<br />- Poza tym negatywne poważanie ma też negatywny wpływ na szkody, które wyrządzasz podczas ataku:<br />POWAŻANIE mniej niż -200 = 10% szkód mniej (wyrządzasz tylko 90% normalnych szkód)<br />POWAŻANIE mniej niż -500 = 20% szkód mniej (wyrządzasz 80% szkód)<br />POWAŻANIE mniej niż -1000 = 40% szkód mniej (wyrządzasz 60% szkód)<br />POWAŻANIE mniej niż -2000 = 70% szkód mniej (wyrządzasz 30% szkód)<br />POWAŻANIE mniej niż -10 000 = 90% szkód mniej (wyrządzasz 10% szkód)]]></item>
 <item name="ore_h"><![CDATA[Surowce / rudy]]></item>
 <item name="ore_main_h"><![CDATA[Jakie surowce istnieją?]]></item>
 <item name="ore_main_p"><![CDATA[Istnieje 7 rodzajów surowców:<br />- 4 (nieuszlachetnione) surowce wyjściowe: prometium (czerwone), endurium (niebieskie), terbium (żółte), xenomit (srebrny, ale nie znajdziesz go w kosmosie)<br />- 3 uszlachetnione surowce: prometid (różowy), duranium (zielone), promerium (żółte/pomarańczowe)]]></item>
 <item name="ore_get_h"><![CDATA[Skąd wziąć surowce?]]></item>
 <item name="ore_get_p"><![CDATA[1. Prometium, endurium, terbium<br />Zbieraj surowce unoszące się w przestrzeni kosmicznej do ładowni statku. Kliknij surowiec, który chcesz zebrać, a zostanie on automatycznie wciągnięty na pokład statku.<br />- Mapa X-1: prometium, endurium<br />- Mapa X-2: prometium, endurium, terbium<br />- Mapa X-3 / X-4: endurium, terbium<br />Niszcz NPC:<br />- Streuner: za zestrzelonego Streunera otrzymujesz każdorazowo 10 prometium, endurium<br />- Lordakia: każdorazowo 20 prometium, endurium, terbium<br />- Saimon: każdorazowo 40 jednostek każdego z 3 surowców jak też 2x prometid i 2x duranium<br />2. Xenomit<br />Xenomit możesz wylicytować za kredyty lub kupić za uridium poprzez „Kup teraz“ w dziale Handel.<br />Xenomit można też zdobyć niszcząc prawdziwych przeciwników, jeśli mają oni ten surowiec na pokładzie.<br />3. Prometid, duranium, promerium<br />Uszlachetnianie: surowce te możesz wyprodukować w laboratorium z 4 wymienionych wyżej surowców. Szczegółowe "przepisy" znajdziesz w dziale <i>Labo</i>.<br />Oczywiście możesz też je zdobyć niszcząc przeciwników.]]></item>
 <item name="ore_storage_h"><![CDATA[Gdzie składowane są surowce?]]></item>
 <item name="ore_storage_p"><![CDATA[Wszystkie surowce znajdują się zawsze w ładowni statku. W dziale Laboratorium masz wgląd w zawartość ładowni Twojego statku. Gdy Twój statek zostanie zniszczony, możesz częściowo stracić zebrane surowce (patrz wyżej "niszczenie przeciwników").<br />Szczególnym surowcem jest xenomit. Możesz go także zdobyć niszcząc prawdziwych przeciwników lub ważnych NPC, ale zdarza się to rzadko.]]></item>
 <item name="ore_purpose_h"><![CDATA[Co mogę zrobić z surowcami?]]></item>
 <item name="ore_purpose_p"><![CDATA[- Sprzedaj je za kredyty w swojej bazie firmowej (mapa X-1): wszystkie surowce oprócz xenomitu.<br />- Uszlachetnij je w laboratorium.<br />- Ulepszaj broń uszlachetnionymi surowcami.]]></item>
 <item name="ore_effect_h"><![CDATA[Co daje mi uszlachetnienie i sprzedaż surowców czy ulepszanie broni?]]></item>
 <item name="ore_effect_p"><![CDATA[- Poprzez uszlachetnianie oszczędzasz miejsce w ładowni (bo kilka jednostek surowców wyjściowych scala się do jednej jednostki uszlachetnionego surowca).<br />- Masz mniejszy zysk ze sprzedaży uszlachetnionych surowców w porównaniu ze sprzedażą surowców wyjściowych.<br />- Ulepszanie broni:<br />1. Prometid: jedna jednostka zwiększa siłę strzału laserów lub rakiet o 15% dla 10 strzałów (można na zapas wzmocnić nawet 1000 strzałów).<br />2. Duranium: jedna jednostka zwiększa moc generatorów napędu lub osłony o 10% na 10 minut.<br />3. Promerium: jedna jednostka zwiększa siłę strzału o 30% lub moc generatorów o 20%.]]></item>
 <item name="bounsbox_h"><![CDATA[Skrzynki bonusowe]]></item>
 <item name="bounsbox_main_h"><![CDATA[Co to są skrzynki bonusowe?]]></item>
 <item name="bounsbox_main_p"><![CDATA[<i>Skrzynki bonusowe</i> to małe, rozrzucone w kosmosie skrzynki, które mają przydatną zawartość. <i>Skrzynki bonusowe</i> znajdują się na wszystkich mapach.]]></item>
 <item name="bounsbox_content_h"><![CDATA[Co jest w skrzynkach bonusowych?]]></item>
 <item name="bounsbox_content_p"><![CDATA[W <i>skrzynkach bonusowych</i> znajdziesz:<br />- amunicję laserową<br />- kredyty<br />- uridium<br />- euro Jackpot do Twojego Jackpota<br />Pojemność skrzynek jest różna, więc ilość poszczególnych zdobyczy pozostaje niespodzianką.]]></item>
 <item name="uridium_h"><![CDATA[Uridium]]></item>
 <item name="uridium_get_h"><![CDATA[Skąd wziąć uridium?]]></item>
 <item name="uridium_get_p"><![CDATA[- Zbieraj <i>skrzynki bonusowe</i>: niektóre z nich(ok. 6%) zawierają 20, 50 lub 100 uridium.<br />- Niszcz NPC<br />- Wykonuj misje: za nie otrzymujesz wynagrodzenie w wysokości np. 20, a nawet 50 uridium.<br />- Kup uridium w dziale<i>Kredyty</i>: np.1,99€ = 5000 uridium, 10€ = 30 000 uridium.]]></item>
 <item name="uridium_effect_h"><![CDATA[Do czego potrzebne mi jest uridium?]]></item>
 <item name="uridium_effect_p"><![CDATA[- Na naprawę kompletnie zniszczonego statku (0 HP) w hangarze za 500 uridium lub na naprawę dronów.<br />- Aby móc kupować <i>elitarne</i> przedmioty (statki, generatory, broń, amunicję, dodatki) w hangarze. Masz też możliwość wylicytowania tych przedmiotów na aukcjach w dziale Handel za kredyty.]]></item>
 <item name="credits_h"><![CDATA[Kredyty]]></item>
 <item name="credits_get_h"><![CDATA[Skąd wziąć kredyty?]]></item>
 <item name="credits_get_p"><![CDATA[- Zbieraj <i>skrzynki bonusowe</i>: niektóre (ok. 40%) zawierają 200, 500 lub 1000 kredytów.<br />- Niszcz NPC.<br />- Wykonuj misje: jako wynagrodzenie możesz otrzymać ok. 1000, a nawet 10 000 kredytów.<br />- Masz też możliwość zamiany uridium na kredyty w dziale <i>Kredyty</i>: w stosunku 1:10, np. 10 uridium = 100 kredytów. (Korzystaj z tej możliwości tylko w razie najwyższej konieczności, ponieważ kredytów nie można wymienić na uridium.)]]></item>
 <item name="credits_effect_h"><![CDATA[Do czego potrzebne mi są kredyty?]]></item>
 <item name="credits_effect_p"><![CDATA[- Aby móc kupować przedmioty (statki, generatory, broń, amunicję, dodatki) w hangarze (oprócz przedmiotów <i>elitarnych</i>) lub licytować w dziale Handel (tylko przedmioty <i>elitarne</i>).<br />- Aby móc przstąpić do klanu (50 000 kredytów), założyć własny klan (300 000 kredytów) i na opłacanie indywidualnie ustalonych podatków w klanie.]]></item>
 <item name="clan_h"><![CDATA[Klany]]></item>
 <item name="clan_main_h"><![CDATA[Co to jest klan?]]></item>
 <item name="clan_main_p"><![CDATA[Klan to zgrupowanie graczy, którzy się połączyli, aby wspólnie osiągać swoje cele. Niektóre klany chcą być największe i najsilniejsze, inne chcą być najbogatsze itd.<br />Każdy klan ma tzw. <i>tag klanu</i>, który składa się z 3 do 4 liter lub cyfr. Zazwyczaj tagi te to skróty nazw klanów.]]></item>
 <item name="clan_adv_h"><![CDATA[Jakie korzyści daje członkostwo w klanie?]]></item>
 <item name="clan_adv_p"><![CDATA[Klan składa się z wielu graczy (maks. 50) i oferuje swoim członkom ochronę i pomoc. Możesz liczyć, że członkowie Twojego klanu pomogą Ci w razie problemów (np. z misjami). Klan może też wypłacać swoim będącym w potrzebie członkom kredyty uzyskane jako dochody z pobierania podatków.]]></item>
 <item name="clan_disadv_h"><![CDATA[Jakie wady ma klan?]]></item>
 <item name="clan_disadv_p"><![CDATA[Członkostwo w klanie ma tylko dwie godne wymienienia wady. Po pierwsze musisz codziennie płacić ustalony podatek (do 5%). Po drugie ponosisz konsekwencje błedów innych. Jeśli jakiś członek Twojego klanu narozrabia i wywoła wojnę z innym klanem, to także Ty bierzesz udział w tej wojnie i walczysz, choć może wcale tego nie chciałeś.<br />Jeden za wszystkich, wszyscy za jednego - to Wasze motto w klanie. Dlatego powinnieneś znaleźć sobie klan, który Ci się podoba i w którym dobrze sie czujesz.]]></item>
 <item name="dmz_h"><![CDATA[Strefa ochronna]]></item>
 <item name="dmz_main_h"><![CDATA[Co to jest strefa ochronna?]]></item>
 <item name="dmz_main_p"><![CDATA[<i>Strefa ochronna</i> to strefa, w której nie możesz zostac zaatakowany tak długo, jak długo w niej przebywasz.<br />Wyjątek:<br />Jeśli jesteś pod ostrzałem wroga i polecisz do strefy ochronnej, to dalej ponosisz szkody, bo atak się rozpoczął zanim znalazłeś się w strefie ochronnej.<br />Jeśli statek przeciwnika (czerwony) przyleci na mapę, na której się znajdujesz, możesz go ostrzeliwać nawet w obrębie <i>strefy ochronnej</i>, ale w momencie Twojego ataku <i>strefa ochronna</i> przestaje działać i także Ty możesz być atakowany.<br /><i>Strefy ochronne</i> działają tylko na mapach własnej firmy. Jeśli znajdujesz się w <i>strefie ochronnej</i> wrogiej firmy, nie jesteś chroniony.]]></item>
 <item name="dmz_warning_p"><![CDATA[Uwaga: <i>Mapy bitwy</i> 4-1, 4-2, 4-3 i 4-4 nie mają <i>strefy ochronnej</i>.]]></item>
 <item name="dmz_position_h"><![CDATA[Gdzie znajdują się strefy ochronne?]]></item>
 <item name="dmz_position_p"><![CDATA[<i>Strefy ochronne</i> znajdują się przy bazie i przy wszystkich wrotach międzygalaktycznych Twoich map rodzimych.]]></item>
 <item name="battlemaps_h"><![CDATA[Mapy bitwy]]></item>
 <item name="battlemaps_main_h"><![CDATA[Co to są mapy bitwy?]]></item>
 <item name="battlemaps_main_p"><![CDATA[Mapy bitwy (4-1, 4-2, 4-3 i 4-4) to specjalne mapy do walki PvP (Player-Vs-Player czyli gracz przeciwko graczowi). Tam otrzymasz za każde zestrzelenie 50% więcej doświadczenia i poważania!<br />Także skrzynki bonusowe na mapach bitwy mają 50% więcej zawartości. Mapy bitwy nie mają stref ochronnych, a to oznacza, że nie masz dokąd uciec, gdy jesteś ostrzeliwany: bo pod ostrzałem nie można przeskoczyć na inną mapę.]]></item>
 <item name="drones_h"><![CDATA[Drony]]></item>
 <item name="drones_main_h"><![CDATA[Co to są drony?]]></item>
 <item name="drones_main_p"><![CDATA[Drony to statki towarzyszące Twojemu statkowi na mapie. W zależności od wyposażenia drony wspierają Cię dodatkami, działami laserowymi lub mocą osłony. Możesz więc sam zdecydować, czy chcesz mieć statek bojowy czy wolisz dla pewności wyposażyć swój statek w większą moc osłony.]]></item>
 <item name="drones_get_h"><![CDATA[Skąd wziąć drony?]]></item>
 <item name="drones_get_p"><![CDATA[Drony możesz kupić w Hangarze w punkcie menu <i>Dron</i>. Przy tym cena drona wzrasta z każdym zakupionym dronem. Możesz kupić drona za uridium lub drona za kredyty.<br /><br />Te dwa rodzaje dronów różnią się od siebie ilością miejsca i designem.<br />- Dron za kredyty nazywa się Flax i ma jedno miejsce.<br />- Dron za uridium nazywa się Iris i ma dwa miejsca.]]></item>
 <item name="drones_purpose_h"><![CDATA[Co mogę robić z dronami?]]></item>
 <item name="drones_purpose_p"><![CDATA[W punkcie menu <i>Uzbrojenie</i> w Hangarze możesz wyposażyć swoje drony w lasery, generatory osłon i dodatki. Nie możesz załadować na drony generatora napędu, bo generator taki byłby na dronie bezużyteczny, jako że dron to statek towarzyszący. Wraz z levelem Twojego drona wzrasta też odpowiednio moc lasera lub generatora o pewien procent.]]></item>
 <item name="drones__pricelist_h"><![CDATA[Ile kosztują drony?]]></item>
 <item name="drones__pricelist_p"><![CDATA[Ceny dronów są następujące:<br />Za Flax:<br /> 1. dron 100 000 kredytów<br /> 2. dron 200 000 kredytów<br /> 3. dron 400 000 kredytów<br /> 4. dron 800 000 kredytów<br /> 5. dron 1 600 000 kredytów<br /> 6. dron 3 200 000 kredytów<br /> 7. dron 6 400 000 kredytów<br /> 8. dron 12 800 000 kredytów<br />Za Iris:<br /> 1. dron 15 000 uridium<br /> 2. dron 24 000 uridium<br /> 3. dron 42 000 uridium<br /> 4. dron 60 000 uridium<br /> 5. dron 84 000 uridium<br /> 6. dron 96 000 uridium<br /> 7. dron 126 000 uridium<br /> 8. dron 200 000 uridium]]></item>
 <item name="drones_repair_h"><![CDATA[Ile kosztuje naprawa i jak często trzeba naprawiać drony?]]></item>
 <item name="drones_repair_p"><![CDATA[Naprawa jednego drona kosztuje 500 uridium dla normalnego gracza. Gracz <i>Premium</i> płaci każdorazowo za naprawę jednego drona tylko 250 uridium.<br />Sam decydujesz, kiedy naprawisz drona. Status zniszczeń drona wyświetla się w %. Ale uwaga: jeśli status zniszczeń drona osiągnie 100%, dron jest całkowicie zniszczony i go tracisz. Stopień zniszczenia Twojego drona wzrasta wraz ze stopniem zniszczenia Twojego statku.]]></item>
 <item name="drones_eqt_h"><![CDATA[Co się stanie z przedmiotami znajdującymi się na dronie?]]></item>
 <item name="drones_eqt_p"><![CDATA[Jeśli dron zostanie zniszczony lub go sprzedasz, przedmioty wracają do magazynu. Nie tracisz więc przez to generatorów, laserów czy dodatków.]]></item>
 <item name="drones_specials_h"><![CDATA[Czy mogę wyposażyć statek w więcej niż jeden dodatek danego typu?]]></item>
 <item name="drones_specials_p"><![CDATA[W jednej konfiguracji możesz użyć tylko jednego dodatku każdego typu. Wyposażenie w dwa roboty naprawiające lub dwa CPU skokowe nie jest możliwe. Ale dzięki dronom możesz używać kilka dodatków różnego typu jednocześnie.]]></item>
 <item name="drones_level_h"><![CDATA[Co to jest level drona i jak się go podnosi?]]></item>
 <item name="drones_level_p"><![CDATA[Level Twojego drona zależy od doświadczenia, które zebrał odkąd masz go w użyciu. W zalezności od levelu zmienia się wygląd Twojego drona. Jest 6 różnych levelów. Dzięki wyższemu levelowi dron Twój wyrządza więcej szkód lub moc osłony Twojego statku wzrasta w zależności od wyposażenia drona.<br />Pamiętaj, że dron traci każdorazowo jeden level podczas procesu naprawy - i znów musisz się postarać, żeby podnieść level drona.]]></item>
 <item name="drones_attack_h"><![CDATA[Czy drony strzelają same?]]></item>
 <item name="drones_attack_p"><![CDATA[Nie. Drony strzelają tylko wtedy, gdy Ty strzelasz do przeciwnika. Jeśli nie strzelasz, drony są nieaktywne.]]></item>
 <item name="drones_viz_h"><![CDATA[Czy moje drony są zamaskowane, gdy zamaskuję mój statek?]]></item>
 <item name="drones_viz_p"><![CDATA[Tak. Jeśli statek jest zamaskowany, to drony są także zamaskowane.]]></item>
 <item name="ranks_h"><![CDATA[Odznaka]]></item>
 <item name="ranks_main_h"><![CDATA[Co to są odznaki?]]></item>
 <item name="ranks_main_p"><![CDATA[- Odznaki to małe grafiki przed nazwami użytkowników pod statkami na mapie, które pokazują, jak dobry jest dany gracz według określonej formuły.]]></item>
 <item name="ranks_formula_h"><![CDATA[Jaka to formuła?]]></item>
 <item name="ranks_formula_p"><![CDATA[Aktualna formuła:<br />+ punkty doświadczenia / 100 000<br />+ punkty poważania / 100<br />+ level * 100<br />+ ilość dni od rejestracji * 6<br />+ typ statku (<i>Phoenix</i> = 1, <i>Goliath</i> = 9) * 1000<br />+ zestrzelenia statków obcych firm * 3<br />+ zestrzelenia obcych / 2<br />+ wykonane misje * 100<br />- zestrzelenia członków firmy * 100<br />- zestrzelenia przez członków obcych firm * 4<br />- zniszczenia przez promieniowanie * 8<br />- <i>Phoenixy</i> zestrzelone w obcych firmach * 2<br />Każdy użytkownik otrzymuje według tego wartość, która jest porównywana z wartościami wszystkich innych graczy.]]></item>
 <item name="ranks_order_h"><![CDATA[Jakie rangi istnieją?]]></item>
 <item name="ranks_order_p"><![CDATA[1. Generał (maks. 1 na firmę)<br /> 2. Szeregowy generał (0,01%)<br /> 3. Szef pułkownik (0,10%)<br /> 4. Pułkownik (0,50%)<br /> 5. Szeregowy pułkownik (1,00%)<br /> 6. Szef major (1,50%)<br /> 7. Major (2,00%)<br /> 8. Szeregowy major (2,50%)<br /> 9. Szef kapitan (3,00%)<br /> 10. Kapitan (3,50%)<br /> 11. Szeregowy kapitan (4,00%)<br /> 12. Szef podporucznik (4,50%)<br /> 13. Podporucznik (5,00%)<br /> 14. Szeregowy podporucznik (6,00%)<br /> 15. Szef sierżant (7,00%)<br /> 16. Sierżant (8,00%)<br /> 17. Szeregowy sierżant (9,00%)<br /> 18. Szef pilot kosmiczny (10,0%)<br /> 19. Pilot kosmiczny (12,39%)<br /> 20. Szeregowy pilot kosmiczny (20,00%)]]></item>
 <item name="ranks_about_p"><![CDATA[Ta tabela obliczana jest raz dziennie na nowo. Za podstawę służą wszystkie istotne liczby (patrz obliczenia powyżej), które zostały osiągnięte od momentu własnej rejestracji.<br /><br />Ponieważ ta tabela zmienia się, mogą pojawić się wahania rang. Bo liczą się nie tylko własne osiągnięcia, ale także osiągnięcia innych użytkowników.]]></item>
 <item name="jpbattle_h"><![CDATA[Bitwa Jackpot]]></item>
 <item name="jpbattle_intro_p"><![CDATA[Oto parę podstawowych informacji dotyczących bitwy Jackpot.]]></item>
 <item name="jpbattle_currency_purpose_h"><![CDATA[Co to są euro do Jackpota i gdzie je znaleźć?]]></item>
 <item name="jpbattle_currency_purpose_p"><![CDATA[Euro znajdziesz w skrzynkach bonusowych na mapach. Zbieraj je, a kwoty euro będą lądować w Twoim Jackpocie. Maksymalna suma w Jackpocie to 10 000 euro.]]></item>
 <item name="jpbattle_winnings_p"><![CDATA[Jeśli weźmiesz udział w bitwie Jackpot i wygrasz, kwota zebranych do tej pory euro Jackpot zostanie Ci wypłacona w prawdziwych euro. Wyświetlana suma euro Jackpot zostanie potem wyzerowana. Jeśli nie wygrasz, suma euro w Twoim Jackpocie pozostaje, a Ty możesz zbierać dalej aż do następnej bitwy Jackpot.]]></item>
 <item name="jpbattle_main_h"><![CDATA[Co to jest bitwa Jackpot?]]></item>
 <item name="jpbattle_main_p"><![CDATA[W każdą drugą niedzielę miesiąca o godz. 14:00 odbywa się bitwa Jackpot, w której może wziąć udział każdy gracz, który ukończył 18 lat. Kto raz został zniszczony, nie może już wrócić na mapę bitwy.]]></item>
 <item name="jpbattle_winner_p"><![CDATA[Zwycięzca bitwy Jackpot otrzymuje zawartość swojego Jackpota w euro. Jeśli nic nie uzbierał, to też nic nie dostanie. Wygrana zostanie wypłacona zwycięzcy przelewem, dlatego, zgłaszając swój udział w bitwie, należy podać swoje dane bankowe.]]></item>
 <item name="jpbattle_participate_h"><![CDATA[Jak wziąć udział w bitwie Jackpot i kiedy ona się odbywa?]]></item>
 <item name="jpbattle_participate_p"><![CDATA[Na trzy dni przed bitwą Jackpot w grze wyświetli się okno z zaproszeniem. W nim możesz zgłosić swój udział w bitwie. Można zgłaszać swój udział do godz. 13:30 w dniu bitwy. Wszyscy uczestnicy zostaną o godz. 14:00 automatycznie przeniesieni na mapę bitwy, bez względu na to, czy są w tym momencie online czy też nie.]]></item>
 <item name="jpbattle_pre_procedure_p"><![CDATA[O 14:10 wszyscy gracze powinni być na mapie bitwy. Wtedy ochrona przed atakiem przestaje działać i bitwa może się rozpocząć.]]></item>
 <item name="jpbattle_procedure_p"><![CDATA[Mapa bitwy podzielona jest na różne mniejsze mapy. Na każdą z nich trafia 500 przypadkowo wybranych graczy. Jeśli łącznie pozostanie tylko 500 graczy, zostaną oni przeniesieni na mapę finału, gdzie odbędzie się końcowa faza bitwy. Bitwa Jackpot kończy się o godz. 22:00. Jeśli na mapie pozostało więcej niż jeden gracz, o zwycięzcy decyduje los.]]></item>
 <item name="jpbattle_post_procedure_p"><![CDATA[Jak tylko bitwa się dla Ciebie skończy, Twój statek zostanie przeniesiony na mapę X-1. Stanie się tak bez względu na to, na której mapie znajdowałeś się przed bitwą.]]></item>
 <item name="jpbattle_age_limit_h"><![CDATA[Czy są ograniczenia wiekowe?]]></item>
 <item name="jpbattle_age_limit_p"><![CDATA[Aby móc wziąć udział w bitwie Jackpot i otrzymać wygraną, musisz być pełnoletni. Użytkownicy niepełnoletni są z przyczyn prawnych wyłączeni z udziału w bitwie Jackpot. Zasadę tę stosuje się nawet wtedy, gdy osoba niepełnoletnia posiada zgodę swojego opiekuna prawnego. Przed wypłaceniem nagrody sprawdzamy wiek zwycięzcy. Jeśli po sprawdzeniu danych miałoby się okazać, że zwycięzca podał fałszywą datę urodzenia i jest niepełnoletni, nie ma on praw do nagrody.]]></item>
 <item name="noobprotection_h"><![CDATA[Ochrona dla początkujących]]></item>
 <item name="noobprotection_main_h"><![CDATA[Co to jest ochrona dla początkujących?]]></item>
 <item name="noobprotection_main_p"><![CDATA[Ochrona ta dzieli się na dwie kategorie:<br /> - Na mapie startowej – X-1 – każdemu użytkownikowi do levelu 6 włącznie wyświetlają się przeciwnicy na mini mapce oznaczeni pomarańczowym kwadratem. NPC pokazywane są normalnie.<br /> - Na mapach X-1 i X-2 wszystkim użytkownikom wyświetla się wskaźnik niebezpieczeństwa. Wskaźnik ten znajduje się na prawej krawędzi mini mapki. Jeśli więc gracz innej firmy przeskoczy na tę mapę, wskaźnik niebezpieczeństwa wzrasta. W ten sposób zawsze wiecie, jak duży jest stopień niebezpieczeństwa na mapie.]]></item>
 <item name="noobprotection_appendix_p"><![CDATA[Funkcja pokazywania przeciwników jako pomarańczowe kwadraty działa tylko na mapach X-1 i tylko do levelu 6 włącznie. Wskaźnik niebezpieczeństwa na mapach X-1 i X-2 jest niezależny od levelu.]]></item>
 <item name="titles_h"><![CDATA[System tytułów]]></item>
 <item name="titles_main_h"><![CDATA[Co to jest tytuł?]]></item>
 <item name="titles_main_p"><![CDATA[Tytuł to wyróżnienie dla użytkownika. Na gwiezdnej mapie wyświetla się on nad nazwą użytkownika żółtymi literami (dodatkowo oprócz nazwy, odznaki i przynależności do firmy). Na początku było 10 tytułów; ale od czasu do czasu pojawiają się nowe. W odpowiednich wątkach w dyskusjach użytkowników możecie brać udział w ustalaniu nowych tytułów.]]></item>
 <item name="titles_examples_h"><![CDATA[Jakie tytuły istnieją?]]></item>
 <item name="titles_examples_p"><![CDATA[Istnieją takie tytuły jak np. Master of the Orbit, Imperator, Pogromca Goliathów, Pogromca obcych ...]]></item>
 <item name="titles_quantity_h"><![CDATA[Jak często nadawane są te tytuły?]]></item>
 <item name="titles_quantity_p"><![CDATA[Każdy tytuł nadawany jest na każdym serwerze tylko raz.]]></item>
 <item name="titles_get_h"><![CDATA[Jak otrzymać tytuł?]]></item>
 <item name="titles_get_p"><![CDATA[Jeśli widzisz użytkownika z tytułem, możesz go zestrzelić, a wtedy otrzymasz jego tytuł. Jeśli już masz tytuł, zostanie on zamieniony na nowy, a Twój stary tytuł przypadnie w udziale jakiemuś obcemu. Jeśli potem pokonasz obcego z tytułem, odbierasz mu tym samym jego tytuł.]]></item>
 <item name="titles_lose_h"><![CDATA[Czy ja też mogę stracić mój tytuł?]]></item>
 <item name="titles_lose_p"><![CDATA[Tak. Jeśli zostaniesz zniszczony przez NPC lub gracza, tytuł zostanie Ci odebrany i NPC lub wrogi gracz będzie od tego momentu latał z tym tytułem.  Jeśli z kolei jakiś inny użytkownik zniszczy ten statek, on dostanie ten tytuł.<br />Jeśli po wylogowaniu będziesz 48 godzin offline, Twój tytuł zostanie Ci także odebrany i dostanie go jakiś obcy.  I w ten sposób tytuł może zostać zdobyty przez innego użytkownika.  Także Twój pobyt w strefie ochronnej jest liczony jako czas offline. Tak więc nie leń się i broń swojego tytułu!  Atak to najlepsza obrona!]]></item>
 <item name="titles_info_h"><![CDATA[Czy widać, kto ma obecnie tytuły?]]></item>
 <item name="titles_info_p"><![CDATA[Tak. W Alei sław możecie w każdej chwili sprawdzić, kto ma jaki tytuł i jak długo go juz posiada. Widać tam też, kto posiadał dany tytuł najdłużej. Czyli dla każdego tytułu jest tam lista rankingowa najlepszych 10 graczy.]]></item>
 <item name="acknowledgement_h"><![CDATA[Podziękowanie]]></item>
 <item name="acknowledgement_main_h"><![CDATA[Nad FAQ pracowali z zaangażowaniem:]]></item>
 <item name="acknowledgement_main_p"><![CDATA[Bisco Brown<br />Mr. Flatout<br />Sow<br />Crystal Lion<br />f3ld<br />Sambagirl<br />KITWO<br />_section_<br />Fake<br />BPHorst<br />mblpz<br />--Patrick--Star--]]></item>
 <item name="galaxygates_h"><![CDATA[Wrota międzygalaktyczne]]></item>
 <item name="galaxygates_main_h"><![CDATA[Co to są wrota międzygalaktyczne (Galaxy Gates)?]]></item>
 <item name="galaxygates_main_p"><![CDATA[Wrota międzygalaktyczne to brama do obcych światów. Wrota można skonstruować za pomocą materializatora, który generuje poszczególne części wrót, jeśli go klikniesz. Z tych części składasz poszczególne wrota. Jak zbierzesz wszystkie części, możesz rozpocząć międzygalaktyczną przygodę! Jeden skok i już jesteś w zupełnie innym świecie...<br /><br />Za pomocą materializatora możesz zmontować różne wrota międzygalaktyczne, które umożliwią Ci skok do nieznanych galaktyk.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_h"><![CDATA[Co to jest materializator i co można w nim dostać?]]></item>
 <item name="galaxygates_output_list_p"><![CDATA[Używając materializatora można otrzymać każdorazowo następujące przedmioty:<br /><br />- części wrót<br />- elitarną amunicję laserową<br />- elitarne rakiety i miny<br />- kupon na naprawę<br />- xenomit<br />- moc nanoposzycia<br /><br />Nie ma pustych losów. Każde kliknięcie to wygrana.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_duplicate_part_p"><![CDATA[Jeśli materializator wygeneruje część wrót, którą już posiadasz, możesz jej użyć jako multiplikatora, aby powielić jedną z kolejnych wygenerowanych rzeczy.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_repair_vouchers_p"><![CDATA[Kupony na naprawę zostaną użyte automatycznie podczas najbliższej naprawy Twojego statku lub drona.<br /> <br />Naprawa statku dla członków Premium jest darmowa, tak więc jeśli jesteś Premium, to do naprawy Twojego statku nie zostanie użyty kupon.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_nanohull_p"><![CDATA[Moc nanoposzycia jest dodatkowym źródłem energii dla Twojego statku, którą możesz napełnić w materializatorze wrót międzygalaktycznych. Funkcjonuje jako niezależna wartość, niezależnie od normalnych hitpoints. Jeśli statek poniesie szkody, moc nanoposzycia zmaleje jako pierwsza. W grze ma ona postać żółtego paska nad Twoim statkiem. Moc nanoposzycia będzie Cię teraz chronić jeszcze lepiej przed atakami!]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_h"><![CDATA[Czy mogę dokonać wielu procesów materializacji na raz?]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_main_p"><![CDATA[Tak. Dzięki ostatniej aktualizacji za pomocą jednego kliknięcia można wykonać do 100 materializacji.<br />Pod zielonym przyciskiem materializacji znajduje się rozwijane menu, w którym można wybrać ile materializacji będzie uruchomionych przez jedno kliknięcie.]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_multiplier_p"><![CDATA[Jeśli masz dodatkową energię, zostanie ona automatycznie wykorzystana w tym procesie.<br />Koszty za wybraną ilość materializacji wyświetlane są od razu na zielonym przycisku.<br />Jeśli podczas materializacji współczynnik wzrośnie do 6, to będzie on automatycznie wykorzystany.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_h"><![CDATA[Co to są wrota, jak dostać się do nowych galaktyk i jak je opuścić?]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_main_p"><![CDATA[Jak tylko wybudujesz któeś wrota do końca, możesz przeskoczyć do galaktyki, któa się za nimi ukrywa i odkrywać nieznane zakamarki kosmosu. Ale uwaga: tam czyhają też nowe niebezpieczeństwa i wyzwania. Jeśli poradzisz sobie ze wszystkimi misjami w danej galatkyce, czekają Cię wypasione nagrody.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_caption_p"><![CDATA[Aby opuścić nowo odkrytą galaktykę, musisz spełnić następujące warunki:]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_on_kill_p"><![CDATA[1. Jeśli zostaniesz zestrzelony, musisz naprawić statek. W tym celu wylądujesz w swojej bazie domowej. Wrota w tym przypadku pozostają, a Ty będziesz mógł ponownie przeskoczyć do tej galaktyki.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_after_wave_p"><![CDATA[2. Jeśli udało Ci się przeżyć podczas fali NPC, możesz w centrum galaktyki wybrać, czy chcesz przez jedne z wrót wrócić na zwykłą mapę lub czy chcesz przeskoczyć bezpośrednio na następną mapę. Jeśli opuścisz mapę wrót międzygalaktycznych, wrota pozostaną i będziesz mógł wrócić do nich później.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_after_completion_p"><![CDATA[3. Jeśli uda Ci się przejść przez wszystkie wyzwania wrót obronną ręką, możesz być z siebie dumny! Brawo! Następnie zostaniesz przeniesiony na swoją mapę rodzimą, a wrota te pozostaną dla Ciebie zamknięte. Jeśli będziesz chciał jeszcze raz odwiedzić te galaktyki, musisz wybudować wrota ponownie.]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_h"><![CDATA[Co to jest multiplikator i do czego służy?]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_main_p"><![CDATA[Możesz zebrać do 5 multiplikatorów i użyć ich jako powielaczy rzeczy z materializatora.<br /> - 1 multiplikator podwaja zobycz<br />- 2 multiplikatory - potrajają<br />- 3 multiplikatory to zdobycz razy 4<br />- 4 multiplikatory - razy 5<br />- 5 multiplikatorów - razy 6]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_maximum_p"><![CDATA[Jeśli więc zebrałeś 5 multiplikatorów, otrzymasz przy następnym użyciu materializatora 6x wygenerowaną rzecz.]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_multilpier_on_parts_p"><![CDATA[Jeśli podczas użycia multiplikatora lub kilku z nich materializator wygeneruje część do wrót, nie otrzymasz tej części wielokrotnie, ale wyłącznie różne części dla danych wrót. Jeśli nie będziesz potrzebował aż tylu części do ukończenia budowy wrót, to otrzymasz te części, które potrzebujesz, a resztę w amunicji lub kuponach.]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_h"><![CDATA[Jakie koszty ponoszę w materializatorze?]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_main_p"><![CDATA[Jedno użycie materializatora kosztuje Cię 100 uridium. Każdorazowo materializator generuje dla Ciebie jedną część do wrót lub jakąś rzecz o wartości 100 uridium lub więcej. Ponadto możesz zdobyć dodatkową energię, dzięki której korzystanie z materializatora jest bezpłatne.<br />Dodatkową energię można otrzymać jako bonus dnia lub znaleźć w skrzynkach bonusowych.]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_discount_p"><![CDATA[Jeśli jako gracz Premium masz jakieś zniżki lub posiadasz pakiet rabatowy, zniżki te będą oczywiście uwzględniane.]]></item>
 <item name="galaxygates_hadesgate_h"><![CDATA[Czy mogę rozgrywać wrota międzygalaktyczne wspólnie z innymi pilotami?]]></item>
 <item name="galaxygates_hadesgate_main_p"><![CDATA[Jeżeli chciałbyś rozegrać wrota międzygalaktyczne wraz z innymi pilotami, to możliwość taka istnieje tylko w przypadku Wrót Hadesu. Podobnie jak w przypadku innych wrót, musisz je najpierw wybudować w materializatorze, aby ukazały się one na Twojej mapie X-1. Możesz wziąć udział w tej akcji wyłącznie w grupie pilotów, przy czym wszyscy musicie znajdować się w tej samej fazie. Możesz ją rozpoznać poprzez ikonkę z cyfrą 1, 2 lub 3, umieszczoną obok nazwy członka grupy. Wszystkie wygrane przez Was wygrane we Wrotach Hadesu nagrody zostają równo rozdzielone pomiędzy członków grupy.]]></item>
 <item name="galaxygates_caption_p"><![CDATA[<b>Witaj kosmiczny pilocie!</b><br /><br />Twoim szpiegom udało się wykraść z tajnych laboratoriów firm materializator wrót międzygalaktycznych. Czegoś podobnego w DarkOrbit jeszcze nie było!<br /><br />Za pomocą materializatora możesz zmontować wiele różnych wrót międzygalaktycznych, które umożliwią Ci skok do nieznanych galaktyk, aby stawić tam czoła nowym wyzwaniom. Jeśli poradzisz sobie z wyzwaniami danej galaktyki, czeka Cię wypasiona nagroda!<br /><br />Pierwsze testy pokazały, że użycie materializatora nie wiąże się z żadnymi stratami. Oprócz części do wrót, materializator generuje kupony na naprawę, amunicję i xenomit.<br /><br />Naprzód pilocie! Staw czoła wyzwaniom i zgarniaj nagrody!]]></item>
 <item name="cpu_h"><![CDATA[CPU]]></item>
 <item name="cpu_main_h"><![CDATA[Co to są CPU?]]></item>
 <item name="cpu_main_p"><![CDATA[CPU to procesory wspomagające Twój statek lub rozszerzające niektóre jego funkcje. Ułatwiają walki, dają możliwość zdobycia więcej informacji o przeciwniku i dzięki nim można wyprodukować szczególną broń.]]></item>
 <item name="cpu_fight_h"><![CDATA[Które CPU pomagają w walce?]]></item>
 <item name="cpu_fight_p"><![CDATA[W walce CPU ulepszają Twoją broń, zmniejszają czas oczekiwania na ponowne użycie danej broni lub umożliwiają specjalne kombinacje broni.]]></item>
 <item name="cpu_boost_h"><![CDATA[Które CPU wzmacniają działanie mojej broni?]]></item>
 <item name="cpu_boost_p"><![CDATA[CPU pomagające w namierzaniu AIM01-CPU i AIM02-CPU ulepszają namierzanie celu Twojego statku i zwiększają współczynnik trafień laserów.<br /><br /><i>AIM01-CPU</i> zwiększa współczynnik trafień o 25% i zużywa 10 jednostek xenomitu na salwę.<br /><i>AIM02-CPU</i> zwięsza współczynnik trafień o 50% i zużywa także 10 jednostek xenomitu na salwę.<br /><br />Automatyczne CPU do ulepszania broni ulepszają automatycznie Twoje lasery i rakiety surowcami z laboratorium.<br /><i>NC-AWR</i> ulepsza lasery i rakiety.<br /><i>NC-AWR</i> ulepsza tylko rakiety.<br /><i>NC-AWL</i> ulepsza tylko lasery.]]></item>
 <item name="cpu_cooldown_h"><![CDATA[Które CPU skracają czas oczekiwania na ponowne użycie mojej broni?]]></item>
 <item name="cpu_cooldown_p"><![CDATA[Turbo rakietowe i CPU turbo-mina MINT01 i MINT02 skracają czas oczekiwania na ponowne odpalenie rakiety lub podłożenie miny czy smartbomby lub uruchomienie stabilnej osłony.<br /><i>Turbo rakietowe</i> podwaja prędkość wystrzału wyrzutni rakietowej.<br /><i>MINT01-CPU</i> skraca czas oczekiwania na ponowne podłożenie miny lub na ponowne użycie przedmiotów wygenerowanych z min o 25%.<br /><i>MINT02-CPU</i> skraca czas oczekiwania na ponowne podłożenie miny lub na ponowne użycie przedmiotów wygenerowanych z min o 50%.]]></item>
 <item name="cpu_alternative_strategies_h"><![CDATA[Dzięki którym CPU można zastosować szczególne formy ataku?]]></item>
 <item name="cpu_alternative_strategies_p"><![CDATA[AROL-X-CPU, SMB01-CPU i ISH01-CPU umożliwiają ciekawe strategie w walce.<br /><i>AROL-X</i> odpala, podczas własnego ataku laserowego, automatycznie i tak szybko jak to tylko możliwe rakiety wybranego rodzaju.<br /><i>SMB01-CPU</i> generuje z 10 min i 100 jednostek xenomitu bombę natychmiastową, która eksploduje jak mina, ale nie wyrządza szkód na Twoim statku.<br /><i>ISH01-CPU</i> chroni Cię przez 3 sekundy przed wszystkimi atakami. Zużywa przy każdym użyciu 10 min i 100 jednostek xenomitu.<br /><br />Smartbomby i stabilne osłony mają taki sam czas oczekiwania na ponowne użycie jak miny.]]></item>
 <item name="cpu_extension_h"><![CDATA[Które CPU poszerzają funkcje, które już mój statek posiada?]]></item>
 <item name="cpu_extension_p"><![CDATA[CPU rozszerzające sloty umożliwiają dalsze uzbrojenie statku, gdyż dodają nowe miejsca (sloty) na dodatki w danej konfiguracji. CPU skokowe umożliwiają skoki dalsze niż na sąsiednią mapę. CPU Radar pokazuje status dyplomatyczny w stosunku do Ciebie na mini mapie.<br />Die SL01-CPU dodaje 2 nowe sloty, SL02-CPU dodaje 4, a SL03-CPU dodaje 6 nowych slotów na dodatki na Twoim statku. Do każdej konfiguracji można przydzielić tylko jednego Slot-CPU.<br /><i>JP01-CPU</i> umożliwia skok do mapy rodzimej X-1, działa maksymalnie do mapy X-4 i NIE działa na mapach PVP (4-X)! Daje 10 skoków.<br /><i>JP02-CPU</i> umożliwia także skok do mapy rodzimej X-1, ale działa wszędzie i daje 20 skoków. Do każdej konfiguracji można przydzielić tylko jednego CPU skokowego.<i>RD-CPU</i> pokazuje status dyplomatyczny na mini mapce.]]></item>
 <item name="cpu_assistant_h"><![CDATA[Które CPU ochronią mnie przed niekorzystnymi sytuacjami i pomogą mi w codziennej grze?]]></item>
 <item name="cpu_assistant_p"><![CDATA[<i>CPU Autonaprawa</i> uruchamia automatycznie dostępnego robota naprawiającego, jeśli naprawa jest możliwa i potrzebna.<br /><i>AM-CPU</i> kupuje automatycznie 10 000 strzałów amunicji laserowej, gdy na statku jest mniej niż 1000 strzałów. Do ustawienia w zakładce "Wyposażenie".<br />CPU naprawiające drony naprawiają automatycznie w razie zniszczenia statku Twoje drony.<br /><i>DR01-CPU</i> naprawia drony przy więcej niż 70% szkód, jeśli masz wystarczającą sumę uridium na naprawę. Wytrzymuje 8 napraw.<br /><i>DR02-CPU</i> naprawia drony przy maksymalnych szkodach, jeśli masz uridium na naprawę i wytrzymuje 32 naprawy. Do każdej konfiguracji można przydzielić tylko jednego CPU naprawiającego drony.<br />CPU maskujące <i>CL04K</i> zawiera 10x maskowanie Twojego statku. Jesteś niewidoczny do momentu, gdy sam rozpoczniesz atak.]]></item>
 <item name="booster_h"><![CDATA[Ekstrasy]]></item>
 <item name="booster_main_h"><![CDATA[Co to są ekstrasy?]]></item>
 <item name="booster_main_p"><![CDATA[Ekstrasy otworzą przed Tobą w grze dodatkowe możliwości, dzięki czemu będziesz grał jeszcze lepiej.<br />Każdy ekstras podwyższa jakąś wartość Twojego konta lub statku.<br />- Ekstrasy możesz <i>kupić</i> za uridium lub wygodnie <i>wykupić abonament</i>.<br />- Każdy ekstras jest aktywny od momentu zakupu na czas określony w jego opisie. Czas aktywności odliczany jest tylko podczas pobytu na gwiezdnej mapie.]]></item>
 <item name="booster_atglance_h"><![CDATA[Jakie ekstrasy są w ofercie?]]></item>
 <item name="booster_atglance_p"><![CDATA[<i>Powielacz punktów doświadczenia</i><br />Powiela zbierane punkty doświadczenia.<br /><br /><i>Powielacz poważania</i><br />Powiela zbierane poważanie.<br /><br /><i>Powielacz szkód</i><br />Powiela wyrządzane przez gracza szkody.<br /><br /><i>Wzmacniacz osłony</i><br />Zwiększa maksymalną wartość osłony statku.<br /><br /><i>Przyśpieszacz naprawy</i><br />Zwiększa prędkość naprawy statku.<br /><br /><i>Przyśpieszacz regeneracji osłony</i><br />Zwiększa prędkość regeneracji osłony.<br /><br /><i>Powielacz surowców</i><br />Powiela surowce zbierane ze skrzynek cargo zestrzelonych wrogich statków.<br /><br /><i>Powielacz hitpoints</i><br />Zwiększa maksymalną liczbę hitpoints statku.]]></item>
 <item name="booster_buywhere_h"><![CDATA[Jak i gdzie mogę kupić ekstrasy?]]></item>
 <item name="booster_buywhere_p"><![CDATA[- Ekstrasy możesz kupić w <i>Hangarze</i> w menu ekstrasów.<br />- Ekstrasy możesz też licytować pod <i>Handel</i>.]]></item>
 <item name="booster_buylimits_h"><![CDATA[Ile ekstrasów mogę kupić?]]></item>
 <item name="booster_buylimits_p"><![CDATA[- Każdy gracz może mieć wszystkie ekstrasy aktywne jednocześnie.<br />- Możesz kupić dowolną ilość ekstrasów jednego rodzaju, o ile masz wystarczającą ilość uridium na koncie.<br />- Jeśli kupisz ekstras, który już masz, czas aktywności nowego ekstrasa zostanie dodany do pozostałego czasu aktywnego ekstrasa.]]></item>
 <item name="booster_active_h"><![CDATA[Jak rozpoznać, czy ekstras jest aktywny?]]></item>
 <item name="booster_active_p"><![CDATA[- Jeśli w menu ekstrasów w Hangarze wybierzesz dany ekstras, w opisie zobaczysz, czy jest aktywny i jak długo jeszcze.]]></item>
 <item name="booster_subscribe_h"><![CDATA[Jak można wykupić abonament na ekstrasy?]]></item>
 <item name="booster_subscribe_p"><![CDATA[- Jeśli posiadasz abonament na jakiś ekstras, auromatycznie zostanie zakupiony nowy w momencie, gdy czas aktywności starego dobiegnie końca.<br />- Kwota w uridium za dany ekstras zostanie odciągnięta z Twojego konta.<br />- Jeśli w tym czasie nie będziesz miał na koncie wystarczającej sumy uridium, ekstras nie zostanie kupiony. Abonament pozostanie jednak aktywny, jeśli gracz go nie zakończy. Jak tylko na koncie pojawi się wystarczająca suma uridium, zaabonowane ekstrasy zostaną automatycznie dokupione.]]></item>
 <item name="booster_unsubscribe_h"><![CDATA[Jak zakończyć abonament na ekstras?]]></item>
 <item name="booster_unsubscribe_p"><![CDATA[- Jeśli w menu ekstrasów, gdzie kupujesz ekstrasy, wybierzesz dany ekstras, możesz za pomocą przycisku w opisie <i>"Zakończ abonament"</i> zakończyć abonament.<br />- Jeśli zakończysz abonament, aktywny ekstras będzie działał do końca czasu swojej aktywności, a kolejny nie zostanie dokupiony.]]></item>
 <item name="summergames_h"><![CDATA[Letnie rozgrywki]]></item>
 <item name="summergames_main_h"><![CDATA[Co to są Letnie rozgrywki?]]></item>
 <item name="summergames_main_p"><![CDATA[Letnie rozgrywki to impreza, na której zbierają się rokrocznie wszyscy kosmiczni piloci uniwersum, aby wybrać najlepszego z najlepszych: czempiona wszystkich kosmicznych pilotów.<br />Codziennie czeka Was inna dyscyplina. Cel to: uzyskać jak najlepszy wynik, zostać zwycięzcą dnia i zdobyć jak najwięcej mistrzowskich punktów. Tylko wtedy będziesz miał szansę na zdobycie tytułu tegorocznego "Mistrza Letnich Rozgrywek"!]]></item>
 <item name="summergames_dailytasks_h"><![CDATA[Co to są dyscypliny dnia?]]></item>
 <item name="summergames_dailytasks_p"><![CDATA[Podczas Letnich rozgrywek każdego dnia toczą się walki w innej dyscyplinie, w której wszyscy gracze mogą brać udział i mają szansę zostać zwycięzcą dnia. Zdobyte punkty są zapisywane w rankingu dnia. Na koniec dnia gracz z największą ilością punktów zostanie ogłoszony zwycięzcą dnia. Zwycięzca dnia i 99 najlepszych graczy zostaną suto wynagrodzeni za swoje osiągnięcia.<br /><br />10 najlepszych pozycji, jakie zajmiesz w dyscyplinach dnia, dadzą na koniec Letnich rozgrywek Twój łączny ranking mistrzostw.]]></item>
 <item name="summergames_participate_h"><![CDATA[Jak wziąć udział w dyscyplinie?]]></item>
 <item name="summergames_participate_p" comment="&quot;abo beenden&quot; ist der Text mit dem Key booster_subscription_cancel aus der Datei resource.item.inc.php&#10;"><![CDATA[Aby wziąć udział w konkurencji dnia, możesz poszukać jej w menu <i>Letnie rozgrywki</i> w dziale "Misje" i zgłosić się w podobny sposób jak przyjmujesz misję.<br />o zgłoszeniu się do konkurencji na gwiezdnej mapie pojawi się licznik, na którym możesz obserwować zdobyte punkty.]]></item>
 <item name="summergames_cships_h"><![CDATA[Co to są mistrzostwa Letnich rozgrywek?]]></item>
 <item name="summergames_cships_p"><![CDATA[Podczas Letnich rozgrywek odbywają się mistrzostwa Letnich rozgrywek. Na koniec wyłaniamy Mistrza LR3.<br /><br />Punkty mistrzowskie zbierasz biorąc udział w dyscyplinach dnia. Tylko 10 najlepszych wyników dnia każdego gracza wchodzi do rankingu mistrzostw. Gracz, który w czasie trwania rozgrywek, uzbiera najwięcej punktów mistrzowskich, wygra mistrzostwa LR i zdobędzie tytuł <i>Mistrza LR3</i>.<br /><br />Mistrz otrzyma na miesiąc niezniszczalnego dziewiątego drona oraz 50 000 uridium.<br />Gracze, którzy znajdą się na miejscach 2 - 100 zostaną również nagrodzeni za swoje wspaniałe osiągnięcia.]]></item>
 <item name="summergames_cships_participate_h"><![CDATA[Jak wziąć udział w mistrzostwach Letnich rozgrywek?]]></item>
 <item name="summergames_cships_participate_p"><![CDATA[Każdy gracz, który bierze udział w dyscyplinie dnia, bierze automatycznie udział w mistrzostwach.]]></item>
 <item name="summergames_viewranking_h"><![CDATA[Gdzie mogę zobaczyć ranking dnia i ranking mistrzostw?]]></item>
 <item name="summergames_viewranking_p"><![CDATA[Szczegółowy ranking konkurencji dnia można zobaczyć w odpowiednim punkcie w Alei sław lub na stronie Letnich rozgrywek w dziale "Misje". Ranking mistrzostw możesz zobaczyć na rozwijanej liście wyboru w Alei sław.]]></item>
 <item name="summergames_bonuspoints_h"><![CDATA[Ile bonusu się otrzymuje w zależności od typu statku?]]></item>
 <item name="summergames_bonuspoints_p"><![CDATA[W niektórych dyscyplinach otrzymasz punkty bonusowe, jeśli posiadasz słabszy statek niż Goliath. Punkty bonusowe doliczane są wg następującego schematu:<br /><br /> - Phoenix: 100% bonusu<br /> - Yamato: 90% bonusu<br /> - Leonov: 80%<br /> - Defcom: 70%<br /> - Liberator: 60%<br /> - Piranha: 50%<br /> - Nostromo: 40%<br /> - Vengeance: 20%<br /> - Bigboy: 10%]]></item>
 <item name="summergames_chances_h"><![CDATA[Czy jako nowy gracz mam jakąkolwiek szansę na zwycięstwo?]]></item>
 <item name="summergames_chances_p"><![CDATA[Z zasady trudniej jest wygrać, gdy jest się nowym w grze, bo małym statkiem ma się zdecydowanie mniejsze szanse. Dlatego gracze posiadający małe statki otrzymują bonus na swoje zebrane punkty.]]></item>
 <item name="summergames_sideevents_h"><![CDATA[Są jeszcze jakieś inne akcje specjalne?]]></item>
 <item name="summergames_sideevents_p"><![CDATA[Podczas Letnich rozgrywek 3 będziemy dodatkowo wprowadzać w różnych dniach inne akcje, jak tak lubiana kosmiczna piłka, czy Team-Deathmatch (TDM). Każdy gracz może brać w nich udział, ale akcje te nie mają żadnego wpływu na rankingi Letnich rozgrywek.]]></item>
</resource>
