<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="breakingNewsTitle_minijuegos2012"><![CDATA[¡No dejes escapar esta oferta exclusiva!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_minijuegos2012"><![CDATA[Mejora tu flota con ofertas espectaculares.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_minijuegos2012"><![CDATA[Hola, piloto espacial:
<br><br>
¡Ahórrate un %percentageSavingVariable% en un %packageNameVariable% y consigue %packagaDetailsVariable%!
<br>
Es una oferta limitada, ¡que no se te escape!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_minijuegos2012"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_hungarianRevolution"><![CDATA[Forradalmi Űrpilóták!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_hungarianRevolution"><![CDATA[A mai napon ünnepeljük Magyarország újkori történetének egyik meghatározó eseményét, az 1848-49-es forradalom és szabadságharcot, amely a nemzeti identitásunk egyik alapköve.<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_hungarianRevolution"><![CDATA[Ezen neves nap alkalmával úgy határoztunk, hogy meglepjük a magyar pilótákat egy eventsorozattal:<br>
    <ul>
    <li>14:00-16:00 óra között: Spaceball</li>
    <li>17:00-18:00 óra között: Admin vs. User</li>
    <li>18:00-20:00 óra között: Level Invasion Gate</li>
    <li>Ingyenes javítás egész nap</li>
    <li>Különleges bónuszdobozok egész nap</li>
    </ul><br>Jó szórakozást kívánunk az ünnepnapra!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_hungarianRevolution"><![CDATA[A DarkOrbit csapata”]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_huRevolution2015"><![CDATA[Forradalmi Űrpilóták!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_huRevolution2015"><![CDATA[A mai napon ünnepeljük Magyarország újkori történetének egyik meghatározó eseményét, az 1848-49-es forradalom és szabadságharcot, amely a nemzeti identitásunk egyik alapköve.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_huRevolution2015"><![CDATA[Üdv, Űrpilóták!
	<br /><br />
	Ezen neves nap alkalmával úgy határoztunk, hogy meglepjük a magyar pilótákat egy eventsorozattal:<br>
	<ul>
	<li>13:00-15:00 óra között: Level Invasion Gate</li>
	<li>16:00-18:00 óra között: Spaceball</li>
	<li>19:00-22:00 óra között: Sector Control</li>
	<li>Ingyenes javítás egész nap</li>
	<li>Különleges bónuszdobozok egész nap</li>
	</ul>
	<br />Jó szórakozást kívánunk az ünnepnapra!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_huRevolution2015"><![CDATA[A DarkOrbit csapata]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Операция «Защити Отечество!» в DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Отметим 23 февраля захватывающими турнирами и особыми бонусными коробками с российской символикой!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Здравия желаем, защитники космического Отечества!<br><br>
	Пилоты, ваша Родина – это космос, и ваша первостепенная задача – защищать её от посягательств любых непрошеных гостей. Чтобы не терять боевой формы и по первому звонку быть готовыми ринуться в бой, в День защитника Отечества мы устраиваем особые космические учения!
	<br><br>
	Только на российских серверах DarkOrbit 23-го февраля с 00:01 до 23:59 часов по московскому времени пройдёт акция во имя мужества и преданности космической Отчизне!
	<br><br>
	Отточите свои боевые навыки в уровневых интервент-портах с 18:00 до 21:00 по Москве, а с 22:00 до 01:00 вам понадобится второе дыхание для участия в Скормагеддоне! Попутно ищите специальные бонусные коробки с символикой российского флага! В подарок на День защитника Отечества дроиды будут неуязвимы на протяжении всей акции!
	<br><br>
	На вас вся надежда, защитники!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Ваша команда DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_stPatricksDay"><![CDATA[¡DarkOrbit se viste de verde!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_stPatricksDay"><![CDATA[¡Hoy se celebra en toda la galaxia el día de San Patricio!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_stPatricksDay"><![CDATA[Los irlandeses son un pueblo muy generoso, por eso, han repartido por la galaxia un montón de regalos. Recoge las cajas y descubre en su interior munición láser, misiles, energía, uridium y muchos más objetos... ¡y celebra esta fiesta como es debido!<br><br>
¿Y quién podría celebrar nada en DarkOrbit sin un buen tiroteo? ¡Nadie! Por ello, a partir de hoy tendrás 2 juegos con los que divertirte: enfréntate a tus colegas pilotos en el Death Match por equipos y plántale cara al desafío de la puerta de invasión por niveles... ¡Atrévete, piloto!
    ¡Pero ten en cuenta que tendrás que demostrar tu valía y resistir tanto como puedas a un montón de incansables enemigos!<br><br>
Aparte de todo esto, los irlandeses también han demostrado ser siempre un pueblo muy servicial, ¡así que nos van a ofrecer a todos reparaciones gratuitas durante todo el día! ¡Demuestra que tienes lo que hay que tener!<br><br>
¡Enciende los motores y mete el turbo en este día lleno de acción y regalos!<br><br>
¡Feliz día de San Patricio!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_stPatricksDay"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_independanceDay2014"><![CDATA[Independence Day: the action-packed holiday celebration!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_independanceDay2014"><![CDATA[The 4th of July in DarkOrbit - come and celebrate America's Independence Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_independanceDay2014"><![CDATA[Greetings space pilot,
	<br><br>
	Today we are celebrating Independence Day in DarkOrbit Reloaded. There are tons of fireworks just waiting around to be shot into the sky. To mark the occasion, DarkOrbit has all sorts of exciting events and surprises lined up:
	<br><br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>The <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Independence Goliath Design</b></span> will be available all day long at the special discount price in the payment section.</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Level Invasion Gate</b></span> from from 2:00 p.m. and 5:00 p.m. (local server time)</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Spaceball</b></span> 7:00 p.m. and 10:00 p.m. (local server time)</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Invulnerable Drones</b></span> Your drones will not receive any damage during the entire event.</li>
	<li>All day long <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>fireworks</b></span> will be available in the shop.</li>
	</ul>
	<br>
	Come out, party hard and get in on this action-packed day!
	<br>
	Good luck, pilot!
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_independanceDay2014"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_cosmonautDay2014"><![CDATA[День космонавтики в DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_cosmonautDay2014"><![CDATA[Захватываюшие турниры и бонусные коробки с российской символикой в память о первом полёте человека в космос]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_cosmonautDay2014"><![CDATA[Здравия желаем, пилоты-космонавты!
	<br><br>
	53 года тому назад в космос полетел первый в мире человек и облетел планету Земля за 108 минут. Им был никто иной, как наш соотечественник и отважный парень Юрий Гагарин! С тех вся страна отмечает <b>День космонавтики</b>, в честь которого команда DarkOrbit приготовила для вас увлекательнейшие турниры и особенные призы!
	<br><br>
	Весь день <b>12 апреля с 00:01 до 23:59</b> по Моске мы будем чтить на российских серверах DarkOrbit память первого космонавта и совершать достойные его подвиги!
	<br><br>
	Продемонстрируйте свои боевые навыки в <b> матчах "Контроля за сектором" с 17:00 до 20:00</b> по Москве, а <b>с 21:00 до 00:00</b> вам понадобится второе дыхание для отражения нападения <b>Ice Meteoroids</b>. Попутно ищите <b>специальные бонусные коробки с символикой российского флага</b>! В подарок на День космонавтики <b>дроиды будут неуязвимы</b> на протяжении всей акции!
	<br><br>
	Покорите космос заново в знаменательный день 12 апреля!!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_cosmonautDay2014"><![CDATA[Ваша команда DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_YurisDay"><![CDATA[El primer paso al espacio]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_YurisDay"><![CDATA[Celebramos el primer vuelo al espacio de un humano]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_YurisDay"><![CDATA[El 12 de abril de 1961, Yuri Gagarin fue el primer humano de la historia en dejar atrás la gravedad de la Tierra y volar al espacio. Treinta años más tarde despegaba el primer transbordador espacial y, desde entonces, muchas misiones se lanzaron este mismo día para explorar el espacio y avanzar más y más hacia lo desconocido.<br /><br /> Este día se celebra en todo el mundo por una comunidad global decidida a determinar el futuro de la exploración espacial.<br /><br /> Nosotros también queremos participar, así que hoy, de medianoche a medianoche, celebramos este acontecimiento de un día en todos los servidores con<br /><br /> <ul> <li>Fuegos artificiales</li> <li>Los VANT no sufren daños</li> <li>Cajas bono en los mapas 1-1 a 3-8, 4-x y 5-x incluidos</li> <li>Y mucho más</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_YurisDay"><![CDATA[Disfruta de la fiesta.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_mayDay2015"><![CDATA[¡Prepárate para el primero de mayo con DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_mayDay2015"><![CDATA[¡Celebra la primavera con DarkOrbit y disfruta de acción a raudales!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_mayDay2015"><![CDATA[Hola, piloto espacial:
<br><br>
DarkOrbit te necesita para dar la bienvenida al mes de mayo. Ilumina el cielo con fuegos artificiales para celebrarlo y hazte con objetos valiosos que encontrarás en las cajas bono del acontecimiento.
	<br><br>
No te pierdas el Sector Control de las 10:00 a las 12:00, seguido por la puerta de invasión por niveles de 13:00 a 15:00. Por si fuera poco, el Team Deathmatch tendrá lugar de 16:00 a 18:00 y el Spaceball, de 19:00 a 22:00. Los horarios se refieren a la hora local del servidor.
	<br><br>
Por supuesto, los VANT no sufrirán daños durante el acontecimiento.
	<br><br>
¡Así que carga los cañones, ponte el cinturón y disfruta!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_mayDay2015"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ColumbusDay2014"><![CDATA[Celebra el Día de la Hispanidad en Darkorbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ColumbusDay2014"><![CDATA[Hoy es el Día de la Hispanidad!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ColumbusDay2014"><![CDATA[Hoy celebramos el Día de la Hispanidad en todos los servidores españoles de Darkorbit. Únete a la fiesta participando en los múltiples juegos programados y con los fuegos artificiales que encontrarás en las Cajas Bono y en la Tienda!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ColumbusDay2014"><![CDATA[Tu equipo Darkorbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_victoryDay2013"><![CDATA[V-E Day in Space]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_victoryDay2013"><![CDATA[A New Era of Peace]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_victoryDay2013"><![CDATA[Greetings Space Pilots,
<br><br>
On May 9th, 1945, one of the worst military conflicts in our history came to an end. Today, we'd like to take the time to honor the memory of the victims and help lay the foundation for a better future.<br> <br>There will, of course, also be time for fun and action. Between 2pm and 4pm, an exciting competition will be taking place in the Level Invasion Gate and, from 6pm to 8pm, Sector Control is on the menu.
<br> <br>
There will be free repairs all day and drones won't take damage. You can also collect special boxes in the color and design of your national flag.
<br> <br>
See you out on the maps!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_victoryDay2013"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Independence Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Celebrate Poland's Independence Day with DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[What better way to celebrate Poland's Independence Day than with fireworks, games, and prizes? Keep a sharp eye out for Bonus Boxes colored like the Polish flag, as they can drop fireworks (among other great prizes)! If you can't wait to set off your sparklers, fireworks will also be available for purchase in the shop. Best of all, you can join in Level Invasion Gate, Team Deathmatch, and Spaceball games!
<br><br>Happy Independence Day!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Less Gunpowder, More Rockets]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Remember, Remember - to celebrate with DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[What better way to celebrate Guy Fawkes Day than with fireworks, games, and prizes?
	<br>Keep a sharp eye out for Bonus Boxes that look a little like the Union Jack, as they may drop fireworks (among other brilliant prizes)! If you can't wait to set off your sparklers, fireworks will also be available for purchase in the shop.
	<br>Best of all, you can join in Sector Control and Spaceball!
	<br>Stay warm in deep space on Bonfire Night!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ThanksGiving2014"><![CDATA[It’s Thanksgiving in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ThanksGiving2014"><![CDATA[A day for giving thanks and eating green bean casserole]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ThanksGiving2014"><![CDATA[Hello Space Pilots,
<br><br>
Who says you can’t enjoy a little turkey and stuffing in deep space? Log in to DarkOrbit and enjoy our special Roast Turkey Cargo Boxes and your drones will not take any damage. Head into battle and get in on Team Death Match and Level Invasion Gate while you make room for some piping hot pumpkin pie.
<br><br>
We wish you a happy Thanksgiving.
<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ThanksGiving2014"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trNationalDay16"><![CDATA[May 19th]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trNationalDay16"><![CDATA[25% more honor and experience in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trNationalDay16"><![CDATA[Hello Space Pilots,<br /><br />        
		To celebrate 19th of May, all space pilots who log into Darkorbit will receive 25% bonus HON and TP during the day!<br /><br />
		The opportunity to gain bonus experience in all Darkorbit Turkey servers throughout the day waiting for you! Login now and enjoy the faster rise in DarkOrbit!<br /><br />
		For more details, please <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/19-mayis-atatuerkue-anma-genclik-ve-spor-bayrami-kutlu-olsun.119708/">check the Forum</a>!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trNationalDay16"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ferragosto2012"><![CDATA[Das Fest des Augustes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ferragosto2012"><![CDATA[Der Sommer auf dem Höhepunkt im Orbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ferragosto2012"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!
<br><br>
Der Sommer ist auf seinem Höhepunkt und man kann die Hitze nun sogar im Orbit spüren: Am <b>15.08</b>  tobt im All das <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Fest des Augustes!</b></span>
<br><br>
Wir feiern exklusiv auf <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>allen italienischen Servern</b></span> ein echtes Sommerfest mit Event-Games, gratis Basis-Reparaturen und ganz besonderen <b>italienischen Spezial Boxen</b>!
<br><br>
Spielt mit beim <b>Spaceball von 14:00 bis 16:00 Uhr</b> und lasst es danach beim <b>Level Invasion Gate von 18:00 bis 20:00 Uhr</b> krachen. Wie es sich für eine richtige Feier gehört, sind natürlich alle Basis-Reparaturen umsonst und Drohnen nehmen keinen Schaden!
<br><br>
Schnappt Euch Eure Space-Erfrischung, genießt den Feiertag und kämpft mit!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ferragosto2012"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_CzDemocracy2014"><![CDATA[Oslavte Den boje za svobodu a demokracii jak se patří!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_CzDemocracy2014"><![CDATA[DarkOrbit slaví Den boje za svobodu a demokracii spolu s Čechy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_CzDemocracy2014"><![CDATA[Jak jinak oslavit Den boje za svobodu a demokracii než akcemi, ohňostroji a cenami?
	<br><br>
	Mějte oči na stopkách a hledejte bonusové boxy v národních barvách – mohou se v nich skrývat ohňostroje a jiné skvělé ceny! Pokud se vám nechce čekat, můžete si ohňostroje zakoupit přímo v obchodě.
	<br><br>
	Dále se můžete těšit na akční hry jako Brána invaze a Spaceball!
	<br><br>
	Užijte si oslavy!
	<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_CzDemocracy2014"><![CDATA[Váš DarkOrbit tým]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Feast of the Immaculate Conception]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[The whole galaxy is celebrating this holiday!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Hello Space Pilots,<br><br>Enter the orbit and celebrate the Immaculate Conception with us all day on the 8th of December. Special Bonus Boxes are waiting for you and we’ll have <span class="breakingNewsHighlightBlue"> Spaceball (13:00-15:00)</span>  and  <span class="breakingNewsHighlightBlue">Team Deathmatch (21:00-23:00)</span> events for you to enjoy.<br><br>
Join now and celebrate with an action packed day!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_janHusDay2014"><![CDATA[DarkOrbit slaví den Jana Husa a vy všichni jste zváni!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_janHusDay2014"><![CDATA[Den Jana Husa ve hře DarkOrbit – vyrazte do boje za správnou věc!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_janHusDay2014"><![CDATA[Ahoj vesmírní piloti,
	<br><br>
	K uctění památky slavného kritika církve bude DarkOrbit pořádat Den Jana Husa. Vyrazte do boje za správnou věc a užijte si den plný akce a překvapení! Po celý den se můžete těšit na:
	<br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>Speciální bonusové boxy</li>
	<li>Rakety WIZ-X v obchodě</li>
	</ul>
	<br>
	Tak na co čekáte? Vyrazte do boje za pravdu!
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_janHusDay2014"><![CDATA[Váš DarkOrbit tým]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bastilleDay2014"><![CDATA[Jour de la Bastille]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bastilleDay2014"><![CDATA[Liberté, égalité, fraternité - faites la révolution en orbite !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bastilleDay2014"><![CDATA[Salut, pilotes de l'espace,
	<br><br>
	Pour fêter dignement le 14 juillet, faites péter des feux d'artifice monstrueux dans l'espace ! Un événement bleu blanc rouge s'apprête à embraser la galaxie lors de jeux bourrés d'action. Alors, soyez au rendez-vous pour ne rien rater !<br><br>
	<br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>Des boîtes bonus aux couleurs de la France dériveront dans l'espace toute la journée.</li>
	<li>Disponible en magasin : munitions feux d'artifice</li>
	<li>Infiltration (13h - 15h)</li>
	<li>Portail Invasion de niveau : 1, 2, 3 (16h – 18h)</li>
	<li>Crazy Cubi (19h – 22h)</li>
	<li>Drones sont immunisés contre les dégâts !</li>
	</ul>
	<br><br>
	Montrez à vos ennemis qu'ils sont tous égaux à vos yeux en n'en épargnant aucun !
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bastilleDay2014"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_constitutionDayMX2015"><![CDATA[Viva Mexico!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_constitutionDayMX2015"><![CDATA[Aniversario de la Constitución!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_constitutionDayMX2015"><![CDATA[¡Hola pilotos!
<br><br>
Una vez más celebramos el día de la Constitución Mexicana en DarkOrbit. ¡No te lo pierdas!
<br><br>
Tendremos Cajas Bono especiales todo el día junto con los juegos Spaceball a las 14:00 y Capture the Beacon a las 19:00 hora local del servidor.
<br><br>
¡Te esperamos!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_constitutionDayMX2015"><![CDATA[El equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_fathersDay2015"><![CDATA[Vatertag 2015 - der Herrentag der Zukunft!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_fathersDay2015"><![CDATA[Partytime im Weltall ... schalala lala!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_fathersDay2015"><![CDATA[Hallo Space-Piloten,
	<br><br>
	jetzt geht's los: Heute wird in DarkOrbit gefeiert, bis die Milchstraße brennt, es ist Vatertag! Seid dabei und zischt mit Euren Spacepiloten-Kumpeln um den intergalaktischen Block - bei so viel Action bleibt kein Auge trocken! Das Level Invasion Gate wartet von 13:00 bis 15:00 Uhr auf Euch, von 16:00 bis 18:00 Uhr wird es nochmals frostig im All, geht auf die Jagd nach Ice Meteroids! Zum Ausklang könnt Ihr von 19:00 bis 22:00 Uhr dann noch bei dem Infiltration-Event ein paar Feinde aufspüren und vernichten.
	<br><br>
	Also, macht Euch auf die Jagd nach den speziellen Bollerwagen-Bonus-Boxen, die nur heute durchs All holpern und nehmt keine Rücksicht auf Verluste – am Herrentag nehmen Eure Drohnen keinen Schaden!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_fathersDay2015"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trBonusXpNational"><![CDATA[19 Mayıs DarkOrbit'te Kutlanır!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trBonusXpNational"><![CDATA[Darkorbit’te daha fazla  TP ve ŞP kazanın!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trBonusXpNational"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br><br>
        19 Mayıs Atatürk'ü Anma Gençlik ve Spor Bayramınızı ona yaraşır şekilde kutluyoruz! Tüm DarkOrbit oyuncularımız bu bayrama davetlidir!<br><br>
        Tüm gün boyunca %25 daha fazla tecrübe ve şeref puanı kazanma fırsatı sizlerle! Ayrıca oyundaki Bonus kutuları Türk Bayrağı ile süsleniyor! Bu şöleni kaçırmayın!<br>
        <a href="http://tiny.cc/19mayis" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trBonusXpNational"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trRepublicDay2017"><![CDATA[Yaşasın Cumhuriyet!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trRepublicDay2017"><![CDATA[Cumhuriyet Bayramının 94. Yılı kutlu olsun!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trRepublicDay2017"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br><br>
		Mustafa Kemal Atatürk önderliğinde kazanılan Milli Mücadele ile tarihte eşine çok az rastlanır bir başarı gerçekleştirilmiştir. Mustafa Kemal Atatürk’ü ve silah arkadaşlarını, canından aziz bildiği vatanı için kanlarını bu toprağa dökmüş şehitlerimizi rahmet ve minnetle bir kez daha yad ediyoruz.<br><br>
		Bu bayramda da havai fişekler, kıran kırana maçlar ve muhteşem ödüller Türkiye sunucularında sizi bekliyor!<br><br>Gözünüz harika ödüller içeren Türk bayraklı avantaj kutularında olsun.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trRepublicDay2017"><![CDATA[DarkOrbit Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_Subscriptions2016"><![CDATA[¡Rumbo a la victoria!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_Subscriptions2016"><![CDATA[Llévate los mejores descuentos, ventajas y cuentas Premium. ¡Ya mismo!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_Subscriptions2016"><![CDATA[¡Saludos, piloto!<br /><br />DarkOrbit ofrece multitud de oportunidades fabulosas para pilotos veteranos y nuevos reclutas. Suscripciones jugosas, descuentos resplandecientes, uridium glorioso y ofertas especiales magníficas que son toda una tentación:<br /><br /><strong>Paquetes ventaja duplicadores normales y XL</strong><br /><br />Duplica las recompensas de cada caja de botín. ¡Suscríbete ya para un periodo de una semana o, por qué no, para ocho semanas de tesoros adicionales! <br /><br /><strong>Paquetes ventaja descuento normales y XL</strong><br /><br />Gracias al "paquete ventaja descuento", comprar es más provechoso que nunca. Llévate uno para un periodo de una u ocho semanas y ahorra en todas tus compras de uridium en el juego. <br /><br /><strong>Paquetes ventaja de uridium normales y XL</strong><br /><br />¿Quieres uridium? Pues es tuyo si aprovechas esta oportunidad y te llevas 10 000 uridium automáticamente durante una u ocho semanas, sin tener que preocuparte por ninguna oferta especial. <br /><br /><strong>Premium de 1/6/12 meses – Disfruta de los placeres de la vida con los bonos especiales que necesita todo piloto, incluyendo:</strong> <ul> <li>5% de descuento en todas las compras de uridium (acumulable con el paquete ventaja descuento)</li> <li>2 barras de acción adicionales</li> <li>Tiempo de recarga de los misiles reducido en un 50%</li> <li>Reparaciones de nave y P.E.T. gratuitas en cualquier parte, 50% de descuento en reparaciones de VANT</li> <li>Autorrefinamiento de recursos, acceso a todas las ventajas de la CPU de radar, 500 unidades más de espacio de carga</li> <li>Robots de reparación un 100% más efectivos</li> <li>Desconexión en 5 segundos</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_Subscriptions2016"><![CDATA[¡Nunca había sido tan fácil poner rumbo a la victoria!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_SocialChannels"><![CDATA[No te pierdas las novedades]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_SocialChannels"><![CDATA[¡Síguenos en las redes, consigue toda la información y mucho más!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_SocialChannels"><![CDATA[¡Hola, pilotos espaciales!<br /><br />Seguid a DarkOrbit en los canales de juego más importantes para estar al tanto de todo lo que ocurre. Charlad con el equipo, dadnos vuestras opiniones y conoced todos los entresijos de vuestro juego favorito.<br /><br />El equipo de DarkOrbit está presente en los siguientes canales: <ul> <li><a href=https://discord.gg/j3MygA6 target="_blank">Discord live chat</a> - Contacta al momento con el equipo y con tus amigos</li> <li><a href="https://www.twitch.tv/darkorbit/" target="_blank">Twitch.tv</a> - Emisiones regulares en directo con el equipo</li> <li><a href="https://www.facebook.com/darkorbit" target="_blank">Facebook</a> - Fotos, historias y más</li> <li><a href="https://twitter.com/darkorbit" target="_blank">@darkorbit</a> - La actualidad con anuncios instantáneos</li> <li><a href="https://www.youtube.com/darkorbithq"> target="_blank"&gt;YouTube</a> - Trailers, podcasts y directos de Twitch antiguos</li> <li><a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/" target="_blank">Foros</a> (para ir al foro de tu idioma, haz clic en "Foro" al final de la página)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_SocialChannels"><![CDATA[Únete a nosotros en tu canal favorito para estar al tanto de las novedades del juego y de todos los acontecimientos.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_DiscordServer"><![CDATA[Servidor de Discord de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_DiscordServer"><![CDATA[¡Únete a la comunidad de Discord de DarkOrbit y chatea con moderadores, desarrolladores y otros jugadores!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_DiscordServer"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br />Llega una forma nueva de estar en contacto con moderadores, desarrolladores y otros pilotos: ya puedes unirte gratis a nuestro servidor de Discord <a href="https://discord.gg/0xowMaZN7rPF61TQ" target="_blank">haciendo clic aquí</a>. Tanto si usas la versión de Discord para navegador o para móviles como si usas el cliente, estar al día de todo lo que pasa es más fácil que nunca. ¡Activa las notificaciones push o de escritorio para recibir los anuncios más recientes en cuanto salgan! <br /><br />¡Te esperan chats moderados en distintos idiomas, rondas de preguntas y respuestas y una atmósfera distendida y relajada, así que esperamos verte online pronto!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_DiscordServer"><![CDATA[<strong><a href="https://discordapp.com/invite/0xowMaZN7rPF61TQ" target="_blank">¡Ven hoy mismo!</a></strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateBootyIteration2"><![CDATA[NOVEDAD: El VANT pirata]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateBootyIteration2"><![CDATA[Hola, piloto espacial:<br /><br />
Nuestro servicio secreto nos ha informado de que se han encontrado planos de construcción para un sistema de armas pirata en los botines de estos enemigos. Además, unos cuantos pilotos han afirmado haber encontrado en los botines incluso piezas aisladas de un plano de construcción para un VANT nuevo.<br /><br /><br />

        <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Completa el plano de construcción del VANT pirata</b></span><br />
Recoge las piezas aisladas del plano de construcción que se encuentran en los botines piratas, pues solo con un plano de construcción completo podrás fabricar el VANT pirata. ¿Que aún te falta alguna pieza del plano? Entonces consíguela a cambio de uridium. Nota: Cada pieza aislada que recojas reducirá el precio de fabricación inmediata del VANT.
        <br /><br />
        <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Construcción en la tecnofábrica</b></span><br />
En cuanto hayas reunido todas las piezas del plano de construcción del VANT, podrás iniciar su fabricación en la tecnofábrica. Allí verás también el número de piezas del plano de construcción que ya has acumulado y la cantidad de uridium que te cuesta la producción inmediata.
<br /><br /><br />
La dirección de tu empresa ya ha tomado una decisión: <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Cada piloto espacial recibirá 5 piezas del plano de construcción</b></span> por parte de su empresa como ayuda para la fabricación del VANT y a modo de agradecimiento por su eterna dedicación.<br /><br />¡Sácale provecho ahora a la tecnología de los piratas!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_botDetectionCaptcha"><![CDATA[+++ Cajas bono con encriptación descubiertas +++]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_botDetectionCaptcha"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial!
<br><br>Hoy tenemos una novedad importante para ti. Cada vez aparecen más cajas bono que no se pueden abrir. Parece que están encriptadas con un tipo de código.<br><br>
No te preocupes, el código es fácil de descifrar y no supone ningún obstáculo para un auténtico piloto espacial como tú. Sin embargo, los pilotos que usan automatismos las van a pasar canutas. De este modo, no disfrutarán de ventajas injustas con respecto a los verdaderos pilotos espaciales.
</p><p><br><br>
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Aquí te resumimos las funciones:</b></span><br><br>
</p>
<ul><li>Las cajas bono están encriptadas con un código aleatorio.
</li><li>Si introduces el código correcto, podrás abrirlas.
</li><li>Si <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>introduces el código correctamente,</b></span> recibirás en la siguiente caja que recopiles <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>el doble de contenido (una sola vez).</b></span>
</li><li>Si <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>lo introduces incorrectamente</b></span>, tu intento se considerará fallido. No podrás recopilar más cajas hasta que introduzcas el código correctamente.</li></ul>
<p><br><br>
Eso es todo, piloto espacial. Si tienes más preguntas o quieres saber más sobre cómo desencriptar las cajas bonos, entra en el <b>foro</b>.
En él, encontrarás toda la información en las FAQ.
</p><p><br><br>
Nos vemos en la órbita,<br><br>
</p><p>Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[¡Se han descubierto botines rojos y azules!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[¡Ve a la búsqueda de los botines de colores!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Hola, piloto espacial:
<br><br>
En nuestros vuelos de reconocimiento, hemos descubierto algunas <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>cajas muy singulares</b></span> vagando por el espacio. Parece que se trata de una carga especial procedente de los piratas que contiene <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>valiosos objetos</b></span>.
<br><br>
Hemos conseguido rescatar algunas de estas cajas rojas y azules, y nuestros científicos han conseguido fabricar <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>llaves de botín especiales</b></span> para abrir los botines rojos y azules de los piratas. Para poder diferenciar estas llaves de botín especiales, se han teñido de rojo y azul.
<br><br>
Los botines rojos de los piratas a diferencia de los normales proporcionan el <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>doble de probabilidad de conseguir los apreciados láseres LF-4</b></span>. ¡Fascinante! Por su parte, los botines azules de los piratas también están llenos de sorpresas: los científicos han calculado que proporcionan el <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>triple de probabilidad de conseguir los láseres LF-4</b></span> y esconden valiosos objetos como naves especializadas como la <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Spearhead</b></span>, la <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Aegis</b></span> y la <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Citadel</b></span> o incluso el <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>insólito diseño de VANT Havoc.</b></span>
<br><br>
De todas formas, parece ser que los botines rojos y azules de los piratas desaparecen después de un tiempo determinado, así que deberías lanzarte a la búsqueda cuanto antes.
<br><br>
Hazte rápidamente con las llaves adecuadas para los botines en nuestra página de pagos.
<br><br>
¡Buena suerte!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_emailVerification"><![CDATA[¡Apúntate ya a la newsletter de DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_emailVerification"><![CDATA[¡No vuelvas a perderte ninguna noticia importante ni códigos de bono!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_emailVerification"><![CDATA[Hola, piloto espacial:
<br /><br />
¿Quieres estar siempre al día y recibir fantásticos códigos de bono de forma regular?
    Pues apúntate ya a la newsletter en el <a href="%ACCOUNTCENTERLINK%" target="_blank">menú de cuenta de DarkOrbit</a> y confirma tu dirección de email.
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_emailVerification"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_friendInvite"><![CDATA[¡Invita ya a tus amigos y recibe recompensas únicas!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_friendInvite"><![CDATA[¡Mejora tu nave mientras invitas a tus amigos a jugar a DarkOrbit y llévate poderosos diseños para la Nostromo!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_friendInvite"><![CDATA[Hola, piloto espacial:
<br /><br />
Láseres LF-4 gratuitos y diseños exclusivos. ¿A que parece demasiado bueno para ser verdad?
	<br /><br />
¡Pues para nada! Con la remodelación del programa de bonos para las invitaciones de amigos, ahora recibirás premios todavía mejores que antes por invitar a tus amigos a jugar a DarkOrbit. Además de recompensas fantásticas como el láser LF-4, conseguirás diseños de nave que harán tu Nostromo más poderosa de lo que puedes imaginar.
	<br /><br />
¡Aprovecha la oportunidad para derrotar a tus enemigos con la ayuda de tus amigos! ¡Invítalos ya: %FRIENDINVITELINK%!
<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_friendInvite"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petCustomization"><![CDATA[¡Destaca sobre los demás!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petCustomization"><![CDATA[PETLOOKZ®: Un nuevo estilo para tu P.E.T.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petCustomization"><![CDATA[¡Hola, piloto!<br /><br />¡Tras el éxito espectacular del lanzamiento del sistema DRONELOOKZ®, M.A.S.Q.U.E. lo ha vuelto a hacer!<br /><br /><strong>¡PETLOOKZ®</strong> permite personalizar todas las P.E.T. de forma individual, con lo que ya no tendrás que elegir entre el estilo y la funcionalidad!<br /><br />Los primeros diseños ya están <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">disponibles por todo el espacio humano</a>:<br /><br />¡Prepárate para las texturas de P.E.T. <strong>Arctic, Green y Red</strong>!<br /><br />PETLOOKZ® funciona con todas las P.E.T., así que cualquier piloto puede usar los diseños nuevos.<br /><br />Pásate por la tienda hoy mismo y regálate una P.E.T. de la que estar orgulloso.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petCustomization"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipCustomization"><![CDATA[SHIPLOOKZ®: ¡ya disponible en todo el espacio!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipCustomization"><![CDATA[Primero, VANT y P.E.T.; ahora, naves: M.A.S.Q.U.E. vuelve a ampliar su paleta de productos.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipCustomization"><![CDATA[¡Hola, piloto!
        <br /><br />
A partir de hoy, DarkOrbit te ofrece una gama nueva e increíble de opciones de personalización para tu colección de naves.
Ventajas
<ul>
<li>Gestión de naves simplificada</li>
<li>Vista general de tus naves más precisa</li>
<li>Separación más clara entre naves, valores y diseños</li>
<li>Acceso rápido a naves y equipamiento</li>
<li>Más variedad en los diseños</li>
</ul>
¡Ya puedes disfrutar del sistema de gestión de naves actualizado!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipCustomization"><![CDATA[<a href="http://es.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/117554/">Para saber más, lee la documentación completa en las FAQ de los foros.</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spaceCup2016"><![CDATA[Copa Espacial '16]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spaceCup2016"><![CDATA[¡12 nuevas misiones! ¡Diseños de nave nacionales! ¡Spaceball! ¡Referee-Bots!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spaceCup2016"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br />A partir del viernes 10 de junio (0:00, hora local del servidor), DarkOrbit te invita a celebrar la Eurocopa durante todo un mes.<br /><br /> Mientras dure la fiesta del fútbol europeo en Francia, tendremos acontecimientos futbolísticos, 24 diseños nacionales fantásticos para la Goliath Champion y un nuevo diseño de VANT "Championship".<br /><br /> También puedes apostar sobre el rendimiento de tu selección en los partidos diarios con el bono de fútbol.<br /><br /> Buena suerte a ti y a tu selección favorita.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spaceCup2016"><![CDATA[¿Quién crees que jugará la final contra Alemania?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_projectNano"><![CDATA[Proyecto Nano]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_projectNano"><![CDATA[Ampliación del Ensamblaje: presentamos el "hardware"]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_projectNano"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br />El Ensamblaje ha abierto muchas puertas para la fabricación de objetos varios, desde consumibles hasta naves y diseños exclusivos. Ahora, añadimos un nuevo conjunto de proyectos complejos y exigentes, y otra categoría de recursos especiales: ¡el "hardware", componentes que se usan en diseños poco comunes, naves especiales y hasta formaciones de VANT! Se pueden fabricar a partir de los recursos básicos: chatarra, mucosum, prismatium y plásmido. ¡Para lanzar los proyectos nuevos, vamos a celebrar el acontecimiento "Proyecto Nano"! ¡Hazte con los selectos diseños "Lava" para la Pusat y la Spectrum, adquiere la capacidad de fabricar la formación de VANT de lanza, y mucho más! De la medianoche del lunes 25 de julio hasta las 23:59 del domingo 7 de agosto de 2016 (hora local del servidor), todos los jugadores lo tendrán fácil para descubrir el sistema nuevo con misiones, proyectos exclusivos del acontecimiento, cajas y demás. Más información en la sección de las FAQ, en los foros.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_projectNano"><![CDATA[¡A ensamblar se ha dicho!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permaLF4"><![CDATA[Mejora permanente del LF-4]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permaLF4"><![CDATA[¡Algo ha cambiado!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permaLF4"><![CDATA[El exterminio de M.A.S.Q.U.E., la fisura subglacial. Es casi como si hubiese alguien ahí fuera observándonos, viendo cómo reaccionamos.<br /> Bueno, pilotos. Debemos reaccionar ante cualquier amenaza. Preparaos para cualquier incursión en nuestro espacio y para combatir a cualquier enemigo nuevo. Para ayudar en este cometido, los especialistas han estado analizando el LF-4 inestable y han desarrollado nuevos diseños basados en estos nuevos elementos. Se trata de tecnología novedosa.<br /> Nos complace confirmar la pronta disponibilidad del LF-4 Magmadrill, Paritydrill e Hyperplasmoid. Tres diseños únicos que se adaptan a distintas necesidades.<br /> ¡Mostremos nuestras armas al enemigo!<br /> Estas novedades estarán disponibles permanentemente a partir del 23 de febrero<br /> <strong>Resumen</strong><br /> <ul> <li>Nuevas misiones diarias y semanales</li> <li>Mejoras personalizadas del LF-4</li> <li>Magmadrill – 212 de daño base + 5 de potenciador de daño solo en JcJ</li> <li>Paritydrill – 212 de daño base + 5 de potenciador de daño solo en JcE</li> <li>Hyperplasmoid – 212 de daño base + 2.4% de daño adicional + 0.5% de potenciador de PV por cada láser</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permaLF4"><![CDATA[¿Podría ser esto un aviso de lo que está por venir?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_CrossServerZones"><![CDATA[Participa en batallas JcJ épicas]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_CrossServerZones"><![CDATA[Refracciones: La primera zona multiservidor ya está abierta]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_CrossServerZones"><![CDATA[La necesidad humana de dominar el universo es legendaria. Superar nuevas barreras, alcanzar nuevos objetivos.<br /><br />¡Los resultados pueden llegar a ser inesperados!<br /><br />Al intentar descubrir los secretos de un artefacto alienígena antiguo, los científicos activaron una nueva región del espacio. Se trata de una refracción del propio universo en la que todo es posible y los secretos de la historia empezarán a desvelarse.<br /><br />Ya puedes entrar a Refracciones, la primera zona permanente multiservidor de DarkOrbit en la que los jugadores de todos los servidores pueden encontrarse en batallas JcJ épicas. En este nuevo mapa podrás luchar por los intereses de tu facción o por los tuyos en un nuevo lote de misiones propias.<br /><br />Para más información, no dudes en consultar la publicación de P G Harris (PhD) "De la naturaleza del multiuniverso" (Mars University Press) o las preguntas frecuentes de la zona multiservidor en el foro.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_CrossServerZones"><![CDATA[Haz clic en el logo triangular del juego y aporta tu parte.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocalypseBox"><![CDATA[Caja de botín del Apocalipsis]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocalypseBox"><![CDATA[¿Estás listo?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocalypseBox"><![CDATA[Señoras, señores, pilotos y tripulación: nos complace anunciar la caja del Apocalipsis. ¡La nueva oportunidad de conseguir una selección de botines valiosos!
Solo los comerciantes más avispados reconocerían una oportunidad así, que implica evitar la seguridad automatizada de las bases abandonadas de M.A.S.Q.U.E. y ofrecerte la oportunidad de conseguir estos objetos excepcionales. Todos ellos bien envueltos en una nueva y reluciente caja del Apocalipsis.
Porque, seamos sinceros, el próximo apocalipsis puede estar a la vuelta de la esquina. ¡Ahora es el mejor momento para prepararse!
Receta para el Ensamblaje "Llave del Apocalipsis" Piezas de chatarra - 20 Aurus - 10 Cristales cismáticos - 5 Tiempo de fabricación 5 segundos <ul> <li>La lista completa de recompensas está disponible en tu foro</li> <li>Las llaves se pueden fabricar o comprar en la tienda, en la categoría de Extras</li> </ul> <br /><br />Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas (desde interceptores a Battle Rays [aurus]) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos).<br /><br />Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br />Nota: La receta de ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante el acontecimiento. También hay disponibles paquetes de 5 a 155 llaves en la tienda.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocalypseBox"><![CDATA[¡Esto es solo el principio!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbOverhaul"><![CDATA[¡Cajas de botín rojas y azules actualizadas!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbOverhaul"><![CDATA[¡Contenido nuevo!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbOverhaul"><![CDATA[<p>¡Fantásticas noticias, pilotos!</p> <p>Hemos renovado las cajas de botín rojas y azules para que incluyan algunos de los objetos más buscados, incluidos los diseños de P.E.T. más complicados de encontrar para la Mimesis, la Cyborg y la Hammerclaw. Teniendo en cuenta que también hay posibilidades de conseguir los minerales necesarios para fabrirar el LF-4 mejorado, ¡pensamos que estaréis de acuerdo en que estas cajas son impresionantes!</p> <p>Las cajas de botín se pueden encontrar en los mapas y las llaves rojas y azules se pueden fabricar en el Ensamblaje con los objetos siguientes:</p> <p><strong>Roja</strong></p> <ul> <li>10 piezas de chatarra</li> <li>5 unid. de aurus</li> <li>3 cristales cismáticos</li> </ul> <p><strong>Azul</strong></p> <ul><li>20 piezas de chatarra</li> <li>10 unid. de aurus</li> <li>5 cristales cismáticos</li> </ul> <p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.</p> <p>La chatarra se puede encontrar al matar Saimones y Mordonos, el aurus se puede encontrar al matar NPC piratas y los cristales cismáticos están entre las recompensas de las PG.</p> <p>Además, puedes comprar paquetes de distinto tamaño con varias llaves en la tienda, dentro de la categoría Extras.</p> <p>¡Feliz recolección!</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbOverhaul"><![CDATA[¡Recompensas de botín mejoradas!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permQuestsXsr"><![CDATA[Refractions Returns]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permQuestsXsr"><![CDATA[Fight the Past!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permQuestsXsr"><![CDATA[Pilots, a whole series of missions have opened up in Refractions. Ones that will test your skills as a solo fighter or bring you head-to-head with the other factions.<br><br>
		Get ready for action, adventure and sweet rewards in the Cross Server Zone!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permQuestsXsr"><![CDATA[Target the Enemy!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Bono de conexión diario]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[¡Un mes de premios!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[¡Pilotos! ¡Atención a este chollo! A partir de ahora tendremos un calendario de bonos por acceso diario todos los meses.<br /><br />Las recompensas y los hitos especiales se repetirán mes a mes y hay 25 bonos para reclamar. Dicho de otro modo, puedes perder algunos días y llevarte el gran premio siempre que accedas a tu cuenta al menos 25 días en el mismo mes.<br /><br />También hay un bono especial para los jugadores con cuenta Premium. Lo recibirán el 25º día que accedan a la cuenta.<br /><br />El calendario se reiniciará al final de cada mes, así sabrás cuántos días te quedan para llevarte todos los botines.¡<br /><br />A disfrutarlo!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[¡Consigue recompensas diarias!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petUpdate"><![CDATA[Mejora tu P.E.T.]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petUpdate"><![CDATA[Mejoras increíbles]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petUpdate"><![CDATA[Los técnicos han estado trabajando a destajo en los hangares para lanzar la nueva mejora de P.E.T.<br /><br />Qué puedes conseguir: <ul> <li>Nivel de P.E.T. aumentado a 20.</li> <li>Nuevas ranuras de P.E.T. para almacenar más láseres y generadores.</li> <li>Nuevo equipo. Llama expiatoria: te permite sacrificar tu P.E.T. para ayudar a un compañero durante la batalla).</li> </ul> También se dice que los diseñadores han creado unos protocolos aún mejores. Sin embargo, habrá que esperar para ver si llegan a estar disponibles.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petUpdate"><![CDATA[Novedades de la actualización de bienvenida]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spacePlague"><![CDATA[Marea parasitaria]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spacePlague"><![CDATA[Una marea parasitaria se abate sobre la humanidad. ¿Lucharás por contener la enfermedad, o prefieres ser portador?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spacePlague"><![CDATA[¡Saludos, piloto espacial!
	<br><br>
Una extraña enfermedad nueva se extiende entre la población humana. ¿Por qué hace que sus víctimas actúen de forma tan inusual? ¿Tendrá algo que ver con la misteriosa especie alienígena nueva de aspecto tan desagradable? <br><br>¡La marea parasitaria se abate sobre DarkOrbit! <br><br>¿Te librarás de infectarte? ¿Te convertirás en el ángel de la guarda de otros jugadores, curándolos y luchando contra la infección, mientras combates al mismo tiempo a los repugnantes Gygerim? ¡Entre los humanos que se volverán contra ti y la nueva amenaza alienígena, va a ser un rumbo peligroso!<br><br>... ¿O te convertirás a propósito en portador de su extraña descendencia parasitaria para que guíen tus pasos los quedos susurros del instinto alienígena, esparcir esta bendición contagiosa a otras naves y rechazar cualquier suero o tratamiento? ¡Es un camino arriesgado!<br><br>Completa misiones nuevas y únicas tanto para jugadores infectados como para no infectados, desbloquea acontecimientos y títulos nuevos, enfréntate y derrota a naves nodrizas alienígenas nuevas y horripilantes... ¡y, si has alcanzado el nivel 21, supera toda una trama nueva llena de misiones épicas!<br><br>¡Cuando llegue la marea parasitaria, tú decides si es peor el remedio que la enfermedad!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spacePlague"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_wildPets"><![CDATA[El ataque de las P.E.T. asesinas]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_wildPets"><![CDATA["¡El acontecimiento más hilarante del año!" (Prof. Emmet Farnsworth, doctor en ciencias)]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_wildPets"><![CDATA[¡De compañera fiel a plaga destructiva en un momento! Se convoca a los héroes de DarkOrbit para que ayuden al Dr. Confusius, el ciberneticista: un error de programación durante la creación de su nueva P.E.T. ha hecho que esta caiga en una locura destructiva.
<br /><br />
Este acontecimiento de dos semanas, a partir del 21 de septiembre, trae emoción sin precedentes:
<ul>
<li>14 misiones nuevas para pilotos de nivel alto y bajo</li>
<li>Una puerta especial de "El ataque de las P.E.T. asesinas" para jugadores de niveles 5-13 y +14</li>
<li>5 logros y títulos nuevos</li>
<li>Cajas de P.E.T., paquetes y ofertas especiales</li>
</ul> ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_wildPets"><![CDATA[¿Podrás corregir el error para que el espacio vuelva a ser seguro?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Cumbre SpaceTech de M.A.S.Q.U.E.]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleEvent"><![CDATA[La excelencia en tecnología punta]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleEvent"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br />Esta semana, acabada la obligación contractual de ser socio tecnológico exclusivo de SecuriTek, M.A.S.Q.U.E. invitó por sorpresa a periodistas punteros a su primera "Cumbre SpaceTech" intergaláctica para hablar de sus planes futuros. En el discurso inaugural, el comercial de M.A.S.Q.U.E. Rupert van Koeken reveló que, durante el acontecimiento del lanzamiento público, los pilotos podrán participar en una serie de actividades y disfrutar de ofertas especiales para todos los productos del catálogo de la empresa: <ul> <li>Diviértete con misiones exclusivas de M.A.S.Q.U.E. todos los días del acontecimiento</li> <li>Participa en la búsqueda de cajas bono de M.A.S.Q.U.E.</li> <li>Llévate laves de botín rojas y azules a precios especiales</li> <li>Consigue las naves Yamato y Defcom en la puerta Kuiper</li> </ul> El acontecimiento comienza el 18 de abril de 2016 a medianoche y termina el 1 de mayo a las 23:59 (hora local del servidor). Para saber más sobre la programación y las fechas exactas, y mucho más, lee las FAQ oficiales en el foro.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleEvent"><![CDATA[¿Te acuerdas de la Hélice? Seguro que te olvidas de ellos muy pronto.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_prometheusDay"><![CDATA[Ofertas del día del Prometheus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_prometheusDay"><![CDATA[Una luz en la oscuridad]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_prometheusDay"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial! <br /><br />Durante la Guerra de los Tres Días de 2369, la tripulación del I.S.S. Prometheus llevó a cabo una acción desesperada para destruir una nave nodriza del invasor Sibelon. Ese día, la humanidad aprendió que más allá de los confines de su espacio acechan amenazas mucho más peligrosas que nuestras mezquinas peleas humanas. <br /><br /> Para conmemorar esta tragedia, la MMO, la EIC y la VRU firmaron el "Tratado del Día del Prometheus", que simplificó el comercio entre estas empresas y abrió sus mercados a toda la humanidad. <br /><br /> Este fin de semana, celebramos ese acontecimiento abriendo las puertas de sus arsenales. <br /><br />Las ofertas cambian cada día e incluyen: <ul> <li>Paquetes de diseños de nave</li> <li>Ofertas de objetos (llaves de botín, P.E.T., munición, etc.)</li> <li>Energía extra</li> <li>Suscripciones</li> <li>Diseños de VANT fantasmificadores y de Halloween</li> <li>Paquetes especiales de uridium + Premium</li> </ul> <br /><br />Para aprovechar al máximo los duplicadores de cajas bono ampliados, se pueden recoger distintas cajas bono cada día (Hélice, P.E.T., UBA y Halloween). <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_prometheusDay"><![CDATA[¡Pásate a diario para descubrir la oferta del día!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_prometheusDay2016"><![CDATA[Ofertas increíbles del Prometheus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_prometheusDay2016"><![CDATA[Faro brillante de victoria]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_prometheusDay2016"><![CDATA[Conmemora el sacrificio que realizó la tripulación del Prometheus durante la Guerra de los Tres Días cuando lograron acabar con la amenaza de los Sibelones y poner fin a la contienda. Para recordar esta tragedia, la MMO, la EIC y la VRU firmaron el "Tratado del Día del Prometheus", que simplificó el comercio entre estas facciones y abrió sus mercados a toda la humanidad.<br /><br /> <ul> <li>6 exclusivas misiones (4 diarias y 2 épicas)</li> <li>6 increíbles conjuntos de fragmentos del Prometheus con conjuntos especiales Premium y Platino, ¡y muchos más premios!</li> <li>Cajas de botín Pramantha, que pueden abrirse con fragmentos del Prometheus y ofrecen una selección de lustrosos premios.</li> <li>10% de probabilidades de conseguir un diseño Argon Solace o Argon Venom al completar las puertas Alfa, Beta y Gamma.</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_prometheusDay2016"><![CDATA[¡La mejor apuesta por la victoria!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_frostEvent"><![CDATA[Lotería de Hitac, recién salida del frigo]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_frostEvent"><![CDATA[Precios frescos, acción escalofriante y alienígenas gélidos: ¡la invasión de Hitac requiere sangre fría!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_frostEvent"><![CDATA[¡Hola, piloto!
<br /><br />
Se le saltan a uno las lágrimas al pensar que siempre se puede contar con las naves nodrizas Hitac y sus subordinados, predecibles ellos, que vuelven para ofrecernos un poco de muerte y botín. ¿Eh? ¡¿Cómo que han cambiado?! Alerta a todos los pilotos: los exploradores de todas las empresas informan de un blindaje de hielo aparentemente indestructible que envuelve las naves de los invasores Hitac.
<br /><br />
¿Indestructible? ¡Ja! Esa palabra no está en mi diccionario. ¡A la carga!
<br /><br />
Destruye las naves nodrizas Frost Hitac para hacerte con las codiciadas cápsulas que se usan en la lotería. O céntrate en los subordinados helados, que dejan caer letras: si formas la palabra "FROST", conseguirás una cápsula.
<br /><br />
Después, pásate por la página de uridium para echar las cápsulas en el transformador glacial y prueba suerte en la lotería de Hitac. Te esperan premios de lo más escalofriantes: ¡desde nuevos diseños de nave árticos o un misterioso Ice Portal hasta ofertas fantásticas en paquetes de láseres LF-4 o la posibilidad de ganar un millón de uridium!
<br /><br />
¡Buena suerte!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_frostEvent"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit, entre escalofríos]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_frostEvent-layer"><![CDATA[Un acontecimiento de Hitac ártico recién salido del congelador]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_frostEvent-layer"><![CDATA[¡Mantén la sangre fría y tú también podrás ganar a lo grande con la lotería de Hitac helada!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_frostEvent-layer"><![CDATA[¡Estaciones de batalla!
<br /><br />Se aproxima una invasión de Hitac. ¡Si los rumores son ciertos, su llegada está alterando el aspecto mismo del espacio en nuestra realidad!
<br /><br />
Una cosa es segura: ¡se pueden ganar premios nuevos de lo más increíbles en la lotería de Hitac! Resiste la invasión de Hitac, reúne cápsulas con diligencia y cámbialas por boletos de lotería en el transformador glacial.
<br /><br />
¡No dejes pasar los nuevos diseños de nave árticos! Además, te esperan un misterioso Ice Portal, paquetes de láseres LF-4, un millón de uridium y muchos más premios posibles.
<br /><br />
¡Disfruta del acontecimiento de Hitac más escalofriante!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_frostEvent-layer"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_carnival2016"><![CDATA[Mascarada]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_carnival2016"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization"> Nada es lo que parece: ¡el carnaval de este año es toda una M.A.S.Q.U.E.rada!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_carnival2016"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial! <br /><br />¡Justo a tiempo para el carnaval, una mascarada galáctica! ¡Estate atento a tus actividades carnavalescas favoritas, desde fuegos artificiales hasta cajas de carnaval y misiles WIZ-X, y conoce al enigmático portavoz de la empresa tecnológica M.A.S.Q.U.E., que trae misiones lucrativas que no te puedes perder! <br /><br />Y eso no es todo: ¡empieza una temporada especial en la Ultimate Battle Arena, patrocinada por M.A.S.Q.U.E., que ofrecen su tecnología de última generación DRONELOOKZ® como premio! Has oído bien: tú también podrás hacer que tus VANT se vean de una forma y se comporten de otra gracias a esta tecnología cosmética. ¡Y si la UBA no es lo tuyo, mira en la tienda! <br /><br />Una M.A.S.Q.U.E.rada de locura: ¡pon guapos tus VANT y disfruta del carnaval!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_carnival2016"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_easter2016"><![CDATA[Sabotaje primaveral]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_easter2016"><![CDATA[¡SecuriTek y M.A.S.Q.U.E. se ponen en guardia!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_easter2016"><![CDATA[¡Saludos, piloto!<br /><br /> ¡Parece el comienzo de una amistad muy lucrativa entre la persona enigmática que se esconde tras la máscara de Scaramouche y tú! Ahora que has llamado la atención de M.A.S.Q.U.E., cuenta con que te llegue tecnología nueva y alucinante con regularidad para que los ayudes en su lucha contra el sabotaje de SecuriTek, sus antiguos clientes con exclusividad.<br /><br /> ¡Disfruta una quincena de fuegos artificiales y diversión mientras cazas huevos alienígenas y participa en una temporada especial de la UBA con nuevas recompensas exclusivas y misiones! Además, sácale partido al increíble sistema PETLOOKZ de M.A.S.Q.U.E. con dos nuevos diseños de P.E.T. cosméticos, cada uno en varios colores.<br /><br /> ¡Celebra la primavera con el despiporre espacial más desatado!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_easter2016"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_saimonRebellion"><![CDATA[Saimon dice...]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_saimonRebellion"><![CDATA[... ¡derrótanos o muere!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_saimonRebellion"><![CDATA[¡Hola, pilotos! <br /><br />En el espacio nunca se está tranquilo.<br /><br />La humanidad se ha encontrado con muchas razas hostiles en las profundidades del cosmos. Acabamos de expulsar a los Hitac de vuelta a su rincón del espacio y ya nos enfrentamos a una nueva amenaza: los Saimones han reunido un ejército mucho mayor del que imaginábamos posible.<br /><br />A partir del 12 de septiembre, el deber de todo piloto será reunir las fuerzas humanas y rechazar el ataque.<br /><br />El acontecimiento "Rebelión Saimon" presenta: <ul> <li>El nuevo láser de dispersión: un arma tipo escopeta que se puede fabricar</li> <li>Un nuevo generador de escudo de fusión: un poco más débil, pero se recupera más rápido entre combates</li> <li>Nuevos diseños para la Pusat y la Spectrum (Blaze, Ocean y Legend)</li> <li>Reequilibrio de habilidades para Diminisher, Lightning, Sentinel, Solace, Spectrum y Venom</li> <li>Nuevas recompensas por puertas, cajas y UBA, incluyendo recetas inéditas</li> <li>Nuevas misiones especiales</li> </ul> El acontecimiento tendrá lugar a lo largo de dos semanas, así que habrá ocasión de hacer acopio de objetos increíbles y de saber más sobre la Rebelión Saimon.<br /><br />¡En la sección de las FAQ del foro están todos los detalles del acontecimiento, las recetas y mucho más!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_saimonRebellion"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_halloween2016"><![CDATA[¡Acción en el sector de las calabazas!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_halloween2016"><![CDATA[¡Vuelve el acontecimiento de Halloween más popular y escalofriante!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_halloween2016"><![CDATA[Saludos, pilotos espaciales:<br/><br />Vamos a celebrar el regreso del acontecimiento de Halloween con un montón de cosas inquietantes:
<ul>
<li>¡Vuelve el horripilante Túnel del terror!</li>
<li>Disfruta de diseños de VANT de Halloween nuevos y tan geniales que dan miedo, el Fantasmificador, cajas de calabaza y el NPC fantasma.</li>
<li>¡Vuelven a estar disponibles los espeluznantes títulos específicos de Halloween!</li>
</ul>
¡Pero eso no es todo!<br/><br />Presentamos estas novedades escalofriantes:
<ul>
<li>Nuevos objetos: láseres Spectral Lancer (daños adicionales contra alienígenas)</li>
<li>Nuevas recetas permanentes: potenciadores de corta duración (1 h)</li>
<li>Diseños Blaze, Borealis y Sandstorm para la Chimera, Phantom, Mirage y Enigma (solo disponibles durante el acontecimiento)</li>
<li>Unos cambios de lo más jugosos y apetecibles a los premios de las cajas de botín.</li>
</ul>
El acontecimiento empieza el 17 de octubre de 2016 a las 0:00 y termina el 31 a las 23:59 (hora local del servidor). ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_halloween2016"><![CDATA[¡Cuidado con el hombre del saco!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_xmas2016"><![CDATA[Y lo que nos queda... ¡Feliz 10º cumpleaños de DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_xmas2016"><![CDATA[Celebra nuestro 10º cumpleaños y participa en la temporada de invierno. ¡Será una pasada!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_xmas2016"><![CDATA[Los inicios de DarkOrbit en su primer servidor fueron el 11 de diciembre de 2006. Desde entonces, nuestro fantástico juego de ciencia ficción ha experimentado varios cambios para ofrecer cada vez más novedades espectaculares.<br /><br />Arranquemos con algo especial.<br /><br />A partir del 1 de diciembre de 2016 podrás disfrutar de los siguientes acontecimientos de invierno y de cumpleaños: <ul> <li><strong>Goliath-</strong>X: Una novedad sorprendente para tu flota</li> <li><strong>Ola de frío 2016</strong>: Misiones para todo el mundo, tanto antiguas como nuevas</li> <li><strong>Demaner Hunt reloaded</strong>: Son mucho más fuertes y resistentes que antes, pero sus recompensas son más generosas</li> <li><strong>La Fisura</strong>: La "puerta del cumpleaños" se abrirá el 11 de diciembre</li> <li><strong>Danza sombría</strong>: ¡Una nueva serie de misiones brillantes que puede cambiar el universo de DarkOrbit para siempre!</li> <li><strong>y más</strong>: Títulos por logros, nuevos diseños de naves, VANTS y P.E.T., Ice Meteoroids y recetas para el ensamblaje.</li> </ul> El acontecimiento finalizará el 31 de diciembre de 2016, 23:59h LST.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_xmas2016"><![CDATA[Todos los detalles aparecen en la zona de preguntas frecuentes por el 10º aniversario del foro.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permafrostFissure"><![CDATA[Día frío en el infierno]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permafrostFissure"><![CDATA[Entra en la fisura Permafrost]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permafrostFissure"><![CDATA[Un temblor estelar ha abierto una fisura subglacial que conduce a lugares de la galaxia no explorados hasta ahora. Los científicos creen que, con nuevos elementos, desbloquearán una nueva era en el desarrollo de la física y el armamento.<br /><br />Ya han empleado algunos de estos elementos para crear el LF-4 inestable, desarrollado y ofrecido a todos los pilotos que se atrevan a entrar en la fisura subglacial.<br /><br />Embárcate en peligrosas y provechosas misiones, fabrica tu propia "CPU subglacial" para acceder a la fisura y recoge todos los materiales necesarios para crear el nuevo LF-4 inestable. Eso sí, ve con cuidado, piloto. Posibilidad de botín de Proxium, recompensa de Proxium y la combinación "Potenciador definitivo de Proxium"</li> </ul><br /><br />El acontecimiento empezará el 24 de enero de 2017 y acabará el 28 de febrero a las 23:59h LST. <strong>Resumen</strong> <ul> <li>Nuevas misiones de presentación</li> <li>Nueva puerta de la fisura subglacial</li> <li>Nueva CPU para abrir tu propia puerta</li> <li>Nuevo "LF-4 inestable": con las mismas estadísticas básicas que el LF-4 habitual pero con algo de aleatoriedad en su daño</li> <li>Potenciadores nuevos: Posibilidad de botín de Proxium, recompensa de Proxium y la combinación "Potenciador definitivo de Proxium"</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permafrostFissure"><![CDATA[¿Derrotarás a los OVNIS?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_plagueAlert"><![CDATA[¡Alerta de plaga!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_plagueAlert"><![CDATA[¡Prepárate para la infección!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_plagueAlert"><![CDATA[
<p>La plaga se expande y la amenaza para la humanidad se intensifica. Nyx ha vuelto con un serio mensaje de la UNN para ayudar a descubrir las razones de esta nueva amenaza... y algo más. Mientras tanto, otros alienígenas van cayendo en la maldición. Pilotos, es hora de actuar e impedir esta amenaza de nuevo.</p> <p>Una nueva línea de misiones con LF-4 normales y mejorados como recompensas te envía a matar a los alienígenas infectados para que aparezcan la plaga de Gygersiervos que contiene la valiosa aleación híbrida. <br />¡Fabrica la CPU inmunizadora para acceder a la zona de cuarentena y combatir a nuevos enemigos!</p> <p>En la zona de cuarentena espera un nuevo jefe. Aquellos que resulten victoriosos obtendrán recompensas que incluyen el raro infiltraceite necesario para la Mimesis, la Hammerclaw y la Cyborg. También hay paquetes de minerales que contienen los recursos necesarios para las mejoras del LF-4.<br /> Pero no te confíes, este nuevo jefe no caerá sin una dura pelea.</p> <p>¡Participa en las misiones de Nyx para descubrir más detalles de los acontecimientos y prepárate para luchar en Alerta de plaga!</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_plagueAlert"><![CDATA[¿Se podrá detener la infección?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_winterEventUpdate"><![CDATA[Un DarkOrbit muy feliz]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_winterEventUpdate"><![CDATA[¡Homenajea a DarkOrbit con estilo!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_winterEventUpdate"><![CDATA[Brindemos por DarkOrbit y celebremos con un acontecimiento de invierno repleto de clásicos. Además, celebraremos nuestro 11º aniversario con la popular puerta Skoll<br /><br /> Podrás disfrutar de los siguientes acontecimientos de invierno y de aniversario desde su lanzamiento con: <ul> <li><strong>Bonos de conexión diarios de invierno</strong>: con diseños especiales como homenaje.</li> <li><strong>Ola de frío</strong>: misiones para todos, tanto nuevas como antiguas.</li> <li><strong>Puerta Skoll</strong>: La "puerta de aniversario" se abrirá el día que lo celebremos.</li> <li><strong>y más</strong>: Títulos por logros y Ice Meteroids.</li> </ul> ¡Es hora de prepararse para la acción!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_winterEventUpdate"><![CDATA[¡Jo, jo, jo!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_skollGate"><![CDATA[¡Que entre la puerta de aniversario!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_skollGate"><![CDATA[Feliz 11.º aniversario]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_skollGate"><![CDATA[¿Estás preparado para entrar en la puerta Skoll? Celebra su regreso por petición popular en nuestro 11.º aniversario.<br /><br /> Si juegas en la puerta Skoll y te enfrentas a las oleadas de oponentes invernales, podrás ganar: <ul> <li>Misiles de hielo.</li> <li>Inflitraceite.</li> <li>LF-4 mejorados.</li> </ul> ¡Con dos niveles de dificultad que serán todo un desafío! Queda mucha acción por delante.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_skollGate"><![CDATA[¡Skoll, Skoll, Skoll, Skoll!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredEvent"><![CDATA[Hezarfen Göreve Hazır!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredEvent"><![CDATA[Türk Gücü Emrinizde!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredEvent"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları<br />
        <br />
        Türk mühendislerinin ürünü Hezarfen uzay savaşlarını sallamaya geliyor!<br />
        <br />
        Şanlı Türk bayrakları ile donatılan Hezarfen tasarımı DarkOrbit’te!<br />
        <br />
        <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/test1.79581/" target="_blank">Detaylı bilgi Forum Sayfamızda</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredEvent"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_snatchTime"><![CDATA[Kapışma Zamanı!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_snatchTime"><![CDATA[DarkOrbit’te ortalık karışıyor]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_snatchTime"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,<br />
	    <br />
	    Yepyeni etkinlik Kapışma Zamanı bugün başlıyor<br />
	    <br />
    	Admin gemileri ile amansız bir mücadele için hazır olun!<br />
    	<br />
    	<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/kapsma-zaman.80354/" target="_blank">Detaylı bilgi Forum Sayfamızda</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_snatchTime"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_TrXpHappyHour"><![CDATA[Zafer Bayramı!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_TrXpHappyHour"><![CDATA[30 Ağustos kutlaması]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_TrXpHappyHour"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,
    <br /><br />
    Zafer Bayramını %50 TP bonusu ile kutluyoruz!
    <br /><br />
    30 Ağustos günü 19:00-21:00 saatleri arasında fazladan %50 TP!
    <br /><br />
    <a href="https://www.facebook.com/darkorbit" target="_blank">DarkOrbit Türkiye Facebook Sayfası</a>
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_TrXpHappyHour"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_TrLiraEvent"><![CDATA[Sadece 1 TL!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_TrLiraEvent"><![CDATA[1 TL’ye mühiş paket]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_TrLiraEvent"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,
    <br><br>
    1-3 Eylül tarihleri arasında 1 TL paketi DarkOrbitte
    <br><br>
    30.000 Uridium değerindeki ürünler 1 TL, kaçırmayın!
    <br><br>
    Dükkan/Ekstralara göz atın
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_TrLiraEvent"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_snatchTime2"><![CDATA[Kapışmaya Devam!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_snatchTime2"><![CDATA[DarkOrbit’te kapışma tam gaz!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_snatchTime2"><![CDATA[Sevgili DarkOrbit oyuncusu,<br />
        <br />
        Birincisi yoğun ilgi gören kapışma etkinliği devam ediyor!<br />
        Admin gemilerine karşı amansız mücadeleye hazır olun!<br />
        <a href="http://en.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/test.89575/" target="_blank">Kapışma etkinliği detaylı konusu</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_snatchTime2"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredEvent2"><![CDATA[<b>Feast Of Sacrifice</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredEvent2"><![CDATA[<b>Superb Gifts On Feast!</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredEvent2"><![CDATA[Hello Space Pilot,
        <br /><br />
Special gifts for Feast is waiting for you!
Dont miss the Hercules, BAT Formation and EE!
<br /><br />
<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/tse.94477/" target="_blank">Forum Topic</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredEvent2"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trBonusXp416"><![CDATA[23 Nisan’da Çocuklar Gibi Şeniz!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trBonusXp416"><![CDATA[Darkorbit’te daha fazla XP kazanın!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trBonusXp416"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br /><br />Ulu Önder Atatürk’ün bizlere ve tüm dünyaya armağanı olan 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve Çocuk Bayramı’nı DarkOrbit’te kutluyoruz!<br /><br />Tüm gün boyunca %25 daha fazla tecrübe ve şeref puanı kazanma fırsatı sizlerle! Ayrıca oyundaki Bonus kutuları Türk Bayrağı ile süsleniyor! Bu şöleni kaçırmayın!<br />
	<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/cocuklar-gibi-seniz.119556/" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trBonusXp416"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_sugarFestTR"><![CDATA[¡Feliz Ramadán!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_sugarFestTR"><![CDATA[¡Que la fiesta de las luces te traiga alegría y prosperidad!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_sugarFestTR"><![CDATA[¡Hola, piloto!
        <br /><br /> ¡Para celebrar la fiesta del azúcar, hemos preparado un acontecimiento muy rico! Tenemos a la venta paquetes singulares especialmente diseñados para el Ramadán. Hemos combinado bonos del 50% a la experiencia y el honor en un paquete y añadido la formación de VANT de lanza a tu acontecimiento de compras por niveles favorito.
Te esperan un día de recompensas dobles por puertas galácticas, cajas bono turcas y mucho más... ¡Pásate por el foro para ver el calendario y la información detallada sobre el acontecimiento!
Dark Orbit Team
<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/121414/" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_sugarFestTR"><![CDATA[El equipo de DarkOrbit Turquía]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_sugarFestInt"><![CDATA[¡Feliz Eid al-Fitr!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_sugarFestInt"><![CDATA[¡Los cuatro días más dulces de DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_sugarFestInt"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br />¡Se acerca el final del Ramadán, así que toca celebrar la fiesta del azúcar! Por todo el mundo, las comunidades musulmanas celebran que acaba el mes de ayuno con una fiesta y con golosinas dulces. Esta fiesta se llama Eid al-Fitr. Tenemos un caramelito para ti: la Goliath Surgeon, que se incluye en las ofertas de paquetes de uridium de este fin de semana. ¡Y, para hacerlo más dulce, hemos vuelto a sacar la formación de VANT de lanza! <ol> <li>15 000 uridium y 2 semanas Premium</li> <li>30 000 uridium y 2 semanas Premium, más 1 semana con el paquete ventaja descuento</li> <li>75 000 uridium, 1 semana Premium y 1 mes con el paquete ventaja descuento</li> <li>150 000 uridium, 500 unid. de energía extra, un diseño Hércules y una Goliath Surgeon</li> <li>330 000 uridium, 500 unid. de energía extra, un diseño Hércules, una Goliath Surgeon, 1 mes Premium <em>y</em> formación de VANT de lanza!</li> </ol>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_sugarFestInt"><![CDATA[¡Feliz Ramadán!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trCharityMarch2017"><![CDATA[Charity for our Fallen Heroes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trCharityMarch2017"/>
 <item name="breakingNewsContent_trCharityMarch2017"><![CDATA[In honor of our fallen heroes, and to support his family in their time of great loss, DarkOrbit is proud to announce the Fatsali Kerem Bundle.
<strong>Each package contains: </strong>
<ul>
	<li>G –Champion Ship Design</li>
<li>Hezarfen Ship Design</li>
<li>Phantom Blaze Drone Design x 10</li>
</ul>
All proceeds for this bundle will be donated to charity!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trCharityMarch2017"><![CDATA[In honor and respect.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender60"><![CDATA[Un regalo por cada compra de uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender60"><![CDATA[Disfruta de la oferta de regalos bono.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender60"><![CDATA[Por cada compra de uridium recibirás un regalo bono especial que puede ir desde energía extra hasta diseños de VANT especiales y mucho más.
<u>Esto es lo que te llevas por cada paquete de uridium:</u>
<br />
<ol> <li>15 000 uridium y 2 semanas Premium</li> <li>30 000 uridium y 2 semanas Premium, más 1 semana con el paquete ventaja descuento</li> <li>75 000 uridium, 1 semana Premium y 1 mes con el paquete ventaja descuento</li> <li>150 000 uridium, 500 unid. de energía extra, un diseño Hércules y una Goliath Surgeon</li> <li>330 000 uridium, 500 unid. de energía extra, un diseño Hércules, una Goliath Surgeon, 1 mes Premium <em>y</em> formación de VANT de lanza!</li> </ol>
Echa un vistazo a las ofertas de uridium a partir de ahora y hasta el lunes a las 23:59 (hora local del servidor).]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender60"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender216"><![CDATA[¡Uridium, naves, diseños Hércules y mucho más!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender216"><![CDATA[Bonos geniales por cada <a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">compra de uridium</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender216"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial! <br /><br />¡Este fin de semana, a partir del viernes a medianoche y hasta el lunes a las 23:59 (hora local del servidor), te llevarás bonos magníficos por cada compra de uridium! Compra el paquete de uridium que quieras y llévate estos bonos increíbles: <ul><li>Paquete de 15 000 uridium: 2 semanas Premium</li> <li>Paquete de 30 000 uridium: 2 semanas Premium y 1 semana con el paquete ventaja descuento</li> <li>Paquete de 75 000 uridium: 1 mes Premium y 1 semana con el paquete ventaja descuento</li> <li>Paquete de 150 000 uridium: 500 unid. de energía extra, una nave Defcom y un diseño de VANT Hércules</li> <li>330 000 uridium: 500 unid. de energía extra, una nave Defcom, un diseño Hércules, una Goliath Surgeon y un mes Premium</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender216"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">¡Llévate ya tu paquete!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Un regalo por cada compra de uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Oferta especial ya disponible: paquetes de uridium con bono de regalo.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br />Por cada compra de uridium recibirás un regalo bono especial que puede ir desde energía extra hasta diseños de VANT especiales y mucho más. <u>Esto es lo que te llevas por cada paquete de uridium:</u> <br /><br /> <ul> <li>15 000 uridium</strong> - 2 cables de alta frecuencia + 1 nanorrevestimiento</li> <li>30 000 uridium - 3 cables de alta frecuencia + 3 nanorrevestimientos</li> <li>75 000 Uridium - 4 cables de alta frecuencia, 3 nanorrevestimientos + 2 zócalos prismáticos</li> <li>150 000 uridium - 5 cables de alta frecuencia, 5 nanorrevestimientos, 3 zócalos prismáticos y 2 nanocondensadores</li> <li>330 000 Uridium - 5 cables de alta frecuencia, 5 nanorrevestimientos, 3 zócalos prismáticos, 3 nanocondensadores, 2 procesadores híbridos + 2 microtransistores</li> </ul>Echa un vistazo a las ofertas de uridium a partir de ahora y hasta el lunes a las 23:59 (hora local del servidor).]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender_v7"><![CDATA[¡Fabrica tus sueños!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender_v7"><![CDATA[¡Llévate hardware gratis por cada compra de uridium!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender_v7"><![CDATA[¡Solo hoy! Por cada compra de uridium, recibirás materiales para la fabricación de objetos.<br /><br /><u>Esto es lo que te llevas por cada paquete de uridium:</u> <ul> <li><strong>15 000 uridium</strong> - 250 piezas de chatarra</li> <li><strong>30 000 uridium</strong> - 500 piezas de chatarra</li> <li><strong>75 000 uridium</strong> - 500 piezas de chatarra + 5 cristales cismáticos</li> <li><strong>150 000 uridium</strong> - 700 piezas de chatarra + 10 cristales cismáticos + 1 microtransistor</li> <li><strong>330 000 uridium</strong> - 1000 piezas de chatarra + 40 cristales cismáticos + 6 microtransistores</li> </ul> Las ofertas de uridium solo se pueden adquirir entre hoy y el lunes a las 23:59 (hora local del servidor). ¡Aprovecha!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender_v7"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender8"><![CDATA[Un regalo por cada compra de uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender8"><![CDATA[Disfruta de la oferta de regalos bono.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender8"><![CDATA[Por cada compra de uridium recibirás un bono especial de regalo que puede ir desde energía extra hasta diseños de VANT especiales y mucho más. <u>Esto es lo que te llevas por cada paquete de uridium:</u><br /> <ul> <li>15.000 uridium + 2 semanas de Premium y 50 unidades de energía adicional</li> <li>30.000 uridium + 2 semanas de Premium, 1 semana del Paquete ventaja descuento, 50 unidades de energía adicional y 5 llaves de botín verdes</li> <li>75.000 uridium + 2 semanas de Premium, 2 semanas del Paquete ventaja descuento, 2 semanas del Paquete doble ventaja, 100 unidades de energía adicional y 20 llaves de botín verdes</li> <li>150.000 uridium + 2 semanas de Premium, 500 unidades de energía adicional, 40 llaves de botín verdes, la nave Yamato y un diseño de VANT Hércules</li> <li>330.000 uridium + 1 mes de Premium, 500 unidades de energía adicional, 40 llaves de botín verdes, la nave Yamato, un diseño de VANT Hércules y una nave Goliath Surgeon</li> </ul> Echa un vistazo a las ofertas de uridium a partir de ahora y hasta el lunes a las 23:59 (hora local del servidor).]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender8"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredRefresh517"><![CDATA[Un regalo gratis por cada compra de uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredRefresh517"><![CDATA[¡Disfruta de este regalazo!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredRefresh517"><![CDATA[¡Llévate un regalo especial con cada compra de uridium! - Con muchas ofertas fantásticas. <u>Esto es lo que te llevas por cada paquete de uridium:</u><br /> <ul> <li>15.000 uridium + 2 semanas de Premium, 50 unidades de energía adicional y 10 bifenon</li> <li>30.000 uridium + 2 semanas de Premium, 1 semana del Paquete ventaja descuento, 50 unidades de energía adicional, 5 BK-100 (llaves de botín verdes), 20 bifenon y 4 tetratrina.</li> <li>75.000 uridium + 2 semanas de Premium, 2 semanas del Paquete ventaja descuento, 2 semanas del Paquete doble ventaja, 100 unidades de energía adicional, 20 BK-100 (llaves de botín verdes), 40 bifenon y 10 tetratrina.</li> <li>150.000 uridium + 2 semanas de Premium, 500 unidades de energía adicional, 40 BK-100 (llaves de botín verdes), 80 bifenon, 20 tetratrina, 10 Kyhalon, un Lava Pusat y un VANT Lava Pusat.</li> <li>330.000 uridium + 1 semana de Premium, 650 unidades de energía adicional, 50 BK-100 (llaves de botín verdes), 160 bifenon, 80 tetratrina, 50 Kyhalon, un Lava Spectrum y un VANT Lava Spectrum.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredRefresh517"><![CDATA[¡Un bono estelar!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredRefresh917"><![CDATA[Infiltraceite con cada compra de uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredRefresh917"><![CDATA[¡Aumenta tus reservas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredRefresh917"><![CDATA[Consigue infiltraceite con cada compra de uridium - Llévate suficiente uridium y quizá puedas volar en una de las naves que se pueden fabricar con este valioso recurso. <u>Esto es lo que te llevas por cada paquete de uridium:</u><br /> <ul> <li>15.000 uridium + 3 infiltraceite.</li> <li>30.000 uridium + 10 infiltraceite.</li> <li>75.000 uridium + 30 infiltraceite.</li> <li>150.000 uridium + 70 infiltraceite.</li> <li>330.000 uridium + 145 infiltraceite.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredRefresh917"><![CDATA[¡Aceite abundante, buen año por delante!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGMaterializerDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">¡Día del materializador de puertas galácticas!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGMaterializerDay"><![CDATA[¡Dale al materializador y consigue diseños Goliath, paquetes potenciadores o láseres LF-4!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGMaterializerDay"><![CDATA[¡Hola, piloto!<br /><br /> Hoy, cuando hagas girar el materializador de puertas galácticas, también podrás ganar algo muy especial: <br /><br /> Hemos modificado los paquetes de premios un poco, así que, además de optar a llevarte munición, códigos de reparación y demás, con cada uso de hoy podrás ganar: <ul> <li>LF-4</li> <li>Potenciador aleatorio durante 10 horas</li> <li>Diseño de habilidad aleatorio para la Goliath</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGMaterializerDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Crea ya tus puertas galácticas</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">¡Fin de semana de recompensas especiales por puertas galácticas!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend1"><![CDATA[¡Recompensas aún mejores por puertas galácticas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend1"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br /> ¡El departamento de I+D de M.A.S.Q.U.E. ha sacado cosas muy especiales últimamente! Gracias a sus localizadores patentados de uso militar, GateDropz™, han encontrado bolsas de espacio oculto en algunas puertas galácticas que pueden proporcionar recompensas adicionales a quienes se adentren en ellas.<br /><br /> ¡Como se necesita mucha energía del vacío, este equipamiento solo funcionará un tiempo limitado! <br /><br /> ¡Este fin de semana, desde medianoche del viernes hasta el sábado a las 23:59 (hora local del servidor), los pilotos optarán a ganar recompensas especiales por completar las puertas seleccionadas! <br /><br /> Esto es lo que podrías llevarte: <ul><li><strong>Puerta Delta: un láser LF-4</strong></li> <li><strong>Puerta Épsilon: Chimera y Phantom para coleccionistas</strong></li> <li><strong>Puerta Kuiper: paquete sorpresa para la Goliath</strong></li> <li><strong>Puerta Lambda: Mirage y Enigma para coleccionistas</strong></li></ul> <strong>Contenido</strong> Puedes ganar <strong>una</strong> de las recompensas siguientes con el paquete correspondiente. <ul><li><strong>LF-4</strong>: un láser LF-4 o 10 000 unid. de munición UCB-100</li> <li><strong>VANT fantásticos</strong>: diseño de VANT Havoc, Hércules, Elite Demon o Silver Demon</li> <li><strong>Chimera y Phantom para coleccionistas</strong>: un diseño de VANT Chimera o Phantom (en rojo, naranja o verde), o un paquete de 10 diseños Red Phantom + 1 Red Chimera</li> <li><strong>Mirage y Enigma para coleccionistas</strong>: un diseño de VANT Mirage o Enigma (en rojo, naranja o verde), o un paquete de 10 diseños Orange Enigma + 1 Orange Mirage</li> <li><strong>Paquete sorpresa para la Goliath</strong>: un diseño Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher o Surgeon para la Goliath. Ten en cuenta que, si ya posees uno de estos diseños, no recibirás un duplicado. </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Crea ya tus puertas galácticas</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">¡Fin de semana de recompensas especiales por puertas galácticas!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend2"><![CDATA[¡Recompensas aún mejores por puertas galácticas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend2"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br /> ¡El departamento de I+D de M.A.S.Q.U.E. ha sacado cosas muy especiales últimamente! Gracias a sus localizadores patentados de uso militar, GateDropz™, han encontrado bolsas de espacio oculto en algunas puertas galácticas que pueden proporcionar recompensas adicionales a quienes se adentren en ellas.<br /><br /> ¡Como se necesita mucha energía del vacío, este equipamiento solo funcionará un tiempo limitado! <br /><br /> ¡Este fin de semana, desde medianoche del viernes hasta el sábado a las 23:59 (hora local del servidor), los pilotos optarán a ganar recompensas especiales por completar las puertas seleccionadas! <br /><br /> Esto es lo que podrías llevarte: <ul><li><strong>Puerta Delta: paquete sorpresa para la Goliath</strong></li> <li><strong>Puerta Épsilon: VANT fantásticos</strong></li> <li><strong>Puerta Kuiper: un láser LF-4</strong></li> <li><strong>Puerta Lambda: Chimera y Phantom para coleccionistas</strong></li></ul> <strong>Contenido</strong> Puedes ganar <strong>una</strong> de las recompensas siguientes con el paquete correspondiente. <ul><li><strong>LF-4</strong>: un láser LF-4 o 10 000 unid. de munición UCB-100</li> <li><strong>VANT fantásticos</strong>: diseño de VANT Havoc, Hércules, Elite Demon o Silver Demon</li> <li><strong>Chimera y Phantom para coleccionistas</strong>: un diseño de VANT Chimera o Phantom (en rojo, naranja o verde), o un paquete de 10 diseños Red Phantom + 1 Red Chimera</li> <li><strong>Mirage y Enigma para coleccionistas</strong>: un diseño de VANT Mirage o Enigma (en rojo, naranja o verde), o un paquete de 10 diseños Orange Enigma + 1 Orange Mirage</li> <li><strong>Paquete sorpresa para la Goliath</strong>: un diseño Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher o Surgeon para la Goliath. Ten en cuenta que, si ya posees uno de estos diseños, no recibirás un duplicado. </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Crea ya tus puertas galácticas</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">¡Fin de semana de recompensas especiales por puertas galácticas!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend3"><![CDATA[¡Recompensas aún mejores por puertas galácticas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend3"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br /> ¡El departamento de I+D de M.A.S.Q.U.E. ha sacado cosas muy especiales últimamente! Gracias a sus localizadores patentados de uso militar, GateDropz™, han encontrado bolsas de espacio oculto en algunas puertas galácticas que pueden proporcionar recompensas adicionales a quienes se adentren en ellas.<br /><br /> ¡Como se necesita mucha energía del vacío, este equipamiento solo funcionará un tiempo limitado! <br /><br /> ¡Este fin de semana, desde medianoche del viernes hasta el sábado a las 23:59 (hora local del servidor), los pilotos optarán a ganar recompensas especiales por completar las puertas seleccionadas! <br /><br /> Esto es lo que podrías llevarte: <ul><li><strong>Puerta Delta: VANT fantásticos</strong></li> <li><strong>Puerta Épsilon: paquete sorpresa para la Goliath</strong></li> <li><strong>Puerta Kuiper: Chimera y Phantom para coleccionistas</strong></li> <li><strong>Puerta Lambda: Mirage y Enigma para coleccionistas</strong></li> </ul><strong>Contenido</strong> Puedes ganar <strong>una</strong> de las recompensas siguientes con el paquete correspondiente. <ul><li><strong>LF-4</strong>: un láser LF-4 o 10 000 unid. de munición UCB-100</li> <li><strong>VANT fantásticos</strong>: diseño de VANT Havoc, Hércules, Elite Demon o Silver Demon</li> <li><strong>Chimera y Phantom para coleccionistas</strong>: un diseño de VANT Chimera o Phantom (en rojo, naranja o verde), o un paquete de 10 diseños Red Phantom + 1 Red Chimera</li> <li><strong>Mirage y Enigma para coleccionistas</strong>: un diseño de VANT Mirage o Enigma (en rojo, naranja o verde), o un paquete de 10 diseños Orange Enigma + 1 Orange Mirage</li> <li><strong>Paquete sorpresa para la Goliath</strong>: un diseño Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher o Surgeon para la Goliath. Ten en cuenta que, si ya posees uno de estos diseños, no recibirás un duplicado. </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Crea ya tus puertas galácticas</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">¡Fin de semana de recompensas especiales por puertas galácticas!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend4"><![CDATA[¡Recompensas aún mejores por puertas galácticas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend4"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br /> ¡El departamento de I+D de M.A.S.Q.U.E. ha sacado cosas muy especiales últimamente! Gracias a sus localizadores patentados de uso militar, GateDropz™, han encontrado bolsas de espacio oculto en algunas puertas galácticas que pueden proporcionar recompensas adicionales a quienes se adentren en ellas.<br /><br /> ¡Como se necesita mucha energía del vacío, este equipamiento solo funcionará un tiempo limitado! <br /><br /> ¡Este fin de semana, desde medianoche del viernes hasta el sábado a las 23:59 (hora local del servidor), los pilotos optarán a ganar recompensas especiales por completar las puertas seleccionadas! <br /><br /> Esto es lo que podrías llevarte: <ul><li><strong>Puerta Delta</strong>: Chimera y Phantom para coleccionistas</li> <li><strong>Puerta Épsilon</strong>: Mirage y Enigma para coleccionistas</li> <li><strong>Puerta Kuiper: VANT fantásticos</strong></li> <li><strong>Puerta Lambda</strong>: Chimera y Phantom para coleccionistas</li></ul> <strong>Contenido</strong> Puedes ganar <strong>una</strong> de las recompensas siguientes con el paquete correspondiente. <ul><li><strong>LF-4</strong>: un láser LF-4 o 10 000 unid. de munición UCB-100</li> <li><strong>VANT fantásticos</strong>: diseño de VANT Havoc, Hércules, Elite Demon o Silver Demon</li> <li><strong>Chimera y Phantom para coleccionistas</strong>: un diseño de VANT Chimera o Phantom (en rojo, naranja o verde), o un paquete de 10 diseños Red Phantom + 1 Red Chimera</li> <li><strong>Mirage y Enigma para coleccionistas</strong>: un diseño de VANT Mirage o Enigma (en rojo, naranja o verde), o un paquete de 10 diseños Orange Enigma + 1 Orange Mirage</li> <li><strong>Paquete sorpresa para la Goliath</strong>: un diseño Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher o Surgeon para la Goliath. Ten en cuenta que, si ya posees uno de estos diseños, no recibirás un duplicado. </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Crea ya tus puertas galácticas</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[¡El acontecimiento del duplicador de la puerta Kronos!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[¡Doble de partes, doble de diversión! ¡Consigue ahora aún más fragmentos de la puerta Kronos!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial!
<br><br>
¡Ahora merece la pena el doble hacer una visita a las puertas galácticas! Solo ahora, recibes el doble de partes de la puerta Kronos si completas una de las puertas galácticas conocidas.
<br><br>
Atento a las excepciones: las puertas que solo proporcionan como máximo una parte de la puerta Kronos no forman parte de esta promoción (por ejemplo: la Delta). Las puertas cuyo número máximo de piezas obtenibles es impar (por ejemplo: 3) proporcionan en el último proceso solo una parte.
<br><br>
Muchos de nuestros jugadores llevan mucho tiempo pidiendo que se pueda activar más rápido la puerta Kronos. ¡Ahora se les brindará esta oportunidad!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Superofertas de energía extra</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[¡Paquetes de EE para ahorrar hasta un 69%!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[¡Hoy es el día de los megadescuentos!<br /><br /> Pásate por la tienda del juego y llévate tu megaoferta. ¡Ahorra hasta un 69% en procesos de materialización de puertas galácticas (comparado con el precio original)! <br /><br /> Ya a la venta: <ul><li>Megadescuento en energía extra: 900 unid. de EE (63% de descuento)</li> <li>Megadescuento en energía extra L: 3000 unid. de EE (66% de descuento) </li> <li>Megadescuento en energía extra XL: 5300 unid. de EE (ahorra un 69%)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">¡Llévate ya tu megadescuento!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGBonusRewards"><![CDATA[¡Día de recompensas dobles por puertas galácticas!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGBonusRewards"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Supera las oleadas y gana el doble de premios</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGBonusRewards"><![CDATA[¡Hola, piloto!
        <br /><br /> ¡Llamando a todos los pilotos al materializador de puertas galácticas!
Hoy, recibirán el doble de las recompensas normales por completar y sobrevivir a una puerta.
Es decir, el doble de PE, honor, llaves de botín, ficheros, etc.<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Crea ya tus puertas galácticas</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGBonusRewards"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permStarterPacks"><![CDATA[¡Llévate una nave con un paquete de principiante!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permStarterPacks"><![CDATA[Una nave lista para el combate con equipamiento incluido a un precio increíble.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permStarterPacks"><![CDATA[¡Hola, piloto!
    <br /><br />
¿Te gustaría volar una Goliath, Vengeance o Leonov? Pues ahora puedes cumplir tu sueño, porque los fabricantes ofrecen un descuento en esas naves y vienen con un equipamiento muy práctico.
	<br />
¡No dejes pasar esta [DEEPLINK]oferta exclusiva[/DEEPLINK] y prepárate para tu próxima misión en DarkOrbit!
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permStarterPacks"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newStarterPacks"><![CDATA[Potencia tus habilidades y abre tu primera puerta más rápido]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newStarterPacks"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment"> Paquetes de principiante, ahora con energía extra y ficheros</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newStarterPacks"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br />¡Los paquetes de principiante de DarkOrbit traen lo mejor de lo mejor para novatos y veteranos! Naves (p. ej. Goliath, Vengeance y Leonov), armas (p. ej. láseres LF-3, lanzamisiles, etc.), generadores y equipamiento (CPU, robots de reparación, etc.) son el pan de cada día de cualquier piloto. ¡Ahora estos paquetes contienen también 300 unidades de energía extra y más de 130 ficheros! Tanto si eres nuevo como si quieres ampliar tu colección de naves, estos paquetes colmarán los deseos de tu corazón.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newStarterPacks"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment"> ¡Las ofertas ya están disponibles en la sección de Pago!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_resourceDeal"><![CDATA[Ofertones de llaves de botín y ficheros]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_resourceDeal"><![CDATA[<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>¡Menudas gangas!</b></span><br /><br />
¡La amenaza se encuentra en todas las esquinas, pirata! Lo mejor es que equipes tu nave como es debido antes de internarte en la inmensidad del espacio. Con las codiciadas llaves de botín y un buen surtido de ficheros estarás preparado para cualquier peligro.<br /><br />
¡Un piloto listo empezaría a ahorrar desde el primer momento! Para llegar hasta los ofertones de llaves de botín y ficheros:<br /><br />
<ul>
<li>Abre la tienda</li>
<li>Haz clic en "Extras"</li>
<li>Elige tu oferta</li>
<li>... ¡listo!</li>
        </ul>
<br />
¡Con estas superofertas recibirás una cantidad extra de
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>llaves de botín y ficheros gratis</b></span> en comparación con la compra en el hangar!
        Rápido, date prisa y hazte ahora con las llaves de botín y los ficheros a un precio de escándalo.<br /><br />
IMPORTANTE: ¡La oferta es de tiempo limitado!<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_LF4Friday"><![CDATA[+++ Carguero pirata averiado: El doble de probabilidad para conseguir láseres LF4 +++]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_LF4Friday"><![CDATA[¡Es tu oportunidad piloto espacial!<br /><br />
Hemos recibido una señal de socorro de un carguero pirata. Al parecer, ha sufrido graves daños y, cuando volvía a su base a través de nuestros sectores, ha perdido mucha carga.<br /><br />
        Está claro que debido a esto, ahora mismo <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>la probabilidad de encontrar los extremadamente poco comunes láseres LF4 en los botines piratas será el doble de alta</b></span> que de costumbre. ¡No debes perderte esta oportunidad! La dirección de tu empresa te llama: ¡Sal al espacio y hazte con algunos cañones láser LF4!<br /><br />Según nuestros cálculos, ¡esta situación se mantendrá únicamente durante el día de hoy!
        ¡Aprovecha la oportunidad<br /><br />Fdo. La dirección<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_leapDay"><![CDATA[¡Celebración del año bisiesto en el espacio!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_leapDay"><![CDATA[Hace 4 años en DarkOrbit...]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_leapDay"><![CDATA[Se celebró un acontecimiento del que quizá se acuerden los más veteranos: ¡la fiesta del año bisiesto! Este año, que nos regala de nuevo un día más, ¡queremos volver a celebrarlo! ¡No te pierdas esta fiesta tan especial! 
    <br /><br /> 
¡Será un acontecimiento para recordar! <br /><br /> 
El segundo año bisiesto en la historia de DarkOrbit será apoteósico y servirá para lanzar un guiño al pasado, ya que hace 4 años entraron los NPC Boss en nuestras galaxias. ¡Otro motivo de celebración! Para conmemorar todo esto habrá...
    <br /><br />
    <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>SOLO HOY, 29 de febrero de 2012:</b></span>
    <br /><br />
        <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>¡El doble de recompensa por cada NPC Boss derrotado y el 25% de ellos te proporcionará incluso el cuádruple de recompensa!</b></span>
    <br /><br />
La próxima fiesta del año bisiesto se celebrará de nuevo en febrero del año 2016... ¡así que no pierdas tu oportunidad hoy, piloto! ¡Que te diviertas cazando NPC Boss!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_leapDay"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Grandes ofertas de energía extra y bonos de teleportación]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dealEnergyVoucher"><![CDATA[¡A ahorrar se ha dicho!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Sé listo y ahorra... ¡con estos ofertones de energía extra y bonos de teleportación!
<br /><br />
<ul>
<li>Abre la tienda</li>
<li>Haz clic en extras</li>
<li>Elige tu oferta</li>
<li>... ¡listo!</li>
        </ul>
        <br />
¡Con estas superofertas de ahorro recibirás, en comparación con la compra directa, más <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>energía extra</b></span> y <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>bonos de teleportación</b></span> totalmente gratis! Además, ¡en las ofertas XL recibirás incluso llaves de botín gratis!
<br /><br />
Rápido, ¡hazte ahora con la energía extra y los bonos de teleportación a precio de ganga!
<br /><br />
IMPORTANTE: ¡La oferta está disponible solo durante un tiempo limitado!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dealPet"><![CDATA[¡Ofertones!: P.E.T. y COMBUSTIBLE]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dealPet"><![CDATA[¡A ahorrar se ha dicho!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dealPet"><![CDATA[Sé listo y ahorra... con estos ofertones para la P.E.T. y el COMBUSTIBLE:
<br /><br />
<ul>
<li>Abre la tienda</li>
<li>Haz clic en P.E.T./MÓDULOS</li>
<li>Elige tu oferta</li>
<li>... ¡listo!</li>
        </ul>
<br />
¡Con estas superofertas recibirás un montón de <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>módulos</b></span> y <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>protocolos de IA</b></span> adicionales en comparación con la compra directa y totalmente gratis!
<br /><br />
¡Rápido, no pierdas ni un minuto y llévate ahora las ofertas para la P.E.T. a un precio de risa!
<br /><br />
IMPORTANTE: ¡Las ofertas están disponibles solo durante un tiempo limitado!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dealPet"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Ofertas galácticas en DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_paymentItemsDiscount"><![CDATA[¡A por las ofertas especiales!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_paymentItemsDiscount"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial!
<br><br>
¡Las ofertas pasan a tu lado a la velocidad de un cometa! Los mejores pilotos aprovechan el momento y se equipan como es debido para la siguiente batalla. ¡Estate atento! Quien no se ponga las pilas ahora, puede que se pierda una oportunidad única. En el área de pagos, te esperan algunas ofertas: desde paquetes de escudos, diseños de naves hasta naves espaciales.
<br><br>
¡Date prisa y aprovecha esta oportunidad antes de que se acabe la cuenta atrás y las ofertas se esfumen!
<br><br>
¿Quieres saber algo más? Entonces, haz clic en este mensaje y echa un vistazo en el área de pagos. ¡Merece la pena!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[¡Éxito total con los vales de mejora!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Ahora en oferta: ¡mejora tus objetos sin errores como tú quieras!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial!
<br><br>
Siempre hay alguna forma de hacerlo mejor: solo quien sepa mejorar sus objetos como es debido, será capaz de atemorizar a la escoria que puebla la galaxia. Mejora tu equipamiento por el precio base, pero usa uno los nuevos vales de mejora para aumentar tu probabilidad de acierto al 100%.
<br><br>
¡No te lo pierdas! ¡Consigue uno de los valiosos vales en esta oferta especial! Abastécete de inmediato por medio de la categoría de la tienda "Extras" o con el botón verde de esta página. Los vales se canjean de forma automática en cada proceso de mejora. ¡La perfección no ha estado nunca tan al alcance de la mano!
<br><br>
Los vales solo están disponibles temporalmente, así que aprovecha esta oportunidad mientras haya existencias.
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleLf3"><![CDATA[¡OFERTA RELÁMPAGO DE LF-3!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleLf3"><![CDATA[¡No pierdas tiempo y ahorra un 15% al comprar láseres LF-3 en la tienda de uridium!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleLf3"><![CDATA[¡Atención, piloto espacial!
	<br><br>
¡Solo hoy y durante solo dos horas, el potente láser LF-3 está disponible en la tienda nada menos que un 15% más barato! (Los suscriptores y miembros Premium pueden estar tranquilos, porque es acumulable con sus descuentos) ¡No dejes pasar esta oportunidad y equípate para la próxima batala!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleLf3"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleIris"><![CDATA[¡OFERTA RELÁMPAGO DE IRIS!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleIris"><![CDATA[¡No pierdas tiempo y ahorra un 15% al comprar el nuevo VANT Iris en la tienda de uridium!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleIris"><![CDATA[¡Atención, piloto espacial!
	<br><br>
Solo hoy y durante solo dos horas, el nuevo e imponente VANT Iris está disponible en la tienda. ¡Un 15% más barato, sin importar cuántos VANT tengas ya! (Los suscriptores y miembros Premium pueden estar tranquilos, porque es acumulable con sus descuentos) ¡No dejes pasar esta oportunidad, que el que no arriesga, no gana!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleIris"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleGG"><![CDATA[¡OFERTA RELÁMPAGO DE CARGAS DE ENERGÍA PARA PUERTAS GALÁCTICAS!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleGG"><![CDATA[¡No te lo pienses y hazte con un descuento del 10% en cargas de energía para las puertas galácticas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleGG"><![CDATA[¡Saludos, piloto espacial!
	<br><br>
¡Solo hoy, disfruta de un 10% de descuento en cargas de energía para las puertas galácticas! (Los suscriptores y miembros Premium pueden estar tranquilos, porque es acumulable con sus descuentos) Piloto, no dejes pasar esta oportunidad: ¡construye la próxima puerta galáctica y recibe tu recompensa!
<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleGG"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_50centItem"><![CDATA[Superoferta de potenciadores]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_50centItem"><![CDATA[¡Consigue un buen descuento para los paquetes potenciadores de daños, escudo y PV de 10 horas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_50centItem"><![CDATA[¡Saludos, piloto espacial!
<br><br>
Del jueves 19 de febrero a medianoche al sábado 21 de febrero a las 23:59 (hora local del servidor), llévate tres potenciadores a precio de ganga.
<ul>
<li>Potenciador de daños DMG-B02 (+10% a los daños, 10 horas, afecta a grupos)</li>
<li>Potenciador de escudo SHD-B02 (+25% al escudo, 10 horas, afecta a grupos)</li>
<li>Potenciador de puntos de vida HP-B02 (+10% a los puntos de vida, 10 horas, afecta a grupos)</li>
</ul>
<br><br>
Encontrarás más detalles en la sección de [DEEPLINK]pagos[/DEEPLINK].]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_50centItem"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_gigaHappyHour"><![CDATA[¡Urid1vm + b4r4t0!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_gigaHappyHour"><![CDATA[¡B0no de uridium x cortesía de la Hélice Crew!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_gigaHappyHour"><![CDATA[Todas compras de uridium en los próximos 60 minutos con descuento GRANDES.
	<br><br>
!No como Mega Happy Hour, MÁS GRANDES!
	<br><br>
¡Lleva más por lo mismo!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_gigaHappyHour"><![CDATA[¡Tu Hélice Crew!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_helixLF4_Layer"><![CDATA[HELIX LF-4 DAY!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_helixLF4_Layer"><![CDATA[La Hélice ha aumentado tus opciones de encontrar objetos valiosos y triplicado tus probabilidades de hacerte con el letal láser LF-4. ¡Esto sí que es un botín verde y no el de las conquistas del capitán Kirk!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_helixBooty_Layer"><![CDATA[¡NUEVO BOTÍN ULTRA!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_helixLBooty_Layer"><![CDATA[¡Patrocinado por La Hélice! Botines ultra azul y ultra rojo: ¡Triplica tus probabilidades de conseguir objetos impagables y las naves más punteras!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventExpDay"><![CDATA[Potenciador de 50% PE: ¡Compra hoy 5000 unidades de uridium y disfruta durante todo el día de un 50% más de puntos de experiencia!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventExpDay"><![CDATA[¡Una oportunidad única para conseguir un 50% más de experiencia!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventExpDay"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial!
	<br />
¿Quieres subir de nivel más rápido? ¡Aprovecha esta oportunidad única y consigue más puntos de experiencia <b>SOLO HOY</b>!
	<br />
<ul>
<li>Por cada 5000 unidades de uridium que compres hoy, conseguirás durante un día entero un 50% más de puntos de experiencia.</li>
	<li>Por cada 5000 unidades de uridium, hay un día extra. Comprar merece la pena: se pueden sumar hasta 5 días.</li>
	<li>¿Quieres conseguir más PE durante 5 días completos? Pues compra directamente 25 000 unidades de uridium y consigue el 50% extra de PE durante esos días.</li>
	</ul>
	<br />
El potenciador de 50% PE se activará inmediatamente tras la compra y funcionará en tiempo real. [DEEPLINK]¡Aprovecha <b>HOY</b>[/DEEPLINK] mientras puedas!
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventExpDay"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventHonDay"><![CDATA[Potenciador de honor del 50%: ¡Compra 5000 unidades de uridium y consigue más honor durante 24 horas!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventHonDay"><![CDATA[Una oportunidad única para conseguir un 50% más de honor]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventHonDay"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial!
	<br />Recibe un 50% más de honor al destruir otras naves y en las misiones y dale un empujón a tu carrera. ¡Sube en la jerarquía!
	<ul>
<li>Por 5000 unidades de uridium, tendrás durante 1 día un potenciador de honor del 50%.</li>
	<li>Se pueden sumar hasta 5 días, uno por cada 5000 unidades de uridium.</li>
	<li>¿Quieres usar de golpe el potenciador durante 5 días? ¡Pues compra 25 000 unidades de uridium!</li>
	</ul>
	<br />
El potenciador de honor del 50% se activa de inmediato y funciona en tiempo real. [DEEPLINK]¡Aprovecha <b>HOY</b>[/DEEPLINK] mientras puedas!
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventHonDay"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventBKLFSale"><![CDATA[Ofertones de llaves de botín y ficheros]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventBKLFSale"><![CDATA[¡Menudas gangas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventBKLFSale"><![CDATA[¡La amenaza se encuentra en todas las esquinas, piloto! Lo mejor es que equipes tu nave como es debido antes de internarte en la inmensidad del espacio. Con las codiciadas llaves de botín y un buen surtido de ficheros estarás preparado para cualquier peligro.
	<br /><br />
Para llegar hasta los ofertones de llaves de botín y ficheros:
<br />
<ul>
<li>Abre la tienda</li>
<li>Haz clic en "Extras"</li>
<li>Elige tu oferta</li>
<li>... ¡listo!</li>
    </ul>
<br />
¡Con estas superofertas recibirás una cantidad extra de <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>llaves de botín y ficheros</b></span> gratis en comparación con la compra en el hangar! Rápido, date prisa y hazte ahora con las llaves de botín y los ficheros a un precio de escándalo.
	<br />
    <b>RÁPIDO:</b> ¡La [DEEPLINK]oferta[/DEEPLINK] es de tiempo limitado!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventBKLFSale"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventEEJVSale"><![CDATA[Grandes ofertas de energía extra y bonos de teleportación]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventEEJVSale"><![CDATA[¡A ahorrar se ha dicho!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventEEJVSale"><![CDATA[Sé listo y ahorra... ¡con estos ofertones de energía extra y bonos de teleportación!
<br /><br />
<ul>
<li>Abre la tienda</li>
<li>Haz clic en extras</li>
<li>Elige tu oferta</li>
<li>... ¡listo!</li>
    </ul>
<br />
¡Con estas superofertas de ahorro recibirás, en comparación con la compra directa, más <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>energía extra</b></span> y <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>bonos de teleportación</b></span> totalmente gratis! Además, ¡en las ofertas XL recibirás incluso llaves de botín gratis!
	<br />
Rápido, ¡hazte ahora con la energía extra y los bonos de teleportación a precio de ganga!
		<br />
<b>IMPORTANTE:</b> ¡La [DEEPLINK]oferta[/DEEPLINK] está disponible solo durante un tiempo limitado!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventEEJVSale"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_redEnigmaWeekend"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Fin de semana de Kronos "Red"</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Última oportunidad de llevarte diseños de VANT Red Enigma]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Ha terminado el carnaval, ¡pero Evil You, en la puerta Kronos, todavía no ha soltado los diseños de VANT Red Enigma!<br /><br /> Este fin de semana, a partir del viernes a medianoche y hasta el lunes a las 23:59 (hora local del servidor), es tu última oportunidad de llevarte uno de los fantásticos diseños de DRONELOOKZ® que oculta Evil You.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Consigue tus <a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">partes de la puerta Kronos</a> y constrúyela para afrontar el reto.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_asLight"><![CDATA[Title]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_asLight"><![CDATA[teaser]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_asLight"><![CDATA[Greetings, pilots!<br /><br />Text]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_asLight"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BootyKeyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Megaofertas de llaves de botín</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BootyKeyDeal"><![CDATA[¡Con los paquetes de llaves de botín te ahorras hasta un 69%!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BootyKeyDeal"><![CDATA[¡Hoy es el día de los megadescuentos!<br /><br /> Pásate por la tienda del juego y llévate tu megaoferta. ¡Ahorra hasta un 69% en llaves de botín (comparado con el precio original)! <br /><br /> Ya a la venta: <ul><li>Megadescuento en llaves de botín: 60 llaves (63% de descuento)</li><li>Megadescuento en llaves de botín L: 185 llaves (ahorra un 66%)</li> <li>Megadescuento en llaves de botín XL: 350 llaves (69% de descuento)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BootyKeyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">¡Llévate ya tu megadescuento!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_DoubleXpDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">¡Día del honor y del doble de PE!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_DoubleXpDay"><![CDATA[Llévate un potenciador de honor y duplicador de PE de 24 horas con tu compra]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_DoubleXpDay"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial! <br /><br />¡Hoy, por cada compra desde Pago Bigpoint por valor de 15 000 uridium, tendrás el doble de PE y honor durante 24 horas! La letra pequeña: <ul><li>No solo puedes comprar uridium: otros paquetes (p. ej. suscripciones, packs de principiante, etc.) también cuentan.</li> <li>Puedes acumular un máximo de 5 días de bonos de PE/honor con las compras de hoy.</li> <li>Las compras por un valor equivalente al de varios paquetes de 15 000 uridium (p. ej. el paquete del tipo duro o 6 meses Premium) prolongarán el bono hasta un máximo de 5 días (tipo duro: 3 días; 6 meses Premium: 5 días).</li> <li>¡El bono no se aplica a varias compras por un valor inferior al equivalente a 15 000 uridium que no se hagan a la vez!</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_DoubleXpDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">¡Llévate ya tu bono!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ubaRepeatable"><![CDATA[¡Vuelve la Ultimate Battle Arena!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ubaRepeatable"><![CDATA[¿Puedes ser el campeón de la Arena?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ubaRepeatable"><![CDATA[Es el momento de ponerte a prueba en la Ultimate Battle Arena. Participa en batallas encarnizadas de 1 contra 1 para conseguir puntos de Arena y colócate entre los 50 mejores para poder llevarte recompensas al final de cada temporada. Se han renovado las recompensas: ahora incluyen metales raros necesarios para fabricar los nuevos y poderosos LF-4 mejorados. Para acceder a todas las preguntas frecuentes y a la lista actualizada de recompensas, visita el foro en tu idioma. ¿Tienes lo que hay que tener para llevarte el oro en la Arena? 
<strong>El resumen</strong> <ul> <li>Todas las preguntas frecuentes están en tu foro</li> <li>Bifenon, Kyhalon, y Tetratrina incluidas en las recompensas</li> </UL> ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ubaRepeatable"><![CDATA[¡La suerte favorece a los audaces!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Lucha por la influencia]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Guerra de facciones]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Únete a tu facción en la batalla y enfréntate a tus rivales para averiguar quién se esconde detrás de los últimos ataques a la humanidad.<br /><br />Asciende en la clasificación y llévate recompensas valiosas para ti y toda tu facción durante el acontecimiento de DarkOrbit Escaramuzas: Batalla por la influencia.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[¡Tu facción te necesita!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Destinados a ganar]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[¡Gana EIC!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[¡Un trabajo brillante! No esperábamos menos pero le has demostrado a las otras facciones quién manda aquí. Ahora interrogaremos a los prisioneros para ver si podemos demostrar que fueron los culpables de los últimos ataques. Mientras tanto, mantente alerta por si toman represalias. <br /><br /><strong>¡Estamos destinados a ganar!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[La Tierra triunfa]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[La unión es poder]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[¡Victoria de MMO!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Buen trabajo, piloto. MMO se congratula de tus acciones, has demostrado a los enemigos quién está al mando. Mientras analizamos los restos para encontrar pruebas de su implicación en los crímenes despiadados, nos gustaría que estuvieses alerta ante cualquier amenaza. <br /><br /><strong>Recuerda: ¡La unión es poder!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[¡Gloria a Marte!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Transforma el futuro]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[¡VRU gana!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Buen trabajo, amigo. Tus acciones han sido objeto de grandes festejos en el centro de mando VRU. Ahora comprobaremos las zonas de guerra para demostrar que las otras facciones estuvieron tras los últimos ataques. Sigue haciendo ese trabajo tan excelente. <br /><br /><strong>¡Sigue transformando el futuro!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[¡Victoria de Venus!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Bono de guerra: ¡Dominación!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dominationReoccuringLive"><![CDATA[¡Captura y mantén las balizas de dominación para controlar los mapas de batalla!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dominationReoccuringLive"><![CDATA[¡Es el momento de una aventura de verdad! Una que te llevará a límites insospechados. <br /><br />¡Refuerza la influencia de tu empresa! ¡Demuestra tu superioridad! ¡Confía solo en tus compañeros y en tus habilidades como piloto! <br /><br /><strong>Acontecimiento Dominación</strong> <ul> <li>¡Consigue el estado de Dominación para tu facción capturando las balizas de dominación en los mapas de batalla y ganando puntos de dominación!</li> <li>¡Conquista todas las balizas de dominación en el mapa de batalla para construir una Estación de batalla de clan y conseguir todavía más puntos de dominación!</li> <li>Tu empresa necesita 9 puntos de dominación para controlar los mapas de batalla, lo que otorgará grandes bonos y ventajas a sus pilotos</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dominationReoccuringLive"><![CDATA[¡Prepárate para el reto más exitente y sal victorioso en la Dominación!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Bono de guerra: ¡Dominación!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Dominación empieza en una semana, ¡prepárate!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Vivimos tiempos difíciles y las empresas están preparándose para la guerra. Está a punto de aparecer un nuevo conflicto, ¡toma el control! <br /><br />Avanza hacia la batalla. ¡Únete a tus camaradas y refuerza el poder de tu empresa para ganarte su confianza y conseguir las mayores riquezas!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dominationReoccuringPre"><![CDATA[¡Prepárate para la dominación!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_demanerRepeatable"><![CDATA[Bono de guerra: Demaner]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_demanerRepeatable"><![CDATA[¡La autoridad es la fuerza!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_demanerRepeatable"><![CDATA[El Ministerio vuelve y se reactiva la caza de los Demaners. Ayuda al Ministerio a recopilar información y a cumplir sus planes combatiendo contra estos nuevos y reforzados Demaners.<br /><br />¿Podrá el Ministerio transmitir confianza en su mensaje de unidad? ¿Lo tienes todo listo para este reto? ¡Lucha con coraje para ser el mejor y llévate recompensas valiosas a medida que se reescribe el futuro en Bono de guerra: Demaner!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_demanerRepeatable"><![CDATA[Caza los Demaner]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petsGoneWild"><![CDATA[Rogue P.E.T. Rampage]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petsGoneWild"><![CDATA[Tame the Beasts!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petsGoneWild"><![CDATA[A cyber virus has spread through the companies, causing chaos.
As you receive emergency transmissions from the EIC, MMO and VRU, it’s up to you to help each organization clear up their mess. Working for the enemy never proved so lucrative.
Battle through 30 action packed missions, with three brand-new protocols to gain and a host of other prizes to win. It’s time to bring the P.E.T.s back under control!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petsGoneWild"><![CDATA[Bring them under control!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Bono de guerra: ¡Asalto pirata!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Detén a los asaltantes Uber.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Es hora de marcar nuestros límites. Los piratas Uber han ganado fuerza últimamente en las profundidades del espacio y Nyx advierte de que esto solo puede significar una cosa. ¡Un gran asalto pirata! <br /><br />Solo hay un remedio. Equipa tu nave y prepárate para la batalla. Ayuda a Nyx a liberar la galaxia de esta nueva amenaza. Hay recompensas frescas que incluyen LF-4 mejorados por cada Uber que derrotes. ¡No habrá un mejor momento para estar del lado victorioso!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_pirateRaidSep2017"><![CDATA[¡No te pierdas la acción!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_surgeonSale"><![CDATA[Pasa a consulta: ¡el diseño Surgeon, a la venta!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_surgeonSale"><![CDATA[¿Necesitas ayuda médica? ¡Hazte ya con el diseño Surgeon!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_surgeonSale"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial!
	<br /><br />
¿No pudiste hacerte con el diseño Surgeon el fin de semana pasado? Pues estás de suerte, porque los fabricantes de naves han decidido ponerlo a la venta este fin de semana como agradecimiento por el éxito espectacular de la Exponave de la UBA.
	<br /><br />
¿Aún no te convence? Mira qué ventajas tiene el diseño Surgeon:
<ul>
<li>Bono del 6% a los daños</li>
<li>Bono del 6% al honor</li>
<li>Bono del 6% a la experiencia</li>
<li>1 ranura adicional para generadores</li>
</ul>
<br /><br />
¿A qué esperas? Pásate ya por la <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShipModel">Exponave de la UBA</a>. Puede que también encuentres otros artículos interesantes a precio de saldo.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_surgeonSale"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipExpoTartarus"><![CDATA[Potencia de fuego y velocidad: la Tartarus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipExpoTartarus"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Una nave de asalto avanzada que combina potencia de fuego y velocidad</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipExpoTartarus"><![CDATA[¡Hola, piloto!<br /><br /> M.A.S.Q.U.E., decidida a revolucionar el mercado aeroespacial, saca su primera nave: la Tartarus.<br/><br/>Combina de forma equilibrada una potencia de fuego magnífica y una velocidad potencialmente excepcional, lo que hace de ella una nave de asalto puntera.<br/><br/><strong>Resumen de características técnicas</strong><ul>  <li>Dos habilidades especiales nuevas: "Ráfaga" y "Propulsor de velocidad"</li> <li>14 ranuras para láseres y 15 para generadores</li> <li>260 000 PV, 220 de velocidad</li> <li> Los pilotos que tengan un conjunto completo a juego de diseños Chimera / Phantom disfrutarán del efecto gráfico especial de la Tartarus. Cuando se activa el "Propulsor de velocidad", la P.E.T. y los VANT se acoplan a tu nave.</li> </ul> La Tartarus, disponible en rojo Hot Fusion (por defecto), naranja Sunburst (opcional) y verde Cool Mint (opcional), añade una habilidad "Ráfaga" para el lanzamisiles y un "Propulsor de velocidad" al arsenal de cualquier piloto especial... digo... espacial.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipExpoTartarus"><![CDATA[¡<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Ya</a> disponible!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipExpoMimesis"><![CDATA[Engaño y camuflaje: la Mimesis]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipExpoMimesis"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Ideal para misiones de reconocimiento </a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipExpoMimesis"><![CDATA[¡Hola, piloto!<br /><br /> Recién salida de las autoforjas de M.A.S.Q.U.E., la Mimesis trae un buen guiso de funciones deliciosas: habilidades picantes y una estética vívida.<br/><br/>La Mimesis es la mejor opción para los exploradores de larga distancia: esta nave, que incorpora un emisor holográfico de última generación y que redirige con ingenio las líneas de energía de tu nave, es la especialista en reconocimiento de M.A.S.Q.U.E.<br/><br/><strong>Resumen de características técnicas</strong><ul> <li>Tres habilidades especiales nuevas: "Holograma", "Encriptación"y "Desfase"</li> <li>12 ranuras para láseres y 12 para generadores</li> <li>225 000 PV, 360 de velocidad</li> <li> Efecto por conjunto completo: los pilotos que tengan un conjunto completo de diseños de VANT Enigma y diseños de P.E.T. Mirage disfrutarán de una animación especial para la nave en la versión 3D.</li> </ul> La Mimesis, disponible en naranja Sunburst (por defecto), rojo Hot Fusion (opcional) y verde Cool Mint (opcional), te permite infiltrarte, esconderte entre los enemigos y salir de situaciones complicadas fácilmente.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipExpoMimesis"><![CDATA[¡<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Ya</a> disponible!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[¡Amigos para siempre!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Conjuntos de diseños de P.E.T. y VANT ya disponibles]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br />Sobre gustos no hay nada escrito, pero nadie le dice que no a <a href=”/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization”>la suma de estilo y funcionalidad de un conjunto completo de VANT</a> combinado con un diseño de P.E.T. a juego.<br /><br /> ¡Como ya se anunciara en la Cumbre SpaceTech de M.A.S.Q.U.E., ya están a la venta el <strong>diseño de P.E.T. Mirage y el de VANT Enigma</strong> de color naranja como un tigre, así como la <strong>P.E.T. Chimera y el VANT Phantom</strong> del color de las manzanas rojas de caramelo!<br /><br /> Ambos conjuntos traen 10 diseños de VANT con el diseño de P.E.T. correspondiente.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">Triángulos rojos como manzanas de caramelo o haches naranjas como un tigre: ¿qué eliges?</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBooty"><![CDATA[Back in Black!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBooty"><![CDATA[Oferta limitada: Cajas de botín de obsidiana con LF-4, Surgeons, Seprom, llaves de botín y más]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBooty"><![CDATA[Las nuevas cajas de botín de obsidiana, que contienen recompensas espectaculares, pueden abrirse con llaves correctas que se pueden fabricar: <ul> <li>Munición: EMP-01</li> <li>Munición: UBR-100</li> <li>Munición: UCB-100</li> <li>Potenciador: DMG-B01</li> <li>Potenciador: SREG-B01</li> <li>Diseño: P.E.T. Chimera (blaze)</li> <li>Diseño: VANT Havoc</li> <li>Diseño: VANT Phantom (blaze)</li> <li>Extra: CLO4k (10 cargas)</li> <li>Extra: Llaves de botín verdes</li> <li>Extra: Formación en lanza para VANT</li> <li>Extra: Ficheros</li> <li>Extra: Microtransistor</li> <li>Extra: Seprom</li> <li>Láser: LF-4</li> <li>Láser: Láser de dispersión SL-03</li> <li>Nave: G-Surgeon</li> <li>Nave: Tartarus</li> </ul> Puedes descubrir cajas de botín de obsidiana en todos los mapas normales.<br /><br />Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de todo tipo de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas desde interceptores a Battle Rays (aurus) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos) .<br /><br />Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br />Nota: La receta de ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante el acontecimiento.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBooty"><![CDATA[Puedes conseguir paquetes de 5, 12 y 25 llaves en la tienda y aprovechar al completo esta oferta fabulosa.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBootyUpdate"><![CDATA[¡La obsidiana es la última novedad!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Oferta limitada: Cajas de botín de obsidiana actualizadas con LF-4, paquetes Goliath-X, formaciones de VANT, potenciadores y más]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Cajas de botín de obsidiana actualizadas, repletas de recompensas espectaculares, que pueden abrirse con las llaves adecuadas (se pueden fabricar): <ul> <li>PEM-01, UBR-100 y munición de UCB-100</li> <li>Potenciadores CD-B01, DMG-B01 y SREG-B01</li> <li>Diseños de P.E.T. Goliath-X, Blaze Spectrum y Chimera</li> <li>Diseños de VANT Goliath-X, Havoc y Blaze Spectrum</li> <li>Naves Goliath-X y Tartarus</li> <li>VANTS Zeus</li> <li>Láser: LF-4</li> <li>Diseños Surgeon, Solace y Venom</li> <li>Formación de taladro para VANTS</li> <li>Extra: Llaves de botín verdes, ficheros, Seprom</li> </ul> Puedes encontrar cajas de botín de obsidiana en todos los mapas normales.<br /><br /> Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de todo tipo de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas desde interceptores a Battle Rays (aurus) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos) .<br /><br /> Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br /> Nota: La receta de ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante el acontecimiento.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBootyUpdate"><![CDATA[También puedes optar por los nuevos paquetes Premium y Platino en la tienda con hasta 135 llaves para aprovechar por completo esta fantástica oferta.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianMarch"><![CDATA[¡Back in Black, botines renovados!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianMarch"><![CDATA[¡Paquetes con los nuevos minerales!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianMarch"><![CDATA[Los técnicos siguen aportando la mayor calidad en las cajas de botín de obsidiana. Ahora, las cajas de botín de obsidiana tienen la probabilidad de contener los minerales poco comunes kyhalon, tetratrina y bifenon. De esta forma, ¡los pilotos más ansiosos tendrán la oportunidad de mejorar sus LF-4 más rápido! Encontrarás las cajas de obsidiana en todos los mapas normales entre X-2 y X-8, incluidos en los mapas de los piratas. ¡Es la hora de ir a por ellas para fabricar llaves! Disponible del 24 al 27 de marzo <ul> <li>La lista completa de recompensas está disponible en tu foro</li> <li>Lista de recompensas en inglés - http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/obsidian-booty-boxes-faq.116850/</li> </ul> <br /><br />Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas (desde interceptores a Battle Rays [aurus]) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos).<br /><br />Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br />Nota: La receta de ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante el acontecimiento. Como alternativa, hay paquetes de 5, 12 y 25 llaves disponibles en la tienda.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianMarch"><![CDATA[Ven al lado oscuro]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBooty1701"><![CDATA[¡La obsidiana es la última novedad!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBooty1701"><![CDATA[Oferta limitada: Cajas de botín de obsidiana actualizadas con LF-4, paquetes Goliath-X, formaciones de VANT, potenciadores y más]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBooty1701"><![CDATA[Cajas de botín de obsidiana actualizadas, repletas de recompensas espectaculares, que pueden abrirse con las llaves adecuadas (se pueden fabricar): <ul> <li>PEM-01, UBR-100 y munición de UCB-100</li> <li>Potenciadores CD-B01, DMG-B01 y SREG-B01</li> <li>Naves Surgeon, Goliath-X, Spectrum y Tartarus</li> <li>Diseños de VANT y P.E.T. Spectrum (Blaze)</li> <li>Diseños aleatorios Goliath-X para VANT y P.E.T. (Legend, Ocean, Poison y Sandstorm)</li> <li>VANT Apis y Zeux, diseño de VANT Havoc</li> <li>Láser: LF-4</li> <li>Diseños de Surgeon, Solace y Venom, incluidos los nuevos diseños Cicada y Locust para Surgeon</li> <li>Formación de taladro para VANT</li> <li>Extra: Llaves de botín verdes, ficheros, Seprom</li> </ul> Puedes encontrar cajas de botín de obsidiana en todos los mapas normales.<br /><br /> Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de todo tipo de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas desde interceptores a Battle Rays (aurus) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos) .<br /><br /> Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br /> Nota: La receta de ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante el acontecimiento.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBooty1701"><![CDATA[También puedes optar por los nuevos paquetes Premium y Platino en la tienda con hasta 135 llaves para aprovechar por completo esta fantástica oferta.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianFebruary"><![CDATA[Avanza con Inferno]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianFebruary"><![CDATA[¡Nuevas recompensas calentitas en las cajas de obsidiana!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianFebruary"><![CDATA[¿Quieres más? Los técnicos pueden dártelo con un nuevo conjunto de diseños Inferno en las cajas de botín de obsidiana. Este aspecto de fuego y azufre cubrirá tu nave con las llamaradas de una gigante roja. Que tus enemigos se estremezcan al verte aparecer resplandeciente en el cielo nocturno. Los diseños Inferno están disponibles para Ambassador, Pusat, Lightning, Sentinel, Spectrum y Venom. Las nuevas cajas de botín de obsidiana, que contienen recompensas espectaculares, pueden abrirse con llaves correctas que se pueden fabricar: <ul> <li>Munición: EMP-01</li> <li>Munición: UBR-100</li> <li>Munición: UCB-100</li> <li>Potenciador: DMG-B01</li> <li>Potenciador: SREG-B01</li> <li>Diseño: P.E.T. Chimera (blaze)</li> <li>Diseño: VANT Havoc</li> <li>Diseño: VANT Phantom (blaze)</li> <li>Extra: CLO4k (10 cargas)</li> <li>Extra: Llaves de botín verdes</li> <li>Extra: Formación en lanza para VANT</li> <li>Extra: Ficheros</li> <li>Extra: Microtransistor</li> <li>Extra: Seprom</li> <li>Láser: LF-4</li> <li>Láser: Láser de dispersión SL-03</li> <li>Nave: G-Surgeon</li> <li>Nave: Tartarus</li> <li>Diseño: Ambassador (Inferno) </li> <li>Diseño: Pusat (Inferno) </li> <li>Diseño: Lightning (Inferno) </li> <li>Diseño: Sentinel (Inferno) </li> <li>Diseño: Spectrum (Inferno) </li> <li>Diseño: Venom (Inferno) </li> </ul> Puedes encontrar cajas de botín de obsidiana en todos los mapas normales.<br /><br />Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas (desde interceptores a Battle Rays [aurus]) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos) .<br /><br />Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br />Nota: La receta de ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante el acontecimiento. Puedes conseguir paquetes de 5, 12 y 25 llaves en la tienda y aprovechar al completo esta oferta fabulosa.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianFebruary"><![CDATA[¡Prende fuego al espacio!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianApril"><![CDATA[¡Back in Black, aspectos nuevos!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianApril"><![CDATA[¡Nuevo paquete de aspectos poco comunes!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianApril"><![CDATA[Los técnicos siguen alcanzando una calidad excepcional en las cajas de botín de obsidiana con paquetes de aspectos raros y legendarios, incluidos diseños Lava para las tres nuevas naves: la Mimesis, la Cyborg y la Hammerclaw.<br /><br />Encontrarás las cajas de obsidiana en todos los mapas normales entre X-2 y X-8, incluidos en los mapas de los piratas. ¡Es la hora de ir a por ellas para fabricar llaves!<br /><br />Disponibilidad: Del 11 de abril al 13 de abril <ul><li>La lista completa de recompensas está disponible en tu foro</li> <li>Lista de recompensas en inglés - <a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/obsidian-booty-boxes-faq.116850/">http://darkorb.it/...</a></li> </ul> <br /><br />Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de Saimones y Mordones (chatarra), NPC piratas (desde interceptores a Battle Rays [aurus]) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos).<br /><br />Para fabricar 1 llave necesitas 20 unidades de chatarra, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br />Nota: La receta de ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante el acontecimiento. También puedes comprar paquetes de llaves en la tienda.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianApril"><![CDATA[¡Acaba con la oscuridad!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbUpdateJune2017"><![CDATA[¡Cajas de botín rojas y azules actualizadas!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Cuatro nuevos P.E.T. Diseños]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbUpdateJune2017"><![CDATA[<p>¡Fantásticas noticias, pilotos!</p> <p>Hemos añadido todavía más contenido a las cajas de botín rojas y azules, que ahora contienen los objetos habituales además de los diseños P.E.T. Argon Mirage, Argon Cyborg, Argon Hammerclaw y Legend Mirage. ¡Otra mejora alucinante!</p> <p>Las cajas de botín se pueden encontrar en los mapas y las llaves rojas y azules se pueden fabricar en el Ensamblaje con los objetos siguientes:</p> <p><strong>Roja</strong></p> <ul> <li>10 piezas de chatarra</li> <li>5 unid de aurus</li> <li>3 cristales cismáticos</li> </ul> <p><strong>Azul</strong></p><ul> <li>20 piezas de chatarra</li> <li>10 unid. de aurus</li> <li>5 cristales cismáticos</li> </ul> <p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.</p> <p>La chatarra se puede encontrar al matar Saimones y Mordonos, el aurus se puede encontrar al matar NPC piratas y los cristales cismáticos están entre las recompensas de las PG.</p> <p>Además, puedes comprar paquetes de distinto tamaño con varias llaves en la tienda, dentro de la categoría Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbUpdateJune2017"><![CDATA[¡Llévate alguno ahora!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianJune2017"><![CDATA[Actualización de obsidiana]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianJune2017"><![CDATA[Seis nuevos diseños de nave]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianJune2017"><![CDATA[Todavía hay más sorpresas en las cajas de botín de obsidiana. Cada una incluye botines espectaculares que pueden abrirse con sus llaves (se pueden fabricar). Los nuevos seis diseños de naves son: <ul> <li>Venom y Solace con diseños Borealis y Poison</li> <li>Los infrecuentes diseños Argon Venom y Solace</li> </ul> Puedes encontrar cajas de botín de obsidiana en todos los mapas normales.<br /><br /> Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de todo tipo de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas desde interceptores a Battle Rays (aurus) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos) .<br /><br /> Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br /> Nota: La receta para el Ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante tiempo limitado, ¡ve ya a por ellos!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianJune2017"><![CDATA[Back in Black]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxJuly2017"><![CDATA[¡Un apocalipsis fresco!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Nuevos diseños de VANT]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Nos alegramos de informarte de que la Caja del Apocalipsis se ha renovado. ¡Con nuevos diseños de VANT! Los pilotos más avispados reconocerán las oportunidades de las Cajas del Apocalipsis. ¡Ahora incluyen los diseños de VANT Poison Enigma, Ocean Enigma, Argon Enigma, Argon Hammerclaw y Argon Cyborg! Da igual que compres una oportunidad o que fabriques las llaves tú mismo. ¡Aprovecha la ocasión! <ul><li>La lista completa de recompensas está disponible en tu foro</li> <li>Las llaves se pueden fabricar o comprar en la tienda, en la categoría de Extras</li> </ul><br /><br />Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas (desde interceptores a Battle Rays [aurus]) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos).<br /><br />Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br />Nota: La receta de ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante el acontecimiento. También hay disponibles paquetes de 5 a 155 llaves en la tienda.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxJuly2017"><![CDATA[¡Únete a la revolución!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianAugust2017"><![CDATA[Una mejora de obsidiana]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianAugust2017"><![CDATA[Vuelve al negro]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianAugust2017"><![CDATA[¡Se han actualizado las cajas de botín de obsidiana! Cada una contiene recompensas espectaculares. Se abren con microchips que se pueden fabricar. Esta es una oportunidad única para conseguir una nave Mimesis y sus diseños: <ul> <li>¡Cuatro nuevos diseños de Mimesis: Poison, Argon, Ocean y Legend!</li> <li>¡Una nave Mimesis gratis al comprar los paquetes de 71 o 155 microchips!</li> <li>¿Ya tienes la Mimesis? ¡Consigue un bono de uridium con los paquetes de 71 o 155 microchips!</li> </ul>Puedes encontrar cajas de botín de obsidiana en todos los mapas normales.<br /><br /> Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de todo tipo de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas desde interceptores a Battle Rays (aurus) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos) .<br /><br /> Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br /> Nota: La receta para el Ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante tiempo limitado, ¡ve ya a por ellos!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianAugust2017"><![CDATA[¡Renovaciones y mejoras!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbAugust2017"><![CDATA[Cambios refrescantes en cajas rojas y azules]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbAugust2017"><![CDATA[Mejora de probabilidades y calidad]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbAugust2017"><![CDATA[<p>¡Pilotos! Hemos mejorado la calidad de las cajas de botín rojas y azules</p> <p>Hemos actualizado las cajas de botín rojas y azules y hemos mejorado las posibilidades de obtener aspectos clásicos de naves y recompensas generales en ambas. Es decir, ahora conseguirás más contenido relevante para tu exploración y batallas por el espacio.Ahora que hay más probabilidades de conseguir estos objetos tan codiciados, ¡será mejor que empieces a fabricar estas llaves o consigas algunas en la tienda!</p> <p>Las cajas de botín se pueden encontrar en los mapas y las llaves rojas y azules se pueden fabricar en el Ensamblaje con los objetos siguientes:</p> <p><strong>Roja</strong></p> <ul> <li>10 piezas de chatarra</li> <li>5 unid de aurus</li> <li>3 cristales cismáticos</li> </ul> <p><strong>Azul</strong></p> <ul><li>20 piezas de chatarra</li> <li>10 unid. de aurus</li> <li>5 cristales cismáticos</li> </ul> <p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.</p> <p>La chatarra se puede encontrar al matar Saimones y Mordones, el aurus se puede encontrar al matar NPC piratas y los cristales cismáticos están entre las recompensas de las PG.</p> <p>Además, puedes comprar paquetes de distinto tamaño con varias llaves en la tienda, dentro de la categoría Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbAugust2017"><![CDATA[¿Qué encontrarás?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxSept2017"><![CDATA[Un bello apocalipsis]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxSept2017"><![CDATA[VANT encantadores]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxSept2017"><![CDATA[Dale un toque encantador a tus VANT cuando descubras los nuevos diseños de VANT asombrosos que podrás encontrar en las cajas Apocalipsis de septiembre. ¡Ve a por las cajas y a por los componentes necesarios! <ul> <li>Diseños de VANT Legend G-Champion y Legend Enigma</li> <li>Diseños de VANT Lava Cyborg, Lava Enigma, Lava Hammerclaw, Argon G-Champion y Lava G-Champion</li> <li>Diseño de VANT Silver G-Champion</li> </ul> <br /><br />Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas (desde interceptores a Battle Rays [aurus]) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos). <br /><br />Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br /> También hay disponibles paquetes de 5 a 155 llaves en la tienda. <p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxSept2017"><![CDATA[Consigue un nuevo estilo]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianSept2017"><![CDATA[Actualización de obsidiana en septiembre]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianSept2017"><![CDATA[¡Apuesta al negro!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianSept2017"><![CDATA[¿Qué sorpresas tendrán las cajas de botín de obsidiana este mes? Consigue los tesoros habituales abriéndolas con sus microchips (se pueden fabricar). Tendrás una oportunidad de ganar los premios siguientes: <ul> <li>Diseño Legend G-Champion</li> <li>Diseño Lava G-Champion</li> <li>Diseño Argon G-Champion</li> </ul> Puedes encontrar cajas de botín de obsidiana en todos los mapas normales.<br /><br /> Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de todo tipo de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas desde interceptores a Battle Rays (aurus) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos) .<br /><br /> Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br /> Nota: La receta para el Ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante tiempo limitado, ¡ve ya a por ellos!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianSept2017"><![CDATA[¡No te los pierdas! ¡Ya!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbSept2017"><![CDATA[Renovación roja y azul]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbSept2017"><![CDATA[P.E.T. prometedores]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbSept2017"><![CDATA[Llévate un P.E.T. a casa cuando consigas cualquier caja de botín roja o azul en septiembre. ¡Podrás ganar diseños P.E.T. fantásticos al abrirlas!  Puedes conseguir: 
<ul>
<li>Diseño de P.E.T. G-Champion Legend</li>
<li>Diseño de P.E.T. Lava G-Champion</li>
<li>Diseño de P.E.T. Argon G-Champion</li>
<li>Diseño de P.E.T. Silver G-Champion</li>
</ul>
<p>Las cajas de botín se pueden encontrar en los mapas y las llaves rojas y azules se pueden fabricar en el Ensamblaje con los objetos siguientes:</p> <p>(<strong>Rojo</strong>)</p>
<ul>
<li>10 piezas de chatarra</li>
<li>5 unid. de aurus</li>
<li>3 cristales cismáticos</li>
</ul>
<p><strong>Azul</strong></p>
<ul>
<li>20 piezas de chatarra</li>
<li>10 unid. de aurus</li>
<li>5 cristales cismáticos</li>
</ul>
<p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.</p>
<p>La chatarra se puede encontrar al matar Saimones y Mordonos, el aurus se puede encontrar al matar NPC piratas y los cristales cismáticos están entre las recompensas de las PG.</p>
<p>Además, puedes comprar paquetes de distinto tamaño con varias llaves en la tienda, dentro de la categoría Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbSept2017"><![CDATA[¡Pasea al perro!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianOct2017"><![CDATA[Consigue aspectos Sentinel con obsidiana]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianOct2017"><![CDATA[Cantidad de Sentinels]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianOct2017"><![CDATA[Las cajas de obsidiana de este mes tienen un toque innovador: hemos añadido tres nuevos aspectos Sentinel que puedes conseguir. Al abrir una caja de obsidiana con los microchips correspondientes, consigues una selección de tesoros. Además tienes una oportunidad de ganar los premios siguientes: <ul><li>Diseño Lava Sentinel</li> <li>Diseño Argon Sentinel</li> <li>Diseño Legend Sentinel</li> </ul> ¡También puedes descubrir cajas de botín de obsidiana en todos los mapas normales y los microchips se pueden fabricar!<br /><br /> Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de todo tipo de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas desde interceptores a Battle Rays (aurus) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos) .<br /><br /> Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br /> Nota: La receta para el Ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante tiempo limitado, ¡ve ya a por ellos!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianOct2017"><![CDATA[¡Consigue obsidiana ya!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxOct2017"><![CDATA[Sentinels del Apocalipsis]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxOct2017"><![CDATA[Lo mejorcito de los aspectos de VANT]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxOct2017"><![CDATA[En octubre hemos añadido algunos aspectos de superprotectores a las cajas del Apocalipsis. Esta es tu oportunidad de conseguir tres nuevos aspectos de VANT Sentinel cuando abras una caja. ¡Las llaves se pueden fabricar! ¿Qué te impide llevarte este botín? <ul> <li>VANT Lava Sentinel</li> <li>VANT Argon Sentinel</li> <li>VANT Legend Sentinel</li> </ul> <br /><br />Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas (desde interceptores a Battle Rays [aurus]) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos). <br /><br />Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br /> También hay disponibles paquetes de 5 a 155 llaves en la tienda.<p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxOct2017"><![CDATA[VANT encantadores]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbOct2017"><![CDATA[Frescor rojo y azul]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbOct2017"><![CDATA[Satisface a los P.E.T.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbOct2017"><![CDATA[
Consigue la posibilidad de ganar los nuevos aspectos Sentinel P.E.T. al abrir cajas de botín rojas y azules. Disfruta de las fantásticas oportunidades de conseguir grandes recompensas y la posibilidad de ganar: <ul> <li>P.E.T. Lava Sentinel</li> <li>P.E.T. Argon Sentinel</li> <li>P.E.T. Legend Sentinel</li> </ul> <p>Las cajas de botín se pueden encontrar en los mapas y las llaves rojas y azules se pueden fabricar en el Ensamblaje con los objetos siguientes:</p> <p><strong>Rojo</strong></p> <ul><li>10 piezas de chatarra</li> <li>5 unid. de aurus</li> <li>3 cristales cismáticos</li> </ul> <p><strong>Azul</strong></p><ul><li>20 piezas de chatarra</li> <li>10 unid. de aurus</li> <li>5 cristales cismáticos</li></ul> <p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.</p> <p>La chatarra se puede encontrar al matar Saimones y Mordones, el aurus se puede encontrar al matar NPC piratas y los cristales cismáticos están entre las recompensas de las PG.</p> <p>Además, puedes comprar paquetes de distinto tamaño con varias llaves en la tienda, dentro de la categoría Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbOct2017"><![CDATA[¡Buena suerte!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxNov2017"><![CDATA[Descubre los diseños de VANTS]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxNov2017"><![CDATA[Querrás esos VANTS]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxNov2017"><![CDATA[Renueva su aspecto. Con la caja del Apocalipsis puedes conseguir un novedoso conjunto de diseños de VANT Diminisher además de los diseños habituales. Ahora incluye: <ul> <li>Argon Diminisher</li> <li>Lava Diminisher</li> <li>Legend Diminisher</li> </ul> <br /><br />Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas (desde interceptores a Battle Rays —aurus—) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos).<br /><br />Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br />Como alternativa, hay paquetes de 5 a 155 llaves disponibles en la tienda.<p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxNov2017"><![CDATA[Diminishers increíbles]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxDec2017"><![CDATA[Dividendos de VANT]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxDec2017"><![CDATA[¡Alerta de Apocalipsis!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxDec2017"><![CDATA[Empieza la temporada con la flamante caja del Apocalipsis, ahora con los diseños Goliath-X. Un conjunto de aspectos clásicos para esta nave premium. Además de los diseños corrientes la caja del Apocalipsis contiene los siguientes de VANT: <ul> <li>Argon Goliath-X</li> <li>Lava Goliath-X</li> <li>Legend Goliath-X</li> </ul> <br /><br />Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas (desde interceptores a Battle Rays —aurus—) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos).<br /><br />Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br />Como alternativa, hay paquetes de 5 a 155 llaves disponibles en la tienda.<p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxDec2017"><![CDATA[Grand Goliaths!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianNov2017"><![CDATA[Elige la obsidiana]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianNov2017"><![CDATA[Disminuye las probabilidades]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianNov2017"><![CDATA[Ponte al día con los objetos de la caja de obsidiana, incluidos los nuevos aspectos Diminisher. Cada caja contiene un obsequio. Tendrás la oportunidad de ganar uno de los siguientes premios: <ul> <li>Diseño de nave Lava Diminisher</li> <li>Diseño de nave Argon Diminisher</li> <li>Diseño de nave Legend Diminisher</li> </ul> ¡Puedes encontrar cajas de botín de obsidiana en todos los mapas normales y crear microchips!<br /><br /> Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de todo tipo de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas desde interceptores a Battle Rays (aurus) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos).<br /><br /> Para fabricar 1 microchip necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br /> Nota: La receta de ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles por tiempo limitado, ¡así que ve a por ellas!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianNov2017"><![CDATA[Dulce obsidiana]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbNov2017"><![CDATA[¡La mejor de lejos!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbNov2017"><![CDATA[Superaspectos P.E.T.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbNov2017"><![CDATA[Sé el primero en conseguir uno de los fantásticos aspectos P.E.T. Diminisher de los botines rojos y azules. Cada caja te da la oportunidad de conseguir: <ul> <li>Diseños P.E.T. Lava Diminisher</li> <li>Diseños P.E.T. Argon Diminisher</li> <li>Diseños P.E.T. Legend Diminisher</li> </ul> <p>Las cajas de botín se pueden encontrar en los mapas y las llaves rojas y azules se pueden fabricar en el Ensamblaje con los objetos siguientes:</p> <p><strong>Roja</strong></p> <ul> <li>10 piezas de chatarra</li> <li>5 unidades de aurus</li> <li>3 cristales cismáticos</li> </ul> <p><strong>Azul</strong></p> <ul> <li>20 piezas de chatarra</li> <li>10 unidades de aurus</li> <li>5 cristales cismáticos</li> </ul> <p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.</p> <p>La chatarra se puede encontrar al matar Saimones y Mordonos, el aurus se puede encontrar al matar NPC piratas y los cristales cismáticos están entre las recompensas de las PG.</p> <p>Además, puedes comprar paquetes de distinto tamaño con varias llaves en la tienda, dentro de la categoría Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbNov2017"><![CDATA[¡Consigue lo mejor!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianDec2017"><![CDATA[La caja de obsidiana ya está aquí]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianDec2017"><![CDATA[Diseños de dioses malditos]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianDec2017"><![CDATA[Esta temporada trae consigo algunos artículos Goliath-X entre los nuevos aspectos clásicos de la caja de obsidiana. Cada caja contiene un obsequio. Tendrás la oportunidad de ganar los siguientes premios: <ul> <li>Diseño de nave Legend Tartarus</li> <li>Diseño de nave Argon Goliath-X</li> <li>Diseño de nave Lava Mimesis</li> </ul>¡Puedes encontrar cajas de botín de obsidiana en todos los mapas normales y crear microchips!<br /><br /> Los materiales de fabricación están disponibles en los botines de todo tipo de Saimones y Mordones (scrapium), NPC piratas desde interceptores a Battle Rays (aurus) y en las recompensas garantizadas de todas las PG (cristales cismáticos).<br /><br /> Para fabricar 1 llave necesitas 20 scrapium, 10 aurus y 5 cristales cismáticos.<br /><br /> Nota: La receta de ensamblaje, las cajas de botín de obsidiana y las recompensas de cristales cismáticos están disponibles solo durante el acontecimiento.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianDec2017"><![CDATA[¡Las ovejas negras son las mejores!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbDec2017"><![CDATA[Territorio P.E.T.]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbDec2017"><![CDATA[Producir para los P.E.T.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbDec2017"><![CDATA[Los botines rojo y azul te darán la oportunidad de conseguir increíbles aspectos P.E.T. Goliath-X. ¡Cada caja te da la oportunidad de conseguir un aspecto u otras sorpresas! <ul> <li>Diseños Lava Diminisher y P.E.T. Goliath-X</li> <li>Diseños Argon Diminisher y P.E.T. Goliath-X</li> <li>Diseños Legend Diminisher y P.E.T.</li> </ul> <p>Las cajas de botín se pueden encontrar en los mapas y las llaves rojas y azules se pueden fabricar en el Ensamblaje con los objetos siguientes:</p> <p><strong>Roja</strong></p> <ul> <li>10 piezas de chatarra</li> <li>5 unidades de aurus</li> <li>3 cristales cismáticos</li> </ul> <p><strong>Azul</strong></p> <ul> <li>20 piezas de chatarra</li> <li>10 unidades de aurus</li> <li>5 cristales cismáticos</li> </ul> <p>Podrás ver la lista completa de contenidos de las cajas en el foro.</p> <p>La chatarra se puede encontrar al matar Saimones y Mordonos, el aurus se puede encontrar al matar NPC piratas y los cristales cismáticos están entre las recompensas de las PG.</p> <p>Además, puedes comprar paquetes de distinto tamaño con varias llaves en la tienda, dentro de la categoría Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbDec2017"><![CDATA[El mejor de lejos]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxJan2018"><![CDATA[Drone Desires]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxJan2018"><![CDATA[Another Apocalypse]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxJan2018"><![CDATA[Celebrate the New Year with a classic set of Drone Desigsn in the Apoc Box. With many legend and rare designs to get!<br /><br />Crafting materials are available as drops from Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />To craft 1 key you need 20 Scrap, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br /> Alternatively, packs of 5 to 155 keys are available in the shop.<p>The full list of box contents can be found on your forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxJan2018"><![CDATA[Get lucky!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbJan2018"><![CDATA[Classic Red and Blue]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbJan2018"><![CDATA[P.E.T. Treats]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbJan2018"><![CDATA[Get in the New Year spirit, with a chance to gain a rare or legendary P.E.T. Design with Red and Blue Booty! Each one giving you a chance to win a new skin or other great rewards.<br /><br /><br /><br />Crafting materials are available as drops from Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />To craft <strong>1 Red key</strong> you need 10 Scrap, 5 Aurus and 3 Schism.<br /><br /> <br /><br />To craft <strong>1 Blue key</strong> you need 20 Scrap, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br /> Alternatively, packs of keys are available in the shop, under Extras.<p>The full list of box contents can be found on your forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbJan2018"><![CDATA[Classic Designs]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianJan2018"><![CDATA[Obsidian Designs]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianJan2018"><![CDATA[Engaging Skins]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianJan2018"><![CDATA[With the New Year we've got some classic designs in the Obsidian Box. With a selection of other great prizes to win too.<br /><br />You can discover Obsidian Booty Boxes on all normal maps and you can craft the Microchips too!<br /><br />		
	Crafting materials are available as drops from all types of Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />		
	To craft 1 microchip you need 20 Scrapium, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br />
	Note: The Assembly recipe, the Obsidian Booty Boxes and the Schism drops are only available for a limited period so hunt them down now!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianJan2018"><![CDATA[A different guise!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">¡Fin de semana de recompensas especiales por puertas galácticas!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd1"><![CDATA[¡Mucha acción en las Puertas galácticas con recompensas muy generosas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd1"><![CDATA[Nuestros técnicos han encontrado la forma de obtener mejores recompensas en 4 Puertas galácticas. Solo dura 24 horas y no estarán completamente seguros de qué pueden incluir estas recompensas adicionales hasta que algunos pilotos valientes se adentren en las puertas e informen de ello.<br /><br /> ¿Tienes lo que hay que tener para completar alguna de estas puertas y ayudar a nuestros investigadores a encontrar maneras para hallar recompensas mejores? ¡Puedes hacerlo hasta la media noche de hoy!<br /><br /> <ul> <li><strong>Puerta Delta: Paquete de diseño de nave</strong></li> <li><strong>Puerta Épsilon: Disfrute del coleccionista - Chimera y Phantom</strong></li> <li><strong>Puerta Streuner: Paquete sorpresa Goliath</strong></li> <li><strong>Puerta Lambda: Disfrute del coleccionista - Mirage y Enigma</strong></li></ul> <strong>Contenido</strong> Tienes la posibilidad de ganar <strong>una</strong> de estas recompensas del paquete correspondiente: <ul> <li><strong>Paquete de diseño de nave</strong>: Un LF-4 o 10.000 UCB-100</li> <li><strong>VANT fantásticos</strong>: diseño de VANT Havoc, Hércules, Elite Demon o Silver Demon</li> <li><strong>Disfrute del coleccionista - Chimera y Phantom</strong>: un diseño de VANT Chimera o Phantom (en rojo, naranja o verde) o un paquete de 10 diseños Red Phantom + 1 Red Chimera</li> <li><strong>Disfrute del coleccionista - Mirage y Enigma</strong>: un diseño de VANT Mirage o Enigma (en rojo, naranja o verde) o un paquete de 10 diseños Orange Enigma + 1 diseño de VANT Orange</li> <li><strong>Paquete sorpresa Goliath</strong>: Un diseño Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher o Surgeon Goliath. (Ten en cuenta que, si ya posees uno de estos diseños, no recibirás un duplicado.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">¡Aprovecha al máximo las Puertas galácticas!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">¡Fin de semana de recompensas especiales por puertas galácticas!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd2"><![CDATA[¡Mucha acción en las Puertas galácticas con recompensas muy generosas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd2"><![CDATA[Nuestros técnicos han encontrado la forma de obtener mejores recompensas en 4 Puertas galácticas. Solo dura 24 horas y no estarán completamente seguros de qué pueden incluir estas recompensas adicionales hasta que algunos pilotos valientes se adentren en las puertas e informen de ello.<br /><br /> ¿Tienes lo que hay que tener para completar alguna de estas puertas y ayudar a nuestros investigadores a encontrar maneras para hallar recompensas mejores? ¡Puedes hacerlo hasta la media noche de hoy!<br /><br /> <ul><li><strong>Puerta Delta: paquete sorpresa para la Goliath</strong></li> <li><strong>Puerta Épsilon: VANT fantásticos</strong></li> <li><strong>Puerta Delta: Paquete de diseño de nave</strong></li> <li><strong>Puerta Lambda: Disfrute del coleccionista - Chimera y Phantom</strong></li></ul> <strong>Contenido</strong> Tienes la posibilidad de ganar <strong>una</strong> de estas recompensas del paquete correspondiente: <ul> <li><strong>Paquete de diseño de nave</strong>: Un LF-4 o 10.000 UCB-100</li> <li><strong>VANT fantásticos</strong>: diseño de VANT Havoc, Hércules, Elite Demon o Silver Demon</li> <li><strong>Disfrute del coleccionista - Chimera y Phantom</strong>: un diseño de VANT Chimera o Phantom (en rojo, naranja o verde) o un paquete de 10 diseños Red Phantom + 1 Red Chimera</li> <li><strong>Disfrute del coleccionista - Mirage y Enigma</strong>: un diseño de VANT Mirage o Enigma (en rojo, naranja o verde) o un paquete de 10 diseños Orange Enigma + 1 diseño de VANT Orange</li> <li><strong>Paquete sorpresa Goliath</strong>: Un diseño Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher o Surgeon para la Goliath. (Ten en cuenta que, si ya posees uno de estos diseños, no recibirás un duplicado.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">¡Aprovecha al máximo las Puertas galácticas!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">¡Fin de semana de recompensas especiales por puertas galácticas!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd3"><![CDATA[¡Mucha acción en las Puertas galácticas con recompensas muy generosas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd3"><![CDATA[Nuestros técnicos han encontrado la forma de obtener mejores recompensas en 4 Puertas galácticas. Solo dura 24 horas y no estarán completamente seguros de qué pueden incluir estas recompensas adicionales hasta que algunos pilotos valientes se adentren en las puertas e informen de ello.<br /><br /> ¿Tienes lo que hay que tener para completar alguna de estas puertas y ayudar a nuestros investigadores a encontrar maneras para hallar recompensas mejores? ¡Puedes hacerlo hasta la media noche de hoy!<br /><br /> <ul><li><strong>Puerta Delta: VANT fantásticos</strong></li> <li><strong>Puerta Épsilon: paquete sorpresa para la Goliath</strong></li> <li><strong>Puerta Streuner: Disfrute del coleccionista - Chimera y Phantom</strong></li> <li><strong>Puerta Lambda: Disfrute del coleccionista - Mirage y Enigma</strong></li></ul> <strong>Contenido</strong> Tienes la posibilidad de ganar <strong>una</strong> de estas recompensas del paquete correspondiente: <ul> <li><strong>Paquete de diseño de nave</strong>: Un LF-4 o 10.000 UCB-100</li> <li><strong>VANT fantásticos</strong>: diseño de VANT Havoc, Hércules, Elite Demon o Silver Demon</li> <li><strong>Chimera y Phantom para coleccionistas</strong>: un diseño de VANT Chimera o Phantom (en rojo, naranja o verde), o un paquete de 10 diseños Red Phantom + 1 Red Chimera</li> <li><strong>Disfrute del coleccionista - Mirage y Enigma</strong>: un diseño de VANT Mirage o Enigma (en rojo, naranja o verde) o un paquete de 10 diseños Orange Enigma + 1 diseño de VANT Orange</li> <li><strong>Paquete sorpresa para la Goliath</strong>: un diseño Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher o Surgeon para la Goliath. (Ten en cuenta que, si ya posees uno de estos diseños, no recibirás un duplicado.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">¡Aprovecha al máximo las Puertas galácticas!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">¡Fin de semana de recompensas especiales por puertas galácticas!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd4"><![CDATA[¡Mucha acción en las Puertas galácticas con recompensas muy generosas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd4"><![CDATA[Nuestros técnicos han encontrado la forma de obtener mejores recompensas en 4 Puertas galácticas. Solo dura 24 horas y no estarán completamente seguros de qué pueden incluir estas recompensas adicionales hasta que algunos pilotos valientes se adentren en las puertas e informen de ello.<br /><br /> ¿Tienes lo que hay que tener para completar alguna de estas puertas y ayudar a nuestros investigadores a encontrar maneras para hallar recompensas mejores? ¡Puedes hacerlo hasta la media noche de hoy!<br /><br /> <ul><li><strong>Puerta ِDelta: Disfrute del coleccionista</strong> - Chimera y Phantom</li> <li><strong>Puerta Épsilon: Disfrute del coleccionista</strong> - Mirage y Enigma</li> <li><strong>Puerta Streuner: VANT fantásticos</strong></li> <li><strong>Puerta Lambda: Disfrute del coleccionista</strong> - Chimera y Phantom</li></ul> <strong>Contenido</strong> Tienes la posibilidad de ganar <strong>una</strong> de estas recompensas del paquete correspondiente: <ul> <li><strong>Paquete de diseño de nave</strong>: Un LF-4 o 10.000 UCB-100</li> <li><strong>VANT fantásticos</strong>: diseño de VANT Havoc, Hércules, Elite Demon o Silver Demon</li> <li><strong>Disfrute del coleccionista - Chimera y Phantom</strong>: un diseño de VANT Chimera o Phantom (en rojo, naranja o verde) o un paquete de 10 diseños Red Phantom + 1 Red Chimera</li> <li><strong>Disfrute del coleccionista - Mirage y Enigma</strong>: un diseño de VANT Mirage o Enigma (en rojo, naranja o verde) o un paquete de 10 diseños Orange Enigma + 1 diseño de VANT Orange</li> <li><strong>Paquete sorpresa Goliath</strong>: Un diseño Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher o Surgeon para la Goliath. (Ten en cuenta que, si ya posees uno de estos diseños, no recibirás un duplicado.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">¡Aprovecha al máximo las Puertas galácticas!</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgDblRewards"><![CDATA[<b>Recompensas dobles en todas las Puertas galácticas</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgDblRewards"><![CDATA[¡Duplica tus recompensas por completar cualquier PG hoy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgDblRewards"><![CDATA[Nuestros técnicos han desbloqueado la forma de conseguir mucho más que nunca tras completar una Puerta galáctica. La ventana de tiempo está limitada, solo se puede usar hasta esta media noche. ¡Aprovecha, completa algunas puertas y duplica tu botín ahora!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgDblRewards"><![CDATA[Las recompensas son geniales ¡y duplicarlas es mucho mejor!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newBestSubs"><![CDATA[<b>Premium con descuento y cajas de bono dobles todo el día</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newBestSubs"><![CDATA[¡Ahorro ESPECTACULAR si compras hoy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newBestSubs"><![CDATA[Ofertas sorprendentes en paquetes Premium y el doble de cajas de bono durante un tiempo limitado. ¡Da un paso agigantado en el juego! Visita la tienda ahora mismo para ver qué oferta te conviene.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newBestSubs"><![CDATA[¡Visita la tienda para más información sobre las ventajas Premium!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newXsr"><![CDATA[Tú contra la galaxia]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newXsr"><![CDATA[¡Grandes batallas y misiones épicas te esperan en Refracciones!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newXsr"><![CDATA[El Doctor P G Harris ha descubierto una forma de estabilizar la región recién descubierta en el espacio llamada Refracciones. Adéntrate para competir con pilotos de todos los rincones de la galaxia en combates brutales o demuestra tus habilidades en algunas misiones épicas. ¡Busca el logo Triangular en el juego para poner tus habilidades a prueba! <ul> <li>Combate con pilotos de todos los servidores en terreno neutral</li> <li>Las misiones están ahora disponibles permanentemente</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newXsr"><![CDATA[Consulta el foro de tu idioma para ver todas las preguntas frecuentes. Enseña al universo a temer tu nombre.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newSocialChannels"><![CDATA[¡Únete al vasto universo de DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newSocialChannels"><![CDATA[¡Interactúa con pilotos de todo el mundo!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newSocialChannels"><![CDATA[Únete a las filas de nuestra gran red de pilotos y consigue acceso privilegiado a todo el contenido de DO. Entra en nuestro servidor de Discord para tener la posibilidad de chatear en directo con otros jugadores y miembros del equipo de desarrollo. <ul> <li><b>Discord -</b><a href="https://discord.gg/TBdPjur">Uno de nosotros, uno de nosotros</a></li> <li><b>Facebook -</b><a href=" https://www.facebook.com/darkorbit/ ">Únete ya</a></li> <li><b>YouTube -</b><a href="https://www.youtube.com/channel/UCsg9mtaQa9KI9RAg3B3BhYA ">Suscríbete</a></li> <li><b>Twitter -</b><a href="https://twitter.com/darkorbit?lang=en">@darkorbit</a></li> <li><b>Twitch -</b><a href="https://www.twitch.tv/darkorbit">Emisiones en directo</a></li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newSocialChannels"><![CDATA[No olvides echar un vistazo al foro en tu idioma ¡Nos vemos en la órbita!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Todo lo esencial en un paquete Premium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permPremiumAdvantages"><![CDATA[¡Hazte Premium! ¡Es esencial para los pilotos ambiciosos que quieran imponerse a la inmensidad del espacio!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permPremiumAdvantages"><![CDATA[¡Hola, piloto!
    <br /><br />
Da el siguiente paso en tu carrera como piloto espacial y entra en el círculo selecto de usuarios Premium.
	<br /><br />
[DEEPLINK]Pásate a una cuenta Premium[/DEEPLINK] para disfrutar de estas ventajas increíbles:
<br /><br />
<ul>
<il>¡Reparaciones de nave gratuitas en cualquier parte!</il>
	<il>¡Reparaciones de P.E.T. gratuitas!</il>
	<il>¡50% de descuento en reparaciones de VANT!</il>
	<il>¡Recarga de misiles un 50% más rápida!</il>
	<il>¡5% de descuento en todos los artículos de uridium!</il>
	<il>¡Desconexión en 5 segundos!</il>
	<il>¡+100% a la eficacia del robot de reparación!</il>
	<il>¡Autorrefinamiento de recursos!</il>
	<il>¡Acceso a todas las ventajas de la CPU de radar!</il>
	<il>¡500 unidades más de espacio de carga!</il>
	<il>¡2 barras de acción adicionales!</il>
	</ul>
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Tu equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_seasonMarch2016"><![CDATA[Comienza la temporada de la UBA]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_seasonMarch2016"><![CDATA[Nueva temporada – Nuevos desafíos – Nuevas recompensas]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_seasonMarch2016"><![CDATA[¡Hola, piloto! <br /><br />¡Hoy ha empezado la nueva temporada de la UBA! Acepta el reto y derrota a todos los enemigos que puedas en la arena JcJ de la UBA para estar entre los 3 mejores jugadores y ganar estos premios fantásticos: <ol><li>Primer puesto</li> <ul> <li>10 diseños de VANT Blue Skull</li> <li>10 diseños de VANT Red Skull</li> <li>10 diseños de VANT Green Skull</li> </ul><li>Segundo puesto</li> <ul><li>5 diseños de VANT Blue Skull</li> <li>5 diseños de VANT Red Skull</li> <li>5 diseños de VANT Green Skull</li></ul> <li>Tercer puesto</li> <ul> <li>2 diseños de VANT Blue Skull</li> <li>2 diseños de VANT Red Skull</li> <li>2 diseños de VANT Green Skull</li> </ul></ol>Para saber más sobre las temporadas de la UBA, los títulos en juego y los premios normales para los 50 primeros, consulta las <a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/105632/">FAQ de las temporadas de la UBA en los foros de DarkOrbit</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_seasonMarch2016"><![CDATA[¡Que se dé bien la caza, piloto!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Oferta de llaves de botín rojas y azules]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Ahorra un <strong>30%</strong> en tu compra de llaves de botín</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[¡Hola, piloto!
        <br /><br /> Hoy puedes ahorrar a lo grande.<br /><br /> <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Llévate paquetes de llaves de botín rojas <strong>y</strong> azules tamaño normal y XL con un 30% de descuento</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Echa un vistazo a las ofertas de la tienda.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_priceIncreaseSales"><![CDATA[Get Ready for Action!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_priceIncreaseSales"><![CDATA[Special package sale from September 13th to 15th 2016]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_priceIncreaseSales"><![CDATA[Attention Space Pilots!<br /><br />Battling hordes of vicious enemies quickly drains your ammunition and depletes your defenses. Give yourself the fighting edge, with our selection of excellent packs.<br /><br />Available now! 
	<strong>Parasite Pack</strong>
			<ul>
				<li>2000x PIB-100</li>
				<li>2000x RSB-75</li>
				<li>2x DMG-BO2</li>
				<li>20x ACM-1</li>
			</ul>
		<strong>Anti-Poison Pack</strong>
			<ul>
				<li>2x ANTI-Z1XL</li>
				<li>2x SHD-BO2</li>
				<li>100x EMP-01</li>
				<li>2x CLO4K</li>
			</ul>
		<strong>Poison Pack</strong>
			<ul>
				<li>40x R-IC3</li>
				<li>40x DCR-250</li>
				<li>100x SLM-01</li>
				<li>20x IM-01</li>
				<li>2x CLO4K-XL</li>
			</ul>
		<strong>Deluxe Pack</strong>
			<ul>
				<li>10000x PIB-100</li>
				<li>200x DCR-250</li>
				<li>200x R-IC3</li>
				<li>200x IM-01</li>
				<li>4x CLO4K-XL</li>
				<li>20x ANTI-Z1X1</li>
				<li>100x EMP-01</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 10 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 10 hours</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack Pro</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 24 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 24 hours</li>
				<li>1x Honor booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Honor booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 02 - 10 hours</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack Deluxe</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 24 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 24 hours</li>
				<li>1x Honor booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Honor booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1 week Advantage pack</li>
			</ul>
	Fight valiantly!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_priceIncreaseSales"><![CDATA[Offer available on Russian Instances 1-6 only.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_HitacAssault"><![CDATA[Asalto Hitac]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_HitacAssault"><![CDATA[¡Expulsa a los alienígenas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_HitacAssault"><![CDATA[Los Hitac vuelven al espacio humano y parece que las hordas alienígenas les pisan los talones. Sembrando el caos en el espacio humano. Convéncelos para que sigan adelante y dejen a la humanidad en paz mediante una acción directa o una serie de desafiantes misiones para HULL.<br /><br />¡Te espera un desafío épico!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_HitacAssault"><![CDATA[¡Hitácalos donde más duele!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Cajas de botín copiosas]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newBootyKeyPackages"><![CDATA[¡Diez veces más botín!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newBootyKeyPackages"><![CDATA[¡Te encanta encontrar cajas de botín! Por eso hemos aumentado permanentemente su número en todos los mapas en un 1000%.<br /><br />Eso significa diez veces más botín y oportunidades de sobra de conseguir tesoros distinguidos.<br /><br />¿Y las llaves? Pues también tenemos grandes lotes de llaves con descuentos enormes del 75 al 80% comparados con el paquete básico. <ul> <li>Las llaves de botín verdes ahora están disponibles en paquetes de 1320 y de 5000 unidades</li> <li>Las rojas vienen en lotes de 300 y de 1000 unidades</li> <li>Las azules están a la venta en paquetes de 200 y de 660 unidades</li> <li>Las llaves de M.A.S.Q.U.E. se pueden comprar en paquetes de 1320 y de 5000 unidades</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newBootyKeyPackages"><![CDATA[<strong>Nota</strong>: los paquetes de llaves rojas, azules y de M.A.S.Q.U.E. estarán a la venta durante los acontecimientos correspondientes.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newHardwarePackages"><![CDATA[¿Necesitas más hardware? ¡Disponibles nuevos paquetes fantásticos!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newHardwarePackages"><![CDATA[Nuevos paquetes del ingeniero con los que fabricar a lo grande.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newHardwarePackages"><![CDATA[¡No hay nada como el ensamblaje! Con la llegada de cada vez más recetas, reunir recursos se ha convertido en el nuevo pasatiempo de los mejores pilotos. Para satisfacer sus deseos, hemos añadido nuevos paquetes de hardware a la sección de pago.<br /><br />Además del paquete de componentes y el de hardware para principiantes, ahora están a la venta: <br /><br /><strong>Paquete del ingeniero experto</strong>
<ul>
<li>15 cables de alta frecuencia</li>
<li>10 nanorrevestimientos</li>
<li>10 zócalos prismáticos</li>
<li>8 nanocondensadores</li>
<li>6 procesadores híbridos</li>
<li>6 microtransistores</li>
</ul>
<strong>Paquete de ingeniería excepcional</strong>
<ul>
<li>30 cables de alta frecuencia</li>
<li>15 nanorrevestimientos</li>
<li>15 zócalos prismáticos</li>
<li>15 nanocondensadores</li>
<li>15 procesadores híbridos</li>
<li>15 microtransistores</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newHardwarePackages"><![CDATA[¡Que se dé bien el ensamblaje!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_UBAMatch2016"><![CDATA[Ultimate Battle Arena: actualización a la búsqueda de partidas]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_UBAMatch2016"><![CDATA[¡Le hemos hecho algunos ajustes a la búsqueda de partidas de la Ultimate Battle Arena para que los combates sean más justos!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_UBAMatch2016"><![CDATA[¡Saludos, pilotos espaciales!<br /><br />¡Le hemos hecho algunos ajustes a la búsqueda de partidas de la Ultimate Battle Arena (UBA) para que los combates sean más justos!<br /><br />Ahora, el equipamiento instalado en las ranuras de la nave desempeña un papel importante a la hora de decidir los emparejamientos. <br /><br />Además, este sistema reduce la posibilidad de que haya que enfrentarse al mismo oponente varias veces seguidas, lo que brinda una mayor diversidad de contrincantes distintos a los que desafiar en la UBA.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_UBAMatch2016"><![CDATA[¡Que todo el mundo vea quién manda en la arena!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_priceIncrease2017"><![CDATA[Powerful Vibes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_priceIncrease2017"><![CDATA[What a rush!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_priceIncrease2017"><![CDATA[Hey Pilots!<br /><br />Some excellent packs have come onto the market for a limited time, with a fine selection of resources for those who want to get an edge!. Choose between the Advantage Power Pack, Shroud Power Pack and Rising Power Pack and make your enemies float home.<br /><br />Get them all, before the offer ends!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_priceIncrease2017"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_februarySales_MS1"><![CDATA[El fino arte del diseño]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_februarySales_MS1"><![CDATA[¡Descuentos excepcionales en los paquetes de diseños de tres naves!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_februarySales_MS1"><![CDATA[¡Han llegado las primeras rebajas de febrero!<br /><br />Los técnicos han trabajado juntos en unos paquetes de diseños fabulosos para la Venom, la Solace y la Aegis Elite. Dale un lavado de cara a tu nave a un precio excepcional. <br /><br />Los propietarios de la Venom pueden conseguir los diseños Blaze, Artic y Ocean. La Solace dispone de los diseños Blaze y Ocean y, la Aegis Elite, de los diseños Ocean, Blaze y Poison para la nave, P.E.T. y 10 drones.<br /><br />Ahora en oferta: <ul> <li>Venom - Paquete de diseños Blaze, Artic, y Ocean</li> <li>Solace - Paquete de diseños Blaze y Ocean</li> <li>Aegis Elite - Ocean, Blaze, y Poison</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_februarySales_MS1"><![CDATA[Si quieres un cambio de estilo, ¡no busques más, aquí está el fino arte del diseño!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_februarySales_MS2"><![CDATA[Dynamic Developments rejuvenece los clásicos]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_februarySales_MS2"><![CDATA[¡Presentación de las nuevas versiones de dos clásicos!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_februarySales_MS2"><![CDATA[¡Novedades alucinantes desde los talleres de fabricación de Ganymede!<br /><br />Nos complace presentar...<br /><br /> <strong>Yamato Ronin</strong> <em>¡Sé un guerrero solitario dentro del grupo!</em> Atributos: <ul> <li>Velocidad: 260</li> <li>PV: 200.000</li> <li>8 ranuras para láseres</li> <li>12 ranuras para generadores</li> <li>2 ranuras adicionales</li> <li>Habilidad de modo de viaje</li> </ul> <strong>Defcom Raven</strong> <em>¡Abalánzate sobre tu presa!</em> Atributos: <ul> <li>Velocidad: 340</li> <li>PV: 200.000</li> <li>12 ranuras para láseres</li> <li>8 ranuras para generadores</li> <li>2 ranuras adicionales</li> <li>Habilidad Camuflaje definitivo</li></ul> ¡Y eso no es todo!<br /><br />También hay paquetes de diseños para las naves Pusat y Spectrum, al igual que diseños Blaze, Ocean y Poison para tu nave, P.E.T. y 10 VANTS.<br /><br />Ahora en oferta: <ul><li>Yamato Ronin</li> <li>Defcom Raven</li> <li>Paquetes de diseño Pusat y Spectrum para nave, P.E.T. y VANTS: Blaze, Ocean y Poison</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_februarySales_MS2"><![CDATA[¡Nunca ha sido un momento tan bueno para volar!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_hatchingOut"><![CDATA[¡Rompiendo el cascarón!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_hatchingOut"><![CDATA[¡Cuidado con los HITAC!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_hatchingOut"><![CDATA[La infección se expande. La humanidad es su objetivo. ¡Descubre el origen de la infección, fabrica nuevas naves poderosas y prepárate para la guerra inminente! Durante este acontecimiento habrá HITAC infectados volando por varios mapas y poniendo I-huevos. Piloto, debes detener la amenaza y ayudar a los investigadores recogiendo I-huevos y aquello que contengan. ¡Recibirás grandes recompensas por tus esfuerzos, incluidos los materiales raros que hacen falta para fabricar los nuevos LF-4 mejorados! Este acontecimiento también revelará la Mimesis, la G-Cyborg y la Hammerclaw. ¡Tres naves muy distintas para los pilotos más audaces de la flota! ¡Prepárate para la acción! <strong>Resumen</strong> <ul> <li>Todas las preguntas frecuentes están en tu foro</li> <li>Nuevas misiones en cadena diarias y semanales con distinto nivel</li> <li>Bifenon, Kyhalon, Tetratrina, y LF-4 entre las recompensas posibles</li> <li>3 nuevas naves que se pueden fabricar</li> <li>Nueva trama que se desarrollará sobre varios acontecimientos</li> <li>Nueva barra de progreso de acontecimientos</li> </UL>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_hatchingOut"><![CDATA[¿Será un aviso de lo que está por venir?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ubaFeb2017"><![CDATA[¡Vuelve la Ultimate Battle Arena!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ubaFeb2017"><![CDATA[¿Puedes ser el campeón de la Arena?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ubaFeb2017"><![CDATA[Es el momento de ponerte a prueba en la Ultimate Battle Arena. Participa en batallas encarnizadas de 1 contra 1 para conseguir puntos de Arena y colócate entre los 50 mejores para poder llevarte recompensas al final de cada temporada. Se han renovado las recompensas: ahora incluyen metales raros necesarios para fabricar los nuevos y poderosos LF-4 mejorados. Para acceder a todas las preguntas frecuentes y a la lista actualizada de recompensas, visita el foro en tu idioma. ¿Tienes lo que hay que tener para llevarte el oro en la Arena? Esta temporada irá del 10 de marzo al 31 de marzo. <strong>El resumen</strong> <ul> <li>Todas las preguntas frecuentes están en tu foro</li> <li>Bifenon, Kyhalon, y Tetratrina incluidas en las recompensas</li> </UL>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ubaFeb2017"><![CDATA[¡La suerte favorece a los audaces!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_easterBonus2017"><![CDATA[¡Feliz regalo de Pascua!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_easterBonus2017"><![CDATA[¡Bonos por jugar en Pascua y más!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_easterBonus2017"><![CDATA[¡El equipo de DarkOrbit quiere desear un feliz fin de semana de Pascua a todos los pilotos! Para agradecer tu apoyo, hemos creado un bono que se activará en cuando entres en tu cuenta.<br /><br />El paquete consiste en 1 semana de cuenta Premium, 500 minas ACM y 5.000 xenomitas. Además, hemos activado un código de descuento de un 15% que se puede activar para una compra. Usa el código EASTER17 cuando vayas a pagar para aprovecharlo.<br /><br />El bono de acceso y el código de descuento son válidos del 13 al 17 de abril. <ul> <li>Código de descuento: EASTER17</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_easterBonus2017"><![CDATA[¡Felices partidas!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateHunt2017"><![CDATA[Caza de piratas]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_pirateHunt2017"><![CDATA[¡Mata piratas a cambio de botines!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateHunt2017"><![CDATA[Mientras la humanidad empieza a mostrar signos de debilidad, los piratas están asaltando nuestras bases.<br /><br />¡Equípate y enfréntate a ellos en combates mortales para triunfar en la Caza de piratas! Ayuda a tu clan, apoya a la humanidad y acaba con esa escoria que ronda por la galaxia. Hay cuentas Premium, LF-4 mejorados y más recompensas.<br /><br />¡Es hora de luchar!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_pirateHunt2017"><![CDATA[¡Defiende a la humanidad!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Zona de cuarentena permanente]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permanentQuarantineZone"><![CDATA[¡Desafía al enemigo!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Pilotos, nuestras fuentes han confirmado que la grieta de la Zona de cuarentena se ha estabilizado, por lo que existe una amenaza permanente de infección. ¡Es la hora de luchar para salvar a la humanidad!<br /><br />Con potenciadores que solo se agotan durante el tiempo de juego, más recompensas y un bote potencial para aquellos que derroten al Gygerim Overlord, ¡es el momento de volver a la acción!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permanentQuarantineZone"><![CDATA[¡Controla la infección!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spartanDrone"><![CDATA[Han llegado los VANTS espartanos]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spartanDrone"><![CDATA[¡Fabrica hoy el tuyo!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spartanDrone"><![CDATA[La tecnología sigue avanzando y ahora se ha descubierto una nueva forma de ensamblar un poderoso VANT. El VANT Spartan se puede construir con los diseños Havoc y Hércules combinados con cristales cismáticos y otorgará un potenciador al daño, al blindaje y a los PV. <ul> <li>Preguntas frecuentes disponibles en tu foro</li> <li>Proyecto "Spartan" disponible tras completar la Puerta Kronos</li> <li>Aumentan las probabilidades de botín de los VANT Havoc en la Puerta Zeta</li> <li>Aumentan las probabilidades de botín de los VANT Hércules en la Puerta Kappa</li> <li>El proyecto "Spartan" estará disponible después de recogerlo y se quedará permanentemente en tu Ensamblaje</li> </ul><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spartanDrone"><![CDATA[¡No te arrodilles ante el enemigo!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[¡Calendario solar en bonanza!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[¡Bonanza de recompensas!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Abre cada puerta del Calendario solar y recibe una selección de recompensas excepcionales, como infiltraceite, tetratrina.<br /><br />Entra a diario, abre una nueva ventana y averigua qué premio te corresponde. Si te saltas un día perderás su premio, ¡asegúrate de entrar a diario para llevarte la recompensa!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[¡Hay un premio cada día!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[2017 Ramazan Ayı Takvimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Ramazan bereketiyle geldi. 24 gün boyunca çeşitli  hediye ekipman ve malzemelerin  yer alacağı  Ramazan ayına özel takvim sizlerle.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Güneş Takvimindeki her bir kapıyı aç ve Indoctrine Oil, Tetrathrin ve bir HiperPlazmoit LF-4 dahil çeşitli, olağanüstü ganimetleri kazan. <br /><br />Her gün oyuna gir, yeni bir pencere aç ve hangi ödülü kazandığını öğren. Bir günü kaçırırsan o günün ödülünü de kaçıracaksın; bu yüzden her gün uğrayarak kampanyadan yararlanman senin için iyi olur.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Tüm oyuncularımıza Hayırlı Ramazanlar diliyoruz.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_vortexTerror2017"><![CDATA[Vórtice del terror]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_vortexTerror2017"><![CDATA[¡Enfréntate a tus miedos!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_vortexTerror2017"><![CDATA[Piloto, ¿estás listo para el reto? ¡Se ha abierto el Vórtice del terror y la humanidad está amenazada! <br/><br />Mejora tu experiencia aceptando misiones de Nyx, entra en el Vórtice del terror y lucha contra los enemigos que encontrarás allí, como el Revenant Slender, que pretende llegar al territorio de los humanos para darse un festín con la energía de sus almas. <br/><br />¿Estás listo para pasar a la zona controlada por las pesadillas? ¡Seguro que sí!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_vortexTerror2017"><![CDATA[¡Entra en el remolino!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
</resource>
