<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="toc_h"><![CDATA[Contenido]]></item>
 <item name="preface_h"><![CDATA[Inicio]]></item>
 <item name="preface_main_h"><![CDATA[¡Bienvenido, piloto espacial!]]></item>
 <item name="preface_main_p"><![CDATA[Aquí puedes encontrar tus primeros consejos y trucos para triunfar en el espacio:<br /><br />1. Recoge materias primas en el espacio y cámbialas por créditos en tu estación espacial.<br />2. No ataques naves de tu misma empresa.<br />3. Acumula puntos de experiencia disparando contra alienígenas y naves enemigas.]]></item>
 <item name="preface_ctrl_h"><![CDATA[Controles:]]></item>
 <item name="preface_ctrl_p"><![CDATA[- Con un clic con el ratón: Volar<br />- [Ctrl]: disparar láser<br />- Barra espaciadora: disparar misil<br />- [M]: colocar mina.]]></item>
 <item name="move_h"><![CDATA[Moverse en el mapa]]></item>
 <item name="move_main_h"><![CDATA[¿Cómo puedo volar?]]></item>
 <item name="move_main_p"><![CDATA[Las maniobras sobre el mapa es lo primero que debes aprender. Para jugar se utiliza siempre el ratón, por tanto, conducirás las naves espaciales con el ratón a través de las galaxias. Esto significa que puedes enviar una nave a cualquier punto de la pantalla con un simple clic. Recomendación: Si mantienes pulsado el botón del ratón, te mueves con más facilidad.]]></item>
 <item name="move_advice_h"><![CDATA[Consejo]]></item>
 <item name="move_advice_p"><![CDATA[Vas a pasar mucho tiempo volando por el universo y de vez en cuando debes superar grandes distancias. Para ello, el minimapa que hay en la parte inferior derecha es muy útil. Con un clic en el minimapa, tu nave volará hasta el lugar elegido (incluso por encima de los disparos de los enemigos), pero cuidado: la navegación sobre el minimapa no es tan precisa como en el mapa normal, así que presta atención al lugar donde haces clic.]]></item>
 <item name="attack_h"><![CDATA[Atacar]]></item>
 <item name="attack_intro_h"><![CDATA[¿Cómo ataco?]]></item>
 <item name="attack_intro_p"><![CDATA[A menudo, te verás inmerso en situaciones en las que tendrás que defenderte y otras más frecuentes en las que seas tú mismo el que tenga que atacar.]]></item>
 <item name="attack_main_p"><![CDATA[Para ello, tienes a tu disposición tres tipos de armas: láseres, misiles y minas. Antes de disparar con el láser o el misil, tienes que visar a un enemigo (si haces clic con el botón izquierdo del ratón sobre un enemigo, este se marcará con un círculo rojo y se mostrarán sus puntos de vida). Cuando hayas visado a tu enemigo, selecciona el arma: láser o misil.<br /><br />Con un clic en <i>Ataque láser</i> tu nave disparará al enemigo hasta que se te acabe la munición, destruyas a tu enemigo o hasta que vuelvas a hacer clic en <i>Ataque láser</i>.<br /><br />Al hacer clic en <i>Ataque misil</i> dispararás un misil.]]></item>
 <item name="attack_advice_h"><![CDATA[Consejo]]></item>
 <item name="attack_advice_p"><![CDATA[Haz clic primero en <i>Ataque láser</i> y luego, de vez en cuando, en <i>Ataque misil</i>. También puedes activar directamente las armas: con CTRL el láser y con la barra espaciadora los misiles.<br /><br />Otro consejo: En Extras puedes encontrar el <i>potenciador de misiles</i>, con el que disparas misiles el doble de rápido. con el que disparas misiles el doble de rápido.]]></item>
 <item name="attack_mines_p"><![CDATA[El tercer tipo de arma son las minas. Las guardas en el almacén junto a los misiles. Durante tus viajes por el mapa estelar, puedes poner minas pulsando la teclas [M] o [Y]. La mina se activará después de 5 segundos. Si se acerca otro piloto espacial al lugar donde se encuentra la mina, esta explotará. Pero, ¡ten cuidado! Si una mina explota cerca de tu nave, ¡tú también sufrirás daños!]]></item>
 <item name="keyctrl_h"><![CDATA[Configuración del teclado]]></item>
 <item name="keyctrl_attack_h"><![CDATA[Atacar]]></item>
 <item name="keyctrl_attack_p"><![CDATA[Para visar a un enemigo, hay que hacer clic con el ratón. Haz clic con el puntero sobre un NPC o una nave enemiga para visarlos. Ahora puedes atacar utilizando el teclado.<br /><br />- Pulsa CTRL para activar el láser y púlsalo de nuevo para interrumpir el ataque.<br />Con la barra espaciadora se disparan los misiles que hayas seleccionado en el momento del ataque. Como el lanzamisiles debe recargarse después de cada disparo, tardarás un poco en poder disparar el siguiente misil (la carga es automática).]]></item>
 <item name="keyctrl_laser_chg_h"><![CDATA[Cambio de munición]]></item>
 <item name="keyctrl_laser_chg_p"><![CDATA[[1] - La tecla 1 selecciona la munición LCB-10 (daños simples)<br />[2] - La tecla 2 selecciona la munición MCB-25 (doble daño)<br />[3] - La tecla 3 selecciona la munición MCB-50 (triple daño)<br />[4] - La tecla 4 selecciona la munición MCB-100 (solo disponible en ocasiones especiales, cuadruple daño)<br />[5] - La tecla 5 selecciona la munición SAB-50 (absorbedor de escudos).]]></item>
 <item name="keyctrl_rocket_chg_h"><![CDATA[Cambio de misiles y colocación de minas]]></item>
 <item name="keyctrl_rocket_chg_p"><![CDATA[[E] - Selecciona los misiles Rastreador R310 (máx. 1000 daños por disparo)<br />[R] - Selecciona los misiles Hiob PLT-2026 (máx. 2000 daños por disparo)<br />[T] - Selecciona los misiles PLT-2021 (máx. 4000 daños por disparo)<br />[M] o [Y] - Coloca una mina de proximidad (20% de daños en la detonación y un lanzamiento posible por minuto).]]></item>
 <item name="keyctrl_misc_h"><![CDATA[Teleportación, configuración de la nave y desconexión]]></item>
 <item name="keyctrl_misc_p"><![CDATA[[J] - Activa en las cercanías de un portal de teleportación el salto al mapa fronterizo.<br />[C] - Cada vez que la pulsas cambia entre la configuración 1 y la 2. Tras un cambio de configuración se puede cambiar de nuevo si esperas un momento.<br />[L] - Inicia la desconexión. Cuando acaba la cuenta atrás, la nave abandona el universo y se cierra el mapa estelar.]]></item>
 <item name="keyctrl_viewport_h"><![CDATA[Ajuste del campo de visión]]></item>
 <item name="keyctrl_viewport_p"><![CDATA[[H] - Desactiva la visualización de los elementos (HUD) del mapa estelar. Si se presiona de nuevo esta tecla, se vuelve a activar. Con el HUD desactivado aparece una H en la esquina superior izquierda que indica que puede volver a activarse con esta tecla.<br />[B] - Activa y desactiva el minimapa con el HUD desactivado.<br />[F] - Desactiva cajas de bonos, recursos, minas y cajas de carga propias y del enemigo.]]></item>
 <item name="ships_h"><![CDATA[Naves]]></item>
 <item name="ships_get_h"><![CDATA[¿Cómo consigo una nave?]]></item>
 <item name="ships_get_p"><![CDATA[- Compra en el hangar (créditos para naves normales, uridium para naves <i>élite</i>).<br />- Compra en la casa de subastas (las naves <i>élite</i> se subastan por créditos).]]></item>
 <item name="ships_multiple_h"><![CDATA[¿Puedo tener varias naves a la vez?]]></item>
 <item name="ships_multiple_p"><![CDATA[No, la nave comprada reemplaza a la anterior, es decir, como máximo puedes tener y conducir una nave.]]></item>
 <item name="ships_update_h"><![CDATA[¿Qué ocurre si he adquirido otra nave?]]></item>
 <item name="ships_update_p"><![CDATA[Con el cambio de nave mantienes tus bienes (armas, munición, generadores, extras), aunque pueden variar su volumen conforme a la capacidad de la nueva nave y sus posibilidades. Si la nueva nave tiene menos espacio para láseres, los láseres restantes se almacenan en el hangar.<br />Si más adelante compras una nave más grande, puedes volver a utilizar todos estos láseres.]]></item>
 <item name="ships_sell_h"><![CDATA[¿Se pueden vender o subastar las naves?]]></item>
 <item name="ships_sell_p"><![CDATA[No.]]></item>
 <item name="repairs_h"><![CDATA[Reparaciones]]></item>
 <item name="repairs_howto_h"><![CDATA[¿Cómo puedo reparar mi nave en el espacio?]]></item>
 <item name="repairs_howto_p"><![CDATA[Mientras la nave no sea destruida por completo (0 PV), puedes restaurar tus PV con un robot de reparación.<br />Robots de reparación:<br />- Puedes comprarlos en el Hangar en Extras (utilizando créditos para las versiones simples y uridium para las versiones <i>élite</i>).<br />- Puedes encontrarlos también en la casa de subastas (las versiones <i>élite</i> se subastan por créditos).<br />Los robots de reparación permanecen siempre contigo una vez los hayas comprado, salvo que compres uno nuevo, por ejemplo, una versión mejor. El robot de reparación se puede utilizar indefinidamente.]]></item>
 <item name="repairs_robot_h"><![CDATA[¿Cómo funciona el robot de reparación?]]></item>
 <item name="repairs_robot_p"><![CDATA[- Debe activarse (en el mapa estelar) con el botón <i>Robot+Extras</i> y después hacer clic en el botón <i>ROB</i>. El robot de reparación te repara hasta que recuperas todos los PV. Si tiene que hacer otra reparación, debes volver a activarlo.<br />- Interrupción no deseada de la reparación: cuando la nave se mueve o recibe un ataque, se interrumpe la reparación y hay que activarla de nuevo (hacer clic en <i>ROB</i>).]]></item>
 <item name="repairs_nohitpoints_h"><![CDATA[¿Qué pasa si mi nave tiene 0 puntos de vida?]]></item>
 <item name="repairs_nohitpoints_p"><![CDATA[Si destruyen tu nave, no puedes viajar por el espacio y el mapa estelar se mantiene desactivado.<br />Las opciones son:<br />- Reparar la nave actual por 500 uridium (no es aplicable a la Phoenix Starjet, ya que esta nave es gratuita).<br />- Comprar una nave nueva (ver <i>¿Cómo consigo una nave?</i>Si tienes una Phoenix Starjet, es mejor que adquieras una nueva nave a que repares la Phoenix Starjet).]]></item>
 <item name="quests_h"><![CDATA[Misiones]]></item>
 <item name="quests_main_h"><![CDATA[¿Qué son las misiones?]]></item>
 <item name="quests_main_p"><![CDATA[Las misiones son pruebas en las que tendrás que completar distintas tareas.<br />Por un lado, pueden ser tareas o encargos especiales para los que tu empresa te necesita. Por otro lado, también se te plantearán desafíos en los que competirás con otros jugadores y se valorará tu rendimiento.<br />Cuando completes una tarea, recibirás una recompensa.<br /><br />Asimismo, las tareas ya completadas se evaluarán parcialmente y posteriormente aparecerán como desafíos.]]></item>
 <item name="quests_accept_h"><![CDATA[¿Cómo acepto una misión?]]></item>
 <item name="quests_accept_p"><![CDATA[En el apartado <i>Misiones</i> del menú principal hay dos subapartados: <i>Tareas</i> y <i>Desafíos</i>, donde se muestran todas las pruebas disponibles. Si aceptas una tarea o un desafío, aparecerá en el mapa espacial un aviso en el que se muestra el estado actual de esa misión. Si aceptas varias misiones al mismo tiempo, puedes seleccionar en los puntos blancos de la parte superior derecha la misión que quieres que se muestre. Solo se pueden aceptar 3 misiones como máximo al mismo tiempo.]]></item>
 <item name="quests_multiple_counting_h"><![CDATA[¿Cuentan los recursos recogidos para todas las misiones aceptadas?]]></item>
 <item name="quests_multiple_counting_p"><![CDATA[No, los objetos como los recursos recogidos o los adversarios destruidos solo se valoran en una misión.<br />Consejo: El parpadeo del punto blanco correspondiente en la parte superior derecha indica que se ha cambiado el estado de una misión no seleccionada.]]></item>
 <item name="quests_rewards_h"><![CDATA[¿Obtengo recompensa de una tarea que realice como desafío?]]></item>
 <item name="quests_rewards_p"><![CDATA[No, los desafíos solo sirven para competir con otros jugadores y mejorar tus habilidades.]]></item>
 <item name="quests_sequence_h"><![CDATA[¿Es importante el orden en el que realizo las partes de las tareas?]]></item>
 <item name="quests_sequence_p"><![CDATA[Determinadas tareas divididas en partes solo pueden completarse siguiendo un orden. En ellas aparece el mensaje <i>En orden</i> y están numeradas.<br />Asimismo, hay misiones en las que solo debes completar un número determinado de tareas. Tú decides las tareas que quieres completar.]]></item>
 <item name="quests_types_h"><![CDATA[¿Qué tipos de misiones hay?]]></item>
 <item name="quests_types_p"><![CDATA[Para proporcionarte un buen resumen de las diferentes tareas, a cada misión se le asigna en el hangar un icono mediante el que puedes distinguir cuáles serán tus tareas principales:<br />- la destrucción de naves enemigas<br />- la recogida de recursos o la exploración de nuevos territorios en la órbita<br /><br />El icono con las horas te muestra además si la misión depende del tiempo.]]></item>
 <item name="xp_h"><![CDATA[Puntos de experiencia]]></item>
 <item name="xp_get_h"><![CDATA[¿Cómo consigos puntos de experiencia (PE)?]]></item>
 <item name="xp_get_p"><![CDATA[- al aniquilar a los alienígenas (NPC)<br />- Realizar misiones: 32.000 PE por misión y más como recompensa.]]></item>
 <item name="xp_effect_h"><![CDATA[¿Para qué necesito los PE?]]></item>
 <item name="xp_effect_p"><![CDATA[- Ascenso de nivel<br />Nivel 1: Acceso a los mapas X-1 y X-2 de vuestra propia empresa. <br />Nivel 2: 10.000 PE, acceso al mapa X-3 y X-4 de vuestra propia empresa. <br />Nivel 3: 20.000 PE, acceso directo del mapa X-3 al mapa X-4 de vuestra propia empresa.<br />Nivel 4: 40.000 PE.<br />Nivel 5: 80.000 PE, acceso a los mapas X-3 y X-4 de empresas enemigas.<br />Nivel 6: 160.000 PE, acceso directo del mapa X-3 al mapa X-4 de empresas enemigas.<br />Nivel 7: 320.000 PE.<br />Nivel 8: 640.000 PE, acceso a los mapas JcJ 4-1, 4-2, 4-3.<br />Nivel 9: 1.280.000 PE, acceso al mapa JcJ 4-4.<br />Nivel 10: 2.560.000 PE, acceso al mapa X-5 de vuestra propia empresa.<br />Nivel 11: 5.120.000 PE, acceso a los mapas X-6 y X-7 de vuestra propia empresa. <br />Nivel 12: 10.240.000 PE, acceso al mapa X-8 de vuestra propia empresa.<br />Nivel 13: 20.480.000 PE, acceso al mapa X-2 de empresas enemigas.<br />Nivel 14: 40.960.000 PE, acceso al mapa X-5 de empresas enemigas.<br />Nivel 15: 81.920.000 PE, acceso a los mapas X-6 y X-7 de empresas enemigas.<br />Nivel 16: 163.840.000 PE, acceso a los mapas X-1 de empresas enemigas, se llega a las bases enemigas del antiguo universo<br />Nivel 17: 327.680.000 PE, acceso a todos los mapas conocidos hasta el momento<br /><br />- Clasificación: los PE se contabilizan como 1/1.000 en el <i>Salón de la Fama</i> (PE/1000 + PH/100), por tanto 10.000 PE conllevan 10 puntos en la clasificación.]]></item>
 <item name="xp_levelup_h"><![CDATA[¿Para qué sirve el ascenso de nivel?]]></item>
 <item name="xp_levelup_p"><![CDATA[- Acceso a otros mapas: a partir del nivel 2, 3, 5, 6 y 10 consigues nuevos accesos (podrás utilizar puertas de teleportación), a partir del nivel 17 conseguís el acceso a todos los mapas (todas las puertas de teleportación se pueden utilizar)<br />- Acceso a misiones: dependiendo del nivel se activarán nuevas misiones.]]></item>
 <item name="honor_h"><![CDATA[PH]]></item>
 <item name="honor_get_h"><![CDATA[¿Cómo consigo PH?]]></item>
 <item name="honor_get_p"><![CDATA[- Aniquilando NPC (naves alienígenas dirigidas por el sistema)<br />- Destruyendo naves de otras empresas.]]></item>
 <item name="honor_lose_h"><![CDATA[¿Cómo pierdo PH?]]></item>
 <item name="honor_lose_p"><![CDATA[- Si destruyes naves de tu propia empresa (nombre azul y anillo de selección) pierdes 100 puntos de honor y 1.000 créditos.<br />-Si robas cajas de carga enemigas (azul con contador de tiempo).<br />(Excepción: no pierdes honor cuando la nave de tu propia empresa ha sido declarada proscrita, es decir, tiene al menos 500 puntos de honor en negativo).]]></item>
 <item name="honor_effect_h"><![CDATA[¿Para qué necesito PH?]]></item>
 <item name="honor_effect_p"><![CDATA[- Clasificación: los puntos de honor se presentan 1/100 en el <i>Salón de la fama</i> (PE/1.000 + Honor/100), por tanto, 1.000 puntos de honor suponen 10 puntos en la clasificación.<br />- Mejores precios de materias primas en la venta. Se calcula: precio de materia prima * (1 + puntos de honor / 500.000). Como máximo se puede establecer el precio de materia prima * 2 (doble precio de venta).<br />- Asimismo, el honor negativo tiene también una influencia negativa en los daños que causas al atacar:<br />HONOR por debajo de -200 = 10% menos de daños (solo podrás causar hasta un 90% de daños)<br />HONOR por debajo de -500 = 20% menos de daños (solo podrás causar hasta un 80% de daños)<br />HONOR por debajo de -1.000 = 40% menos de daños (solo podrás causar hasta un 60% de daños)<br />HONOR por debajo de -2.000 = 70% menos de daños (solo podrás causar hasta un 30% de daños)<br />HONOR por debajo de -10.000= 90% menos de daños (solo podrás causar hasta un 10% de daños)]]></item>
 <item name="ore_h"><![CDATA[Materias primas / Minerales]]></item>
 <item name="ore_main_h"><![CDATA[¿Qué materias primas hay?]]></item>
 <item name="ore_main_p"><![CDATA[Hay 7 tipos de materias primas:<br />-4 materias primas básicas (sin refinar): Prometium (rojo), Endurium (azul), Terbium (amarillo), Xenomita (plateado, pero no se encuentra en el espacio)<br />- 3 materias primas refinadas: Prometid (rosa), Duranium (verde), Promerium (amarillo/naranja)]]></item>
 <item name="ore_get_h"><![CDATA[¿Cómo consigo materias primas?]]></item>
 <item name="ore_get_p"><![CDATA[1. Recopilar Prometium, Endurium, Terbium:<br />Las materias primas flotan por el espacio y pueden almacenarse en la bodega de la nave. Haz clic sobre las materias primas y se guardarán en tu bodega automáticamente.<br />- Mapa X-1: Prometium, Endurium<br />- Mapa X-2: Prometium, Endurium, Terbium<br />- Mapa X-3 / X-4: Endurium, Terbium<br />Mediante la destrucción de NPC:<br />- Streuner: 10 Prometium, Endurium por cada uno<br />- Lordakia: 20 Prometium, Endurium, Terbium por cada uno<br />- Saimon: 40 de las 3 materias primas además de 2 Prometid y 2 Duranium por cada uno<br />2. Xenomita<br />Puja por Xenomita con créditos o cómpralo directamente con uridium en la casa de subastas.<br />También cuando destruyes a jugadores reales y tienen Xenomita a bordo puedes conseguir esta materia prima.<br />3. Refinar Prometid, Duranium, Promerium:<br />Puedes producir en el Laboratorio estas materias primas a partir de las cuatro materias primas mencionadas arriba. La receta exacta se puede ver en el Hangar en <i>Laboratorio</i>.<br />Asimismo, las podéis conseguir destruyendo enemigos.]]></item>
 <item name="ore_storage_h"><![CDATA[¿Dónde se almacenan las materias primas?]]></item>
 <item name="ore_storage_p"><![CDATA[Todas las materias primas se encuentran en la bodega de la nave. La cantidad almacenada se puede ver en el laboratorio. Si destruyen tu nave, puedes perder parte de estas materias primas (ver arriba "Destruir enemigos").<br />Una materia prima singular es la Xenomita, que se puede conseguir destruyendo enemigos reales o de los NPC jefes, pero que en el espacio es bastante escasa.]]></item>
 <item name="ore_purpose_h"><![CDATA[¿Qué puedo hacer con las materias primas?]]></item>
 <item name="ore_purpose_p"><![CDATA[- Venderlas por créditos en la base de tu empresa (mapa X-1): todas las materias primas menos la Xenomita.<br />- Refinarlas en el laboratorio.<br />- Actualizar las armas con materias primas refinadas.]]></item>
 <item name="ore_effect_h"><![CDATA[¿Qué supone el refinamiento, venta y actualización de armas?]]></item>
 <item name="ore_effect_p"><![CDATA[- El refinamiento reduce el espacio necesario (ya que varias unidades de materias primas básicas se mezclan para formar una materia prima refinada).<br />-Al vender materias primas refinadas la ganancia es más pequeña que cuando vendes la cantidad necesaria de materias primas sin refinar para su posterior refinamiento.<br />-Actualización de armas:<br />1. Prometid: una unidad aumenta la fuerza de disparo en los láseres o misiles un 15% durante 10 disparos (puedes tener un refuerzo de hasta 1.000 disparos).<br />2. Duranium: una unidad aumenta un 10% la potencia del generador durante 10 minutos en el motor o en el escudo.<br />3. Promerium: una unidad aumenta la fuerza de disparo un 30% o la potencia del generador un 20%.]]></item>
 <item name="bounsbox_h"><![CDATA[Cajas de bonos]]></item>
 <item name="bounsbox_main_h"><![CDATA[¿Qué son las cajas de bonos?]]></item>
 <item name="bounsbox_main_p"><![CDATA[Las <i>cajas de bonos</i> son cajas pequeñas que se encuentran dispersas por el espacio y cuyo contenido es muy útil. Las <i>cajas de bonos</i> se encuentran en todos los mapas.]]></item>
 <item name="bounsbox_content_h"><![CDATA[¿Qué hay en las cajas de bonos?]]></item>
 <item name="bounsbox_content_p"><![CDATA[En las <i>cajas de bonos</i> puedes encontrar:<br />- Munición láser<br />- Créditos<br />- Uridium<br />- Euros de Jackpot para tu Jackpot<br />La cantidad que puedes conseguir varía. ¡Déjate sorprender!]]></item>
 <item name="uridium_h"><![CDATA[Uridium]]></item>
 <item name="uridium_get_h"><![CDATA[¿Cómo consigo uridium?]]></item>
 <item name="uridium_get_p"><![CDATA[- Recopilando <i>cajas de carga</i>: algunas (aprox. un 6%) contienen cantidades de 20, 50 o 100 uridium.<br />- Destruyendo NPC.<br />- Completando misiones: cantidades de por ejemplo desde 20 hasta 50 uridium como recompensa.<br />- Conseguirlo a cambio de <i>créditos</i> en el Hangar: por ejemplo, 1,99€ = 5.000 uridium, 10€= 30.000 uridium.]]></item>
 <item name="uridium_effect_h"><![CDATA[¿Para qué necesito el uridium?]]></item>
 <item name="uridium_effect_p"><![CDATA[- Para reparar una nave destruida por completo (0 PV) en el Hangar por 500 uridium o para reparar los VANT.<br />- Para comprar objetos <i>élite</i> (naves, generadores, armas, munición, extras) en el hangar. También es posible pujar por estos objetos con créditos en la casa de subastas.]]></item>
 <item name="credits_h"><![CDATA[Créditos]]></item>
 <item name="credits_get_h"><![CDATA[¿Cómo consigo créditos?]]></item>
 <item name="credits_get_p"><![CDATA[- Recopilando <i>cajas de carga</i>: algunas (aprox. un 40%) contienen cantidades de 200, 500 o 1.000 créditos.<br />- Destruyendo NPC.<br />- Completando misiones: aprox. de 1.000 a 10.000 créditos como recompensa.<br /> - Cambiando uridium por <i>créditos</i>: Proporción: 1:10, por ejemplo: 10 uridium = 100 créditos. (Debes hacer uso de esta posibilidad solo en caso de emergencia, porque los créditos no se pueden cambiar por uridium).]]></item>
 <item name="credits_effect_h"><![CDATA[¿Para qué necesito los créditos?]]></item>
 <item name="credits_effect_p"><![CDATA[- Para comprar objetos (naves, generadores, armas, munición, extras) en el hangar (excepto objetos <i>élite</i>)o para pujar por ellos en la casa de subastas (solo objetos <i>élite</i>).<br />-Para unirte a un clan (50.000 créditos), fundar un clan (300.000 créditos) y para tener un control determinado en el clan.]]></item>
 <item name="clan_h"><![CDATA[Clanes]]></item>
 <item name="clan_main_h"><![CDATA[¿Qué es un clan?]]></item>
 <item name="clan_main_p"><![CDATA[Un clan es un conjunto de jugadores que se han unido para conseguir sus objetivos en común en el juego. Algunos clanes quieren hacerse grandes y fuertes, otros prefieren hacerse ricos, etc.<br />Cada clan tiene una <i>etiqueta de clan</i> que puede tener de 3 a 4 letras o números. La mayor parte de las veces estas etiquetas son abreviaturas.]]></item>
 <item name="clan_adv_h"><![CDATA[¿Qué ventajas tiene un clan?]]></item>
 <item name="clan_adv_p"><![CDATA[Como un clan normalmente suele estar formado por varios jugadores (máx. 50), te aporta protección y ayuda. Protección en el sentido de que los miembros del clan se ayudan los unos a los otros cuando tienen un problema (por ejemplo, en las misiones) y con sus ingresos el clan reparte créditos entre los usuarios.]]></item>
 <item name="clan_disadv_h"><![CDATA[¿Qué desventajas tiene un clan?]]></item>
 <item name="clan_disadv_p"><![CDATA[Un clan tiene dos desventajas que hay que mencionar. Una es que cada día tienes que pagar una tasa de impuesto determinada (0-5%). La otra es que, según las circunstancias, tienes que responder por los errores de otros. Si alguien del clan causa problemas y el clan entra en guerra con otros clanes, te verás implicado y tendrás que luchar con tu clan, incluso aunque no quieras.<br />Uno para todos y todos para uno, ese es el eslogan de la vida en el clan. Por tanto, deberías buscar un clan que te guste y en el que te sientas cómodo.]]></item>
 <item name="dmz_h"><![CDATA[Zonas de no ataques (ZNA)]]></item>
 <item name="dmz_main_h"><![CDATA[¿Qué es una ZNA?]]></item>
 <item name="dmz_main_p"><![CDATA[Una ZNA es una <i>Zona de no ataques</i>. Es decir, mientras estés en esa zona no se te puede atacar.<br />Excepción:<br />Si un enemigo te está atacando y vuelas a una ZNA, recibes los daños, ya que el ataque había comenzado antes de entrar en esa zona.<br />Si una nave enemiga (roja) se dirige a ti en el mapa, puede ser atacada dentro de la <i>ZNA</i>. En el momento en el que la atacáis, también podéis recibir ataques ya que la protección de la <i>ZNA</i> desaparece.<br />Las <i>ZNA</i> solo valen en los mapas de tu propia empresa. Si te encuentras en una <i>ZNA</i> de una compañía enemiga, no tienes ninguna protección.]]></item>
 <item name="dmz_warning_p"><![CDATA[Atención: Los <i>mapas de batalla</i> 4-1, 4-2, 4-3 y 4-4 no tienen <i>ZNA</i>. En el mapa 4-5 solo tienes 15 segundos de ZNA tras la teleportación al portal.]]></item>
 <item name="dmz_position_h"><![CDATA[¿Dónde están las zonas sin ataques?]]></item>
 <item name="dmz_position_p"><![CDATA[Las <i>ZNA</i> se encuentran en la base y en las puertas de teleportación de tus mapas base.]]></item>
 <item name="battlemaps_h"><![CDATA[Mapas de batalla]]></item>
 <item name="battlemaps_main_h"><![CDATA[¿Qué son los mapas de batalla?]]></item>
 <item name="battlemaps_main_p"><![CDATA[Los mapas de batalla (4-1, 4-2, 4-3 y 4-4) son mapas de batalla JcJ especiales (jugador contra jugador). En ellos recibes un 50% más de experiencia y honor por cada nave que destruyas.<br />También en las cajas de bonos de los mapas de batalla puedes encontrar un 50% más de contenido. Los mapas de batalla no tienen ninguna ZNA, es decir, cuando te disparan no puedes huir, ya que cuando te atacan no funciona la teleportación a otro mapa.]]></item>
 <item name="drones_h"><![CDATA[VANT]]></item>
 <item name="drones_main_h"><![CDATA[¿Qué son los VANT?]]></item>
 <item name="drones_main_p"><![CDATA[Los VANT acompañan a tu nave por el mapa y te ayudan según el equipamiento con extras, cañones láser o escudos de protección. Puedes decidir tú mismo si quieres tener una nave de batalla o prefieres ir sobre seguro y equipar tu nave con mejores escudos de protección.]]></item>
 <item name="drones_get_h"><![CDATA[¿Cómo consigo VANT?]]></item>
 <item name="drones_get_p"><![CDATA[Puedes comprar los VANT en el juego en el punto del menú <i>Vants</i> del hangar. El precio de los VANT sube con cada VANT comprado. Hay una diferencia respecto a si compras un VANT con Uridium o con créditos.<br /><br />Los dos tipos de VANT se diferencian en cuanto a la capacidad y al diseño.<br />- Los VANT por créditos son los Flax. Los Flax tienen un espacio libre.<br />- Los VANT de Uridium son los Iris. Los Iris tienen dos espacios libres.]]></item>
 <item name="drones_purpose_h"><![CDATA[¿Qué puedo hacer con un VANT?]]></item>
 <item name="drones_purpose_p"><![CDATA[En el punto del menú <i>Equipamiento</i> en el Hangar puedes equipar tus VANT con láseres, generadores de motor y extras. No puedes equipar los VANT con generadores de velocidad porque en una nave de acompañamiento carecen de utilidad. Con el nivel de tus VANT aumenta el nivel de potencia de los láseres o los generadores en un porcentaje determinado.]]></item>
 <item name="drones__pricelist_h"><![CDATA[¿Cuánto cuestan los VANT?]]></item>
 <item name="drones__pricelist_p"><![CDATA[Los precios de los VANT son los siguientes:<br />Para los Flax:<br /> 1° VANT 100.000 créditos<br /> 2° VANT 200.000 créditos<br /> 3° VANT 400.000 créditos<br /> 4° VANT 800.000 créditos<br /> 5° VANT 1.600.000 créditos<br /> 6° VANT 3.200.000 créditos<br /> 7° VANT 6.400.000 créditos<br /> 8° VANT 12.800.000 créditos<br />Para los Iris:<br /> 1° VANT 15.000 uridium<br />  2° VANT 24.000 uridium<br /> 3° VANT 42.000 uridium<br /> 4° VANT 60.000 uridium<br /> 5° VANT 84.000 uridium<br /> 6° VANT 96.000 uridium<br /> 7° VANT 126.000 uridium<br /> 8° VANT 200.000 uridium.]]></item>
 <item name="drones_repair_h"><![CDATA[¿Cuánto cuesta la reparación y con cuánta frecuencia debo reparar los VANT?]]></item>
 <item name="drones_repair_p"><![CDATA[La reparación de un VANT cuesta 500 uridium para un jugador normal, un jugador <i>Premium</i> paga por VANT y reparación solo 250 uridium.<br />Tú decides cuándo reparar tus VANT. El estado de destrucción del VANT se te muestra en %, pero atención: cuando tu VANT alcance el 100%, estará completamente destruido y lo perderás. El grado de destrucción de tus VANT aumenta solo cuando tu nave es destruida.]]></item>
 <item name="drones_eqt_h"><![CDATA[¿Qué pasa con los artículos que están en los VANT?]]></item>
 <item name="drones_eqt_p"><![CDATA[Si tu VANT es destruido o lo vendes, los artículos vuelven de nuevo al almacén. No pierdes ningún generador, láser o extra.]]></item>
 <item name="drones_specials_h"><![CDATA[¿Puedo equiparme con múltiples extras?]]></item>
 <item name="drones_specials_p"><![CDATA[En una configuración puedes usar solo un extra de cada tipo. Equiparse con 2 robots de reparación o 2 CPU de Teleportación no es posible. Sin embargo, gracias a los VANT puedes usar varios extras de varios tipos al mismo tiempo.]]></item>
 <item name="drones_level_h"><![CDATA[¿Qué es el nivel del VANT y cómo puede aumentarse?]]></item>
 <item name="drones_level_p"><![CDATA[El nivel de tu VANT viene dado por la experiencia que va acumulando desde que lo tienes en uso. Según el nivel, cambia la apariencia de tu VANT. Existen 6 niveles diferentes. Cuanto más alto sea el nivel y según el equipamiento de tu VANT, este causará más daños o aumentará el escudo de protección de tu nave.<br />Ten en cuenta que tu VANT pierde un nivel cada vez que lo reparas. Este nivel tendrás que recuperarlo de nuevo.]]></item>
 <item name="drones_attack_h"><![CDATA[¿Disparan los VANT por sí solos?]]></item>
 <item name="drones_attack_p"><![CDATA[No, los VANT solo disparan si tú también disparas a un enemigo. En los demás casos, permanecen inactivos.]]></item>
 <item name="drones_viz_h"><![CDATA[¿Están mis VANT camuflados cuando camuflo mi nave?]]></item>
 <item name="drones_viz_p"><![CDATA[Sí, si vuestra nave está camuflada, también lo están los VANT.]]></item>
 <item name="ranks_h"><![CDATA[Distintivos de rangos]]></item>
 <item name="ranks_main_h"><![CDATA[¿Qué son los distintivos de rangos?]]></item>
 <item name="ranks_main_p"><![CDATA[- Los distintivos de rangos son pequeños gráficos delante de los nombres de usuarios bajo las naves en el mapa, que muestran lo bueno que es un jugador según una determinada fórmula.]]></item>
 <item name="ranks_formula_h"><![CDATA[¿Cómo es la fórmula?]]></item>
 <item name="ranks_formula_p"><![CDATA[Fórmula actual:<br />+ Puntos de experiencia / 100.000<br />+ Puntos de honor / 100<br /> + Nivel * 100<br />+ Número de días desde el registro * 6<br />+ Tipo de nave (<i>Phoenix</i> = 1, <i>Goliath</i> = 9) * 1.000<br />+ Destrucción de naves espaciales de empresas enemigas * 3<br />+ Destrucción de alienígenas / 2<br />+ Misiones completadas * 100<br />- Destrucciones de miembros de la empresa * 100<br />- Destrucciones por parte de miembros de otras empresas * 4<br />- Destrucciones mediante zonas radiactivas * 8<br />-<i>Phoenix</i> destruidas en otras empresas * 2<br />Cada usuario recibe un resultado que servirá para compararlo con los demás usuarios.]]></item>
 <item name="ranks_order_h"><![CDATA[¿Qué rangos hay?]]></item>
 <item name="ranks_order_p"><![CDATA[1. General (máx. 1 por compañía)<br /> 2. General básico (0,01%)<br />3. Coronel mayor (0,10%)<br /> 4. Coronel (0,50%)<br />5. Coronel básico (1,00%)<br /> 6. Comandante mayor (1,50%)<br /> 7. Comandante (2,00%)<br /> 8. Comandante básico (2,50%)<br />9. Capitán mayor (3,00%)<br /> 10. Capitán (3,50%)<br />11. Capitán básico (4,00%)<br />12. Teniente mayor (4,50%)<br />13. Teniente (5,00%)<br /> 14. Teniente básico (6,00%)<br /> 15. Sargento mayor (7,00%)<br /> 16. Sargento (8,00%)<br /> 17. Sargento básico (9,00%)<br /> 18. Piloto espacial mayor (10,00%)<br />19. Piloto espacial (12,39%)<br /> 20. Piloto espacial básico (20,00%) Estas]]></item>
 <item name="ranks_about_p"><![CDATA[Las tablas se vuelven a calcular una vez al día. La base para el cálculo son todas las cifras relevantes (ver cálculo arriba) que se han alcanzado desde tu registro.<br /><br />Como estas tablas varían, pueden producirse oscilaciones en el rango, ya que estas tablas no solo calculan tu rendimiento, sino que lo relacionan con el rendimiento de otros jugadores.]]></item>
 <item name="jpbattle_h"><![CDATA[Batalla de Jackpot]]></item>
 <item name="jpbattle_intro_p"><![CDATA[Aquí tienes información básica sobre la batalla de Jackpot.]]></item>
 <item name="jpbattle_currency_purpose_h"><![CDATA[¿Qué son los euros de Jackpot y dónde los encuentro?]]></item>
 <item name="jpbattle_currency_purpose_p"><![CDATA[Hay euros en las cajas de bonos que puedes encontrar en los mapas. Puedes recogerlas. Los euros se suman y se acumulan en tu jackpot (bote). El importe máximo es 10.000 euros de jackpot (bote).]]></item>
 <item name="jpbattle_winnings_p"><![CDATA[Si participas en una batalla del jackpot y ganas, recibes el importe del jackpot en euros reales. El importe de euros de jackpot, tras la batalla ganada, vuelve a cero. Si no ganas, no pierdes el importe reunido y podrás seguir recopilando euros hasta la siguiente batalla del jackpot.]]></item>
 <item name="jpbattle_main_h"><![CDATA[¿Qué es la batalla de Jackpot?]]></item>
 <item name="jpbattle_main_p"><![CDATA[El segundo domingo de cada mes tiene lugar la batalla del jackpot. Pueden participar todos los jugadores mayores de edad. Una vez que se haya destruido a un jugador, este no podrá regresar al mapa.]]></item>
 <item name="jpbattle_winner_p"><![CDATA[El ganador de la batalla del jackpot recibe el contenido de su jackpot en euros. Si no ha reunido nada, no recibe nada. El ganador recibe el premio por medio de una transferencia. Para ello, tiene que introducir sus datos de cuenta en el registro para la batalla.]]></item>
 <item name="jpbattle_participate_h"><![CDATA[¿Cómo puedo participar en la batalla del jackpot y cuándo es?]]></item>
 <item name="jpbattle_participate_p"><![CDATA[Tres días antes de la batalla del jackpot, aparecerá un layer a modo de invitación. Ahí, podrás introducir tus datos para participar en la competición. Puedes registrarte hasta las 13:30 del día de la batalla del jackpot. Á las 14:00, se envía a todos los participantes automáticamente al mapa de la batalla, independientemente de si se está conectado o no.]]></item>
 <item name="jpbattle_pre_procedure_p"><![CDATA[A las 14:10 todos los participantes se encuentran en el mapa de la batalla y desaparece la protección contra ataques para que la batalla del jackpot comience.]]></item>
 <item name="jpbattle_procedure_p"><![CDATA[El mapa de la batalla está dividido en submapas. Se asignan 500 jugadores de forma aleatoria a cada mapa. Si solo quedan 500 jugadores, se enviarán a un mapa final y la cuenta atrás comenzará. La batalla de Jackpot termina a las 22:00. Si siguen varios jugadores en pie, el ganador se decidirá por sorteo.]]></item>
 <item name="jpbattle_post_procedure_p"><![CDATA[Cuando hayas concluido la batalla, tu nave volverá al mapa X-1. Esto ocurre independientemente del mapa en el que te encontrabas antes del comienzo de la batalla.]]></item>
 <item name="jpbattle_age_limit_h"><![CDATA[¿Hay limitación de edad?]]></item>
 <item name="jpbattle_age_limit_p"><![CDATA[Para participar en la batalla del jackpot y recibir el premio correspondiente, debes ser mayor de edad. Los menores de edad no pueden participar en la batalla del bote por motivos legales. Esto se aplica incluso si cuentan con la autorización de sus padres o tutores. Antes de repartir el premio se comprueba la edad. Si al comprobar la edad, se demuestra que la fecha de cumpleaños introducida es falsa, el jugador ya no tendrá derecho a recibir el premio.]]></item>
 <item name="noobprotection_h"><![CDATA[Protección del principiante]]></item>
 <item name="noobprotection_main_h"><![CDATA[¿Qué es la protección del principiante?]]></item>
 <item name="noobprotection_main_p"><![CDATA[Esta protección se divide en dos categorías:<br /> - en los mapas X-1- cada usuario ve hasta el nivel 6 inclusive a los enemigos en el minimapa con una caja naranja. Solo se muestran con esa caja naranja los usuarios de empresas enemigas. Los NPC se muestran como siempre.<br /> - En los mapas X-1 y X-2 los usuarios tienen un indicador de peligro. Este se encuentra en el margen derecho del minimapa. Si salta un usuario de otra empresa a este mapa, aumenta el indicador de peligro. De este modo siempre puedes ver el nivel de peligro que tiene un mapa.]]></item>
 <item name="noobprotection_appendix_p"><![CDATA[La indicación del enemigo con una caja naranja aparece solo en los mapas X-1 y solo dura hasta el nivel 6 inclusive. El indicador de peligro de los mapas X-1 y X-2 funciona de forma independiente del nivel.]]></item>
 <item name="titles_h"><![CDATA[Sistema de títulos]]></item>
 <item name="titles_main_h"><![CDATA[¿Qué es un título?]]></item>
 <item name="titles_main_p"><![CDATA[Un título es un distintivo para un usuario. En el mapa estelar se muestra con letra amarilla sobre el nombre junto con el rango y la empresa . Al principio había 10 títulos, pero poco a poco se añaden otros nuevos. En el tema correspondiente en los debates, puedes decidir nombres para los títulos.]]></item>
 <item name="titles_examples_h"><![CDATA[¿Qué títulos hay?]]></item>
 <item name="titles_examples_p"><![CDATA[Por ejemplo: capitán de la órbita, emperador, cazador de golis, cazador de alienígenas...]]></item>
 <item name="titles_quantity_h"><![CDATA[¿Con qué frecuencia se dan estos títulos?]]></item>
 <item name="titles_quantity_p"><![CDATA[Estos títulos se dan una vez por servidor.]]></item>
 <item name="titles_get_h"><![CDATA[¿Cómo consigo un título?]]></item>
 <item name="titles_get_p"><![CDATA[Si ves a un usuario con un título, puedes atacarle y quedarte con su título. Si ya tienes un título, se transferirá y algún alienígena recibirá vuestro antiguo título. Si vences a un alienígena con título, le quitarás también el título.]]></item>
 <item name="titles_lose_h"><![CDATA[¿Puedo perder mi título?]]></item>
 <item name="titles_lose_p"><![CDATA[Sí, Si un NPC u otro jugador te destruye, se te arrebatará tu título y el NPC o jugador enemigo se lo llevará. Si otro usuario destruye a ese NPC, se quedará con el título.<br />Si te desconectas y estás más de 48 horas desconectado, también perderás el título y un alienígena lo recibirá. De este modo, otro usuario podrá arrebatárselo. Tu estancia en la ZNA también se considera tiempo desconectado, así que... ¡a defender tu título! ¡El ataque es tu mejor defensa!]]></item>
 <item name="titles_info_h"><![CDATA[¿Puede ver todo el mundo quién tiene el título en este momento?]]></item>
 <item name="titles_info_p"><![CDATA[Sí, en el salón de la fama puedes ver siempre que quieras quién tiene un determinado título y desde hace cuánto lo tiene. Asimismo, puedes ver quién ha tenido ese título durante más tiempo. Por cada título hay una clasificación Top 10.]]></item>
 <item name="acknowledgement_h"><![CDATA[Agradecimientos]]></item>
 <item name="acknowledgement_main_h"><![CDATA[FAQ basadas en el excelente trabajo de:]]></item>
 <item name="acknowledgement_main_p"><![CDATA[Bisco Brown<br />Mr. Flatout<br />Sow<br />Crystal Lion<br />f3ld<br />Sambagirl<br />KITWO<br />_section_<br />Fake<br />BPHorst<br />mblpz<br />--Patrick--Star--]]></item>
 <item name="galaxygates_h"><![CDATA[Puertas galácticas]]></item>
 <item name="galaxygates_main_h"><![CDATA[¿Qué son las puertas galácticas?]]></item>
 <item name="galaxygates_main_p"><![CDATA[Las puertas galácticas son el portal a otros mundos. Se componen de un materializador que escupe piezas para una nueva puerta de teleportación cuando haces clic en él. A partir de esas piezas se construyen las puertas. Cuando consigas todas las partes, comienza la aventura. Un salto y estarás en otro mundo.<br /><br />Con la ayuda del materializador se pueden construir distintas puertas y entrar en galaxias desconocidas.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_h"><![CDATA[¿Qué es el materializador y qué puedo ganar en el materializador?]]></item>
 <item name="galaxygates_output_list_p"><![CDATA[En el materializador, recibes por cada clic uno de los siguientes artículos:<br /><br />- Partes de puertas<br />- Munición láser élite<br />- Misiles y minas élite<br />- Código de reparación<br />- Xenomita<br />- Puntos de nanocasco<br /><br />Siempre se gana algo. Con cada clic hay un premio.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_duplicate_part_p"><![CDATA[Si ganas una parte de puerta que ya posees, puedes usarla como multiplicador para multiplicar uno de tus siguientes premios.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_repair_vouchers_p"><![CDATA[Los bonos de reparación se usan de forma automática en la siguiente reparación de tu nave o de los VANT.<br /><br />Los jugadores Premium se benefician de una reparación gratuita. Por tanto, no se deducen los bonos de reparación al reparar la nave.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_nanohull_p"><![CDATA[Los puntos de nanocasco son una reserva de energía adicional para tu nave, que puedes llenar por medio del materializador de puertas galácticas. Funciona como un valor separado, independiente de los puntos de vida normales. Cuando la nave sufre daños, lo primero que pierdes son los puntos de nanocasco. En el juego, se muestran en una barra amarilla bajo la nave. Con el nanocasco, estarás mejor protegido ante ataques.]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_h"><![CDATA[¿Puedo llevar a cabo varios procesos de materialización de una vez?]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_main_p"><![CDATA[Sí, con la última actualización, el materializador te ofrece la oportunidad de llevar a cabo hasta 100 procesos de materialización con un solo clic.<br />Bajo el botón verde del materializador, encontrarás un menú desplegable en el que podrás seleccionar el número de los procesos de materialización que pueden llevarse a cabo con un clic.]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_multiplier_p"><![CDATA[Si hay energía extra disponible, también se usará automáticamente en este proceso.<br />Los costes correspondientes al número de procesos de materialización seleccionados se muestran directamente en el botón.<br />Si el multiplicador aumenta a 6 durante el proceso de materialización, se utilizará automáticamente.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_h"><![CDATA[¿Qué son las puertas, cómo accedo a las nuevas galaxias y cómo las abandono?]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_main_p"><![CDATA[Cuando hayas completado una puerta, tu aventura comienza: Teletranspórtate a la galaxia que hay al otro lado de la puerta y descubre mundos desconocidos. Pero, cuidado: El peligro acecha y tendrás que enfrentarte a grandes desafíos... Si superas todas las misiones de esta galaxia, te esperan grandes premios.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_caption_p"><![CDATA[Requisitos para abandonar las galaxias de las nuevas puertas:]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_on_kill_p"><![CDATA[1. Si te destruyen, debes reparar como de costumbre tu nave. Para ello, aterrizas en tu base principal. En este caso, la puerta permanece inalterada y podrás volver a teletransportarte a la galaxia.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_after_wave_p"><![CDATA[2. Si has sobrevivido a una oleada de ataques NPC, puedes seleccionar si quieres regresar por medio de una puerta al mapa normal o si quieres saltar al siguiente mapa. Si abandonas el mapa de la puerta galáctica, la puerta permanecerá inalterada y podrás regresar al mapa más tarde si lo deseas.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_after_completion_p"><![CDATA[3. Si superas todos los desafíos de una puerta, debes ser realmente bueno... ¡Bravo! Volverás a tu mapa base y no podrás regresar a través de esa puerta. Si quieres volver a jugar en esa galaxia, debes volver a crear la puerta.]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_h"><![CDATA[¿Qué es un multiplicador y qué me aporta?]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_main_p"><![CDATA[Puedes reunir hasta 5 multiplicadores y usarlos de una vez en la puerta galáctica.<br />- Con un multiplicador, recibes el doble de premio<br />-Con dos multiplicadores, se recibe el triple de premio<br />- Con tres multiplicadores, se recibe el cuádruple de premio<br />- Con cuatro multiplicadores, se recibe el quíntuple de premio<br />- Con cinco multiplicadores, se recibe el séxtuple de premio]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_maximum_p"><![CDATA[Si has reunido cinco multiplicadores, la siguiente vez que uses el materializador ganarás el premio multiplicado por seis.]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_multilpier_on_parts_p"><![CDATA[Si usas de una vez uno o varios multiplicadores y ganas una nueva parte de puerta, no recibes la misma parte de puerta multiplicada, sino nuevas partes para la puerta. Si no necesitas tantas partes para completar la puerta, el resto se canjeará por munición o por un bono.]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_h"><![CDATA[¿Cuánto cuesta usar el materializador?]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_main_p"><![CDATA[Usar una vez las puertas galácticas cuesta 100 uridium. Por cada uso, recibes una parte de puerta, un premio por el valor de 100 uridium u otros artículos. Asimismo, puedes conseguir energía extra. Con esta energía extra, el uso del materializador es gratis.<br />Recibes la energía extra como bono diario y puedes encontrarla de vez en cuando en las cajas bono.]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_discount_p"><![CDATA[Si tienes un descuento como usuario Premium o un paquete descuento, estas se consideran como de costumbre.]]></item>
 <item name="galaxygates_hadesgate_h"><![CDATA[¿Puedo jugar una puerta galáctica con otros pilotos?]]></item>
 <item name="galaxygates_hadesgate_main_p"><![CDATA[Si quieres jugar una puerta galáctica con otros pilotos, el único modo es mediante una Puerta Hades. Como ocurre con todas las otras puertas, primero necesitas construirla en el materializador para que aparezca en tu mapa X-1. Solo puedes participar con un grupo de pilotos, todos en la misma fase; puedes comprobarla mirando el icono con el número 1, 2 o 3 a la derecha, junto al nombre del miembro del grupo. Todos los premios que se consigan en la Puerta Hades se repartirán a partes iguales entre los miembros del grupo.]]></item>
 <item name="galaxygates_caption_p"><![CDATA[<b>Hola piloto espacial:</b><br /><br />Tus espías consiguieron robar de los laboratorios secretos de las empresas el materializador de puertas galácticas. Nunca habíamos visto nada parecido en todo el espacio.<br /><br />Con ayuda del materializador puedes construir muchas puertas de teleportación distintas. Estas puertas te permiten saltar a galaxias desconocidas y enfrentarte allí a desafíos. Si superas el desafío de una galaxia, te espera una gran recompensa.<br /><br />Según las primeras pruebas no se produce ningún tipo de pérdida cuando utilizas el materializador. Además de partes para las puertas, también puedes conseguir bonos de reparación, munición y xenomita.<br /><br />¡Enfréntate al desafío y fórrate!]]></item>
 <item name="cpu_h"><![CDATA[CPU]]></item>
 <item name="cpu_main_h"><![CDATA[¿Qué son las CPU?]]></item>
 <item name="cpu_main_p"><![CDATA[Las CPU son extras y extensiones para tu nave. Facilitan la batalla, te proporcionan información sobre tus adversarios y te permiten fabricar armas especiales.]]></item>
 <item name="cpu_fight_h"><![CDATA[¿Qué CPUs te ayudan en la batalla?]]></item>
 <item name="cpu_fight_p"><![CDATA[En la batalla te ayudan las CPU que potencian tus armas, reducen los tiempos de recarga o permiten la combinación de armas especiales.]]></item>
 <item name="cpu_boost_h"><![CDATA[¿Qué CPUs aumentan los efectos de mis armas?]]></item>
 <item name="cpu_boost_p"><![CDATA[Las CPU de ayuda contra objetivo como la CPU-AIM01 y la CPU-AIM02 mejoran tus posibilidades de acertar a una nave y reducen la tasa de disparos perdidos de los láseres de tu nave.<br /><br />La <i>CPU-AIM01</i>reduce esa tasa un 25% y usa 10 xenomita por salva.<br />La <i>CPU AIM02</i>reduce esa tasa un 50% y usa 10 xenomita por salva.<br /><br />Las CPU potenciadoras de armas automáticas actualizan los láseres y los misiles con materias primas del laboratorio de forma automática.<br /><br />La <i>NC-AWB</i> potencia el láser y los misiles con las materias primas que se están usando en esos momentos en el laboratorio.<br />La <i>NC-AWR</i> solo potencia los misiles con las materias primas que se están usando en esos momentos en el laboratorio.<br />La <i>NC-AWL</i> solo potencia láseres con las materias primas que se están usando en esos momentos en el laboratorio.]]></item>
 <item name="cpu_cooldown_h"><![CDATA[¿Qué CPUs reducen los tiempos de recarga de mis armas?]]></item>
 <item name="cpu_cooldown_p"><![CDATA[El módulo turbo misil y las CPU minas turbo MINT01 y MINT02 reducen el tiempo de espera entre disparos de misiles, colocación de minas o bombas inteligentes o escudos Insta.<br /><i>El módulo turbo misil</i>dobla la velocidad de disparo de los lanzadores de misiles.<br />La <i>CPU MINT01</i>reduce el tiempo de espera para la colocación de minas o de los artículos producidos a partir de minas un 25%.<br />La <i>CPU MINT02</i> reduce el tiempo de espera de colocación de minas y artículos producidos a partir de minas un 50%]]></item>
 <item name="cpu_alternative_strategies_h"><![CDATA[¿Qué CPU permite formas especiales de ataque?]]></item>
 <item name="cpu_alternative_strategies_p"><![CDATA[La CPU AROL-X, la CPU SMB01 y la CPU ISH01 permiten estrategias alternativas en la batalla.<br />La <i>AROL-X</i> dispara lo más rápido posible misiles del tipo elegido de forma automática durante un ataque láser propio.<br />La <i>CPU SMB01</i> produce de 10 minas y 100 xenomita una bomba instantánea que explota como una mina, pero no causa daños a tu nave.<br />La <i>CPU ISH01</i> te proporciona protección durante 3 segundos durante ataques enemigos. Usa 10 minas y 100 xenomita cada vez que la selecciones.<br /><br />Para las bombas inteligentes y los escudo Insta se aplican los mismos tiempos de recarga que para las minas.]]></item>
 <item name="cpu_extension_h"><![CDATA[¿Qué CPU amplia las funciones existentes?]]></item>
 <item name="cpu_extension_p"><![CDATA[Las CPU de ampliación de ranura te permiten mejorar el equipamiento de tu nave. Aumentan el número de ranuras para especiales en cada configuración. Las CPU de teleportación te permiten saltar a mapas vecinos. Las CPU de radar te muestran en el minimapa tu estado diplomático actual.<br />La CPU SL01 te proporciona dos nuevas ranuras, la SL02 te proporciona 4 y la SL03 te proporciona 6 ranuras para extras en tu nave. Por cada configuración solo se puede utilizar una CPU de ranura.<br /><i>La CPU JP01</i> te permite saltar a tu mapa base X1, funciona hasta el mapa X-4 como máximo y no funciona en los mapas JcJ (4-X). Vale para 10 saltos.<br />La <i>CPU JP02</i> te permite saltar a tu mapa base X-1, pero funciona en    todos los mapas. Contiene 20 saltos. Solo se puede utilizar una CPU de teleportación por configuración.La <i>CPU RD</i> te muestra el estado de diplomacia en el minimapa.]]></item>
 <item name="cpu_assistant_h"><![CDATA[¿Qué CPUs me protegen de situaciones desagradables y me ayudan de forma cotidiana en el juego?]]></item>
 <item name="cpu_assistant_p"><![CDATA[La <i>CPU de roboreparación auto</i> acciona de forma automática los robots de reparación si es posible y necesaria una reparación.<br />La <i>CPU AM</i> compra de forma automática 10.000 disparos de munición láser si hay menos de 1.000 disparos en la nave. En equipamiento puedes ajustar el tipo de munición que deseas.<br />Las CPU de reparación de VANT reparan tus VANT de forma automática si tu nave ha sido destruida.<br />La <i>CPU DR01</i> repara de forma automática tus VANT en un 70% de los daños, siempre que tengas suficiente uridium disponible para la reparación. Contiene 8 reparaciones.<br />La <i>CPU DR02</i> repara los VANT de forma automática en un 100% de daños, si tienes suficiente uridium para la reparación. Contiene 32 reparaciones. Por configuración solo se puede utilizar una CPU de reparación de VANT. <br />La CPU de camuflaje <i>CL04K</i> te proporciona 10 camuflajes que harán tu nave invisible hasta que inicies un ataque.]]></item>
 <item name="booster_h"><![CDATA[Potenciador]]></item>
 <item name="booster_main_h"><![CDATA[¿Qué es un potenciador?]]></item>
 <item name="booster_main_p"><![CDATA[Los potenciadores te proporcionan la ayuda adicional que necesitas para jugar de forma correcta y eficiente.<br />Cada potenciador aumenta (potencia) un valor de tu cuenta o de tu nave.<br />- Los potenciadores pueden <i>comprarse</i> con uridium o <i>abonarse</i> cómodamente.<br />- Cada potenciador se activa en el momento de la compra y se mantiene activo durante la cantidad de tiempo especificada en su descripción. Solo se descontará tiempo de la duración de tu potenciador mientras te encuentres jugando en el mapa estelar.]]></item>
 <item name="booster_atglance_h"><![CDATA[¿Qué tipos de potenciadores hay?]]></item>
 <item name="booster_atglance_p"><![CDATA[<i>Potenciador de puntos de experiencia</i><br />Te proporciona bonos al acumular puntos de experiencia.<br /><br /><i>Potenciador de honor</i><br />Te proporciona bonos acumulando puntos de honor.<br /><br /><i>Potenciador de daños</i><br />Te proporciona bonos por todos los daños que causes.<br /><br /><i>Potenciador de escudos</i><br />El potenciador de escudos aumenta el valor máximo de escudo de una nave.<br /><br /><i>Potenciador de reparación</i><br /> El potenciador de reparación aumenta la velocidad a la que se repara la nave.<br /><br /><i>Potenciador de regeneración de escudos</i><br />El potenciador de regeneración de escudos aumenta la velocidad de regeneración del escudo.<br /><br /><i>Potenciador de recursos</i><br />El potenciador de recursos aumenta la cantidad de minerales que obtienes de las cajas de carga de los enemigos que has destruido.<br /><br /><i>Potenciador de puntos de vida</i><br /> El potenciador de puntos de vida aumenta los puntos de vida máximos de una nave.]]></item>
 <item name="booster_buywhere_h"><![CDATA[¿Dónde y cómo puedo comprar los potenciadores?]]></item>
 <item name="booster_buywhere_p"><![CDATA[- Los potenciadores pueden comprarse en el <i>hangar</i> mediante el menú de potenciadores.<br />- Los potenciadores también pueden subastarse en la <i>casa de subastas</i>.]]></item>
 <item name="booster_buylimits_h"><![CDATA[¿Cuántos potenciadores puedo comprar?]]></item>
 <item name="booster_buylimits_p"><![CDATA[- Cada jugador puede tener activos todos los tipos de potenciador al mismo tiempo.<br />- Se puede comprar el mismo tipo de potenciador tantas veces como se desee, siempre y cuando se disponga de suficiente uridium en la cuenta.<br />- Si se compra un potenciador que ya se encuentra activo, se añade la duración del nuevo potenciador a la duración del que ya está activo.]]></item>
 <item name="booster_active_h"><![CDATA[¿Cómo puedo saber si un potenciador está activo?]]></item>
 <item name="booster_active_p"><![CDATA[- Si se selecciona el potenciador correspondiente en el menú de potenciadores del Hangar, se puede consultar en la descripción si este se encuentra activo y cuál es su duración restante.]]></item>
 <item name="booster_subscribe_h"><![CDATA[¿Cómo puedo suscribirme a un potenciador?]]></item>
 <item name="booster_subscribe_p"><![CDATA[- Cuando te encuentras suscrito a un potenciador, se compra automáticamente un nuevo potenciador cuando la duración del que estaba activo llega a su fin.<br />- El uridium necesario para la compra se carga directamente en tu cuenta.<br />- Si en el momento de la compra no dispones de suficiente uridium, no se comprará el potenciador. Sin embargo, la suscripción permanecerá activa a menos que el jugador la cancele. En cuanto se disponga de suficiente uridium en la cuenta, se comprará automáticamente el potenciador suscrito.]]></item>
 <item name="booster_unsubscribe_h"><![CDATA[¿Cómo cancelo una suscripción a los potenciadores?]]></item>
 <item name="booster_unsubscribe_p"><![CDATA[- Cuando se selecciona el correspondiente potenciador en el menú de potenciadores (donde se compran los potenciadores), se puede cancelar la suscripción en el botón <i>"Cancelar suscripción"</i> que aparece en la descripción.<br />- Si se cancela la suscripción, la duración del potenciador activo se va consumiendo en la forma habitual y no se compra ningún potenciador nuevo.]]></item>
 <item name="summergames_h"><![CDATA[Juegos de verano]]></item>
 <item name="summergames_main_h"><![CDATA[¿Qué son los Juegos de Verano?]]></item>
 <item name="summergames_main_p"><![CDATA[Los Juegos de Verano son el acto anual en el que se reúnen todos los pilotos espaciales del universo para elegir al mejor entre los mejores: el campeón de todos los pilotos espaciales.<br />Cada día hay una disciplina diferente. El objetivo: hazlo lo mejor que puedas, consigue la victoria todos los días y reúne todos los puntos de campeonato posibles. ¡Solo así tendrás la oportunidad de llevarte el título de campeón de los Juegos de Verano de este año!]]></item>
 <item name="summergames_dailytasks_h"><![CDATA[¿Qué son las disciplinas diarias?]]></item>
 <item name="summergames_dailytasks_p"><![CDATA[Durante los Juegos de Verano hay cada día una disciplina en la que toman parte todos los jugadores y en la que pueden luchar por la victoria del día. Los puntos ganados darán como resultado la clasificación del día. Al final del día se proclamará al jugador con más puntos como ganador del día. El ganador del día y los 99 mejores jugadores serán recompensados generosamente por su esfuerzo.<br /><br />Tus diez mejores resultados en las disciplinas diarias conformarán tu clasificación en el campeonato al final de los Juegos de Verano.]]></item>
 <item name="summergames_participate_h"><![CDATA[¿Cómo participo en una disciplina diaria?]]></item>
 <item name="summergames_participate_p" comment="&quot;abo beenden&quot; ist der Text mit dem Key booster_subscription_cancel aus der Datei resource.item.inc.php&#10;"><![CDATA[Si quieres participar en una disciplina diaria, podrás encontrarla en el apartado del menú <i>Juegos de Verano</i> en el área de misiones y seleccionarla como una misión normal.<br />Si has seleccionado la disciplina, aparece un contador en el mapa espacial que te muestra tus puntos.]]></item>
 <item name="summergames_cships_h"><![CDATA[¿Qué son los campeonatos de los Juegos de Verano?]]></item>
 <item name="summergames_cships_p"><![CDATA[Durante todo el acontecimiento, por tanto en el transcurso de los Juegos de Verano, tienen lugar los campeonatos de los Juegos de Verano. Al final se proclamará el campeón de los JV3.<br /><br />Recopilarás los puntos de campeonato a través de la participación en las disciplinas diarias. Solo los 10 mejores resultados del día de entre todos los jugadores entrarán en la clasificación del campeonato. El jugador que en el transcurso de los juegos reúna más puntos de campeonato, ganará el campeonato de los JV y obtendrá el título de <i>Campeón de los JV3</i>.<br /><br />El campeón obtendrá un 9° VANT indestructible durante un mes, además de 50.000 uridium.<br />Los jugadores en los puestos comprendidos entre el 2° y el 100° obtendrán también una recompensa por sus magníficos resultados.]]></item>
 <item name="summergames_cships_participate_h"><![CDATA[¿Cómo participo en los campeonatos de los Juegos de Verano?]]></item>
 <item name="summergames_cships_participate_p"><![CDATA[Todos los jugadores que hayan comenzado una disciplina diaria, participan automáticamente en los campeonatos.]]></item>
 <item name="summergames_viewranking_h"><![CDATA[¿Dónde puedo ver la clasificación del campeonato y las clasificaciones diarias?]]></item>
 <item name="summergames_viewranking_p"><![CDATA[La clasificación detallada de la disciplina diaria puede consultarse seleccionando la correspondiente disciplina en el salón de la fama o en la página de los Juegos de Verano en la zona de misiones. Las clasificación del campeonato puedes consultarla en el menú desplegable en el salón de la fama.]]></item>
 <item name="summergames_bonuspoints_h"><![CDATA[¿Cuantos bonos hay que dependan tipo de nave que tengo?]]></item>
 <item name="summergames_bonuspoints_p"><![CDATA[En algunas disciplinas hay puntos de bono, si utilizas una nave débil como el Goliath. Los puntos de bono se calculan según el siguiente esquema:<br /><br /> - Phoenix: Bono del 100%<br /> - Yamato: Bono del 90%<br /> - Leonov: 80%<br /> - Defcom: 70%<br /> - Liberator: 60%<br /> - Piranha: 50%<br /> - Nostromo: 40%<br /> - Vengeance: 20%<br /> - Bigboy: 10%]]></item>
 <item name="summergames_chances_h"><![CDATA[¿Tengo posibilidades de ganar si soy un jugador nuevo?]]></item>
 <item name="summergames_chances_p"><![CDATA[En principio, como es lógico, es más difícil ganar si eres un jugador nuevo. Con una nave pequeña tienes menos posibilidades en la competición. Por eso, los jugadores con naves pequeñas reciben un bono sobre los puntos reunidos.]]></item>
 <item name="summergames_sideevents_h"><![CDATA[¿Qué otros acontecimientos hay?]]></item>
 <item name="summergames_sideevents_p"><![CDATA[Durante los 3º Juegos de Verano habrá más acontecimientos en distintas fechas, como por ejemplo el popular SpaceBall y el Deathmatch por equipos (DME). Todos los jugadores pueden participar en estos acontecimientos, aunque no tendrán ninguna influencia en la clasificación de los Juegos de Verano.]]></item>
</resource>
