<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="toc_h"><![CDATA[Contenu]]></item>
 <item name="preface_h"><![CDATA[Départ]]></item>
 <item name="preface_main_h"><![CDATA[Bienvenue, pilote de l'espace !]]></item>
 <item name="preface_main_p"><![CDATA[Vous trouverez ici conseils et astuces qui vous permettront de vous imposer dans la galaxie : <br /><br />1. Récoltez les matières premières (cristaux) qui se trouvent dans l'espace et échangez-les contre des Crédits à votre station spatiale.<br />2. Faites attention à ne pas attaquer les vaisseaux de votre propre firme.<br />3. Récoltez des points d'expérience en détruisant des vaisseaux ennemis et des extraterrestres.]]></item>
 <item name="preface_ctrl_h"><![CDATA[Commandes :]]></item>
 <item name="preface_ctrl_p"><![CDATA[- Clic de souris : voler<br />- Touche [CTRL] : tir lasers<br />- Touche espace : lancement de roquettes<br />- Touche [M]: dépôt de mines]]></item>
 <item name="move_h"><![CDATA[Se déplacer sur la carte]]></item>
 <item name="move_main_h"><![CDATA[Comment voler ?]]></item>
 <item name="move_main_p"><![CDATA[Tout d'abord, vous devez apprendre à vous déplacer sur la carte. La souris est votre instrument et c'est grâce à elle que vous manœuvrerez vos vaisseaux dans la galaxie. En cliquant avec votre souris, vous pouvez envoyer votre vaisseau à l'endroit que vous souhaitez. Une petite recommandation : gardez votre doigt appuyé sur la souris et votre vaisseau se déplacera plus facilement.]]></item>
 <item name="move_advice_h"><![CDATA[Astuce]]></item>
 <item name="move_advice_p"><![CDATA[Vous allez passer beaucoup de temps à voler dans l'espace et parfois vous devrez parcourir de longues distances. En cliquant sur la mini-carte en bas à droite, vous pouvez déplacer votre vaisseau à l'endroit désiré, ceci même lors des attaques ennemies. Mais attention, la navigation sur la mini-carte est beaucoup moins précise que sur la carte normale. Alors prenez garde !]]></item>
 <item name="attack_h"><![CDATA[Attaquer]]></item>
 <item name="attack_intro_h"><![CDATA[Comment attaquer ?]]></item>
 <item name="attack_intro_p"><![CDATA[Vous allez souvent vous retrouver dans des situations où vous devrez vous défendre et encore plus souvent dans des situations où vous serez l'instigateur des attaques.]]></item>
 <item name="attack_main_p"><![CDATA[Pour cela vous disposez de 3 types d'armes : lasers, roquettes et mines. Avant de tirer au laser ou de lancer des roquettes, vous devez viser votre adversaire. Pour cela, cliquez sur l'adversaire de votre choix avec le bouton gauche de la souris. Votre cible sera alors entourée en rouge et ses points de vie apparaîtront. Choisissez ensuite vos armes  : lasers ou roquettes.<br /><br />En cliquant sur <i>Attaque Laser</i>, votre vaisseau tirera sur votre adversaire jusqu'à ce que vous soyez à court de munitions, que l'adversaire soit détruit ou que vous cliquiez de nouveau sur <i>Attaque Laser</i>.<br /><br />À chaque clic sur <i>Attaque Roquettes</i>, une seule roquette est envoyée.]]></item>
 <item name="attack_advice_h"><![CDATA[Astuce]]></item>
 <item name="attack_advice_p"><![CDATA[Cliquez d'abord sur <i> Attaque Laser </i> et de temps en temps sur <i> Attaque Roquettes</i>. Vous pouvez également activer les armes directement : avec la touche [CTRL], vous activez le laser, et avec l'espace, les roquettes.<br /><br />Encore un tuyau : sous Extras, vous trouverez un <i>booster de roquettes</i> qui doublera la vitesse de tir de vos roquettes !]]></item>
 <item name="attack_mines_p"><![CDATA[Votre troisième option sont les mines que vous gardez en stock dans l'entrepôt. Lors de votre voyage intersidéral, vous pouvez poser des mines en appuyant tout simplement sur les touches [M] ou [Y]. La mine sera activée 5 secondes après avoir été déposée. Si un pilote s'en approche d'un peu trop près, elle explosera. Mais soyez extrêmement prudent, car si une mine explose près de votre vaisseau, celui-ci sera également gravement endommagé !]]></item>
 <item name="keyctrl_h"><![CDATA[Disposition des touches du clavier]]></item>
 <item name="keyctrl_attack_h"><![CDATA[Attaquer]]></item>
 <item name="keyctrl_attack_p"><![CDATA[Pour viser un adversaire, utilisez votre souris : cliquez sur un NPC ou un vaisseau ennemi. Vous mènerez l'attaque via les touches du clavier.<br /><br />- La touche [CTRL] active les lasers, une autre pression de la touche CTRL interrompt l'attaque.<br />Avec la touche espace, vous lancez les roquettes que vous avez choisies au moment de l'attaque. Le lance-roquettes doit être rechargé après chaque tir ; il faut donc attendre un petit peu avant de pouvoir lancer la prochaine roquette (le rechargement se fait automatiquement).]]></item>
 <item name="keyctrl_laser_chg_h"><![CDATA[Changement de munitions]]></item>
 <item name="keyctrl_laser_chg_p"><![CDATA[[1] - La touche 1 permet de sélectionner les munitions LCB-10 (causent des dégâts normaux)<br />[2] - La touche 2 permet de sélectionner les munitions MCB-25 (doublent les dégâts)<br />[3] - La touche 3 permet de sélectionner les munitions MCB-50 (triplent les dégâts)<br />[4] - La touche 4 permet de sélectionner les munitions MCB-100 (disponibles à certaines occasions, quadruplent les dégâts)<br />[5] - La touche 5 permet de sélectionner les munitions SAB-50 (détruisent les boucliers)]]></item>
 <item name="keyctrl_rocket_chg_h"><![CDATA[Changement de roquettes et largage de mines]]></item>
 <item name="keyctrl_rocket_chg_p"><![CDATA[[E] - La touche E permet de sélectionner les roquettes R310 Seeker (max. 1 000 pts de dégâts par tir)<br />[R] - La touche R permet de sélectionner les roquettes PLT-2026 Hiob (max. 2 000 pts de dégâts par tir)<br />[T] - La touche T permet de sélectionner les roquettes PLT-2021 (max. 4 000 pts de dégâts par tir)<br />[M] ou [Y] - Les touches [M] ou [Y] permettent de poser des mines de proximité ACM-1 (20 % de dégâts lors de la détonation) (un largage par minute)]]></item>
 <item name="keyctrl_misc_h"><![CDATA[Sauts, configuration des vaisseaux spatiaux et déconnexion]]></item>
 <item name="keyctrl_misc_p"><![CDATA[[J] - À proximité d'un portail de sauts, la touche J vous permet d'effectuer un saut vers la carte adjacente.<br />[C] - À chaque pression de la touche [C], vous pouvez alterner entre la configuration 1 et la configuration 2. À chaque changement de configuration, vous devez attendre un petit peu avant de pouvoir changer de nouveau la configuration.<br />[L] - La touche [L] enclenche la déconnexion. À la fin du compte à rebours, le vaisseau quitte l'univers et la carte intersidérale se ferme.]]></item>
 <item name="keyctrl_viewport_h"><![CDATA[Ajustement de la zone de visibilité]]></item>
 <item name="keyctrl_viewport_p"><![CDATA[[H] - La touche [H] masque les propriétés d'affichage et de commande (HUD) sur la carte intersidérale : une nouvelle pression sur la touche [H] rétablit cette fonction. Lorsque le HUD est désactivé, un "H" dans le coin en haut à gauche vous indique que vous pouvez le réactiver en appuyant sur cette même touche.<br />[B] - Lorsque le HUD est désactivé, appuyez sur la touche [B] pour réactiver la mini-carte.<br />[F] - La touche [F] masque les boîtes bonus, les ressources, les mines ainsi que vos cargo-boxes et celles qui ne vous appartiennent pas.]]></item>
 <item name="ships_h"><![CDATA[Vaisseaux]]></item>
 <item name="ships_get_h"><![CDATA[Comment obtenir un vaisseau ?]]></item>
 <item name="ships_get_p"><![CDATA[- Achat dans le hangar (en Crédits pour vaisseaux normaux , en Uridium pour vaisseaux <i>Élite</i>).<br />- Ventes aux enchères dans Commerce (les vaisseaux <i>Élite</i> seront ici estimés en Crédits).]]></item>
 <item name="ships_multiple_h"><![CDATA[Ai-je le droit de posséder plusieurs vaisseaux à la fois ?]]></item>
 <item name="ships_multiple_p"><![CDATA[Non. Le nouveau vaisseau remplace le précédent, ce qui signifie que vous ne pouvez posséder et piloter qu'un seul vaisseau à la fois.]]></item>
 <item name="ships_update_h"><![CDATA[Que se passe-t-il si j'achète un autre vaisseau ?]]></item>
 <item name="ships_update_p"><![CDATA[À l'acquisition d'un nouveau vaisseau, vous conservez tous vos biens (armes, munitions, générateurs, Extras). Leur utilisation ne sera cependant possible qu'en fonction de la place et des capacités de votre nouveau vaisseau. Par exemple, si votre nouveau vaisseau ne possède pas assez de place pour les lasers, il vous faudra laisser ceux en trop au hangar.<br />Si vous achetez plus tard un plus gros vaisseau, vous pourrez de nouveau utiliser tous vos lasers.]]></item>
 <item name="ships_sell_h"><![CDATA[Peut-on vendre ou mettre des vaisseaux aux enchères ?]]></item>
 <item name="ships_sell_p"><![CDATA[Non.]]></item>
 <item name="repairs_h"><![CDATA[Réparations]]></item>
 <item name="repairs_howto_h"><![CDATA[Comment réparer mon vaisseau dans l'espace ?]]></item>
 <item name="repairs_howto_p"><![CDATA[Tant que votre vaisseau n'est pas complètement détruit (0 HP), vous pouvez récupérer vos points de vie grâce au robot réparateur.<br />Comment les acquérir ?<br />- Achetez-les au hangar sous Extras (payable en Crédits pour la version simple, en Uridium pour les versions <i>Élite</i>)<br />- ou dans la vente aux enchères sous Commerce (versions <i>Élite</i> en Crédits)<br />Une fois acheté, le robot réparateur vous appartient pour toujours, sauf si vous décidez de faire l'acquisition d'une version plus sophistiquée par exemple. Vous pouvez utiliser le robot réparateur de façon illimitée.]]></item>
 <item name="repairs_robot_h"><![CDATA[Comment fonctionne le robot réparateur ?]]></item>
 <item name="repairs_robot_p"><![CDATA[- Vous devez l'activer (sur la carte intersidérale) en cliquant en bas sur le bouton <i>Robots+Extras</i>, puis sur le bouton <i>ROB</i>. Le robot réparateur effectuera les réparations jusqu'à ce que votre vaisseau ait retrouvé tous ses points de vie. Vous devrez répéter cette opération à chaque réparation.<br />- Interruption involontaire de la réparation : lorsque le vaisseau se déplace ou lorsqu'il est touché par un ennemi, le robot interrompt la réparation et nécessite donc une réactivation. (Cliquez alors sur <i>ROB</i>).]]></item>
 <item name="repairs_nohitpoints_h"><![CDATA[Que se passe-t-il lorsque mon vaisseau n'a plus de point de vie ?]]></item>
 <item name="repairs_nohitpoints_p"><![CDATA[Si votre vaisseau est entièrement détruit, vous ne pouvez plus vous déplacer dans l'espace et vous n'avez plus accès à la carte intersidérale.<br />Les options qui vous sont offertes sont les suivantes :<br />- Réparation de votre vaisseau pour 500 U (si vous avez un Phœnix Starjet, ne payez pas pour le réparer, car ce vaisseau est disponible gratuitement dans le hangar).<br />- Achat d'un nouveau vaisseau (voir <i>Comment obtenir un vaisseau ?</i>.Si vous possédez un Phoenix Starjet procurez-vous toujours un nouveau vaisseau au lieu de faire réparer l'ancien).]]></item>
 <item name="quests_h"><![CDATA[Jobs]]></item>
 <item name="quests_main_h"><![CDATA[Qu'est-ce qu'une mission ou un job ?]]></item>
 <item name="quests_main_p"><![CDATA[Les jobs sont des missions lors desquelles il vous sera demandé d'accomplir certaines tâches.<br />Il peut s'agir alors de missions spéciales que vous devrez remplir pour le compte de votre firme ou de défis lors desquels vos compétences seront testées et où vous vous mesurerez à vos adversaires.<br />Accomplir une mission vous permet de gagner d'intéressantes récompenses.<br /><br />Les missions seront également évaluées et peuvent réapparaître sous forme de défi.]]></item>
 <item name="quests_accept_h"><![CDATA[Comment accepter une mission ?]]></item>
 <item name="quests_accept_p"><![CDATA[En cliquant sur les options <i>Missions</i> et <i>Défis</i>sous <i>Jobs </i> dans le menu principal, la liste de toutes les missions disponibles apparaîtra. En acceptant une mission ou un défi, le statut de la tâche en cours s'affichera automatiquement sur la carte. Si vous acceptez plusieurs missions à la fois, utilisez les points blancs en haut à droite pour choisir la mission qui devra être affichée. Vous pouvez choisir au plus 3 missions à la fois. Si vous acceptez plusieurs missions à la fois, utilisez les points blancs en haut à droite pour choisir la mission qui devra être affichée. Vous pouvez choisir au plus 3 missions à la fois.]]></item>
 <item name="quests_multiple_counting_h"><![CDATA[Les ressources récoltées, etc. sont-elles prises en compte dans toutes les missions acceptées ?]]></item>
 <item name="quests_multiple_counting_p"><![CDATA[Non. Les éléments tels que les ressources accumulées ou les ennemis détruits ne seront pris en compte que pour le résultat d'une seule mission.<br />Astuce : les changements de statut s'opérant dans une mission qui n'a pas été sélectionnée sont signalés par le clignotement du point blanc lui correspondant.]]></item>
 <item name="quests_rewards_h"><![CDATA[Les récompenses allouées pour une mission sont-elles de nouveau attribuées si j'effectue celle-ci en tant que défi ?]]></item>
 <item name="quests_rewards_p"><![CDATA[Non, car les défis sont plutôt là pour que vous vous compariez aux autres joueurs et pour que vous amélioriez vos propres performances.]]></item>
 <item name="quests_sequence_h"><![CDATA[L'ordre dans lequel j'effectue les sous-missions est-il important ?]]></item>
 <item name="quests_sequence_p"><![CDATA[Certaines sous-missions ne peuvent être effectuées que l'une après l'autre. Celles-ci sont reconnaissables à leur intitulé <i>Dans l'ordre</i> et sont numérotées.<br />De plus, certaines missions ne nécessitent que l'achèvement d'un certain nombre des tâches demandées. Ce sera alors à vous de décider desquelles.]]></item>
 <item name="quests_types_h"><![CDATA[Quels genres de missions existe-t-il ?]]></item>
 <item name="quests_types_p"><![CDATA[Toutes les missions seront représentées par une icône qui vous donnera une idée plus concrète du genre de tâche qui vous attend :<br />- la destruction de vaisseaux ennemis<br />- la récolte de ressources ou encore la découverte de nouveaux lieux dans DarkOrbit.<br /><br />L'icône de l'horloge vous indique si la mission est minutée.]]></item>
 <item name="xp_h"><![CDATA[Points d'expérience]]></item>
 <item name="xp_get_h"><![CDATA[Comment puis-je obtenir des points d'expérience (PE) ?]]></item>
 <item name="xp_get_p"><![CDATA[- en détruisant des extraterrestres (NPC)<br />- en réussissant des missions : 32 000 PE par mission voire plus en récompense.]]></item>
 <item name="xp_effect_h"><![CDATA[Pourquoi ai-je besoin de points d'expérience ?]]></item>
 <item name="xp_effect_p"><![CDATA[- Montée en niveau<br />Niveau 1 : accès aux cartes X-1 et X-2 de votre propre firme<br />Niveau 2 : 10 000 PE, accès aux cartes X-3 et X-4 de votre propre firme<br />Niveau 3 : 20 000 PE, accès direct de X-3 à X-4 de votre propre firme<br />Niveau 4 : 40 000 PE<br />Niveau 5 : 80 000 PE, accès aux cartes X-3 ou X-4 des firmes adverses<br />Niveau 6 : 160 000 PE, accès direct de X-3 à X-4 des firmes adverses<br />Niveau 7 : 320 000 PE<br />Niveau 8 : 640 000 PE, accès aux cartes PvP 4-1, 4-2, 4-3<br />Niveau 9 : 1 280 000 PE, accès à la carte PvP 4-4<br />Niveau 10 : 2 560 000 PE, accès à la carte X-5 de votre propre firme<br />niveau 11 : 5 120 000 PE, accès aux  cartes X-6 et X-7 de votre propre firme<br />Niveau 12 : 10 240 000 PE, accès à la carte X-8 de votre propre firme<br />Niveau 13 : 20 480 000 PE, accès à la carte X-2 des firmes adverses<br />Niveau 14 : 40 960 000 PE, accès à la carte X-5 des firmes adverses<br />Niveau 15 : 81 920 000 PE, accès aux cartes X-6 et X-7 des firmes adverses<br />Niveau 16 :  163 840 000 PE, accès à la carte X-1 des firmes adverses. Vous pouvez atteindre les stations spatiales ennemies dans l'ancien univers.<br />Niveau 17 : 327 680 000 PE, accès à toutes les cartes<br /><br />- Classement : les PE sont comptabilisés à 1/1 000 dans le <i>Hall de Gloire</i> (PE/1 000 + Honneur/100), ainsi 10 000 PE donnent 10 points dans le classement général.]]></item>
 <item name="xp_levelup_h"><![CDATA[À quoi cela sert-il de monter de niveau ?]]></item>
 <item name="xp_levelup_p"><![CDATA[- Accès aux autres cartes : à partir des niveaux 2, 3, 5, 6 et 10, vous avez de nouvelles possibilités d'accéder aux cartes (les portails de sauts seront alors disponibles), à partir du niveau 17, vous pouvez accéder à toutes les cartes (tous les portails de sauts seront alors utilisables)<br />- Accès aux missions : certaines missions sont débloquées lorsque vous montez en niveau.]]></item>
 <item name="honor_h"><![CDATA[Honneur]]></item>
 <item name="honor_get_h"><![CDATA[Comment gagner de l'honneur ?]]></item>
 <item name="honor_get_p"><![CDATA[- En détruisant des NPCs (des vaisseaux extraterrestres contrôlés par l'ordinateur)<br />- En détruisant des vaisseaux des firmes adverses]]></item>
 <item name="honor_lose_h"><![CDATA[Comment perdre de l'honneur ?]]></item>
 <item name="honor_lose_p"><![CDATA[- En tirant sur des vaisseaux de votre propre firme ou en les détruisant (le nom de ces vaisseaux et le cercle les entourant sont bleus), vous perdrez 100 PH et 1 000 Crédits.<br />- En subtilisant des cargo-boxes ne vous appartenant pas (en bleu avec indication du compte à rebours).<br />(Exception : il n'y a pas de retrait de PH lorsque le vaisseau de la propre firme a moins de 500 PH.)]]></item>
 <item name="honor_effect_h"><![CDATA[Que me rapportent les Points d'Honneur (PH) ?]]></item>
 <item name="honor_effect_p"><![CDATA[- Classement : les points d'honneur sont comptabilisés de la manière suivante dans le <i>Hall de Gloire</i> : 1/100 (EP/ 1 000 + Honneur/100), donc 1 000 points d'honneur rapportent 10 points dans le classement général.<br />- De meilleurs prix de ventes pour les matières premières. La formule est la suivante : (Prix de la matière première) x (1 + points d'honneur/500 000). Le maximum que vous pouvez atteindre est la vente des matières premières au double du prix. <br />- des PH négatifs diminuent également les dommages que vous infligez à vos adversaires : <br />PH inférieurs à -200 = -10 % de dégâts infligés (seulement 90 % des dégâts sont comptabilisés)<br />PH inférieurs à -500 = -20 % de dégâts infligés (seulement 80 % des dégâts sont comptabilisés)<br />PH inférieurs à -1 000 = -40 % de dégâts infligés (seulement 60 % des dégâts sont comptabilisés)<br />PH inférieurs à -2 000 = -70 % de dégâts infligés (seulement 30 % des dégâts sont comptabilisés)<br />PH inférieurs à -10 000 = -90 % de dégâts infligés (seulement 10 % des dégâts sont comptabilisés)]]></item>
 <item name="ore_h"><![CDATA[Cristaux/Minerais]]></item>
 <item name="ore_main_h"><![CDATA[Quelles sortes de matières premières (cristaux) existe-il ?]]></item>
 <item name="ore_main_p"><![CDATA[Il y a 7 sortes différentes de cristaux ou matières premières : <br /> - 4 cristaux non-raffinés : le Prometium (rouge), l’Endurium (bleu), le Terbium (jaune), le Xenomit (argenté mais impossible à trouver dans l'espace)<br />- 3 cristaux raffinés : le Prometid (rose), le Duranium (vert) et le Promerium (jaune-orange)]]></item>
 <item name="ore_get_h"><![CDATA[Comment s'approprier des cristaux ?]]></item>
 <item name="ore_get_p"><![CDATA[1. Pour récolter<br />le Prometium, l'Endurium, le Terbium : les cristaux se trouvent dans l'espace et peuvent être stockés dans la soute du vaisseau. Cliquez tout simplement au-dessus des cristaux, ils seront automatiquement télétransportés dans la soute de votre vaisseau.<br />- Carte X-1 : Prometium, Endurium<br />- Carte X-2 : Prometium, Endurium, Terbium<br />- Carte X-3/X-4 : Endurium, Terbium<br />En détruisant des NPCs, vous recevez :<br />- Streuner : 10 Prometium et 10 Endurium<br />- Lordakian : 20 Prometium, 20 Endurium et 20 Terbium<br />- Saimon : 40 unités par cristaux non-raffinés ainsi que 2 Prometid et 2 Duranium<br />2. Xenomit<br />Enchérir avec des Crédits ou achat immédiat avec de l'Uridium dans la rubrique commerce.<br />Lorsque vous détruisez d'autres joueurs, vous pouvez prendre le Xenomit qu'ils transportent.<br />3. Prometid, Duranium, Promerium<br />Raffinés à partir des 4 cristaux cités plus haut, ils sont travaillés dans le laboratoire. La "recette" exacte se trouve sur la page de départ sous <i>Laboratoire</i>.<br />De la même manière, vous pouvez vous les procurer lors de la destruction de vos adversaires.]]></item>
 <item name="ore_storage_h"><![CDATA[Où sont stocké(e)s les matières premières/cristaux ?]]></item>
 <item name="ore_storage_p"><![CDATA[Tous les cristaux sont stockés dans la soute du vaisseau. Les quantités transportées sont visibles dans le laboratoire. Lors de la destruction de votre vaisseau, une partie de ces matières premières peut être perdue (voir plus haut "Détruire adversaire").<br />Une particularité est le Xenomit. On peut le trouver en détruisant d'autres pilotes ou en le prenant aux NPCs Boss, mais la probabilité est extrêmement faible.]]></item>
 <item name="ore_purpose_h"><![CDATA[Que puis-je faire avec les matières premières ?]]></item>
 <item name="ore_purpose_p"><![CDATA[- Vendez-les contre des Crédits sur la base de votre firme (Carte X-1) : toutes les matières premières sauf le Xenomit. <br />- Raffinez-les dans le laboratoire.<br />- Effectuez des améliorations d'armes avec les cristaux raffinés.]]></item>
 <item name="ore_effect_h"><![CDATA[Quels sont les avantages du raffinage, des ventes, de l'amélioration des armes ?]]></item>
 <item name="ore_effect_p"><![CDATA[- Le raffinage permet de réduire la quantité de matières premières transportée (étant donné qu'il faut plusieurs types de cristaux pour en produire un nouveau).<br />- Lorsque l'on revend des matières premières raffinées le gain est moins important par rapport aux profits réalisables en revendant les cristaux non-raffinés unitairement.<br />Améliorations des armes :<br />1. Prometid : une unité augmente la puissance de feu des lasers et des roquettes de 15 % pour 10 tirs (jusqu'à 1 000 tirs peuvent être améliorés).<br />2. Duranium : une unité augmente l'efficacité des générateurs dans la propulsion ou le bouclier de 10 % pendant 10 minutes.<br />3. Promerium : une unité augmente la puissance de feu de 30 % ou l'efficacité des générateurs de 20 %.]]></item>
 <item name="bounsbox_h"><![CDATA[Les boîtes bonus]]></item>
 <item name="bounsbox_main_h"><![CDATA[Qu'est-ce qu'une boîte bonus ?]]></item>
 <item name="bounsbox_main_p"><![CDATA[<i>Les boîtes bonus</i> sont des petites boîtes disséminées un peu partout dans l'espace, dont le contenu vous sera maintes fois d'une aide précieuse. Vous trouverez des <i>boîtes bonus</i> sur toutes les cartes.]]></item>
 <item name="bounsbox_content_h"><![CDATA[Que renferment les boîtes bonus ?]]></item>
 <item name="bounsbox_content_p"><![CDATA[Dans les <i>boîtes bonus</i> vous trouverez :<br />- des munitions laser<br />- des Crédits<br />- de l'Uridium<br />- des euros Jackpot pour votre Jackpot<br />Les quantités que vous recevrez diffèrent selon les boîtes. Laissez-vous surprendre !]]></item>
 <item name="uridium_h"><![CDATA[Uridium]]></item>
 <item name="uridium_get_h"><![CDATA[Comment puis-je obtenir de l'Uridium ?]]></item>
 <item name="uridium_get_p"><![CDATA[- Accumulez des <i>boîtes bonus</i> : certaines (environ  6 %) contiennent 20, 50 ou 100 Uridium<br />- en détruisant des extraterrestres (NPCs)<br />- en effectuant des missions : de 20 à 50 Uridium en récompense.<br />-Achetez de l'Uridium sous <i>Crédits</i> dans le hangar : 1,99 € = 5 000 Uridium, 10 € = 30 000 Uridium.]]></item>
 <item name="uridium_effect_h"><![CDATA[À quoi sert l'Uridium ?]]></item>
 <item name="uridium_effect_p"><![CDATA[- Pour la réparation d'un vaisseau totalement détruit (0 point de vie) dans le hangar, vous avez besoin de 500 Uridium, ou pour la réparation de drones.<br />- pour l'achat d'articles <i>Élite</i> (vaisseaux, générateurs, armes, munitions, Extras) au hangar.  Vous avez également la possibilité d'acheter ces articles aux enchères dans la rubrique Commerce contre des Crédits.]]></item>
 <item name="credits_h"><![CDATA[Crédits]]></item>
 <item name="credits_get_h"><![CDATA[Comment puis-je obtenir des Crédits ?]]></item>
 <item name="credits_get_p"><![CDATA[- en récoltant des </i>boîtes bonus<i> : certaines (environ 40 %) contiennent 200, 500 ou 1 000 Crédits.<br />- en détruisant des NPCs.<br />- en réalisant des missions : entre 1 000 et 10 000 Crédits en récompense.<br />- en échangeant l'Uridium contre des Crédits sous la rubrique <i>Crédits</i> : au prorata de 1:10, par exemple 10 Uridium = 100 Crédits. (N'utilisez cette option qu'en cas d'urgence, car il est impossible d'échanger des Crédits contre de l'Uridium.)]]></item>
 <item name="credits_effect_h"><![CDATA[À quoi servent les Crédits ?]]></item>
 <item name="credits_effect_p"><![CDATA[- à acheter des articles (vaisseaux, générateurs, armes, munitions, Extras, etc.) dans le hangar (à l'exception des articles <i>Élite</i> ou à participer aux ventes aux enchères dans la rubrique commerce (seulement pour les articles <i>Élite</i>).<br />- à payer les frais d'admission d'un clan (50 000 Crédits), à fonder son propre clan (300 000 crédits) ou à payer les taxes établies individuellement par le clan.]]></item>
 <item name="clan_h"><![CDATA[Clans]]></item>
 <item name="clan_main_h"><![CDATA[Qu'est-ce qu'un clan ?]]></item>
 <item name="clan_main_p"><![CDATA[Un clan est un regroupement de plusieurs joueurs qui ont décidé de former une sorte de confrérie, afin d'atteindre certains objectifs plus rapidement. Certains clans veulent devenir grands et puissants, d'autres préfèrent devenir riches.<br />Chaque clan possède une abréviation composée de 3 ou 4 lettres ou chiffres combinés. On l'appelle également <i>tag de clan</i>.]]></item>
 <item name="clan_adv_h"><![CDATA[Quels sont les avantages d'un clan ?]]></item>
 <item name="clan_adv_p"><![CDATA[Le clan est souvent composé de plusieurs joueurs (max. 50), il procure ainsi aide et protection. Dans la mesure où vous pouvez toujours demander de l'aide à votre clan si vous rencontrez des difficultés (pour réaliser certaines missions par exemple). De plus, grâce aux taxes, le clan peut vous subventionner (Crédits).]]></item>
 <item name="clan_disadv_h"><![CDATA[Quels sont les désavantages d'un clan ?]]></item>
 <item name="clan_disadv_p"><![CDATA[Il y a deux désavantages majeurs d'appartenir à un clan. Le premier est qu'il faut payer une taxe journalière fixe comprise entre 0 et 5 % de votre montant actuel de Crédits. Le deuxième problème est que vous subissez les conséquences des erreurs des autres membres. Lorsque le clan est en guerre contre un autre clan, vous vous retrouvez dans une guerre qui n'est peut-être pas la vôtre. Vous êtes donc obligé(e) de participer à cette guerre même si vous n'êtes pas d'accord.<br />"Un pour tous, tous pour un" est la devise des clans. Cherchez donc un clan qui vous plaise et avec lequel vous ayez des affinités.]]></item>
 <item name="dmz_h"><![CDATA[Les Zones de Non-Agression (ZNA)]]></item>
 <item name="dmz_main_h"><![CDATA[Qu'est-ce qu'une ZNA ?]]></item>
 <item name="dmz_main_p"><![CDATA[Une ZNA est une <i>Zone de Non-Agression</i>. Cela signifie que tant que vous vous trouvez dans cette zone, vous ne pouvez pas subir d'attaques.<br />Exceptions :<br /> lorsqu'un adversaire vous attaque et que vous vous réfugiez dans la ZNA, vous subissez tout de même des dégâts car l'attaque est déjà engagée.<br />Si un vaisseau (rouge) ennemi venait sur la carte, vous avez le droit de l'attaquer dans la <i>ZNA</i>, tout en sachant que dès que vous l'attaquez, vous n'êtes plus protégé.<br />Vous ne bénéficiez des <i>ZNA</i> que sur les cartes vous appartenant.  Si vous vous trouvez dans la <i>ZNA</i> d'une firme adverse, vous ne bénéficiez d'aucune protection.]]></item>
 <item name="dmz_warning_p"><![CDATA[Attention : sur les <i>cartes de combat</i> 4-1, 4-2, 4-3 et 4-4 il n'y a pas de <i>ZNA</i>. Sur la carte 4-5, une ZNA restera active durant les 15 secondes suivant votre arrivée par le portail galactique.]]></item>
 <item name="dmz_position_h"><![CDATA[Où se trouvent les Zones de Non-Agression ?]]></item>
 <item name="dmz_position_p"><![CDATA[les <i>ZNA</i> se trouvent auprès de vos bases intergalactiques respectives, ainsi que sur la majorité des portails intergalactiques.]]></item>
 <item name="battlemaps_h"><![CDATA[Cartes de combat]]></item>
 <item name="battlemaps_main_h"><![CDATA[Qu'est-ce qu'une carte de combat ?]]></item>
 <item name="battlemaps_main_p"><![CDATA[Les cartes de combat (4-1, 4-2, 4-3 et 4-4) sont des cartes spéciales "joueurs contre joueurs" ou bien "Player Vs Player" ou encore "PvP". Sur ces cartes vous recevez 50 % d'expérience et d'honneur en plus pour chaque vaisseau détruit.<br />Le contenu des boîtes bonus est également augmenté de 50 %. Les cartes de combat n'ont pas de ZNA, ce qui signifie que vous ne pouvez utiliser le portail intergalactique que si vous n'êtes pas attaqué.]]></item>
 <item name="drones_h"><![CDATA[Drones]]></item>
 <item name="drones_main_h"><![CDATA[Qu'est-ce qu'un drone ?]]></item>
 <item name="drones_main_p"><![CDATA[Les drones accompagnent votre vaisseau sur la carte et vous soutiennent en fonction de l'équipement dont vous l'avez paré (Extras, lasers ou puissance du bouclier). Libre à vous de faire de votre vaisseau un vaisseau de combat ou bien de jouer la sécurité en l'équipant d'un bouclier plus puissant.]]></item>
 <item name="drones_get_h"><![CDATA[Comment ai-je accès aux drones ?]]></item>
 <item name="drones_get_p"><![CDATA[Vous pouvez vous acheter les drones dans le hangar sous <i>Drones</i>. Le prix des drones augmentent à chaque nouvel achat de drones. Il y a une différence entre un drone acheté en Uridium et un drone acheté en Crédits.<br />/><br />Ils différent en place et en design.<br />- Le drone Crédits répond au nom de Flax et ne possède qu'un emplacement pour l'équipement.<br />- Le drone Uridium répond au nom d'Iris et possède deux emplacements.]]></item>
 <item name="drones_purpose_h"><![CDATA[Que puis-je faire avec les drones ?]]></item>
 <item name="drones_purpose_p"><![CDATA[Sous l'option de menu <i>Équipement</i> dans le hangar, vous pouvez équiper votre drone de lasers, de générateurs de boucliers et d'extras. Les générateurs de réacteurs ne peuvent pas être montés sur votre drone car sur un vaisseau Protegit (escorteur), ceux-ci ne seraient d'aucune utilité. La puissance du laser ou du générateur augmente d'un certain pourcentage à chaque augmentation de niveau de votre drone.]]></item>
 <item name="drones__pricelist_h"><![CDATA[Combien coûtent les drones ?]]></item>
 <item name="drones__pricelist_p"><![CDATA[Les prix pour les drones sont les suivants <br />Pour les  Flax :<br /> 1er drone 100 000 Crédits<br /> 2e drone 200 000 Crédits<br /> 3e drone 400 000 Crédits<br /> 4e drone 800 000 Crédits<br /> 5e drone 1 600 000 Crédits<br /> 6e drone 3 200 000 Crédits<br /> 7e drone 6 400 000 Crédits<br /> 8e drone 12 800 000 Crédits<br />Pour les Iris :<br /> 1er drone 15 000 Uridium<br /> 2e drone 24 000 Uridium<br /> 3e drone 42 000 Uridium<br /> 4e drone 60 000 Uridium<br /> 5e drone 84 000 Uridium<br /> 6e drone 96 000 Uridium<br /> 7e drone 126 000 Uridium<br /> 8e drone 200 000 Uridium]]></item>
 <item name="drones_repair_h"><![CDATA[Combien coûte la réparation et à quelle fréquence dois-je réparer les drones ?]]></item>
 <item name="drones_repair_p"><![CDATA[La réparation d'un drone coûte 500 Uridium pour un joueur normal, à la différence d'un joueur <i>Premium</i> qui ne paie que 250 Uridium par drone et par réparation.<br />Libre à vous de choisir le moment où vous voulez faire réparer votre drone.  Le statut de destruction du drone vous sera indiqué en %. Mais attention, ne laissez pas votre drone atteindre les 100 %, car cela signifie qu'il est entièrement détruit et que vous l'avez perdu. Le niveau de destruction de votre drone n'augmente que lorsque votre vaisseau est détruit.]]></item>
 <item name="drones_eqt_h"><![CDATA[Que se passe-t-il avec les articles qui se trouvent à bord du drone ?]]></item>
 <item name="drones_eqt_p"><![CDATA[En cas de destruction ou si vous décidez de revendre votre drone, les articles seront transférés de nouveau dans l'entrepôt. Par conséquent, vous ne perdez ni générateurs, ni lasers ou Extras.]]></item>
 <item name="drones_specials_h"><![CDATA[Puis-je équiper plusieurs fois un Extra ?]]></item>
 <item name="drones_specials_p"><![CDATA[Dans une configuration, vous ne pouvez utiliser qu'un seul Extra de chaque sorte. Il est donc impossible d'équiper votre vaisseau de 2 robots réparateur ou de 2 CPU-Jump. Néanmoins, vous pouvez utiliser plusieurs Extras de différentes sortes grâce aux drones.]]></item>
 <item name="drones_level_h"><![CDATA[Quel niveau atteint le drone et comment augmente-t-il ?]]></item>
 <item name="drones_level_p"><![CDATA[Le niveau de votre drone augmente avec l'expérience accumulée depuis sa mise en opération, faisant évoluer son apparence jusqu'au niveau 6, le niveau maximum. À chaque nouveau niveau atteint, vos drones causent plus de dégâts ou encore la puissance du bouclier de votre vaisseau augmente, en fonction de l'équipement de votre drone.<br />Veuillez noter qu'à chaque réparation, le drone redescend d'un niveau.]]></item>
 <item name="drones_attack_h"><![CDATA[Les drones tirent-ils automatiquement ?]]></item>
 <item name="drones_attack_p"><![CDATA[Non. Les drones ne tirent que si vous tirez sur un ennemi. Ils restent sinon inactifs.]]></item>
 <item name="drones_viz_h"><![CDATA[Les drones bénéficient-ils également d'un camouflage lorsque mon vaisseau est camouflé ?]]></item>
 <item name="drones_viz_p"><![CDATA[Oui. Si vous camouflez votre vaisseau, les drones le sont également.]]></item>
 <item name="ranks_h"><![CDATA[Les grades]]></item>
 <item name="ranks_main_h"><![CDATA[Qu'est-ce que sont les grades ?]]></item>
 <item name="ranks_main_p"><![CDATA[- Sur la carte, situés sous les vaisseaux et devant les pseudonymes, vous trouverez les grades, illustrés par de petits graphismes, qui reflètent le niveau du joueur en question.]]></item>
 <item name="ranks_formula_h"><![CDATA[Quelle est la formule ?]]></item>
 <item name="ranks_formula_p"><![CDATA[Formule actuelle : <br />+ points d'expérience/100 000<br />+ points d'honneur/100<br />+ niveau x 100<br />+ nombre de jours depuis l'inscription x 6<br />+ type de vaisseau (<i>Phœnix</i> = 1, <i>Goliath</i> = 9) x 1 000<br />+ le nombre de vaisseaux d'autres firmes que vous avez détruits x 3<br />+ le nombre d'extraterrestres que vous avez détruits /2<br />+ le nombre de missions réussies x 100<br />- le nombre de membres de votre propre firme que vous avez éliminés x 100<br />- le nombre de destructions par les firmes ennemies x 4<br />- le nombre de destructions de votre vaisseau dans la zone de radiations x 8<br />- <i>Phœnix</i> détruits dans les firmes ennemies x 2<br />Ainsi sera calculée la valeur d'un joueur et cette valeur permettra d'établir un classement des joueurs.]]></item>
 <item name="ranks_order_h"><![CDATA[Quels sont les grades ?]]></item>
 <item name="ranks_order_p"><![CDATA[1. Général d'armée : 1 seul joueur peut avoir ce grade<br /> 2. Général de corps d'armée (0,01 % des joueurs)<br /> 3. Général de division (0,10 %)<br /> 4. Général de brigade (0,50 %)<br /> 5. Colonel (1,00 %)<br /> 6. Lieutenant-colonel (1,50 %)<br /> 7. Commandant d'escadron (2,00 %)<br /> 8. Commandant (2,50 %)<br /> 9. Capitaine d'escadron (3,00 %)<br /> 10. Capitaine (3,50 %)<br /> 11. Lieutenant (4,00 %)<br /> 12. Sous-lieutenant (4,50 %)<br /> 13. Major (5,00 %)<br /> 14. Adjudant-chef (6,00 %)<br /> 15. Adjudant (7,00 %)<br /> 16. Sergent-chef (8,00 %)<br /> 17. Sergent (9,00 %)<br /> 18. Caporal-chef (10,0 %)<br /> 19. Caporal (12,39 %)<br /> 20. Pilote de 1ère classe (20,00 %). Ce]]></item>
 <item name="ranks_about_p"><![CDATA[Le classement est actualisé tous les jours. Nous utilisons les chiffres enregistrés depuis votre inscription et leur appliquons la formule citée ci-dessus pour pouvoir établir ce classement.<br /><br />En raison des variations dans le classement, il se peut que des fluctuations dans les grades apparaissent.  En effet, votre propre performance n'est pas la seule à compter, il faut également prendre en compte celle des autres joueurs.]]></item>
 <item name="jpbattle_h"><![CDATA[La bataille du Jackpot]]></item>
 <item name="jpbattle_intro_p"><![CDATA[Voici quelques informations de base concernant la bataille du Jackpot.]]></item>
 <item name="jpbattle_currency_purpose_h"><![CDATA[Qu'est-ce que les euros Jackpot et où les trouver ?]]></item>
 <item name="jpbattle_currency_purpose_p"><![CDATA[Les euros Jackpot se trouvent dans les boîtes bonus qui sont elles-même sur les cartes. Vous pouvez les collecter. Les sommes en euros seront additionnées et ajoutées à votre Jackpot. La somme maximale du Jackpot s'élève à 10 000 euros.]]></item>
 <item name="jpbattle_winnings_p"><![CDATA[Si vous gagnez la bataille du Jackpot, la totalité de la somme récoltée vous sera versée en argent réel. La somme de votre Jackpot sera ensuite réinitialisée à 0. Si vous ne gagnez pas, votre Jackpot sera préservé et vous pourrez poursuivre la collecte jusqu'à la prochaine bataille du Jackpot.]]></item>
 <item name="jpbattle_main_h"><![CDATA[Qu'est-ce que la bataille du Jackpot ?]]></item>
 <item name="jpbattle_main_p"><![CDATA[Le deuxième dimanche de chaque mois se tient une bataille du Jackpot à laquelle tous les joueurs majeurs peuvent participer. Une fois éliminé, vous ne pouvez plus retourner sur cette carte.]]></item>
 <item name="jpbattle_winner_p"><![CDATA[Le gagnant de la bataille du Jackpot reçoit le contenu de son Jackpot en euros. S'il n'a rien collecté du tout, il ne recevra rien non plus. Le gagnant recevra son paiement par virement bancaire. C'est la raison pour laquelle les données bancaires sont requises lors de l'inscription à cette bataille.]]></item>
 <item name="jpbattle_participate_h"><![CDATA[Comment participer à la bataille du Jackpot ? Comment et quand se déroule-elle ?]]></item>
 <item name="jpbattle_participate_p"><![CDATA[Une invitation s'affichera trois jours avant la bataille du Jackpot. Vous pouvez vous inscrire à cet endroit pour participer à cette compétition. Les inscriptions pour la bataille du Jackpot seront closes à 13h30 le jour de la bataille. Le jour de la bataille, à 14h00, tous les participants inscrits seront automatiquement transférés sur la carte de la bataille, qu'ils soient connectés ou non.]]></item>
 <item name="jpbattle_pre_procedure_p"><![CDATA[À 14h10 tous les participants sont sur la carte de la bataille et les suspensions d'attaque seront levées pour que la bataille puisse commencer.]]></item>
 <item name="jpbattle_procedure_p"><![CDATA[La carte de la bataille est divisée en différentes sous-cartes. Chacune d'elle peut accueillir 500 joueurs qui seront choisis selon un système aléatoire. Lorsqu'il ne reste plus que 500 joueurs, ceux-ci se retrouvent sur une carte finale et se battent pour la victoire finale. La bataille du Jackpot se termine à 22h00. Si plusieurs joueurs sont encore en lice, un tirage au sort désignera le vainqueur.]]></item>
 <item name="jpbattle_post_procedure_p"><![CDATA[Dès que la bataille prend fin pour vous, votre vaisseau est automatiquement placé sur la carte X-1, quelle que soit la carte sur laquelle vous vous trouviez au départ.]]></item>
 <item name="jpbattle_age_limit_h"><![CDATA[Existe-t-il une limite d'âge ?]]></item>
 <item name="jpbattle_age_limit_p"><![CDATA[Pour participer à la bataille du Jackpot et/ou remporter le gain, vous devez être majeur(e). Pour des raisons juridiques, les mineurs ne sont pas autorisés à participer à cette bataille. Cette règle s'applique même s'ils reçoivent l'accord de leurs parents ou de leurs tuteurs légaux. Une vérification de l'âge aura lieu avant la remise de la récompense. S'il s'avère que le gagnant est mineur, il n'aura aucun droit de réclamer son gain.]]></item>
 <item name="noobprotection_h"><![CDATA[Le système de protection des débutants]]></item>
 <item name="noobprotection_main_h"><![CDATA[Qu'est-ce que le système de protection des débutants ?]]></item>
 <item name="noobprotection_main_p"><![CDATA[Ce système de protection est partagé en 2 catégories : <br />- Sur les cartes de départ (X-1), pour tous les joueurs de niveau 1 à 6 inclus, les adversaires seront indiqués par un petit carré orange sur la mini-carte. Seuls les joueurs appartenant aux firmes adverses seront indiqués. Les NPCs (PNJ) seront indiqués de manière habituelle.<br /> Sur les cartes X-1 et X-2, pour tous les joueurs de niveau 1 à 5 inclus, se trouvera également un indicateur (une jauge) sur le côté droit de la mini-carte qui vous avertira du danger potentiel que vous encourez. Si le joueur d'une autre firme saute sur cette carte, la jauge augmentera. Vous êtes ainsi toujours conscient de la hauteur du danger qui vous guette sur la carte.]]></item>
 <item name="noobprotection_appendix_p"><![CDATA[L'indication de la présence d'ennemis par un carré orange ne se fait que sur les cartes X-1. Ce système indiquant les ennemis en orange sur les cartes X-1 n'est réservé qu'aux joueurs en dessous du niveau 7. L'indicateur de danger sur les cartes X-1 et X-2 apparaît indépendamment du niveau.]]></item>
 <item name="titles_h"><![CDATA[Le système de titres]]></item>
 <item name="titles_main_h"><![CDATA[Qu'est-ce qu'un titre ?]]></item>
 <item name="titles_main_p"><![CDATA[Un titre correspond à une distinction pour un joueur. Sur la carte intersidérale, le titre sera indiqué en jaune au-dessus du nom, du grade et de l'appartenance à une firme. Au départ, ils étaient au nombre de 10 et de temps en temps, quelques-uns furent rajoutés. Vous avez la possibilité de faire part de créativité en nous proposant quelques titres lors de discussions.]]></item>
 <item name="titles_examples_h"><![CDATA[Quels sont les titres déjà existants ?]]></item>
 <item name="titles_examples_p"><![CDATA[Il y a par exemple Maître Orbital, Empereur, Chasseur de Goliaths, Chasseur d'extraterrestres...]]></item>
 <item name="titles_quantity_h"><![CDATA[À quelle fréquence apparaissent ces titres ?]]></item>
 <item name="titles_quantity_p"><![CDATA[Chaque titre est unique par serveur.]]></item>
 <item name="titles_get_h"><![CDATA[Comment obtenir un de ses titres ?]]></item>
 <item name="titles_get_p"><![CDATA[Si vous voyez un joueur avec un titre, détruisez-le et le titre vous appartient. Si vous en possédez déjà un, il sera remplacé par le nouveau titre obtenu et un des extraterrestres récupérera votre ancien titre. Si vous détruisez un extraterrestre possédant un titre, vous récupérez également son titre.]]></item>
 <item name="titles_lose_h"><![CDATA[Puis-je également perdre mon titre ?]]></item>
 <item name="titles_lose_p"><![CDATA[Oui. Si vous avez un titre et que vous êtes détruit par un NPC (PNJ) ou un joueur, c'est lui qui récupérera le titre. Si un autre joueur détruit cet NPC ou ce joueur, c'est lui qui récupérera le titre.<br />Si vous avez un titre et que vous restez déconnecté pendant plus de 48 heures, le titre sera automatiquement réattribué à un extraterrestre. De cette manière, le titre peut être de nouveau récupéré par un autre joueur. Le temps passé en ZNA compte également comme si vous étiez déconnecté. Alors défendez bien votre titre ! L'attaque est la meilleure des défenses !]]></item>
 <item name="titles_info_h"><![CDATA[Peut-on voir qui détient en ce moment le titre ?]]></item>
 <item name="titles_info_p"><![CDATA[Oui. Dans le Hall de Gloire, vous pouvez voir à tout moment qui détient quel titre et depuis combien de temps. Il est de plus indiqué qui a détenu le titre le plus longtemps. Pour chaque titre, il y a un classement des 10 meilleurs.]]></item>
 <item name="acknowledgement_h"><![CDATA[Remerciements]]></item>
 <item name="acknowledgement_main_h"><![CDATA[Nous tenons à remercier les personnes suivantes pour leur travail formidable dans la rubrique FAQ :]]></item>
 <item name="acknowledgement_main_p"><![CDATA[Bisco Brown<br />Mr. Flatout<br />Sow<br />Crystal Lion<br />f3ld<br />Sambagirl<br />KITWO<br />_section_<br />Fake<br />BPHorst<br />mblpz<br />--Patrick--Star--]]></item>
 <item name="galaxygates_h"><![CDATA[Portails intergalactiques]]></item>
 <item name="galaxygates_main_h"><![CDATA[Que sont les portails intergalactiques (galaxy gates) ?]]></item>
 <item name="galaxygates_main_p"><![CDATA[Les Galaxy Gates sont des portes qui s'ouvrent sur l'inconnu. Elles consistent en un matérialisateur qui, lorsque vous cliquez dessus, rejette des morceaux dont l'assemblage crée un nouveau portail de saut. À partir de ces pièces vous pouvez donc assembler un nouveau portail de saut. Lorsque vous avez collecté toutes les pièces, l'aventure peut commencer. Un saut et vous voilà dans un monde inconnu !<br /><br />Le matérialisateur permet de construire différents portails de saut.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_h"><![CDATA[Qu'est-ce qu'un matérialisateur et qu'ai-je à gagner à l'utiliser ?]]></item>
 <item name="galaxygates_output_list_p"><![CDATA[Pour chaque clic sur le matérialisateur, vous recevez les articles suivants :<br /><br />- Parties du portail<br />- Munitions laser Élite<br />- Mines et roquettes Élite<br />- Bon de réparation<br /> - Xenomit<br />- Points de coque nano<br /><br />Personne ne ressort les mains vides. À chaque clic, il y a un gagnant.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_duplicate_part_p"><![CDATA[Si vous possédez déjà une partie de portail, vous pouvez l'utiliser comme multiplicateur afin de multiplier vos prochains gains.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_repair_vouchers_p"><![CDATA[Les bons de réparations seront automatiquement utilisés lors de votre prochaine réparation de vaisseau ou de drones.<br />  <br />Les joueurs Premium bénéficient de réparations gratuites de sorte que les bons de réductions ne leur seront pas retirés en cas de réparation.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_nanohull_p"><![CDATA[La coque nano est un réservoir d'énergie supplémentaire pour votre vaisseau. Vous pouvez le remplir dans le matérialisateur des Galaxy Gates. Elle fonctionne comme valeur à part entière, indépendante des Hitpoints normaux. Lorsque le vaisseau est touché, les dégâts se font sentir en premier sur les points de coque nano. Dans le jeu, les points de coque nano sont représentés par une barre jaune au-dessus de votre vaisseau. Les coques nano sont la protection idéale contre toutes les attaques.]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_h"><![CDATA[Puis-je effectuer plusieurs matérialisations en même temps ?]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_main_p"><![CDATA[Oui, depuis la dernière mise à jour, le matérialisateur permet de démarrer jusqu’à 100 matérialisations d'un seul clic.<br />Vous pouvez choisir le nombre de matérialisations à effectuer dans le menu défilant sous le bouton vert de matérialisation.]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_multiplier_p"><![CDATA[Si de l'énergie est disponible, elle sera utilisée automatiquement pour ce processus.<br />Le prix de la quantité de matérialiseurs sélectionnée est affiché directement sur le bouton.<br />Si le multiplicateur atteignait un facteur 6 pendant le processus de matérialisation, il sera automatiquement activé.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_h"><![CDATA[Les portails, c'est quoi au juste ? Comment accéder aux nouvelles galaxies et les quitter ?]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_main_p"><![CDATA[Une fois le portail construit, c'est parti pour l'aventure : sautez dans la galaxie qui se trouve derrière le portail et partez à la découverte de mondes inconnus.  Mais attention, de nombreux dangers vous guettent. À vous de relever les défis qui vous y attendent ! Accomplissez toutes les missions de cette galaxie avec succès et recevez de généreuses récompenses !]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_caption_p"><![CDATA[Pour quitter la galaxie de ce nouveau portail, procédez ainsi :]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_on_kill_p"><![CDATA[1. Si votre vaisseau se fait abattre, vous devez le faire réparer, ce qui signifie que vous serez rapatrié sur votre base mère. Vous conserverez tout de même votre portail et pourrez ainsi retenter votre chance en sautant une nouvelle fois dans la galaxie.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_after_wave_p"><![CDATA[2. Si vous avez survécu à une série d'attaques de NPC, vous pouvez choisir de retourner sur la carte normale ou de sauter directement sur la carte suivante. Si vous quittez la carte portail intergalactique, le portail sera tout de même conservé et vous pourrez poursuivre la partie plus tard.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_after_completion_p"><![CDATA[3. Si vous survivez à tous les défis d'un portail, votre talent n'est plus à prouver ! Bravo ! Vous serez ensuite transporté sur votre carte mère et ne pourrez plus retourner sur la carte portail intergalactique. Si vous souhaitez retourner dans ces galaxies, il vous faudra repartir de zéro et reconstituer un portail.]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_h"><![CDATA[Qu'est qu'un multiplicateur et que m'apporte-t-il ?]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_main_p"><![CDATA[Vous pouvez accumuler jusqu'à 5 multiplicateurs et les utilisez lors d'un saut par le portail intergalactique.<br />- Un multiplicateur double votre gain <br />- Deux multiplicateurs triplent votre gain<br />- Trois multiplicateurs quadruplent votre gain<br />- Quatre multiplicateurs quintuplent votre gain<br />- Cinq multiplicateurs sextuplent votre gain]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_maximum_p"><![CDATA[Ainsi, si vous possédez 5 multiplicateurs, vous gagnez 6 fois la valeur indiquée lors de la prochaine utilisation du matérialisateur !]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_multilpier_on_parts_p"><![CDATA[Si vous utilisez un ou plusieurs multiplicateurs lors d'un saut de portail intergalactique et gagnez une nouvelle pièce de portail, vous ne recevrez pas plusieurs fois la même pièce, mais à chaque fois de nouvelles pièces de portail. Si vous avez besoin de moins de morceaux que vous n'en recevez pour terminer la construction d'un portail, vous recevrez le reste en munitions ou en bons.]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_h"><![CDATA[Combien coûte la matérialisation ?]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_main_p"><![CDATA[Un saut par les portails intergalactiques vous coûte 100 Uridium. À chaque saut, vous recevez soit un morceau de portail ou un gain d'une valeur d'au moins 100 Uridium. De plus, vous pouvez obtenir de l'énergie supplémentaire, ce qui vous permet de ne rien débourser lors de l'utilisation du matérialisateur.<br />Vous recevrez cette énergie supplémentaire chaque jour sous forme de bonus ou encore dans des boîtes bonus.]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_discount_p"><![CDATA[Si vous bénéficiez d'une réduction en tant que membre Premium ou d'un pack réduction, celle-ci sera bien évidemment également prise en compte.]]></item>
 <item name="galaxygates_hadesgate_h"><![CDATA[Est-ce que je peux jouer à une Galaxy Gate avec d’autres joueurs ?]]></item>
 <item name="galaxygates_hadesgate_main_p"><![CDATA[Si vous voulez jouer à une Galaxy Gate en compagnie d'autres joueurs, il faut choisir le portail Hadès. Comme pour tous les autres portails, vous devez d'abord le construire dans le matérialisateur avant qu'il apparaisse sur votre carte X-1. Vous ne pouvez y aller qu'avec un groupe de pilotes et vous devez tous être à la même phase du portail. Pour savoir dans quelle phase vous êtes, regardez l'icône avec les chiffres 1, 2 ou 3 affichée à côté des noms des membres du groupe. Tous les prix gagnés au portail Hadès seront répartis de façon égale entre tous les membres.]]></item>
 <item name="galaxygates_caption_p"><![CDATA[<b>Salut, pilote de l'espace,</b><br /><br />Des espions ont réussi à s'introduire dans les laboratoires secrets de recherche des firmes et y ont dérobé le matérialisateur des portails intergalactiques. Rien de semblable ne s'est jamais produit dans DarkOrbit.<br /><br />Le matérialisateur permet de construire de nombreux portails de saut. Ceux-ci vous permettent d'effectuer un saut dans des galaxies jusqu'alors inconnues et de relever de nouveaux défis. Si vous réussissez la mission imposée dans les galaxies, vous serez généreusement récompensé !<br /><br />D'après nos tests, vous n'avez rien à perdre lors de l'utilisation du matérialisateur. En plus de pièces pour les portails, vous pouvez également gagner des bons pour des réparations, des munitions et du Xénomit !<br /><br />Relevez maintenant ces défis et remplissez-vous les poches !]]></item>
 <item name="cpu_h"><![CDATA[CPUs]]></item>
 <item name="cpu_main_h"><![CDATA[Les CPUs, qu'est-ce que c'est ?]]></item>
 <item name="cpu_main_p"><![CDATA[Les CPUs sont des aides et des extensions destinées à votre vaisseau. Ils facilitent les combats, aident à recueillir plus d'informations sur les adversaires et permettent l'élaboration d'armes spéciales.]]></item>
 <item name="cpu_fight_h"><![CDATA[Quels CPUs sont-ils utiles lors des batailles ?]]></item>
 <item name="cpu_fight_p"><![CDATA[Les CPUs qui vous aident lors des combats sont ceux qui boostent vos armes, diminuent le temps d'attente avant de pouvoir réutiliser une arme ou permettent d'effectuer des combinaisons spéciales d'armes.]]></item>
 <item name="cpu_boost_h"><![CDATA[Quels CPUs renforcent-ils l'action de mes armes ?]]></item>
 <item name="cpu_boost_p"><![CDATA[Les CPU-aide à la visée, AIM01 et AIM02 améliorent la capacité de visée et diminuent le taux de cibles non atteintes de vos lasers à bord.<br /><br /><i>Le CPU-AIM01</i> diminue le taux de cibles non atteintes des lasers de 25 % et consomme 10 Xenomit par rafale.<br /><i>LE CPU-AIM02</i> améliore la capacité de visée du vaisseau et diminue le taux de cibles non atteintes des lasers de 50 %. Consomme 10 Xenomit par rafale.<br /><br />Les CPU-Boost automatique d'armes boostent automatiquement les lasers et roquettes avec les matières premières issues du laboratoire.<br /><br /><i>Le NC-AWB</i> booste les lasers et les roquettes avec les matières premières utilisées actuellement dans le laboratoire.<br /><i>Le NC-AWR</i> ne booste que les roquettes avec les matières premières utilisées actuellement dans le laboratoire.<br /><i>Le NC-AWL</i> ne booste que les lasers avec les matières premières utilisées actuellement dans le laboratoire.]]></item>
 <item name="cpu_cooldown_h"><![CDATA[Quels CPUs réduisent-ils le temps d'attente de réutilisation de mes armes ?]]></item>
 <item name="cpu_cooldown_p"><![CDATA[Le module turbo roquettes et les CPUs-Turbo mines MINT01 et MINT02 diminue l'intervalle de temps entre les tirs d'une roquette, la pose d'une bombe normale ou intelligente ou d'un bouclier instantané.<br /><i>Le module turbo roquettes</i> double la vitesse de tir du lance-roquettes.<br /><i>Le CPU-MINT01</i> réduit de 25 % le temps qu'il faut attendre avant de pouvoir utiliser une autre mine ou un autre des articles générés par les mines.<br /><i>Le CPU-MINT02</i> réduit de 50 % le temps qu'il faut attendre avant de pouvoir utiliser une autre mine ou un autre des articles générés par les mines.]]></item>
 <item name="cpu_alternative_strategies_h"><![CDATA[Quels CPUs rendent-ils possible des formes spéciales d'attaque ?]]></item>
 <item name="cpu_alternative_strategies_p"><![CDATA[Le CPU-AROL-X, le CPU-SMB01 et le CPU-ISH01 rendent possible l'emploi de stratégies alternatives lors des combats.<br /><i>L'AROL-X</i> lance automatiquement et aussi rapidement que possible des roquettes du type sélectionné lors d'un propre assaut au laser. <br /><i>Le CPU SMB01</i> génère une bombe immédiate à partir de 10 mines et 100 Xénomit. Cette bombe explose de la même manière qu'une mine mais ne vous cause aucun dégâts.<br /><i>Le CPU ISH01</i> vous protège 3 secondes de toutes les attaques ennemies et consomme 10 mines et 100 Xénomit par utilisation. <br /><br />Pour les bombes intelligentes et les boucliers instantanés, les temps d'attente avant réactivation sont les mêmes que ceux des mines.]]></item>
 <item name="cpu_extension_h"><![CDATA[Quels CPUs développent les fonctions existantes ?]]></item>
 <item name="cpu_extension_p"><![CDATA[Les CPUs-agrandisseur d'emplacement permettent d'équiper le vaisseau de nouveaux éléments. Ils augmentent le nombre d'emplacements réservés à des articles spéciaux dans chaque configuration. Le CPU-jump permet de sauter au-delà des cartes voisines. Le CPU-radar vous indique le statut de diplomatie sur la mini-carte.<br />Le CPU-SL01 crée 2 nouveaux emplacements, les CPUs SL02 4 et SL03 créent 6 nouveaux emplacements pour des extras à bord du vaisseau. Vous ne pouvez utiliser qu'un seul CPU-emplacement par configuration.<br /><i>Le CPU-JP01</i> permet le saut vars la carte d'origine X-1, ne fonctionne au maximum que jusqu'à la carte X-4 et PAS sur les cartes PvP (4-X) ! Sa capacité est de 10 sauts.<br /><i>Le CPU-JP02</i> permet également le saut vers la carte d'origine X-1 mais fonctionne sur toutes les cartes. Sa capacité est de 20 sauts. Vous ne pouvez utiliser qu'un seul CPU-jump par configuration.<i>Le CPU-RD</i> indique le statut de diplomatie sur la mini-carte.]]></item>
 <item name="cpu_assistant_h"><![CDATA[Quels CPUs me protègent-ils de situations désagréables et m'aident-ils tous les jours dans le jeu ?]]></item>
 <item name="cpu_assistant_p"><![CDATA[Le <i>CPU réparation automatique </i> enclenche automatiquement un robot réparateur dans le cas où une réparation soit possible et nécessaire.<br />Le <i>CPU-AM</i> achète automatiquement 10 000 munitions laser au cas où vous en ayez moins de 1 000 à bord. La configuration est possible sous Équipement.<br /> Le CPU réparation de drones répare les drones automatiquement au cas où votre vaisseau ait été détruit.<br />Le <i>CPU-DR01</i> répare les drones automatiquement en cas de dégâts de plus de 70 %, à la condition d'avoir assez d'Uridium. Sa capacité est de 8 réparations.<br />Le <i>CPU-DR02</i> répare les drones automatiquement en cas de dégâts complets, à la condition d'avoir assez d'Uridium. Sa capacité est de 32 réparations. Vous ne pouvez utiliser qu'un seul robot réparateur de drones par configuration. <br />Le CPU camouflage <i>CL04K</i> offre 10 camouflages qui rendent votre vaisseau invisible jusqu'au propre lancement d'une attaque.]]></item>
 <item name="booster_h"><![CDATA[Booster]]></item>
 <item name="booster_main_h"><![CDATA[Un booster, c'est quoi au juste ?]]></item>
 <item name="booster_main_p"><![CDATA[Le booster vous donne le petit coup de pouce supplémentaire dont vous avez besoin pour jouer de manière optimale.<br />Chaque booster augmente (booste) la valeur de votre compte ou de votre vaisseau.<br />- Vous pouvez <i>acheter</i> les boosters avec de l'Uridium ou, pour être plus tranquille, <i>souscrire à un abonnement</i>.<br />- Les boosters deviennent actifs directement après leur achat pour une période déterminée indiquée dans la description de chaque booster et le temps imparti n'est décompté que lorsque vous vous trouvez vraiment sur la carte stellaire.]]></item>
 <item name="booster_atglance_h"><![CDATA[Quels types de boosters existe-t-il ?]]></item>
 <item name="booster_atglance_p"><![CDATA[<i>Booster points d'expérience</i><br />Booste les points d'expérience accumulés.<br /><br /><i>Booster honneur</i><br />Booste les points d'honneur accumulés.<br /><br /><i>Booster dommages</i><br />Booste les dommages causés à tous les adversaires.<br /><br /><i>Booster boucliers</i><br />Le booster boucliers augmente la valeur maximale des boucliers du vaisseau.<br /><br /><i>Booster réparations</i><br />Le booster réparations augmente la vitesse à laquelle le vaisseau sera réparé.<br /><br /><i>Booster rechargement de boucliers</i><br />Le booster rechargement de boucliers augmente la vitesse de rechargement des boucliers.<br /><br /><i>Booster ressources</i><br />Le booster ressources augmente la quantité des minerais trouvées dans les cargo-boxes des ennemis détruits.<br /><br /><i>Booster points de vie</i><br />Le booster points de vie augmente le nombre de points de vie max. de votre vaisseau.]]></item>
 <item name="booster_buywhere_h"><![CDATA[Où et quand puis-je acheter des boosters ?]]></item>
 <item name="booster_buywhere_p"><![CDATA[- Vous pouvez acheter les boosters dans le <i>Hangar</i> en utilisant le menu boosters.<br />- Vous pouvez également les acquérir aux enchères dans <i>Commerce</i>.]]></item>
 <item name="booster_buylimits_h"><![CDATA[Combien de boosters puis-je acheter ?]]></item>
 <item name="booster_buylimits_p"><![CDATA[- Vous pouvez activer différents types de boosters à la fois.<br />- Vous pouvez acheter autant de boosters d'un même type que vous le souhaitez du moment où vous avez assez d'Uridium sur votre compte.<br />- Si vous achetez un booster qui est déjà actif, la durée de validité du booster qui vient d'être acheté sera ajouté à la durée du booster déjà actif.]]></item>
 <item name="booster_active_h"><![CDATA[À quoi reconnaît-on qu'un booster est actif ?]]></item>
 <item name="booster_active_p"><![CDATA[- Lorsque le booster en question est sélectionné dans le menu Boosters, son état actif ou inactif ainsi que la durée restante de validité seront indiqués dans la description du booster.]]></item>
 <item name="booster_subscribe_h"><![CDATA[Comment s'abonner à un booster ?]]></item>
 <item name="booster_subscribe_p"><![CDATA[- Si vous souscrivez un abo pour un booster, vous recevrez automatiquement un nouveau booster de ce type dès que l'abonnement prendra fin.<br />- L'Uridium nécessaire au paiement de l'abonnement sera directement débité de votre compte.<br />- Si le compte ne présente pas assez d'Uridium au moment de la transaction, vous ne recevrez pas de nouveau booster. L'abonnement reste néanmoins actif dans la mesure où vous ne l'annulez pas. Dès que le compte présentera assez d'Uridium, les boosters pour lesquels un abonnement aura été souscrit seront automatiquement activés.]]></item>
 <item name="booster_unsubscribe_h"><![CDATA[Comment résilier un abonnement pour un booster ?]]></item>
 <item name="booster_unsubscribe_p"><![CDATA[- Lorsque le booster en question est sélectionné dans le menu Boosters, vous pouvez résilier l'abonnement en cliquant sur le bouton <i>"Résilier l'abonnement"</i> dans la description.<br />- En cas de résiliation de l'abonnement, le booster restera actif jusqu'à ce que l'abo arrive à terme et vous n'en recevrez pas de nouveau ensuite.]]></item>
 <item name="summergames_h"><![CDATA[Jeux d'été]]></item>
 <item name="summergames_main_h"><![CDATA[En quoi consistent les jeux d'été ?]]></item>
 <item name="summergames_main_p"><![CDATA[Les jeux d'été sont un événement annuel lors duquel les pilotes venus de tous les coins de l'univers se rassemblent pour couronner le meilleur d'entre eux.<br />Tous les jours, une nouvelle discipline vous attend. Le but du jeu est d'obtenir le meilleur résultat, de remporter le prix du jour et d'accumuler le plus de points Championnat possible. C'est ainsi que vous accèderez au titre de champion de nos jeux d'été !]]></item>
 <item name="summergames_dailytasks_h"><![CDATA[En quoi consistent les disciplines proposées chaque jour ?]]></item>
 <item name="summergames_dailytasks_p"><![CDATA[Lors des jeux d'été, une discipline par jour vous sera proposée. Tous les joueurs pourront y participer en vue de voir leurs efforts récompensés. Le classement quotidien sera déterminé par les points remportés lors de ces actions. À la fin de la journée, le joueur ayant obtenu le plus de points sera sacré meilleur joueur de la journée. Le grand vainqueur ainsi que les 99 meilleurs joueurs seront généreusement récompensés de leurs efforts.<br /><br />Votre classement Championnat sera déterminé par le cumul de vos 10 meilleures performances dans les disciplines du jour.]]></item>
 <item name="summergames_participate_h"><![CDATA[Comment m'inscrire à la discipline du jour ?]]></item>
 <item name="summergames_participate_p" comment="&quot;abo beenden&quot; ist der Text mit dem Key booster_subscription_cancel aus der Datei resource.item.inc.php&#10;"><![CDATA[Pour prendre part à la discipline du jour, rendez-vous sous <i>Jeux d'Été</i> dans la rubrique Missions où vous pourrez choisir d'accepter cette discipline ou non.<br />Si vous acceptez la discipline proposée, un compteur affichant vos points apparaîtra sur la carte stellaire.]]></item>
 <item name="summergames_cships_h"><![CDATA[En quoi consistent le championnat des jeux d'été ?]]></item>
 <item name="summergames_cships_p"><![CDATA[Le championnat des jeux d'été aura lieu durant toute la période des jeux d'été. Le champion des JE3 sera proclamé en clôture des évènements.<br /><br />Pour accumuler des points championnat, vous devez participez aux disciplines proposées quotidiennement. Seules les 10 meilleures performances de chaque joueur seront prises en considération pour le classement du championnat. Le joueur qui aura accumulé le plus de points Championnat au cours des jeux gagnera le championnat des jeux d'été et sera nommé <i>champion des JE3</i>.<br /><br />Il profitera durant tout un mois d'un indestructible drone numéro 9 en plus de 50 000 Uridium.<br />Les 99 autres meilleurs joueurs seront également récompensés pour leurs excellentes performances.]]></item>
 <item name="summergames_cships_participate_h"><![CDATA[Comment puis-je participer au championnat des jeux d'été ?]]></item>
 <item name="summergames_cships_participate_p"><![CDATA[Chaque joueur ayant participé à une discipline du jour sera automatiquement enregistré comme prenant part aux championnats.]]></item>
 <item name="summergames_viewranking_h"><![CDATA[Où puis-je consulter ma position dans le classement quotidien et celui du championnat ?]]></item>
 <item name="summergames_viewranking_p"><![CDATA[Vous trouverez le classement quotidien détaillé dans le menu correspondant dans le Hall de Gloire ou sur la page "Jeux d'Été" dans la rubrique Missions.  Pour afficher le classement des championnats cliquez sur le menu déroulant se trouvant dans le Hall de Gloire.]]></item>
 <item name="summergames_bonuspoints_h"><![CDATA[Combien de points de bonus reçoit-on pour chaque type de vaisseau ?]]></item>
 <item name="summergames_bonuspoints_p"><![CDATA[Pour certaines disciplines, vous recevrez des points Bonus en utilisant un vaisseau moins puissant qu'un Goliath. Les points Bonus seront calculés de la façon suivante :<br /><br /> - Phoenix : Bonus de 100 %<br /> - Yamato : Bonus de 90 % <br /> - Leonov : 80 %<br /> - Defcom : 70 %<br /> - Liberator : 60 %<br /> - Piranha : 50 %<br /> - Nostromo : 40 %<br /> - Vengeance : 20 %<br /> - Bigboy : 10 %]]></item>
 <item name="summergames_chances_h"><![CDATA[En tant que débutant, ai-je tout de même une chance de gagner ?]]></item>
 <item name="summergames_chances_p"><![CDATA[Il est naturellement plus difficile de gagner lorsqu'on débute le jeu et avec un petit vaisseau, les conditions pour remporter la compétition sont beaucoup moins favorables. C'est pourquoi les joueurs possédant de plus petits vaisseaux recevront un bonus en plus des points qu'ils auront accumulés.]]></item>
 <item name="summergames_sideevents_h"><![CDATA[Quels sont les autres évènements ?]]></item>
 <item name="summergames_sideevents_p"><![CDATA[Durant les jeux d'été 3 vous seront également proposés de temps à autre d'autres évènements : le fameux SpaceBall apprécié de tous et le Team-Deathmatch (TDM). Tous les joueurs peuvent participer à ces évènements qui n'ont cependant aucun influence sur le classement des jeux d'été.]]></item>
</resource>
