<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="breakingNewsTitle_minijuegos2012"><![CDATA[Offre exclusive à ne pas manquer !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_minijuegos2012"><![CDATA[Renforcez votre flotte grâce à des promos fantastiques.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_minijuegos2012"><![CDATA[Salut, pilote de l'espace,
<br><br>
Économisez %percentageSavingVariable% % sur le %packageNameVariable% et obtenez %packagaDetailsVariable% à un prix imbattable !
<br>
C'est une offre temporaire, ne tardez pas si vous voulez en profiter !
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_minijuegos2012"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_hungarianRevolution"><![CDATA[Forradalmi Űrpilóták!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_hungarianRevolution"><![CDATA[A mai napon ünnepeljük Magyarország újkori történetének egyik meghatározó eseményét, az 1848-49-es forradalom és szabadságharcot, amely a nemzeti identitásunk egyik alapköve.<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_hungarianRevolution"><![CDATA[Ezen neves nap alkalmával úgy határoztunk, hogy meglepjük a magyar pilótákat egy eventsorozattal:<br>
    <ul>
    <li>14:00-16:00 óra között: Spaceball</li>
    <li>17:00-18:00 óra között: Admin vs. User</li>
    <li>18:00-20:00 óra között: Level Invasion Gate</li>
    <li>Ingyenes javítás egész nap</li>
    <li>Különleges bónuszdobozok egész nap</li>
    </ul><br>Jó szórakozást kívánunk az ünnepnapra!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_hungarianRevolution"><![CDATA[A DarkOrbit csapata”]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_huRevolution2015"><![CDATA[Forradalmi Űrpilóták!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_huRevolution2015"><![CDATA[A mai napon ünnepeljük Magyarország újkori történetének egyik meghatározó eseményét, az 1848-49-es forradalom és szabadságharcot, amely a nemzeti identitásunk egyik alapköve.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_huRevolution2015"><![CDATA[Üdv, Űrpilóták!
	<br /><br />
	Ezen neves nap alkalmával úgy határoztunk, hogy meglepjük a magyar pilótákat egy eventsorozattal:<br>
	<ul>
	<li>13:00-15:00 óra között: Level Invasion Gate</li>
	<li>16:00-18:00 óra között: Spaceball</li>
	<li>19:00-22:00 óra között: Sector Control</li>
	<li>Ingyenes javítás egész nap</li>
	<li>Különleges bónuszdobozok egész nap</li>
	</ul>
	<br />Jó szórakozást kívánunk az ünnepnapra!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_huRevolution2015"><![CDATA[A DarkOrbit csapata]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Операция «Защити Отечество!» в DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Отметим 23 февраля захватывающими турнирами и особыми бонусными коробками с российской символикой!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Здравия желаем, защитники космического Отечества!<br><br>
	Пилоты, ваша Родина – это космос, и ваша первостепенная задача – защищать её от посягательств любых непрошеных гостей. Чтобы не терять боевой формы и по первому звонку быть готовыми ринуться в бой, в День защитника Отечества мы устраиваем особые космические учения!
	<br><br>
	Только на российских серверах DarkOrbit 23-го февраля с 00:01 до 23:59 часов по московскому времени пройдёт акция во имя мужества и преданности космической Отчизне!
	<br><br>
	Отточите свои боевые навыки в уровневых интервент-портах с 18:00 до 21:00 по Москве, а с 22:00 до 01:00 вам понадобится второе дыхание для участия в Скормагеддоне! Попутно ищите специальные бонусные коробки с символикой российского флага! В подарок на День защитника Отечества дроиды будут неуязвимы на протяжении всей акции!
	<br><br>
	На вас вся надежда, защитники!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Ваша команда DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_stPatricksDay"><![CDATA[Le vert est à la mode sur DarkOrbit !<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_stPatricksDay"><![CDATA[La fête bat son plein en orbite pour la Saint-Patrick !<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_stPatricksDay"><![CDATA[Les Irlandais ont pour réputation d'être très généreux. Leur jour de fête en orbite reflétera aussi cette qualité. Récoltez des boîtes pleines à craquer de munitions laser, roquettes, doses d'énergie et Uridium, entre autres articles, afin de célébrer la Saint-Patrick, jour haut en couleurs !<br><br>
Peut-on vraiment faire la fête sur DarkOrbit sans se tirer des lasers dans les pattes ? Bien sûr que non ! Aujourd'hui, vous pouvez donc participer à deux jeux : lancez-vous dans un Team Death Match avec vos potes ou combattez dans les portails Invasion de niveau où
    vous devez faire preuve d'endurance en résistant aux vagues d'ennemis aussi longtemps que possible !<br><br>
Étant donné que le peuple irlandais est également réputé pour son "pacifisme", les réparations normales de vaisseaux seront gratuites toute la journée ! Alors, déchaînez-vous !<br><br>
Mettez les gaz et volez à la vitesse de la lumière vers une journée entière d'action et de cadeaux intergalactiques !<br><br>
Bonne Saint-Patrick à toutes et à tous !<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_stPatricksDay"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_independanceDay2014"><![CDATA[Independence Day: the action-packed holiday celebration!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_independanceDay2014"><![CDATA[The 4th of July in DarkOrbit - come and celebrate America's Independence Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_independanceDay2014"><![CDATA[Greetings space pilot,
	<br><br>
	Today we are celebrating Independence Day in DarkOrbit Reloaded. There are tons of fireworks just waiting around to be shot into the sky. To mark the occasion, DarkOrbit has all sorts of exciting events and surprises lined up:
	<br><br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>The <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Independence Goliath Design</b></span> will be available all day long at the special discount price in the payment section.</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Level Invasion Gate</b></span> from from 2:00 p.m. and 5:00 p.m. (local server time)</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Spaceball</b></span> 7:00 p.m. and 10:00 p.m. (local server time)</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Invulnerable Drones</b></span> Your drones will not receive any damage during the entire event.</li>
	<li>All day long <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>fireworks</b></span> will be available in the shop.</li>
	</ul>
	<br>
	Come out, party hard and get in on this action-packed day!
	<br>
	Good luck, pilot!
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_independanceDay2014"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_cosmonautDay2014"><![CDATA[День космонавтики в DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_cosmonautDay2014"><![CDATA[Захватываюшие турниры и бонусные коробки с российской символикой в память о первом полёте человека в космос]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_cosmonautDay2014"><![CDATA[Здравия желаем, пилоты-космонавты!
	<br><br>
	53 года тому назад в космос полетел первый в мире человек и облетел планету Земля за 108 минут. Им был никто иной, как наш соотечественник и отважный парень Юрий Гагарин! С тех вся страна отмечает <b>День космонавтики</b>, в честь которого команда DarkOrbit приготовила для вас увлекательнейшие турниры и особенные призы!
	<br><br>
	Весь день <b>12 апреля с 00:01 до 23:59</b> по Моске мы будем чтить на российских серверах DarkOrbit память первого космонавта и совершать достойные его подвиги!
	<br><br>
	Продемонстрируйте свои боевые навыки в <b> матчах "Контроля за сектором" с 17:00 до 20:00</b> по Москве, а <b>с 21:00 до 00:00</b> вам понадобится второе дыхание для отражения нападения <b>Ice Meteoroids</b>. Попутно ищите <b>специальные бонусные коробки с символикой российского флага</b>! В подарок на День космонавтики <b>дроиды будут неуязвимы</b> на протяжении всей акции!
	<br><br>
	Покорите космос заново в знаменательный день 12 апреля!!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_cosmonautDay2014"><![CDATA[Ваша команда DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_YurisDay"><![CDATA[Premiers pas dans l'espace]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_YurisDay"><![CDATA[Souvenons-nous du premier vol d'un humain dans l'espace]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_YurisDay"><![CDATA[Le 12 avril 1961, Yuri Gagarin était le premier humain de l'histoire de l'humanité à quitter la gravité terrestre pour un vol dans l'espace. Trente ans plus tard, la première navette spatiale s'est envolée, et depuis lors, de nombreuses missions ont été lancées avec pour objectif l'exploration de l'espace et la découverte de ce bel inconnu.<br /><br /> Cette journée est célébrée dans le monde entier par une communauté de personnes totalement investies dans le façonnage de l'exploration spatiale.<br /><br /> Souhaitant faire notre part, nous vous proposons un événement d'une journée, de minuit à minuit, sur tous les serveurs avec<br /><br /> <ul> <li>des feux d'artifice</li> <li>des drones qui ne subissent pas de dégâts</li> <li>des boîtes bonus sur les cartes de 1-1 à 3-8, 4-x et 5-x comprises,</li> <li>et bien plus encore</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_YurisDay"><![CDATA[Amusez-vous bien.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_mayDay2015"><![CDATA[Mois de mai de folie sur DarkOrbit !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_mayDay2015"><![CDATA[Fêtez un printemps plein d'action dans DarkOrbit  !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_mayDay2015"><![CDATA[Salutations, pilotes de l'espace !
<br><br>
En mai, fais ce qu'il te plaît. Alors il faut que ça bouge sur DarkOrbit ! Illuminez le ciel de feux d'artifice pour fêter l'occasion et collectez des articles de valeur dans les boîtes bonus d'événement.
	<br><br>
Restez vigilants pour le Contrôle du Secteur de 10h à midi, suivi par les portails Invasion de niveau de 13h à 15h. Et comme si ce n'était pas suffisant, Team Death Match se tiendra de 16h à 18h, et Spaceball de 19h à 22h. Toutes les heures indiquées sont les heures locales du serveur.
	<br><br>
Par ailleurs, les drones seront immunisés contre tout dégât pendant l'événement.
	<br><br>
Alors vous savez ce qu'il vous reste à faire : chargez vos canons lasers et dégommez tout ce qui bouge !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_mayDay2015"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ColumbusDay2014"><![CDATA[DarkOrbit celebrates Columbus Day]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ColumbusDay2014"><![CDATA[It's Columbus Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ColumbusDay2014"><![CDATA[We're celebrating Columbus Day together! Join in the celebration by playing mini-games, or if you prefer to make a bang as you set off gorgeous fireworks, look for them in Bonus Boxes and in the Shop! Have fun!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ColumbusDay2014"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_victoryDay2013"><![CDATA[Fête de la victoire]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_victoryDay2013"><![CDATA[Une nouvelle ère de paix]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_victoryDay2013"><![CDATA[Salut, pilotes de l'espace,
<br><br>
Il y a 68 ans aujourd'hui, le conflit le plus meurtrier de notre histoire prenait fin. Nous voulons rendre hommage aux victimes de cette guerre en travaillant pour un avenir meilleur.<br> <br>Mais ça ne veut pas dire qu'on ne va pas s'amuser pour autant ! Participez au Portail Invasion de niveau de 16 à 18h et puis au Contrôle du Secteur de 18 à 20h.
<br> <br>
Tout au long de la journée, les réparations de base seront gratuites et vos drones ne subiront aucun dégât. Et vous pourrez aussi collecter des boîtes spéciales aux couleurs du drapeau national.
<br> <br>
Prenez place dans votre vaisseau !
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_victoryDay2013"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Independence Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Celebrate Poland's Independence Day with DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[What better way to celebrate Poland's Independence Day than with fireworks, games, and prizes? Keep a sharp eye out for Bonus Boxes colored like the Polish flag, as they can drop fireworks (among other great prizes)! If you can't wait to set off your sparklers, fireworks will also be available for purchase in the shop. Best of all, you can join in Level Invasion Gate, Team Deathmatch, and Spaceball games!
<br><br>Happy Independence Day!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Less Gunpowder, More Rockets]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Remember, Remember - to celebrate with DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[What better way to celebrate Guy Fawkes Day than with fireworks, games, and prizes?
	<br>Keep a sharp eye out for Bonus Boxes that look a little like the Union Jack, as they may drop fireworks (among other brilliant prizes)! If you can't wait to set off your sparklers, fireworks will also be available for purchase in the shop.
	<br>Best of all, you can join in Sector Control and Spaceball!
	<br>Stay warm in deep space on Bonfire Night!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ThanksGiving2014"><![CDATA[It’s Thanksgiving in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ThanksGiving2014"><![CDATA[A day for giving thanks and eating green bean casserole]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ThanksGiving2014"><![CDATA[Hello Space Pilots,
<br><br>
Who says you can’t enjoy a little turkey and stuffing in deep space? Log in to DarkOrbit and enjoy our special Roast Turkey Cargo Boxes and your drones will not take any damage. Head into battle and get in on Team Death Match and Level Invasion Gate while you make room for some piping hot pumpkin pie.
<br><br>
We wish you a happy Thanksgiving.
<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ThanksGiving2014"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trNationalDay16"><![CDATA[May 19th]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trNationalDay16"><![CDATA[25% more honor and experience in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trNationalDay16"><![CDATA[Hello Space Pilots,<br /><br />        
		To celebrate 19th of May, all space pilots who log into Darkorbit will receive 25% bonus HON and TP during the day!<br /><br />
		The opportunity to gain bonus experience in all Darkorbit Turkey servers throughout the day waiting for you! Login now and enjoy the faster rise in DarkOrbit!<br /><br />
		For more details, please <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/19-mayis-atatuerkue-anma-genclik-ve-spor-bayrami-kutlu-olsun.119708/">check the Forum</a>!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trNationalDay16"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ferragosto2012"><![CDATA[Das Fest des Augustes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ferragosto2012"><![CDATA[Der Sommer auf dem Höhepunkt im Orbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ferragosto2012"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !
<br><br>
L'été est à son paroxysme... en orbite tout du moins ! Le <b>15 août</b>, on fête la <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>journée augustale</b> dans toute la galaxie.</span>
<br><br>
Sur <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>tous les serveurs italiens</b></span>, nous fêtons une fête estivale avec tout ce que cela comprend : des jeux d'événement, des réparations gratuites à la base et des <b>boîtes bonus spéciales Italie</b>!
<br><br>
Spielt mit beim <b>Spaceball von 14:00 bis 16:00 Uhr</b> und lasst es danach beim <b>Level Invasion Gate von 18:00 bis 20:00 Uhr</b> krachen. Wie es sich für eine richtige Feier gehört, sind natürlich alle Basis-Reparaturen umsonst und Drohnen nehmen keinen Schaden!
<br><br>
Schnappt Euch Eure Space-Erfrischung, genießt den Feiertag und kämpft mit!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ferragosto2012"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_CzDemocracy2014"><![CDATA[Oslavte Den boje za svobodu a demokracii jak se patří!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_CzDemocracy2014"><![CDATA[DarkOrbit slaví Den boje za svobodu a demokracii spolu s Čechy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_CzDemocracy2014"><![CDATA[Jak jinak oslavit Den boje za svobodu a demokracii než akcemi, ohňostroji a cenami?
	<br><br>
	Mějte oči na stopkách a hledejte bonusové boxy v národních barvách – mohou se v nich skrývat ohňostroje a jiné skvělé ceny! Pokud se vám nechce čekat, můžete si ohňostroje zakoupit přímo v obchodě.
	<br><br>
	Dále se můžete těšit na akční hry jako Brána invaze a Spaceball!
	<br><br>
	Užijte si oslavy!
	<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_CzDemocracy2014"><![CDATA[Váš DarkOrbit tým]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Feast of the Immaculate Conception]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[The whole galaxy is celebrating this holiday!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Hello Space Pilots,<br><br>Enter the orbit and celebrate the Immaculate Conception with us all day on the 8th of December. Special Bonus Boxes are waiting for you and we’ll have <span class="breakingNewsHighlightBlue"> Spaceball (13:00-15:00)</span>  and  <span class="breakingNewsHighlightBlue">Team Deathmatch (21:00-23:00)</span> events for you to enjoy.<br><br>
Join now and celebrate with an action packed day!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_janHusDay2014"><![CDATA[DarkOrbit slaví den Jana Husa a vy všichni jste zváni!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_janHusDay2014"><![CDATA[Den Jana Husa ve hře DarkOrbit – vyrazte do boje za správnou věc!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_janHusDay2014"><![CDATA[Ahoj vesmírní piloti,
	<br><br>
	K uctění památky slavného kritika církve bude DarkOrbit pořádat Den Jana Husa. Vyrazte do boje za správnou věc a užijte si den plný akce a překvapení! Po celý den se můžete těšit na:
	<br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>Speciální bonusové boxy</li>
	<li>Rakety WIZ-X v obchodě</li>
	</ul>
	<br>
	Tak na co čekáte? Vyrazte do boje za pravdu!
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_janHusDay2014"><![CDATA[Váš DarkOrbit tým]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bastilleDay2014"><![CDATA[Jour de la Bastille]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bastilleDay2014"><![CDATA[Liberté, égalité, fraternité - faites la révolution en orbite !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bastilleDay2014"><![CDATA[Salut, pilotes de l'espace,
	<br><br>
	Pour fêter dignement le 14 juillet, faites péter des feux d'artifice monstrueux dans l'espace ! Un événement bleu blanc rouge s'apprête à embraser la galaxie lors de jeux bourrés d'action. Alors, soyez au rendez-vous pour ne rien rater !<br><br>
	<br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>Des boîtes bonus aux couleurs de la France dériveront dans l'espace toute la journée.</li>
	<li>Disponible en magasin : munitions feux d'artifice</li>
	<li>Infiltration (13h - 15h)</li>
	<li>Portail Invasion de niveau : 1, 2, 3 (16h – 18h)</li>
	<li>Crazy Cubi (19h – 22h)</li>
	<li>Drones sont immunisés contre les dégâts !</li>
	</ul>
	<br><br>
	Montrez à vos ennemis qu'ils sont tous égaux à vos yeux en n'en épargnant aucun !
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bastilleDay2014"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_constitutionDayMX2015"><![CDATA[Viva Mexico!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_constitutionDayMX2015"><![CDATA[Aniversario de la Constitución!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_constitutionDayMX2015"><![CDATA[¡Hola pilotos!
	<br><br>
	Una vez más celebramos el día de la Constitución Mexicana en DarkOrbit. ¡No te lo pierdas!
	<br><br>
	Tendremos Cajas Bono especiales todo el día junto con los juegos Spaceball a las 14:00 y Capture the Beacon a las 19:00 hora local del servidor.
	<br><br>
	¡Te esperamos!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_constitutionDayMX2015"><![CDATA[El equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_fathersDay2015"><![CDATA[Vatertag 2015 - der Herrentag der Zukunft!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_fathersDay2015"><![CDATA[Partytime im Weltall ... schalala lala!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_fathersDay2015"><![CDATA[Hallo Space-Piloten,
	<br><br>
	jetzt geht's los: Heute wird in DarkOrbit gefeiert, bis die Milchstraße brennt, es ist Vatertag! Seid dabei und zischt mit Euren Spacepiloten-Kumpeln um den intergalaktischen Block - bei so viel Action bleibt kein Auge trocken! Das Level Invasion Gate wartet von 13:00 bis 15:00 Uhr auf Euch, von 16:00 bis 18:00 Uhr wird es nochmals frostig im All, geht auf die Jagd nach Ice Meteroids! Zum Ausklang könnt Ihr von 19:00 bis 22:00 Uhr dann noch bei dem Infiltration-Event ein paar Feinde aufspüren und vernichten.
	<br><br>
	Also, macht Euch auf die Jagd nach den speziellen Bollerwagen-Bonus-Boxen, die nur heute durchs All holpern und nehmt keine Rücksicht auf Verluste – am Herrentag nehmen Eure Drohnen keinen Schaden!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_fathersDay2015"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trBonusXpNational"><![CDATA[19 Mayıs DarkOrbit'te Kutlanır!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trBonusXpNational"><![CDATA[Darkorbit’te daha fazla  TP ve ŞP kazanın!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trBonusXpNational"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br><br>
        19 Mayıs Atatürk'ü Anma Gençlik ve Spor Bayramınızı ona yaraşır şekilde kutluyoruz! Tüm DarkOrbit oyuncularımız bu bayrama davetlidir!<br><br>
        Tüm gün boyunca %25 daha fazla tecrübe ve şeref puanı kazanma fırsatı sizlerle! Ayrıca oyundaki Bonus kutuları Türk Bayrağı ile süsleniyor! Bu şöleni kaçırmayın!<br>
        <a href="http://tiny.cc/19mayis" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trBonusXpNational"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trRepublicDay2017"><![CDATA[Yaşasın Cumhuriyet!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trRepublicDay2017"><![CDATA[Cumhuriyet Bayramının 94. Yılı kutlu olsun!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trRepublicDay2017"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br><br>
		Mustafa Kemal Atatürk önderliğinde kazanılan Milli Mücadele ile tarihte eşine çok az rastlanır bir başarı gerçekleştirilmiştir. Mustafa Kemal Atatürk’ü ve silah arkadaşlarını, canından aziz bildiği vatanı için kanlarını bu toprağa dökmüş şehitlerimizi rahmet ve minnetle bir kez daha yad ediyoruz.<br><br>
		Bu bayramda da havai fişekler, kıran kırana maçlar ve muhteşem ödüller Türkiye sunucularında sizi bekliyor!<br><br>Gözünüz harika ödüller içeren Türk bayraklı avantaj kutularında olsun.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trRepublicDay2017"><![CDATA[DarkOrbit Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_Subscriptions2016"><![CDATA[Envolez-vous vers la Victoire !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_Subscriptions2016"><![CDATA[Bénéficiez des meilleures réductions, d'avantages et de comptes Premium. Dès maintenant !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_Subscriptions2016"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br />DarkOrbit offre une multitude de fantastiques opportunités pour les Pilotes Vétérans comme pour les Nouvelles Recrues. Avec des abonnements avantageux, des réductions resplendissantes, du prestigieux Uridium et de superbes Offres Spéciales alléchantes :<br /><br /><strong>Double / Pack Avantage Double Gain XL</strong><br /><br />Doublez les récompenses de chaque Boîte de Butin. Souscrivez dès maintenant pour une durée d'une semaine, ou offrez-vous carrément huit semaines de trésors supplémentaires ! <br /><br /><strong>Réduction / Pack Avantage Réduction XL</strong><br /><br />Avec un "Pack Avantage Réduction", faire des achats n'aura jamais été si bénéfique. Optez pour la version une semaine, ou pour la version huit semaines, et faites des économies sur l'achat d'Uridium en jeu. <br /><br /><strong>Uridium / Pack Avantage Uridium XL</strong><br /><br />Vous voulez de l'Uridium ? Vous allez en avoir ! En sautant sur cette offre, vous recevrez 10 000 Uridium automatiquement pendant une ou huit semaines, sans vous soucier des offres spéciales. <br /><br /><strong>1/6/12 mo Premium – Profitez des bonnes choses de la vie avec des bonus spéciaux qui conviennent à chaque pilote, dont :</strong> <ul> <li>5% de réduction sur tous les achats d'Uridium (cumulable avec le Pack Avantage Réduction)</li> <li>2 Barres d'Action supplémentaires</li> <li>Temps de rechargement des roquettes réduit de 50 %</li> <li>Réparations de vaisseau et de R.E.X. gratuites partout, réparations de drones à moitié prix</li> <li>Raffinage automatique des ressources, accès à tous les avantages du CPU-radar, 500 unités d'espace de soute supplémentaires</li> <li>Efficacité du robot de réparation augmentée de 100 %</li> <li>Déconnexion en 5 secondes</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_Subscriptions2016"><![CDATA[C'est vraiment le meilleur moment pour vous envoler vers la victoire !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_SocialChannels"><![CDATA[Restez à la pointe de l'actualité]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_SocialChannels"><![CDATA[Suivez-vous sur Internet pour recevoir toutes les informations générales et bien plus !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_SocialChannels"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !<br /><br />Suivez DarkOrbit sur les médias sociaux dédiés pour rester à la pointe de l'actualité. Discutez avec l'équipe, faites-nous part de vos commentaires et passez aux choses sérieuses avec votre jeu préféré.<br /><br />L'équipe de DarkOrbit se trouve sur les médias suivants : <ul> <li><a href=https://discord.gg/j3MygA6 target="_blank">Discussion en direct Discord</a> - contactez l'équipe et vos amis en temps réel</li> <li><a href="https://www.twitch.tv/darkorbit/" target="_blank">Twitch.tv</a> - diffusions en direct régulières avec l'équipe</li> <li><a href="https://www.facebook.com/darkorbit" target="_blank">Facebook</a> - photos, anecdotes et autres</li> <li><a href="https://twitter.com/darkorbit" target="_blank">@darkorbit</a> - soyez informés instantanément des dernières annonces</li> <li><a href="https://www.youtube.com/darkorbithq"> target="_blank"&gt;YouTube</a> - archives des anciennes bandes-annonces, podcasts et diffusions Twitch</li> <li><a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/" target="_blank">Forums</a> (pour le forum de votre langue, cliquez sur le lien « Forum » situé en bas de la page)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_SocialChannels"><![CDATA[Rejoignez-nous sur votre média social préféré pour rester à la pointe du jeu et de tous les événements.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_DiscordServer"><![CDATA[Serveur Discord officiel de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_DiscordServer"><![CDATA[Rejoignez la communauté Discord de DarkOrbit et discutez avec les autres joueurs, les modérateurs et les développeurs !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_DiscordServer"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> Voilà un nouveau moyen de rencontrer d'autres pilotes, des modérateurs et des développeurs - connectez-vous gratuitement à notre serveur Discord en <a href="https://discord.gg/0xowMaZN7rPF61TQ" target="_blank">Cliquant ici</a>. Quelque soit la version de Discord que vous utilisez (navigateur, client, mobile), garder un œil sur ce qui s'y passe n'a jamais été aussi facile. N'oubliez pas d'autoriser les notifications de bureau et instantanées pour connaître les nouveautés dès leur publication ! <br /><br /> Vous y trouverez des tchats modérés, des questions/réponses simples et une atmosphère paisible et amicale. Nous espérons vous y voir très bientôt !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_DiscordServer"><![CDATA[<strong><a href="https://discordapp.com/invite/0xowMaZN7rPF61TQ" target="_blank">Rejoignez-nous aujourd'hui !</a></strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateBootyIteration2"><![CDATA[Drones de pirates !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateBootyIteration2"><![CDATA[Bonjour pilotes de l'espace,<br /><br />
Nos services secrets nous ont informés que les pirates ont des plans de construction pour leurs systèmes d'armements. Ces plans ont été trouvés dans les butins des pirates. Entre-temps, plusieurs pilotes nous ont fait savoir qu'ils trouvaient aussi dans les butins des parties d'un nouveau plan de construction de drone.<br /><br /><br />

        <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Collectez les plans de construction des drones de pirates !</b></span><br />
Rassemblez les différentes parties du plan de construction, vous les trouvez dans les butins des pirates. Avec un plan complet, vous pouvez construire un drone de pirate. Il vous manque encore quelques parties ? Acquérez-les en échange d'Uridium ! Remarque : chaque partie que vous avez déjà collectée réduit le prix de construction immédiate des drones.  
        <br /><br />
        <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Construction dans l'atelier High-Tech</b></span><br />
Dès que vous avez réuni toutes les parties du plan de construction, commencez la construction dans l’atelier High-Tech. Dans l'atelier, vous pouvez aussi voir combien de parties de plan de construction vous avez déjà rassemblées et combien coûte la construction immédiate. 
<br /><br /><br />
La direction de votre firme a décidé que <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>chaque pilote de l'espace reçoit 5 parties de plan de construction</b></span> directement de la part de la firme, pour le remercier de ses loyaux services ces derniers temps.<br /><br />Entrez sans plus tarder en possession de la technologie des pirates et faites-en bon usage !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_botDetectionCaptcha"><![CDATA[+++ Boîtes bonus accessibles par un code +++]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_botDetectionCaptcha"><![CDATA[Bonjour pilotes de l'espace !
<br><br>Nous vous présentons aujourd'hui une nouveauté importante. De plus en plus souvent, des boîtes bonus "fermées" vont apparaître, elles ne se laissent ouvrir que par un code.<br><br>
Le code est facile à reconnaître, il ne posera aucun problème à un vrai pilote de l'espace... mais les pilotes automatiques ne pourront passer cette étape ! Impossible donc pour eux de se procurer un avantage déloyal vis-à-vis des véritables pilotes de l'espace.
</p><p><br><br>
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Voici les infos</b></span><br><br>
</p>
<ul><li>Les boîtes bonus sont sécurisées de manière aléatoire par un code
</li><li>Si vous entrez le code, la sécurité est levée
</li><li>Lorsque vous entrez le <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>bon code</b></span>, vous recevez un <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>contenu doublé</b></span> pour la prochaine boîte collectée 
</li><li>Lorsque vous entrez un <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>code erroné</b></span>, vous ne pouvez collecter la boîte. Vous ne pouvez de plus collecter d'autres boîtes tant que le code n'a pas été entré correctement.</li></ul>
<p><br><br> Si vous avez des questions ou voulez plus d'informations sur les codes des boîtes bonus, rendez-vous au <b>forum</b>.
Toutes les informations se trouvent dans la F.A.Q.
</p><p><br><br>
À bientôt en orbite,<br><br>
</p><p>Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Butins rouges et bleus en vue !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Partez en chasse aux butins de pirates de toutes les couleurs !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Salut pilotes de l'espace,
<br><br>
Lors de nos vols de reconnaissance, nous avons découvert d'<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>étranges caisses</b></span> dérivant dans le vide. On dirait bien qu'il s'agit ici d'une cargaison spéciale des pirates contenant de très <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>précieux articles</b></span>.
<br><br>
Nous nous sommes procurés quelques-unes de ces fameuses caisses rouges et bleues ; et nos chercheurs ont réussi à développer des  <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>clés de butin spéciales</b></span> permettant de les ouvrir. Pour faire la différence entre ces clés spéciales de butin, elles ont été teintées de rouge et de bleu.
<br><br>
Par rapport aux caisses de butin traditionnelles, le butin rouge de pirate offre <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>deux fois plus de chance de contenir les fameux lasers LF-4</b></span> ! Et le butin bleu de pirate n'est pas en reste : les chercheurs y ont detecté une probabilité <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>trois fois plus élevée d'obtenir le laser LF-4</b></span>, ainsi que de nombreux précieux articles comme les vaisseaux spécialisés <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Spearhead</b></span>, <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Aegis</b></span> et le <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>vaisseau Citadel</b></span> et même le <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>rarissime design de drone Havoc</b> !</span>
<br><br>
Bleus ou rouges, il semblerait que ces butins de pirates disparaissent après un certain temps dans le vide interstellaire. Vous feriez mieux de partir en chasse dès maintenant !
<br><br>
Procurez-vous les clés correspondant à ces coffres dans notre section de paiement.
<br><br>
Bonne récolte !
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_emailVerification"><![CDATA[Abonnez-vous dès maintenant pour recevoir le bulletin d'information de DarkOrbit !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_emailVerification"><![CDATA[Ne laissez plus jamais passer un coupon cadeau ou des renseignements utiles !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_emailVerification"><![CDATA[Bonjour, Pilotes de l'espace ! <br /><br /> Vous voulez être sûr d'obtenir tous les coupons cadeaux, tout en restant informés des dernières informations du jeu ?
    Alors abonnez-vous au bulletin d'information maintenant, dans le <a href="%ACCOUNTCENTERLINK%" target="_blank">Menu du Compte</a> et validez votre adresse e-mail !<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_emailVerification"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_friendInvite"><![CDATA[Recevez des bonus exclusifs en invitant vos amis !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_friendInvite"><![CDATA[Améliorez votre vaisseau en invitant vos amis à s'inscrire à DarkOrbit. Recevez en exclusivité de puissants designs de vaisseau Nostromo !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_friendInvite"><![CDATA[Salutations, pilotes ! <br /><br /> Imaginez un instant obtenir gratuitement des lasers LF-4 et des designs de vaisseau exclusifs ! Ce n'est pas possible, me direz vous...
	<br /><br /> Eh bien, si ! Grâce à notre programme bonus d'invitation d'amis complètement révisé, vous pouvez désormais obtenir d'incroyables récompenses, comme des lasers LF-4 et des designs exclusifs, simplement en demandant à vos amis de vous rejoindre sur DarkOrbit. Rendez votre Nostromo encore plus puissant que vous ne puissiez l'imaginer !
	<br /><br /> C'est pour vous l'occasion de surpasser vos adversaires avec juste un peu d'aide de vos amis ! Invitez-les vite : %FRIENDINVITELINK% ! <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_friendInvite"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petCustomization"><![CDATA[Sortez de l'anonymat !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petCustomization"><![CDATA[PETLOOKZ™ - Un nouveau style pour votre R.E.X.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petCustomization"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !<br /><br />Fort de son énorme succès avec le système DRONELOOKZ™, le M.A.S.Q.U.E. réitère l'exploit !<br /><br /><strong>PETLOOKZ™</strong> permet à tous les R.E.X. d'être personnalisés ; vous n'aurez plus jamais à choisir entre le style et les statistiques !<br /><br /> Les premiers designs sont d'ores et déjà <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">disponibles dans tout l'espace connu de l'Homme </a>:<br /><br /> Les peintures <strong>Arctic, Green et Red</strong> pour R.E.X. n'attendent que vous !<br /><br /> PETLOOKZ™ fonctionne sur tous les R.E.X. pour que chaque pilote ait le loisir d'essayer les nouveaux designs.<br /><br /> Faites plaisir à votre R.E.X. en vous rendant dans le magasin dès aujourd'hui.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petCustomization"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipCustomization"><![CDATA[SHIPLOOKZ™ - En ligne maintenant dans tout l'espace !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipCustomization"><![CDATA[Drones, R.E.X., et désormais vaisseaux ; le M.A.S.Q.U.E. vous propose encore une nouveauté.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipCustomization"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !
        <br /><br />
À partir d'aujourd'hui, DarkOrbit ouvre une toute nouvelle gamme d'options de personnalisation de vaisseaux.
Des avantages pour vous
<ul>
<li>Une gestion améliorée de vos vaisseaux</li>
<li>Un aperçu plus clair de votre collection de vaisseaux</li>
<li>Une différence plus nette entre vaisseaux, statistiques et designs</li>
<li>Accès plus rapide aux vaisseaux et équipements</li>
<li>Plus de variété de designs</li>
</ul>
Découvrez maintenant le système amélioré de gestion de vaisseaux !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipCustomization"><![CDATA[<a href="http://fr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/114810/">Pour plus d’infos, songez à consulter la documentation sur les forums FAQ.</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spaceCup2016"><![CDATA[Coupe de l'Espace '16]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spaceCup2016"><![CDATA[12 nouvelles missions ! Designs de vaisseau de pays Spaceball ! Bot arbitre !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spaceCup2016"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br />Dès le vendredi 10 juin (0h00 HSL) et pendant un mois, participez aux réjouissances footballistiques de cet été sur DarkOrbit.<br /><br /> Pendant toute la durée du festival européen du football en France, des événements en lien avec le football auront lieu sur DarkOrbit et 24 nouveaux designs de pays canons pour votre Champion Goliath ainsi que le nouveau design de drone "Championship" seront disponibles .<br /><br /> Vous pouvez également parier sur les performances de votre équipe lors des matchs quotidiens et profiter du Bonus Football.<br /><br /> Bonne chance à vous et à votre équipe préférée.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spaceCup2016"><![CDATA[D'après vous, qui affrontera l'Allemagne en finale ?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_projectNano"><![CDATA[Projet : Nano]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_projectNano"><![CDATA[L'Assemblage se développe – Introduction du "Matériel"]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_projectNano"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> L'Assemblage a étendu l'horizon des possibilités d'articles à créer, qu'il s'agisse d'objets périssables ou de vaisseaux et de designs exclusifs. Nous ajoutons une nouvelle gamme de plans de construction complexes et contraignants, et un lot de ressources spéciales, le "Matériel". Les objets "Matériel" servent à créer des designs rares, des vaisseaux spéciaux et même des formations de drone ! Vous pouvez les fabriquer grâce aux ressources de base ; résidu, mucosum, prismatium et plasmide. L'événement "Projet : Nano" servira de lancement à ces nouveaux plans de construction ! Découvrez les designs exclusifs "Lava" pour le Pusat et le Spectrum, trouvez le moyen de créer une formation de drone Lance et beaucoup d'autres ! Du lundi 25 juillet, à minuit HSL au dimanche 7 août 2016 à 23h59 HSL, de nouvelles missions, des plans de construction exclusifs de l'événement, des boîtes et d'autres surprises faciliteront la découverte du nouveau système. Consultez la section FAQ des forums pour plus d'informations.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_projectNano"><![CDATA[Keep calm and craft on !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permaLF4"><![CDATA[Amélioration permanente des LF-4]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permaLF4"><![CDATA[Il y a du nouveau !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permaLF4"><![CDATA[L'extermination du M.A.S.Q.U.E., la Fissure Permafrost. Comme si quelqu'un était en train de guetter notre réaction.<br /> Et comme vous le savez, chers pilotes, nous ne laissons aucune menace sans réponse. Préparez-vous à affronter tout nouvel ennemi qui osera pénétrer dans notre espace. Pour cela, les spécialistes se sont penchés sur les LF-4 instables et ont mis au point de nouveaux designs en fonction de ces nouveaux éléments. C'est une toute nouvelle technologie.<br /> Nous avons le plaisir de confirmer que les LF-4 Magmadrill, Paritydrill et Hyperplasmoid seront bientôt disponibles. Trois designs uniques pour s'adapter à différents besoins.<br /> Montrons à l'ennemi de quel bois on se chauffe !<br /> Cette fonctionnalité sera disponible en permanence à partir du 23 février<br /> <strong>Récapitulation</strong><br /> <ul> <li>Nouvelles quêtes quotidiennes et hebdomadaires</li> <li>Améliorations personnalisées des LF-4</li> <li>Magmadrill – Dégâts de base 212 + 5 Booster de dégâts en JcJ seulement</li> <li>Paritydrill – Dégâts de base 212 + 5 Booster de dégâts en JcE seulement</li> <li>Hyperplasmoid – Dégâts de base 212 + 0.5 % Booster de PV par laser</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permaLF4"><![CDATA[Serait-ce le signe annonciateur de grands changements à venir ?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_CrossServerZones"><![CDATA[Rejoignez les Combats JcJ épiques]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_CrossServerZones"><![CDATA[Réfractions : La première zone Inter-serveurs est désormais ouverte]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_CrossServerZones"><![CDATA[Le besoin humain de contrôler l'univers est légendaire. Casser de nouvelles barrières et atteindre de nouveaux buts.<br /><br />Les résultats peuvent parfois être inattendus !<br /><br />En essayant de découvrir les secrets d'un ancien artefact alien, les scientifiques ont engendré une nouvelle région de l'espace. Une réfraction de l'univers lui-même, où tout peut arriver et où les secrets de l'histoire commenceront à être révélés.<br /><br />Vous pouvez désormais rejoindre Réfractions, la première zone inter-serveur permanente de DarkOrbit. Là, les joueurs de tous les serveurs peuvent s'affronter dans d'épiques combats JcJ. Une occasion pour vous de défendre vos intérêts et ceux de votre faction, et d'accomplir la nouvelle série de quêtes dédiées à cette carte inédite.<br /><br />Pour plus d'informations, veuillez consulter "De la nature du Multiverse" (Mars University Press) de P G Harris (Doctorant) ou la FAQ sur la Zone inter-serveur dans les forums.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_CrossServerZones"><![CDATA[Cliquez sur le Logo triangulaire dans le jeu et jouez votre rôle.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocalypseBox"><![CDATA[Boîte de butin de l'apocalypse]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocalypseBox"><![CDATA[Prêts ?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocalypseBox"><![CDATA[Mesdames et messieurs, pilotes et pilotes indépendants, nous sommes fiers de vous présenter la boîte de l'apocalypse. Voici une toute nouvelle occasion de mettre la main sur un butin en or !
Il faut être un marchand chevronné pour reconnaître l'ampleur d'une telle opportunité, passer outre la sécurité automatique des bases abandonnées du M.A.S.Q.U.E. et vous proposer ces objets de grande valeur. Le tout soigneusement emballé dans les boîtes de l'apocalypse flambant neuf.
En effet, la prochaine apocalypse est peut-être pour bientôt, et cette boîte sera alors providentielle. C'est donc maintenant qu'il faut se préparer !
Recette d'assemblage de la clé de l'apocalypse
– 20 Résidus – 10 Aurus – 5 Schismes – 5 secondes pour la confection<ul> <li>Liste complète du butin disponible sur votre forum</li> <li>Vous pouvez confectionner ou acheter les clés au magasin dans la section Extras</li> </ul> <br /><br />Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles auprès des Saimon et Mordon (Scrapium), des PNJ pirates, des Interceptors aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GG (Schisme).<br /><br />Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br />Note : la recette d'assemblage, les boîtes de butin de l'apocalypse et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant la durée de l'événement. Autrement, des packs de 5 à 155 clés sont disponibles au magasin.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocalypseBox"><![CDATA[Et ce n'est qu'un début !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbOverhaul"><![CDATA[Les boîtes de butin bleu et rouge ont été mises à jour !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbOverhaul"><![CDATA[Grandes nouveautés en vue !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbOverhaul"><![CDATA[<p>Excellentes nouvelles, chers pilotes !</p> <p>Nous avons peaufiné les boîtes de butin rouge et bleu. Elles contiennent désormais des objets prisés tels que les très rares designs de R.E.X. pour les Mimesis, Cyborg et Hammerclaw. Augmentez vos chances d'obtenir les cristaux nécessaires à la fabrication des LF-4 améliorés, nous avons de bonnes raisons de penser qu'ils vous plaisent !</p> <p>Vous trouverez les boîtes de butin sur les cartes, et vous pourrez fabriquer les clés de butin rouge et bleu dans l'Assemblage à partir des éléments suivants :</p> <p><strong>Rouge</strong></p> <ul><li>10 Résidus</li> <li>5 Aurus</li> <li>3 Schismes</li> </ul> <p><strong>Bleu</strong></p> <ul> <li>20 Résidus</li> <li>10 Aurus</li> <li>5 Schismes</li> </ul> <p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.</p> <p>Vous trouverez les Résidus auprès des Saimon et Mordon, l'Aurus auprès de tous les PNJ pirates et les Schismes en tant que récompense pour les GG.</p> <p>Mais surtout, vous pourrez également acheter des packs de clés en quantité variable au magasin, dans la section Extras.</p> <p>Mettez-vous-en plein les poches !</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbOverhaul"><![CDATA[Récompenses de butin améliorées !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permQuestsXsr"><![CDATA[Refractions Returns]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permQuestsXsr"><![CDATA[Fight the Past!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permQuestsXsr"><![CDATA[Pilots, a whole series of missions have opened up in Refractions. Ones that will test your skills as a solo fighter or bring you head-to-head with the other factions.<br><br>
		Get ready for action, adventure and sweet rewards in the Cross Server Zone!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permQuestsXsr"><![CDATA[Target the Enemy!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Bonus de connexion]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Un mois de récompenses !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Chers pilotes, Vous n'allez pas être déçus ! Désormais, chaque mois sera accompagné d'un calendrier de bonus de connexion.<br /><br />Couvrant entièrement chaque mois, il proposera des récompenses de plus en plus intéressantes et des paliers spéciaux. Au total, vous pourrez ainsi recevoir 25 bonus. Il sera donc possible de rater quelques jours mais de recevoir tout de même le gros lot si vous vous connectez au moins 25 jours par mois.<br /><br />Les joueurs Premium pourront bénéficier d'un bonus spécial le 25e jour de connexion.<br /><br />Le calendrier sera réinitialisé à la fin de chaque mois, vous saurez donc combien de temps il vous reste pour mettre la main sur le magot.<br /><br />Faites-vous plaisir !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Recevez une récompense quotidienne !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petUpdate"><![CDATA[Améliorez votre R.E.X.]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petUpdate"><![CDATA[Des mises à jour incroyables]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petUpdate"><![CDATA[Les techniciens ont travaillé sans compter sur cette nouvelle mise à jour, compatible avec n'importe quel R.E.X.<br /><br />Inclut :<ul> <li>Amélioration du niveau du R.E.X. à 20.</li> <li>Des emplacements de R.E.X. supplémentaires, vous permettant d'équiper plus de lasers et de générateurs.</li> <li>Nouveau matériel : Flammes du sacrifice vous permet d'aider un autre pilote au combat en sacrifiant votre R.E.X.</li> </ul> Selon certaines rumeurs, de meilleurs protocoles auraient été mis au point, alors soyez patient et gardez l'œil ouvert !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petUpdate"><![CDATA[Bonne nouvelle concernant les mises à jour]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spacePlague"><![CDATA[Nuée parasite]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spacePlague"><![CDATA[Une nuée de parasites s'abat sur l'humanité. Choisirez-vous d'être un hôte volontaire ou de vous battre contre la propagation de ce fléau ?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spacePlague"><![CDATA[Bonjour, Pilotes de l'espace !<br><br>Une épidémie étrange et inconnue se répand parmi toutes les populations humaines. Pourquoi les victimes ont-elles un comportement aussi irrationnel ? Est-ce lié à cette mystérieuse espèce extraterrestre si repoussante que personne n'avait encore jamais croisée ? <br><br> La nuée parasite débarque sur DarkOrbit ! <br><br> Parviendrez-vous à éluder la maladie ? Prendrez-vous le rôle d'ange pacificateur, luttant contre l'infection et soignant les autres joueurs entre deux frappes contre Gygerim ? Accablé par les humains d'un côté, et la nouvelle menace extraterrestre de l'autre, vous pourriez bien être embarqué dans le dernier voyage de votre vie !<br><br> Ou bien deviendrez-vous un hôte volontaire pour leur progéniture parasite ? Laisserez-vous leurs instincts extraterrestres prendre le dessus et guider vos pas ? Allez-vous transférer le fléau aux autres navires et mettre en échec la médecine ? Voilà un terrain dangereux !<br><br> Terminez des missions inédites en joueur infecté ou non-infecté, déverrouillez de nouvelles réussites, de nouveaux titres et partez au combat contre d'épouvantables vaisseaux-mères extraterrestres. Et à partir du niveau 21, vous découvrirez un nouveau complot et ses quêtes épiques qui vous amèneront au sommet de la gloire !<br><br> Quand viendra la nuée parasite, votre rôle sera de tuer ou de soigner... et parfois les deux !<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spacePlague"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_wildPets"><![CDATA[L'Attaque des R.E.X.]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_wildPets"><![CDATA["L'événement le plus drôle de l'année !" (Prof. Emmet Farnsworth, Docteur ès Sciences)]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_wildPets"><![CDATA[Le R.E.X. est le plus fidèle des compagnons et en une minute il devient incontrôlable ! Les héros de DarkOrbit sont mobilisés pour aider le cybernéticien Dr.Confusius : un bug dans la programmation de sa nouvelle création l'a rendue folle a lier. <br /><br /> À partir du 21 septembre et pendant deux semaines, vous allez vivre un événement plein de promesses : <ul> <li>14 nouvelles missions pour les pilotes de haut et de bas niveau</li> <li>Un nouvel événement "L'Attaque des R.E.X." pour les niveaux 5-13 et au dessus de 14</li> <li>5 nouveaux titres et réussites</li> <li>Boîtes spéciales R.E.X., packs et remises</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_wildPets"><![CDATA[Pouvez-vous résoudre ce bug et restaurer la paix dans l'espace ?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Sommet SpaceTech du M.A.S.Q.U.E.]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleEvent"><![CDATA[L'excellence dans la technologie de pointe]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> Enfin libre de son contrat exclusif avec le géant de la technologie SecuriTeck, le M.A.S.Q.U.E. a créé la surprise en invitant des journalistes de renom à assister à son premier "Sommet SpaceTech" intergalactique pour discuter de ses projets d'avenir. Pendant son discours, le représentant du M.A.S.Q.U.E., Rupert van Koeken, a déclaré que tout au long de cet énorme lancement au grand public, les pilotes auraient l'opportunité de participer à un certain nombre d'activités et de profiter de remises spéciales sur toute une gamme de produits phares du M.A.S.Q.U.E. : <ul> <li>Chaque jour de l'événement, entreprenez de nouvelles missions exclusives du M.A.S.Q.U.E.</li> <li>Participez à la chasse aux boîtes bonus du M.A.S.Q.U.E.</li> <li>Clés de butin rouge et bleu disponibles à un excellent prix</li> <li>Combattez dans le Portail Kuiper pour obtenir les vaisseaux Yamato et Defcom</li> </ul> L'événement débutera le 18 avril 2016 à minuit et se terminera le 1er mai 2016 à 23h59 HSL. Pour plus d'informations sur les programmes, dates, etc., rendez-vous sur la FAQ officielle de l'événement sur les forums.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Vous souvenez-vous de l'Helix ? Vous les oublierez sûrement sans tarder.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_prometheusDay"><![CDATA[Vente Jour du Prometheus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_prometheusDay"><![CDATA[Une lumière dans l'obscurité]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_prometheusDay"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> Pendant la Guerre de Trois Jours en 2369, l'équipage de la station spatiale internationale Prometheus s'est sacrifié pour détruire le vaisseau-mère des envahisseurs Sibelons. Ce jour-là, l'humanité a compris qu'au-delà des limites de leur espace, des dangers bien plus périlleux que leurs mesquines disputes menaçaient. <br /><br /> En souvenir de cette tragédie, MMO, EIC et VRU ont signé le "Traité du jour du Prometheus" pour simplifier les échanges commerciaux entre les firmes et ouvrir les marchés à toute l'humanité. <br /><br /> Ce week-end, pour fêter ce jour mémorable, les arsenaux de toutes les firmes ouvriront leurs portes. <br /><br /> Les ventes changeront chaque jour et proposeront : <ul> <li>Packs Design de vaisseaux</li> <li>Ventes d'objets (Clés de butin, R.E.X.s, munitions, etc.)</li> <li>Énergie supplémentaire</li> <li>Abos</li> <li>Designs de drones Ghostifier et Halloween</li> <li>Packs spéciaux Uridium + Premium</li> </ul> <br /><br /> Et pour que vous exploitiez au mieux vos multiplicateurs améliorés de Boîtes Bonus, elles rassembleront des bonus plus variés (Helix, R.E.X, UBA et Halloween). <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_prometheusDay"><![CDATA[Revenez chaque jour et découvrez l'offre du moment !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_prometheusDay2016"><![CDATA[Vente Prometheus à ne pas manquer]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_prometheusDay2016"><![CDATA[Une victoire entrée dans l'Histoire]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_prometheusDay2016"><![CDATA[Souvenons-nous du sacrifice de l'équipage du Prometheus durant la Guerre de Trois jours qui repoussa les envahisseurs Sibelon et mit fin au conflit. En souvenir de cette tragédie, MMO, EIC et VRU ont signé le "Traité du jour du Prometheus" pour simplifier les échanges commerciaux entre les factions et ouvrir les marchés à toute l'humanité.<br /><br /> <ul> <li>6 missions exclusives (4 missions quotidiennes, 2 missions épiques)</li> <li>6 ensembles de fragments de Prometheus, incluant des ensembles de fragments spéciaux Premium et Platinum, ainsi que d'autres récompenses !</li> <li>Les boîtes de butin Pramantha ouvertes avec des fragments de Prometheus vous permettront d'accéder à une sélection de récompenses incroyables.</li> <li>Probabilité de 10 % d'obtenir un design Argon Solace ou Argon Venom en atteignant les portails Alpha, Beta et Gamma</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_prometheusDay2016"><![CDATA[Que la victoire vous sourie !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_frostEvent"><![CDATA[Loterie Hitac, venue tout droit de l'hiver]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_frostEvent"><![CDATA[Des prix légers, de l'action à faire froid dans le dos et des surgelés d'aliens ; cette invasion a quelque chose de glacial !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_frostEvent"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> Une fois de plus, les vaisseaux-mères et leurs sbires se précipitent vers leur défaite et leur mort. Cela réchauffe le cœur, vous ne trouvez... Comment ? Comment cela "ils ont changé" ?! Alerte, à tous les pilotes : les éclaireurs de toutes les compagnies rapportent l'existence d'armures de glace indestructibles sur chaque vaisseau Hitac. <br /><br /> Indestructible ? Bah ! Ce mot n'est pas dans notre vocabulaire. Chargez ! <br /><br /> Détruisez les vaisseaux-mères Hitac glacés pour obtenir les capsules nécessaires pour la loterie. Ou concentrez votre feu sur leurs sbires. Dans leur butin, vous trouverez les lettres de FROST. Une fois réunies, elles vous donneront une capsule. <br /><br /> Puis allez sur la page d'Uridium et mettez vos capsules dans le Convertisseur givré pour tenter votre chance à la loterie Hitac. Les prix à gagner sont incroyables et vont des nouveaux designs de vaisseaux arctiques au mystérieux Portail Ice, en passant par une belle affaire de packs de lasers LF4 et la possibilité de gagner un million d'unités d'Uridium ! <br /><br /> Bonne chance !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_frostEvent"><![CDATA[Votre frissonnante équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_frostEvent-layer"><![CDATA[Un événement Hitac sorti tout droit des profondeurs glacées de l'univers]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_frostEvent-layer"><![CDATA[Avec un peu de sang froid, vous pourriez bien faire un carnage lors de la loterie Hitac !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_frostEvent-layer"><![CDATA[Stations de combat ! <br /><br />Les envahisseurs Hitac approchent. Si l'on en croit les rumeurs, leur arrivée signifie un bouleversement de l'espace dans notre réalité ! <br /><br /> Une chose est certaine : des prix incroyables attendent d'être remportés lors de la loterie Hitac ! Résistez à l'invasion Hitac, lancez-vous à corps perdu dans la collecte de capsules et échangez-les contre des billets de loterie grâce au Convertisseur givré. <br /><br /> Ne risquez pas de manquer les nouveaux designs arctiques ! En plus cela, vous pourriez gagner des prix comme un mystérieux portail Ice, des packs de lasers LF4, un million d'Uridium et bien d'autres. <br /><br /> Profitez de l'événement Hitac le plus glacial !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_frostEvent-layer"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_carnival2016"><![CDATA[Mascarade]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_carnival2016"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">Les apparences sont trompeuses : cette année, le carnaval est une véritable M.A.S.Q.U.E....rade !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_carnival2016"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> Voilà le Carnaval, et avec lui une mascarade générale ! Retrouvez ce que vous préférez dans le Carnaval ; feux d'artifice, boîtes spéciales Carnaval ou roquettes Wiz-X et retrouvez l'étrange représentant du M.A.S.Q.U.E. qui a pour vous quelques missions que nous vous conseillons de ne pas manquer ! <br /><br /> Et ce n'est pas tout : vous pourrez participer à une saison de l'Ultimate Battle Arena spéciale sponsorisée par le M.A.S.Q.U.E., qui offrira en prix leur nouveau DRONELOOKZ (tm) ! Et n'oubliez pas : vous pourrez donner à vos drones un style qui ne correspond pas à leurs caractéristiques grâce à cette technologie. Et si vous ne tenez pas à entrer dans l'UBA, allez faire un tour au magasin ! <br /><br /> Pour le bal M.A.S.Q.U.É, ohé, ohé, enfilez à vos drones leur tenue de fête et passez un excellent Carnaval !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_carnival2016"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_easter2016"><![CDATA[Sabotage de printemps]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_easter2016"><![CDATA[SecuriTek et le M.A.S.Q.U.E. se préparent au combat !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_easter2016"><![CDATA[Bonjour, pilote !<br /><br /> Il semble que vous vivez le début d'une belle amitié très lucrative avec l'énigme qui se dissimule derrière le masque de Scaramouche ! Maintenant que le M.A.S.Q.U.E. vous a repéré pour avoir aidé à contrer la tentative de sabotage de SecuriTek, leurs anciens employeurs exclusifs, vous pouvez être sûr que des nouvelles technologies canons débarqueront chez vous régulièrement.<br /><br /> Pendant 15 jours, profitez des feux d'artifice, des rires, des chasses aux œufs d'aliens, de la saison UBA spéciale, des nouvelles récompenses et missions épiques ! Vous découvrirez également l'incroyable système PETLOOKZ du M.A.S.Q.U.E. et ses deux designs Cachet de plusieurs couleurs pour votre R.E.X..<br /><br /> Fêtez l'arrivée du printemps en fanfare, dans le bruit et l'agitation !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_easter2016"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_saimonRebellion"><![CDATA[Saimon dit…]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_saimonRebellion"><![CDATA[...battez-nous ou mourez !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_saimonRebellion"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br />Ce n'est jamais calme dans l'espace.<br /><br />L'humanité a rencontré beaucoup de races hostiles dans les profondeurs de l'espace. Nous venons à peine de reconduire les Hitac dans leur poche d'espace que nous sommes déjà face à une nouvelle menace : Les Saimon ont rassemblé une armée bien plus grande que ce que nous l'imaginions.<br /><br />Dès le 12 septembre, votre devoir sera de rejoindre les forces humaines et de repousser l'attaque.<br /><br />L'événement Rébellion Saimon présente <ul> <li>Le nouveau Scatter Laser - une arme à confectionner de type fusil à pompe</li> <li>Un nouveau générateur de bouclier Fusion - à peine plus faible avec une récupération hors-combat plus rapide</li> <li>De nouveaux designs de Pusat et de Spectrum (Blaze, Ocean et Legend)</li> <li>Une mise à jour de l'équilibrage de compétence pour le Diminisher, le Lightning, le Sentinel, le Solace, le Spectrum et le Venom</li> <li>De nouvelles récompenses d'UBA, de Portail et de boîte avec de nouvelles recettes</li> <li>Nouvelles Missions d'événement</li></ul> L'événement est programmé pour deux semaines, ce qui vous laisse donc pas mal d'opportunités de collecter tous les trucs cools et d'en apprendre plus sur la Rébellion Saimon.<br /><br />Allez dans la section FAQ de nos forums pour avoir plus d'informations sur l'événement, les recettes, et bien plus encore !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_saimonRebellion"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_halloween2016"><![CDATA[Bagarre sur le Patch Citrouille !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_halloween2016"><![CDATA[Le terrifiant événement Halloween que tout le monde adore est de retour !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_halloween2016"><![CDATA[Salut pilote de l'espace !<br/><br />Venez fêter le retour de l'événement Halloween. Avec encore plus de choses effrayantes à venir :
<ul>
<li>Le terrifiant Tunnel des Horreurs est de retour !</li>
<li>Pour Halloween, profitez de nouveaux designs de drone macabres, de l'article Ghostifier, des Boîtes Citrouille et du PNJ Fantôme.</li>
<li>Les troublants titres spécifiques d'Halloween sont à nouveau disponibles !</li>
</ul>
Mais ce n'est pas tout !<br/><br />Nous ajoutons le nouveau contenu inquiétant suivant :
<ul>
<li>Nouvel article : Lanceur lasers Spectral (cause des dégâts supplémentaires contre les aliens)</li>
<li>Nouvelles recettes permanentes : Boosters à court terme (versions 1h)</li>
<li>Designs Chimera, Phantom, Mirage et Enigma Blaze, Borealis et Sandstorm (uniquement disponibles pendant l'événement)</li>
<li>Quelques changements sérieux et satisfaisants sur les récompenses des boîtes de butin.</li>
</ul>
L'événement débute le 17 octobre 2016, 0h00 heure locale et se termine le 31 octobre à 23h59 heure locale. ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_halloween2016"><![CDATA[Ne laissez pas le croque-mitaine vous attraper !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_xmas2016"><![CDATA[Toujours plus fort - Joyeux 10ème anniversaire DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_xmas2016"><![CDATA[Venez fêter notre 10ème anniversaire et rejoignez-nous pour la Saison Hiver. On va s'éclater !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_xmas2016"><![CDATA[Nous avons donné vie au premier serveur DarkOrbit le 11 décembre 2006. Depuis, notre merveilleux jeu de science-fiction a connu de nombreux changements, et est promis à un avenir encore meilleur.<br /><br />Alors, commençons avec quelque chose de spécial.<br /><br />Dès le 1er décembre 2016, vous pourrez profiter des fonctionnalités liées à l'événement Hiver et à cet anniversaire suivantes : <ul> <li><strong>Goliath-X</strong> : Un superbe nouvel ajout à votre flotte</li> <li><strong>Vague de froid 2016</strong> : des missions pour chacun - anciens et nouveaux</li> <li><strong>Retour du Demaner Hunt </strong>: ils sont plus forts et plus robustes qu'auparavant, mais aussi tellement plus gratifiants</li> <li><strong>La Brêche</strong> : le "portail anniversaire" ouvrira le 11 décembre</li> <li><strong>Danse des ombres</strong> : Un nouvel arc de quête formidable qui pourrait bien changer l'univers de DarkOrbit... pour toujours !</li> <li><strong>et plus encore</strong> : Titres de réussite à vie, nouveaux designs pour vaisseaux, drones et R.E.X., Ice Meteroids, recettes pour l'Assemblage</li> </ul> L'événement se terminera le 31 décembre 2016 à 23h59 heure locale.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_xmas2016"><![CDATA[Vous pouvez trouver une liste contenant toutes les informations dans la FAQ du 10ème anniversaire sur nos forums.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permafrostFissure"><![CDATA[Un Jour froid en Enfer]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permafrostFissure"><![CDATA[Faille dans la Fissure Permafrost]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permafrostFissure"><![CDATA[Un tremblement stellaire a ouvert une Fissure Permafrost vers des zones de la galaxie jusqu'ici inconnues. Avec de nouveaux éléments, les scientifiques pensent pouvoir inaugurer une nouvelle ère en termes de développement de la physique et des armes.<br /><br />Ils ont déjà transformé certains de ces éléments en LF-4 instable. Élaboré et disponible pour chaque pilote suffisamment courageux pour s'aventurer dans la Fissure Permafrost.<br /><br />Embarquez pour des missions dangereuses et gratifiantes, confectionnez votre propre "CPU Infraglaciaire", pour entrer dans la fissure et ramasser toutes les ressources nécessaires à la fabrication du nouveau LF-4 instable. Soyez prudent quand même, pilote. possibilité de trouvaille de Proxium, récompense Proxium et le Booster combiné "Booster Ultime de Proxium"</li> </ul><br /><br />L'événement commence le 24 janvier 2017 et prendra fin le 28 février, 23h59 HSL. <strong>La récapitulation</strong> <ul> <li>De nouvelles missions pour vous faire démarrer</li> <li>Un nouveau Portail Fissure Permafrost</li> <li>Un nouveau CPU pour ouvrir votre propre Portail</li> <li>Un nouveau "LF-4 instable" - les même statistiques basiques que le LF-4 standard mais avec une petite variation de la performance DMG</li> <li>De nouveaux Boosters : possibilité de trouvaille de Proxium, récompense Proxium et le Booster combiné "Booster Ultime de Proxium"</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permafrostFissure"><![CDATA[Chute des OVNI ?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_plagueAlert"><![CDATA[Alerte au fléau !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_plagueAlert"><![CDATA[Soyez prêt à affronter l'épidémie !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_plagueAlert"><![CDATA[<p>L'infection se propage, et avec elle le danger qui pèse sur la race humaine. Nyx est de retour avec un message de l'UNN de la plus haute importance. Il a l'intention de découvrir les raisons de ce nouveau danger et d'en apprendre plus. D'autres extraterrestres succombent en effet à ce fléau. Pilotes, l'heure est venue une fois de plus de se préparer à repousser cette menace.</p> <p>Une nouvelle série de quêtes, avec des LF-4 classiques et améliorés à la clé, vous enverra détruire les extraterrestres infectés pour faire sortir les Gygerthralls infectés, renfermant du précieux alliage hybride. <br />Fabriquez des CPU Immunizer pour accéder à la zone de quarantaine et vous mesurer à de tout nouveaux ennemis !</p> <p>Un nouveau boss rôde dans la zone de quarantaine. Ceux qui parviendront à le tuer recevront de nombreuses récompenses dont la très rare huile-Indoctrine pour le Mimesis, le Hammerclaw et le Cyborg. Ils recevront également des packs de cristaux contenant les matériaux nécessaires à l'amélioration des LF-4.<br /> Mais ne vous méprenez pas, vaincre ce boss ne se fera pas en un claquement de doigts.</p> <p>Poursuivez la quête de Nyx pour lever le voile sur ce qu'il se trame et préparez-vous au combat avec l'Alerte au fléau !</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_plagueAlert"><![CDATA[Arrivera-t-on à endiguer l'épidémie ?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_winterEventUpdate"><![CDATA[Une occasion très spatiale ]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_winterEventUpdate"><![CDATA[DarkOrbit souffle une nouvelle bougie ]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_winterEventUpdate"><![CDATA[Pilote, portons un toast ! Pour les 11 ans de DarkOrbit et l'événement Hiver, faites le plein d'objets classiques et retrouvez le célèbre Skoll.<br /><br /> Après la date de lancement, vous pourrez profiter des fonctionnalités suivantes liées à cet anniversaire et à l'événement Hiver : <ul> <li><strong>Bonus de connexion quotidien d'Hiver</strong> : des designs exclusifs à ne pas manquer.</li> <li><strong>Vague de Froid</strong> : des missions pour tous, débutants et confirmés.</li> <li><strong>Portail de Skoll</strong> : le portail spécial anniversaire s'ouvrira le jour J.</li> <li><strong>Et plus encore</strong> : titres de réussites à vie et Ice Meteroids.</li> </ul> Préparez-vous à passer à l'action !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_winterEventUpdate"><![CDATA[Ho, ho, ho !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_skollGate"><![CDATA[Serez-vous à la hauteur du portail spécial Anniversaire ?]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_skollGate"><![CDATA[11 ans, ça se fête !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_skollGate"><![CDATA[Prêt à franchir le portail de Skoll ? À la demande générale, ce dernier revient pour les 11 ans du jeu.<br /><br /> Si vous jouez au portail de Skoll et que vous vous risquez à affronter les vagues ennemies venues du froid, voici ce que vous pouvez gagner : <ul> <li>des roquettes de glace</li> <li>de l'huile-Indoctrine.</li> <li>des LF-4 améliorés.</li> </ul> Et pour corser encore le défi, nous vous proposons deux niveaux de difficulté ! Vous n'allez pas vous ennuyer !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_skollGate"><![CDATA[Skoll, Skoll, Skoll, Skoll !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredEvent"><![CDATA[Hezarfen Göreve Hazır!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredEvent"><![CDATA[Türk Gücü Emrinizde!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredEvent"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları<br />
        <br />
        Türk mühendislerinin ürünü Hezarfen uzay savaşlarını sallamaya geliyor!<br />
        <br />
        Şanlı Türk bayrakları ile donatılan Hezarfen tasarımı DarkOrbit’te!<br />
        <br />
        <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/test1.79581/" target="_blank">Detaylı bilgi Forum Sayfamızda</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredEvent"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_snatchTime"><![CDATA[Kapışma Zamanı!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_snatchTime"><![CDATA[DarkOrbit’te ortalık karışıyor]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_snatchTime"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,<br />
	    <br />
	    Yepyeni etkinlik Kapışma Zamanı bugün başlıyor<br />
	    <br />
    	Admin gemileri ile amansız bir mücadele için hazır olun!<br />
    	<br />
    	<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/kapsma-zaman.80354/" target="_blank">Detaylı bilgi Forum Sayfamızda</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_snatchTime"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_TrXpHappyHour"><![CDATA[Zafer Bayramı!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_TrXpHappyHour"><![CDATA[30 Ağustos kutlaması]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_TrXpHappyHour"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,
    <br /><br />
    Zafer Bayramını %50 TP bonusu ile kutluyoruz!
    <br /><br />
    30 Ağustos günü 19:00-21:00 saatleri arasında fazladan %50 TP!
    <br /><br />
    <a href="https://www.facebook.com/darkorbit" target="_blank">DarkOrbit Türkiye Facebook Sayfası</a>
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_TrXpHappyHour"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_TrLiraEvent"><![CDATA[Sadece 1 TL!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_TrLiraEvent"><![CDATA[1 TL’ye mühiş paket]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_TrLiraEvent"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,
    <br><br>
    1-3 Eylül tarihleri arasında 1 TL paketi DarkOrbitte
    <br><br>
    30.000 Uridium değerindeki ürünler 1 TL, kaçırmayın!
    <br><br>
    Dükkan/Ekstralara göz atın
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_TrLiraEvent"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_snatchTime2"><![CDATA[Kapışmaya Devam!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_snatchTime2"><![CDATA[DarkOrbit’te kapışma tam gaz!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_snatchTime2"><![CDATA[Sevgili DarkOrbit oyuncusu,<br />
        <br />
        Birincisi yoğun ilgi gören kapışma etkinliği devam ediyor!<br />
        Admin gemilerine karşı amansız mücadeleye hazır olun!<br />
        <a href="http://en.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/test.89575/" target="_blank">Kapışma etkinliği detaylı konusu</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_snatchTime2"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredEvent2"><![CDATA[<b>Feast Of Sacrifice</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredEvent2"><![CDATA[<b>Superb Gifts On Feast!</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredEvent2"><![CDATA[Hello Space Pilot,
        <br /><br />
Special gifts for Feast is waiting for you!
Dont miss the Hercules, BAT Formation and EE!
<br /><br />
<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/tse.94477/" target="_blank">Forum Topic</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredEvent2"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trBonusXp416"><![CDATA[23 Nisan’da Çocuklar Gibi Şeniz!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trBonusXp416"><![CDATA[Darkorbit’te daha fazla XP kazanın!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trBonusXp416"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br /><br />Ulu Önder Atatürk’ün bizlere ve tüm dünyaya armağanı olan 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve Çocuk Bayramı’nı DarkOrbit’te kutluyoruz!<br /><br />Tüm gün boyunca %25 daha fazla tecrübe ve şeref puanı kazanma fırsatı sizlerle! Ayrıca oyundaki Bonus kutuları Türk Bayrağı ile süsleniyor! Bu şöleni kaçırmayın!<br />
	<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/cocuklar-gibi-seniz.119556/" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trBonusXp416"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_sugarFestTR"><![CDATA[Joyeux Ramadan !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_sugarFestTR"><![CDATA[Que le festival des lumières soit pour vous source de joie et de prospérité !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_sugarFestTR"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !
        <br /><br /> Nous avons un événement bien savoureux pour célébrer le Festival du Sucre ! Nous offrons des packs rares conçus pour le jeûne du Ramadan. Nous avons ajouté un bonus d'expérience 50 % et un bonus de points d'honneur 50 % à chaque pack, ainsi qu'une formation de drone Lance à votre événement de récompenses graduelles préféré.
Profitez de la journée double dans les portails intergalactiques, des boîtes bonus turques et des autres surprises... Foncez sur le forum pour voir le calendrier et les informations sur l'événement !
<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/121414/" target="_blank">Forum</a> de l'équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_sugarFestTR"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_sugarFestInt"><![CDATA[Joyeux Aïd al-Fitr !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_sugarFestInt"><![CDATA[Les quatre jours les plus savoureux de DarkOrbit !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_sugarFestInt"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> Le fin du Ramadan approche et il est temps pour nous de nous joindre aux joyeusetés du Festival du Sucre ! Partout dans le monde, les communautés fêtent la fin du mois de jeûne en dégustant des quantités de mets délicieux. Ce festival est appelé l'Aïd al-Fitr. Et pour vous féliciter de ces efforts, nous avons ajouté le Goliath Surgeon à la vente de packs d'Uridium de ce week-end. La formation de drone Lance devrait vous faire d'autant plus frétiller les papilles ! <ol> <li>15 000 Uridium et 2 semaines premium</li> <li>30 000 Uridium et 2 semaines premium plus 1 semaine de pack avantage réduction</li> <li>75 000 Uridium, 1 semaine premium plus 1 mois de pack avantage réduction</li> <li>150 000 Uridium, 500 énergie supplémentaire, un design Hercules plus un Goliath Surgeon</li> <li>330 000 Uridium, 500 énergie supplémentaire, un design Hercules un Goliath Surgeon, 1 mois premium <em>et</em> une formation de drone Lance !</li> </ol>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_sugarFestInt"><![CDATA[Passez un bon Ramadan !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trCharityMarch2017"><![CDATA[Charity for our Fallen Heroes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trCharityMarch2017"/>
 <item name="breakingNewsContent_trCharityMarch2017"><![CDATA[In honor of our fallen heroes, and to support his family in their time of great loss, DarkOrbit is proud to announce the Fatsali Kerem Bundle.
<strong>Each package contains: </strong>
<ul>
	<li>G –Champion Ship Design</li>
<li>Hezarfen Ship Design</li>
<li>Phantom Blaze Drone Design x 10</li>
</ul>
All proceeds for this bundle will be donated to charity!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trCharityMarch2017"><![CDATA[In honor and respect.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender60"><![CDATA[Cadeau gratuit avec chaque achat d'Uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender60"><![CDATA[Nous vous invitons à la vente à cadeau bonus.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender60"><![CDATA[Avec chaque achat d'Uridium, vous recevrez un cadeau bonus spécial – comme de l'énergie supplémentaire ou des designs de drone, et bien plus.
<u>Voici ce que vous gagnerez avec chaque package d'Uridium :</u>
<br />
<ol> <li>15 000 Uridium et 2 semaines premium</li> <li>30 000 Uridium et 2 semaines premium plus 1 semaine de pack avantage réduction</li> <li>75 000 Uridium, 1 semaine premium plus 1 mois de pack avantage réduction</li> <li>150 000 Uridium, 500 énergie supplémentaire, un design Hercules plus un Goliath Surgeon</li> <li>330 000 Uridium, 500 énergie supplémentaire, un design Hercules un Goliath Surgeon, 1 mois premium <em>et</em> une formation de drone Lance !</li> </ol>
Consultez ces offres Uridium dès aujourd'hui et jusqu'à Lundi, 23h59 Heure Locale du Serveur.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender60"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender216"><![CDATA[Uridium, vaisseaux, designs Hercules à n'en plus finir !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender216"><![CDATA[De super bonus pour chaque <a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">achat d'Uridium</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender216"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> Ce week-end, de vendredi à minuit jusqu'à lundi à 23h59 (Heure serveur local), vous recevrez des bonus à chaque achat d'Uridium ! Achetez le pack d'Uridium de votre choix et recevez le bonus correspondant : <ul> <li>Pack 15 000 Uridium : 2 semaines premium</li><li>Pack 30 000 Uridium : 2 semaines premium et 1 semaine de pack avantage réduction</li> <li>Pack 75 000 Uridium : 1 mois premium et 1 semaine de pack avantage réduction</li> <li>150 000 Uridium : 500 d'Énergie supplémentaire, un vaisseau Defcom et un design de drone Hercules</li> <li>330 000 Uridium : 500 d'Énergie supplémentaire, un vaisseau Defcom, un design Hercules, un Surgeon pour Goliath et un mois en premium</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender216"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">N'attendez plus, achetez votre pack !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Cadeau gratuit avec chaque achat d'Uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Nous vous invitons ce week-end à la vente à cadeau bonus !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br />Avec chaque achat d'Uridium, vous recevrez un cadeau bonus spécial – comme de l'énergie supplémentaire ou des designs de drone, et bien plus. <u>Voici ce que vous gagnerez avec chaque package d'Uridium :</u> <br /><br /> <ul> <li>15 000 Uridium</strong> - 2 Câbles haute fréquence + 1 Boîtier nano</li> <li>30 000 Uridium - 3 Câbles haute fréquence + 3 Boîtiers nano</li> <li>75 000 Uridium - 4 Câbles haute fréquence, 3 Boîtiers nano + 2 Liaisons prismatiques</li> <li>150 000 Uridium - 5 Câbles haute fréquence, 5 Boîtiers nano, 3 Liaisons prismatique et 2 Condensateurs nano</li> <li>330 000 Uridium - 5 Câbles haute fréquence 5 Boîtiers nano, 3 Liaisons prismatiques, 3 Condensateurs nano, 2 Processeurs hybrides + 2 Micro-transistors</li> </ul> Consultez ces offres Uridium dès aujourd'hui et jusqu'à Lundi, 23h59 Heure Locale du Serveur.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender_v7"><![CDATA[Confectionnez votre rêve !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender_v7"><![CDATA[Obtenez du matériel gratuit avec chaque achat d'Uridium !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender_v7"><![CDATA[Aujourd'hui seulement ! Avec chaque achat d'Uridium, vous recevrez du matériel spécial pour la confection.<br /><br /><u>Voici ce que vous gagnerez avec chaque package d'Uridium :</u> <ul> <li><strong>15 000 Uridium</strong> - 250 Résidus</li> <li><strong>30 000 Uridium</strong> - 500 Résidus</li> <li><strong>75 000 Uridium</strong> - 500 Résidus + 5 Cristaux Schisme</li> <li><strong>150 000 Uridium</strong> - 700 Résidus + 10 Cristaux Schisme + 1 Micro-transistor</li> <li><strong>330 000 Uridium</strong> - 1000 Résidus + 40 Cristaux Schismes + 6 Micro-Transistor</li> </ul> Vous ne pouvez profiter de l'offre sur l'Uridium entre maintenant et lundi 23:59 heure locale. Ne ratez pas cette super affaire !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender_v7"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender8"><![CDATA[Cadeau gratuit avec chaque achat d'Uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender8"><![CDATA[Nous vous invitons à la vente à cadeau bonus.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender8"><![CDATA[Avec chaque achat d'Uridium, vous recevrez un cadeau bonus spécial – comme de l'énergie supplémentaire ou des designs de drone spéciaux, et bien plus. <u>Et voici ce que vous gagnerez avec chaque pack d'Uridium :</u><br /> <ul> <li>15 000 Uridium + 2 semaines Premium et 50 énergies supplémentaires</li> <li>30 000 Uridium + 2 semaines Premium, 1 semaine de Pack Avantage Réduction, 50 Énergie supp. et 5 Clés de butin vert</li> <li>75,000 Uridium + 2 semaines Premium, 2 semaines de Pack Avantage Réduction, 2 semaines de Pack Avantage Double, 100 énergies supplémentaires et 20 Clés de butin vert</li> <li>150 000 Uridium + 2 semaines Premium, 500 Énergies supp., 40 Clés de butin vert, un vaisseau Yamato et un design de drone Hercules</li> <li>330 000 Uridium + 1 mois Premium, 500 énergies supplémentaires, 40 Clés de butin vert, un vaisseau Yamato, un design de drone Hercules et un vaisseau Goliath Surgeon</li> </ul> Consultez ces offres Uridium dès aujourd'hui et jusqu'à lundi, 23h59 Heure Locale du Serveur.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender8"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredRefresh517"><![CDATA[Bénéficiez d'un cadeau gratuit pour tout achat d'Uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredRefresh517"><![CDATA[Profitez de bonus lors de vos achats !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredRefresh517"><![CDATA[Recevez un cadeau bonus pour tout achat d'Uridium ! – Découvrez une montagne d'offres alléchantes. <u>Voici ce que vous gagnerez avec chaque pack d'Uridium :</u><br /> <ul> <li>15 000 Uridium + 2 semaines d'abonnement Premium, 50 doses d'énergie supplémentaire et 10 Bifenon.</li> <li>30 000 Uridium + 2 semaines d'abonnement Premium, 1 semaine de Pack Avantage Réduction, 50 doses d'énergie supplémentaire, 5 BK-100 (clés de butin vert), 20 Bifenon et 4 Tetrathrin.</li> <li>75 000 Uridium + 2 semaines d'abonnement Premium, 2 semaines de Pack Avantage Réduction, 2 semaines de Pack Avantage Double, 100 doses d'énergie supplémentaire, 20 BK-100 (clés de butin vert), 40 Bifenon et 10 Tetrathrin.</li> <li>150 000 Uridium + 2 semaines d'abonnement Premium, 500 doses d'énergie supplémentaire, 40 BK-100 (clés de butin vert), 80 Bifenon, 20 Tetrathrin, 10 Kyhalon, un Lava Pusat et un drone Lava Pusat.</li> <li>330 000 Uridium + 1 mois d'abonnement Premium, 650 doses d'énergie supplémentaire, 50 BK-100 (clés de butin vert), 160 Bifenon, 80 Tetrathrin, 50 Kyhalon, un Lava Spectrum et un drone Lava Spectrum.</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredRefresh517"><![CDATA[Bonus interstellaire !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredRefresh917"><![CDATA[De l'huile-Indoctrine pour chaque achat d'Uridium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredRefresh917"><![CDATA[Gonflez vos stocks !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredRefresh917"><![CDATA[Recevez de l'huile-Indoctrine pour chaque achat d'Uridium ! – Procurez-vous suffisamment d'Uridium et vous pourriez très vite vous retrouver à la tête de l'un des vaisseaux à fabriquer avec cette ressource de grande valeur. <u>Voici ce que vous gagnerez avec chaque pack d'Uridium :</u><br /> <ul> <li>15 000 Uridium + 3 huiles-Indoctrine.</li> <li>30 000 Uridium + 10 huiles-Indoctrine.</li> <li>75 000 Uridium + 30 huiles-Indoctrine.</li> <li>150 000 Uridium + 70 huiles-Indoctrine.</li> <li>330 000 Uridium + 145 huiles-Indoctrine.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredRefresh917"><![CDATA[Tout baigne dans l'huile !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGMaterializerDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Journée Matérialisation de portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGMaterializerDay"><![CDATA[Faites tourner la roue et gagnez des designs Goliath, des packs de boosters, voire même des LF-4 !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGMaterializerDay"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !<br /><br /> Aujourd'hui, faire tourner la roue pour la construction de votre portail intergalactique pourrait également vous permettre de gagner des surprises : <br /><br /> Nous avons légèrement modifié les trouvailles pour qu'en plus des munitions, bons de réparation et autres, vous puissiez avoir une chance de trouver : <ul> <li>Des LF-4</li> <li>Des boosters d'une durée de 10 heures</li> <li>Des designs plus Goliath</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGMaterializerDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Créez aujourd'hui vos portails intergalactiques</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Week-end de récompenses spéciales dans les portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend1"><![CDATA[Toujours plus de récompenses !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend1"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> En ce moment, le département de R&D du M.A.S.Q.U.E. ne cesse de produire des équipements spéciaux ! ! Avec les localisateurs militaires GateDropz™, ils ont découvert des fosses d'espace invisibles dans certains portails, dans lesquels les pilotes assez braves pour s'y aventurer trouveront des récompenses supplémentaires.<br /><br /> La quantité d'énergie du vide nécessaire étant élevée, la durée de fonctionnement de l'équipement est limitée ! <br /><br /> Ce week-end, de vendredi à minuit jusqu'à dimanche à 23h59 HSL, tous les pilotes auront la possibilité de gagner des récompenses spéciales s'ils terminent les portails choisis ! <br /><br />Vous pourriez gagner : <ul><li><strong>Portail Delta : un LF-4</strong></li> <li><strong>Portail Epsilon : le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong></li> <li><strong>Portail Kuiper : pack surprise Goliath</strong></li> <li><strong>Portail Lambda : le bonheur du collecteur - Mirage et Enigma</strong></li></ul> <strong>Contenu du pack</strong> Peut-être aurez-vous la chance de gagner <strong>l'une</strong> des récompenses suivantes grâce aux packs correspondants. <ul><li><strong>LF-4</strong> : un LF-4 ou 10 000 UCB-100</li> <li><strong>De superbes drones</strong> : designs de drones Havoc, Hercules, Demon Élite, ou Silver Demon</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong> : un design de R.E.X. Chimera ou de drone Phantom (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 Phantom rouges + 1 Chimera rouge</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Mirage and Enigma </strong>: un design de R.E.X. Mirage ou de drone Enigma (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 Enigma oranges + 1 Mirage orange</li> <li><strong>Pack surprise Goliath</strong> : un design Centaure, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher ou Surgeon pour Goliath. (N'oubliez pas que si vous possédez déjà l'un de ces designs, vous ne recevrez pas un design identique.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Créez aujourd'hui vos portails intergalactiques</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Week-end de récompenses spéciales dans les portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend2"><![CDATA[Toujours plus de récompenses !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend2"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> En ce moment, le département de R&D du M.A.S.Q.U.E. ne cesse de produire des équipements spéciaux ! ! Avec les localisateurs militaires GateDropz™, ils ont découvert des fosses d'espace invisibles dans certains portails, dans lesquels les pilotes assez braves pour s'y aventurer trouveront des récompenses supplémentaires.<br /><br /> La quantité d'énergie du vide nécessaire étant élevée, la durée de fonctionnement de l'équipement est limitée ! <br /><br /> Ce week-end, de vendredi à minuit jusqu'à dimanche à 23h59 HSL, tous les pilotes auront la possibilité de gagner des récompenses spéciales s'ils terminent les portails choisis ! <br /><br />Vous pourriez gagner : <ul><li><strong>Portail Delta : pack surprise Goliath</strong></li> <li><strong>Portail Epsilon : de superbes drones</strong></li> <li><strong>Portail Kuiper : un LF-4</strong></li> <li><strong>Portail Lambda : le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong></li></ul> <strong>Contenu du pack</strong> Peut-être aurez-vous la chance de gagner <strong>l'une</strong> des récompenses suivantes grâce aux packs correspondants. <ul><li><strong>LF-4</strong> : un LF-4 ou 10 000 UCB-100</li> <li><strong>De superbes drones</strong> : designs de drones Havoc, Hercules, Demon Élite, ou Silver Demon</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong> : un design de R.E.X. Chimera ou de drone Phantom (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 Phantom rouges + 1 Chimera rouge</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Mirage and Enigma </strong>: un design de R.E.X. Mirage ou de drone Enigma (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 Enigma oranges + 1 Mirage orange</li> <li><strong>Pack surprise Goliath</strong> : un design Centaure, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher ou Surgeon pour Goliath. (N'oubliez pas que si vous possédez déjà l'un de ces designs, vous ne recevrez pas un design identique.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Créez aujourd'hui vos portails intergalactiques</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Week-end de récompenses spéciales dans les portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend3"><![CDATA[Toujours plus de récompenses !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend3"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> En ce moment, le département de R&D du M.A.S.Q.U.E. ne cesse de produire des équipements spéciaux ! ! Avec les localisateurs militaires GateDropz™, ils ont découvert des fosses d'espace invisibles dans certains portails, dans lesquels les pilotes assez braves pour s'y aventurer trouveront des récompenses supplémentaires.<br /><br /> La quantité d'énergie du vide nécessaire étant élevée, la durée de fonctionnement de l'équipement est limitée ! <br /><br /> Ce week-end, de vendredi à minuit jusqu'à dimanche à 23h59 HSL, tous les pilotes auront la possibilité de gagner des récompenses spéciales s'ils terminent les portails choisis ! <br /><br />Vous pourriez gagner : <ul><li><strong>Portail Delta : de superbes drones</strong></li> <li><strong>Portail Epsilon : pack surprise Goliath</strong></li> <li><strong>Portail Kuiper : le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong></li> <li><strong>Portail Lambda : le bonheur du collecteur - Mirage et Enigma</strong></li> </ul><strong>Contenu du pack</strong> Peut-être aurez-vous la chance de gagner <strong>l'une</strong> des récompenses suivantes grâce aux packs correspondants. <ul><li><strong>LF-4</strong> : un LF-4 ou 10 000 UCB-100</li> <li><strong>De superbes drones</strong> : designs de drones Havoc, Hercules, Demon Élite, ou Silver Demon</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong> : un design de R.E.X. Chimera ou de drone Phantom (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 Phantom rouges + 1 Chimera rouge</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Mirage and Enigma </strong>: un design de R.E.X. Mirage ou de drone Enigma (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 Enigma oranges + 1 Mirage orange</li> <li><strong>Pack surprise Goliath</strong> : un design Centaure, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher ou Surgeon pour Goliath. (N'oubliez pas que si vous possédez déjà l'un de ces designs, vous ne recevrez pas un design identique.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Créez aujourd'hui vos portails intergalactiques</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Week-end de récompenses spéciales dans les portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend4"><![CDATA[Toujours plus de récompenses !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend4"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> En ce moment, le département de R&D du M.A.S.Q.U.E. ne cesse de produire des équipements spéciaux ! ! Avec les localisateurs militaires GateDropz™, ils ont découvert des fosses d'espace invisibles dans certains portails, dans lesquels les pilotes assez braves pour s'y aventurer trouveront des récompenses supplémentaires.<br /><br /> La quantité d'énergie du vide nécessaire étant élevée, la durée de fonctionnement de l'équipement est limitée ! <br /><br /> Ce week-end, de vendredi à minuit jusqu'à dimanche à 23h59 HSL, tous les pilotes auront la possibilité de gagner des récompenses spéciales s'ils terminent les portails choisis ! <br /><br />Vous pourriez gagner : <ul><li><strong>Portail Delta : le bonheur du collecteur</strong> - Chimera et Phantom</li> <li><strong>Portail Epsilon : le bonheur du collecteur</strong> - Mirage et Enigma </li> <li><strong>Portail Kuiper : de superbes drones</strong></li> <li><strong>Portail Lambda : le bonheur du collecteur</strong> - Chimera et Phantom</li></ul> <strong>Contenu du pack</strong> Peut-être aurez-vous la chance de gagner <strong>l'une</strong> des récompenses suivantes grâce aux packs correspondants. <ul><li><strong>LF-4</strong> : un LF-4 ou 10 000 UCB-100</li> <li><strong>De superbes drones</strong> : designs de drones Havoc, Hercules, Demon Élite, ou Silver Demon</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong> : un design de R.E.X. Chimera ou de drone Phantom (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 Phantom rouges + 1 Chimera rouge</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Mirage and Enigma </strong>: un design de R.E.X. Mirage ou de drone Enigma (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 Enigma oranges + 1 Mirage orange</li> <li><strong>Pack surprise Goliath</strong> : un design Centaure, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher ou Surgeon pour Goliath. (N'oubliez pas que si vous possédez déjà l'un de ces designs, vous ne recevrez pas un design identique.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Créez aujourd'hui vos portails intergalactiques</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Événement x2 pour le portail Chronos !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Deux fois plus de pièces, deux fois plus de fun : les fragments du portail Chronos sont doublés, profitez-en !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !
<br><br>Les galaxy gates, deux fois plus de fun ! Vous recevez en effet deux fragments du portail Chronos si convoité lorsque vous terminez l'un des portails déjà connus.
<br><br>
Exceptions : les portails qui ont au maximum un fragment de la gate Chronos ne participent pas à l'événement. Les portails dont le nombre maximal de fragments à gagner est impair (3 par exemple) ne donnent qu'une seule pièce lors du dernier passage.
<br><br>
Beaucoup de pilotes ont toujours souhaité pouvoir débloquer les portails Chronos plus rapidement. Saisissez votre chance, c'est maintenant ou jamais !
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Affaires géniales sur l'Énergie supplémentaire</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[Remises jusqu'à 69 % sur les packs EE !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[Aujourd'hui est le jour des remises !<br /><br /> Foncez jusqu'au magasin du jeu pour profiter de ces super remises. Économisez jusqu'à 69 % sur les Matérialisations GG (par rapport au prix d'origine) ! <br /><br /> L'offre du moment : <ul><li>Super Remise sur l'Énergie supplémentaire : 900 EE (Remise 63 %)</li> <li>Super Remise L sur l'Énergie supplémentaire : 3 000 EE (-66%) </li> <li>Super Remise XL sur l'Énergie supplémentaire : 5 300 EE (60 % d'économie)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Profitez maintenant de cette remise !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGBonusRewards"><![CDATA[Journée Double récompense Portail Intergalactique !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGBonusRewards"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Survivez à toutes les vagues et recevez le double de la récompense</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGBonusRewards"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !
        <br /><br /> Tous les pilotes sont priés de se rendre immédiatement au constructeur de portails intergalactiques !
Aujourd'hui, tous les pilotes ayant terminé et survécu à un Portail recevront le double des récompenses habituelles.
Double récompense d'XP, honneur, clés de butin, logfiles, etc. <a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Créez aujourd'hui vos portails intergalactiques</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGBonusRewards"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permStarterPacks"><![CDATA[Lancez-vous avec un pack vaisseau pour novice !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permStarterPacks"><![CDATA[Obtenez un vaisseau prêt à l'emploi avec équipement de pointe compris.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permStarterPacks"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !
    <br /><br />
Avez-vous déjà rêvé de piloter un Goliath, Vengeance ou Leonov ? Eh bien, il est temps de saisir votre chance et de réaliser votre rêve car les fabricants ont autorisé une remise sur ces vaisseaux avec équipement de pointe.
	<br />
Ne manquez pas cette [DEEPLINK]offre exclusive[/DEEPLINK] et préparez-vous pour la prochaine mission sur DarkOrbit !
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permStarterPacks"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newStarterPacks"><![CDATA[Boostez vos talents et votre vitesse en ouvrant votre premier portail]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newStarterPacks"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment"> Dès maintenant, Packs débutant avec Énergie supplémentaire et Logfiles</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newStarterPacks"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> Pour les jeunes pilotes comme les vétérans, les Packs débutant de DarkOrbit sont une véritable aubaine ! Les vaisseaux (ex : Goliath, Vengeance et Leonov), armes (ex : lot de LF-3s, lance-roquettes, etc.), générateurs et équipement (CPUs, Robot réparateur, etc.) sont un essentiel pour chaque pilote.  Maintenant, ces packs contiennent également 300 Énergie supplémentaire et plus de 130 Logfiles ! Que vous soyez tout récemment arrivé sur le jeu ou que vous souhaitiez simplement faire grossir votre collection de vaisseaux, ces packs sont exactement ce qu'il vous faut.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newStarterPacks"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment"> Toutes les offres sont désormais disponibles dans la section Paiement !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_resourceDeal"><![CDATA[Deals à saisir, clés de butin et logfiles]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_resourceDeal"><![CDATA[<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Des prix,
        des prix, des prix !</b></span><br /><br />
        La menace est pesante, elle peut surgir de partout, pilotes ! Il serait donc approprié d'équiper votre vaisseau en conséquence avant d'affronter l'immensité de l'univers. Avec les fameuses clés de butin
        et suffisamment de logfiles, vous serez prêts à affronter tous les dangers !<br /><br />
        Les plus malins sauront reconnaître une offre unique ! Les deals à saisir, clés de butin et logfiles :<br /><br />
        <ul>
        <li>Ouvrez la page du magasin</li>
        <li>Cliquez sur les extras</li>
        <li>Choisissez le deal que vous voulez</li>
        <li>... et c'est tout !</li>
        </ul>
        <br />
        Avec ces offres extraordinaires, vous obtiendrez bien plus 
        <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>de clés de butin et de logfiles</b></span> que si vous les achetiez au hangar !
        Vite, pressons, ne manquez pas ces clés de butin et ces logfiles à prix sacrifié !<br /><br />
        IMPORTANT : cette offre n'est valable que pour une durée limitée !<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_LF4Friday"><![CDATA[+++ Vaisseau-cargo des pirates en perdition : deux fois plus de chances d'obtenir le laser LF4 +++]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_LF4Friday"><![CDATA[Voici votre chance, pilote de l'espace !<br /><br />
        Nous avons intercepté un signal de détresse d'un vaisseau cargo des pirates. Il semblerait qu'il ait subi des dommages très important et qu'il ait perdu une grande partie de sa cargaison dans les secteurs que nous contrôlons.<br /><br />
        Du coup, <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>la probabilité de trouver des laser LF4 dans les butins de pirates est pour le moment doublée</b></span>. Ne laissez pas passer cette occasion unique ! Offrez satisfaction à votre firme en vous procurant ce fantastique laser LF4 !<br /><br />D'après nos estimations, cette probabilité accrue ne sera valable qu'aujourd'hui.
        Saisissez l'occasion !<br /><br />Terminé. La Direction<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_leapDay"><![CDATA[Tous les 4 ans : jour bissextil en orbite]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_leapDay"><![CDATA[Il était une fois... tous les 4 ans en orbite !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_leapDay"><![CDATA[Peut-être que l'un d'entre vous, un vieux de la vieille, s'en souvient : il y a quatre ans, on fêtait le premier jour bissextil de l'orbite... et voici la fête qui recommence ! Une fête à savourer, elle est rare ! 
    <br /><br /> 
    Vous raconterez ce jour à votre descendance... <br /><br /> 
    Le deuxième jour bissextil de l'histoire de DarkOrbit se doit d'être solennisé. Petit regard sur le chemin parcouru : il y a quatre ans, les NPCs Boss se frayaient un chemin dans la galaxie. Jour mémorable ! Pour cette raison,
    <br /><br />
    <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>AUJOURD'HUI SEULEMENT, le 29 février 2012</b>,</span>
    <br /><br />
        vous recevez <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>une récompense doublée pour chaque NPC Boss vaincu ; et 25 % des NPCs Boss vous donnent une récompense quadruplée.</b></span>
    <br /><br />
Le prochain jour bissextil sera en février 2016... alors profitez de l'événement du jour, pilotes ! Bonne chasse aux NPCs !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_leapDay"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dealEnergyVoucher"><![CDATA[De super offres pour de l'énergie supplémentaire et des bons de saut !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Réductions à tout va !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Soyez malin et faites une affaire ! Profitez de super offres sur l'énergie et les bons de saut :
        <br /><br />
        <ul>
        <li>Ouvrez la page du magasin</li>
        <li>Cliquez sur les extras</li>
        <li>Choisissez votre deal</li>
		<li>... et voilà !</li>
        </ul><br />Grâce à cette réduction exceptionnelle, vous recevez des quantités de <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>doses d'énergie</b></span> et de <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>bons de saut</b></span> pour trois fois rien, comparé au prix de vente directe. Pour les réductions XL, vous obtenez même des clés de butin en plus !
<br /><br />
Allez, dépêchez-vous afin de ne pas manquer ces doses d'énergie et bons de saut à prix sacrifié !
<br /><br />IMPORTANT : cette offre n'est valable que pour une durée limitée !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dealPet"><![CDATA[Deals à saisir, R.E.X. et carburant]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dealPet"><![CDATA[Réductions à tout va !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dealPet"><![CDATA[Soyez malin et profitez de ce bon plan ! Bénéficiez de super offres sur le R.E.X et le carburant :
        <br /><br />
        <ul>
        <li>Ouvrir la page du magasin</li>
        <li>Cliquez sur R.E.X./matériel,</li>
        <li>Choisissez votre deal</li>
		<li>... et le tour est joué !</li>
        </ul><br />Grâce à cette réduction exceptionnelle, vous recevez des quantités de <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>matériel</b></span> et de <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>protocole IA</b></span> pour trois fois rien, comparé au prix de vente directe.
<br /><br />
 Allez, dépêchez-vous afin de ne pas manquer ces deals de R.E.X. !
<br /><br />IMPORTANT : cette offre n'est valable que pour une durée limitée !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dealPet"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Deals intergalactiques sur DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Des prix intéressants dans la ligne de mire]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Salut, pilotes de l'espace !
<br><br>
Aussi lumineuses et rapides que des comètes, les offres spéciales débarquent ! Profitez-en tant qu'elles sont à portée de main : le meilleur pilote, ce sera vous. Au Paiement, les prix des packs boucliers, des designs de vaisseau, des vaisseaux eux-mêmes sont cassés !
<br><br>
Faites feu vite et bien, pilotes.
<br><br>
Pour en savoir plus, cliquez sur cette fenêtre. Vous irez automatiquement au Paiement et pourrez consulter les offres. <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Des améliorations toujours réussies]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Offre du moment : améliorations réussies à 100 %]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !
<br><br>
Seuls les pilotes qui disposent d'un équipement à la pointe peuvent imposer leur loi en orbite. L'équipement est la clé du succès, profitez des bons d'améliorations qui vous donnent un taux de réussite de 100 % sur les améliorations.
<br><br>
Les bons sont l'offre spéciale du moment, soyez dans le vent et faites-vous un équipement de maître. Vous pouvez vous les procurer dans les extras du magasin ou en cliquant sur le bouton vert de cette page. Tant que vous avez des bons, ils sont utilisés automatiquement lors de chaque amélioration. La perfection est à portée de main, profitez-en !
<br><br>
Les bons sont en magasin pour un temps limité et dans la mesure des stocks disponibles. Ne laissez pas passer cette chance d'améliorations parfaites !
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleLf3"><![CDATA[VENTE FLASH SUR LES LF-3 !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleLf3"><![CDATA[Décidez-vous maintenant et économisez 15 % sur les LF-3 au magasin Uridium !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleLf3"><![CDATA[Avis à tous les pilotes de l'espace !
	<br><br>
Aujourd'hui seulement, pendant 2 petites heures, vous pourrez vous procurer un laser LF-3 avec une réduction hallucinante de 15 %. (Membres Premium et abonnés, pas de panique : toutes les autres réductions seront prises en compte.) N'hésitez pas, sautez vite sur l'occasion ! <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleLf3"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleIris"><![CDATA[VENTE FLASH SUR LES IRIS !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleIris"><![CDATA[Décidez-vous maintenant et économisez 15 % sur les drones Iris au magasin Uridium !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleIris"><![CDATA[Avis à tous les pilotes de l'espace !
	<br><br>
Aujourd'hui seulement, pendant 2 petites heures, vous pourrez vous procurer un drone Iris avec une réduction hallucinante de 15 %, peu importe le nombre de drones en votre possession ! (Membres Premium et abonnés, pas de panique : toutes les autres réductions seront prises en compte.) Ce n'est pas le moment d'hésiter ; saisissez cette occasion !<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleIris"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleGG"><![CDATA[VENTES FLASH PORTAIL INTERGALACTIQUE !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleGG"><![CDATA[Achetez maintenant pour économiser 10% sur les boosters Portail Intergalactique !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleGG"><![CDATA[Bonjour, Pilotes de l'espace !
	<br><br>Aujourd'hui seulement, nous offrons une remise de 10% sur les boosters d'énergie des portails intergalactiques ! (Membres Premium et abonnés, pas de panique : toutes les autres réductions seront prises en compte.) Pilotes, ne manquez pas cette opportunité : construisez votre prochain portail intergalactique maintenant et obtenez vos récompenses !<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleGG"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_50centItem"><![CDATA[Super affaire sur les boosters !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_50centItem"><![CDATA[Une remise séduisante sur les pack booster de 10 heures pour les dégâts/bouclier/points de vie !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_50centItem"><![CDATA[Bonjour Pilotes !
	<br><br>
	Du jeudi 19 février, minuit, au samedi 21 février 23:59 Heure locale du serveur, vous pourrez acheter 3 packs de booster avec une remise.
	<ul>
	<li>Booster de dégâts DMG-B02  (+10% dégâts, 10 heures, bonus de groupe)</li>
	<li>Booster bouclier SHD-B02 (+25% bouclier, 10 heures, bonus de groupe)</li>
	<li>Booster de points de vie Hp-B02 (+10% PV, 10 heures, bonus de groupe)</li>
	</ul>
	<br><br>
	Vous trouverez plus d'informations dans [DEEPLINK]la section des paiements[/DEEPLINK].]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_50centItem"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_gigaHappyHour"><![CDATA[OBT3N3Z DE l'UR1D1UM M01NS CH3R !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_gigaHappyHour"><![CDATA[Un bonus d'Uri spécial sponsorisé par Helix Crew !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_gigaHappyHour"><![CDATA[GROSSE remise sur tous les achats en Uridium pendant les 60 prochaines minutes.
	<br><br>
	Pas Méga Happy mais ENCORE PLUS GROS !
	<br><br>
	Bien plus au même prix !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_gigaHappyHour"><![CDATA[Vos amis de Helix Crew !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_helixLF4_Layer"><![CDATA[HELIX LF-4 DAY!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_helixLF4_Layer"><![CDATA[Grâce à l'Helix, les chances de trouver des objets de valeur sont bien plus nombreuses et vous avez trois fois plus de chances de trouver un Laser LF-4. Les Butins verts n'ont pas été aussi réjouissants depuis bien longtemps, depuis le Capitaine Kirk en fait !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_helixBooty_Layer"><![CDATA[NOUVEAU BUTIN ULTRA]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_helixLBooty_Layer"><![CDATA[Sponsorisé par l'Helix ! Butin Ultra bleu et Ultra rouge : ne manquez pas la possibilité de tripler les chances de trouver des objets de grande valeur et des vaisseaux haut de gamme !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventExpDay"><![CDATA[Booster PE de 50 % : achetez aujourd'hui 5 000 Uridium et profitez de 50 % de PE en plus durant toute la journée !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventExpDay"><![CDATA[La chance de votre vie de bénéficier d'un bonus de points d'expérience de 50 % !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventExpDay"><![CDATA[Bonjour, pilotes !
	<br /><b>EN EXCLUSIVITÉ AUJOURD'HUI</b> : saisissez la chance unique de monter encore plus vite en grade en recevant encore plus de points d'expérience ! Pour tous ceux qui veulent monter en grade rapidement :
	<br />
	<ul>
	<li>Vous achetez aujourd'hui 5 000 Uridium, nous vous offrons pendant un jour complet 50 % de PE en plus.</li>
	<li>À chaque achat de 5 000 Uridium, cette offre est prolongée d'un jour ! Cet achat vaut vraiment le coup : vous pouvez recevoir 50 % de PE supplémentaires pendant 5 jours !</li>
	<li>Vous voulez les 5 jours directement ? Achetez 25 000 Uridium en une fois et le booster PE de 50 % vous appartient durant 5 jours !</li>
	</ul>
	<br />
	Le booster PE de 50 % sera activé dès son achat et sa durée calculée en temps réel. [DEEPLINK]Faites vite[/DEEPLINK], il n'est disponible <b>QU'AUJOURD'HUI</b> !
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventExpDay"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventHonDay"><![CDATA[Booster d'honneur 50 % ! Pour 5 000 Uridium, bénéficiez d'un bonus de points d'honneur pendant 24 heures !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventHonDay"><![CDATA[La chance de votre vie de bénéficier d'un bonus de points d'honneur de 50 % !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventHonDay"><![CDATA[Bonjour, pilotes !
	<br />Gagnez 50 % de points d'honneur en plus lorsque vous détruisez des vaisseaux ou accomplissez des missions, de quoi vous faire rejoindre le panthéon des pilotes d'Élite. 	<ul>
<li>Bénéficiez d'un booster de points d'honneur de 50 % pendant toute une journée, pour seulement 5 000 Uridium !</li>
	<li>Cette offre ne peut être utilisée que pendant 5 jours d'affilée.</li>
	<li>Vous voulez bénéficier de ce bonus pendant 5 jours ? C'est possible : achetez directement 25 000 Uridium !</li>
	</ul>
<br />
Le bonus de 50 % est activé dès l'achat et sa durée est comptabilisée en temps réel. [DEEPLINK]Faites vite[/DEEPLINK], il n'est disponible <b>QU'AUJOURD'HUI</b> !
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventHonDay"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventBKLFSale"><![CDATA[Deals à saisir, clés de butin et logfiles]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventBKLFSale"><![CDATA[Des prix, des prix, des prix !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventBKLFSale"><![CDATA[La menace est pesante, elle peut surgir de partout, pilotes ! Il serait donc approprié d'équiper votre vaisseau en conséquence avant d'affronter l'immensité de l'univers. Avec les fameuses clés de butin et suffisamment de logfiles, vous serez prêts à affronter tous les dangers ! <br /><br />Les plus malins sauront reconnaître une offre unique !
	Les deals à saisir, clés de butin et logfiles :<br />
        <ul>
        <li>Ouvrez la page du magasin</li>
        <li>Cliquez sur les extras</li>
        <li>Choisissez le deal que vous voulez</li>
        <li>... et voilà !</li>
    </ul>
<br />
Avec ces offres extraordinaires, vous obtiendrez bien plus <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>de clés de butin et de logfiles</b></span> que si vous les achetiez au hangar ! Vite, pressons, ne manquez pas ces clés de butin et ces logfiles à prix sacrifié !
	<br />
    <b>IMPORTANT :</b> cette [DEEPLINK]offre[/DEEPLINK] n'est valable que pour une durée limitée !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventBKLFSale"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventEEJVSale"><![CDATA[De super offres pour de l'énergie supplémentaire et des bons de saut !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventEEJVSale"><![CDATA[Réductions à tout va !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventEEJVSale"><![CDATA[Soyez malin et faites une affaire ! Profitez de super offres sur l'énergie et les bons de saut :
        <br /><br />
        <ul>
        <li>Ouvrez la page du magasin</li>
        <li>Cliquez sur les extras</li>
        <li>Choisissez votre deal</li>
		<li>... et voilà !</li>
    </ul><br />Grâce à cette réduction exceptionnelle, vous recevez des quantités de <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>doses d'énergie</b></span> et de <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>bons de saut</b></span> pour trois fois rien, comparé au prix de vente directe. Pour les réductions XL, vous obtenez même des clés de butin en plus !
	<br />
Allez, dépêchez-vous afin de ne pas manquer ces doses d'énergie et bons de saut à prix sacrifié !
		<br />
<b>IMPORTANT :</b> cette [DEEPLINK]offre[/DEEPLINK] n'est valable que pour une durée limitée !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventEEJVSale"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_redEnigmaWeekend"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Week-end Journées Chronos "Red"</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_redEnigmaWeekend"><![CDATA[C'est votre dernière chance d'obtenir le design de drone Enigma Red]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Le carnaval est terminé, certes, mais dans le portail Chronos, Evil You cache encore des designs de drone Enigma Red !<br /><br /> Ce week-end, de vendredi à minuit jusqu'à dimanche à 23h59 (Heure serveur local), vous pourrez tenter votre chance pour la dernière fois et peut-être gagner l'un des designs DRONELOOKZ™ qu'Evil You garde si jalousement.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Pour ce défi, trouvez des <a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">pièces du Portail Chronos</a> et construisez votre portail.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_asLight"><![CDATA[Title]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_asLight"><![CDATA[teaser]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_asLight"><![CDATA[Greetings, pilots!<br /><br />Text]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_asLight"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BootyKeyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Super affaire sur les Clés de butin</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BootyKeyDeal"><![CDATA[Remises jusqu'à 69 % sur les packs Clés de butin !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BootyKeyDeal"><![CDATA[Aujourd'hui est le jour des remises !<br /><br /> Foncez jusqu'au magasin du jeu pour profiter de ces super remises. Économisez jusqu'à 69 % sur les Clés de butin (par rapport au prix d'origine) ! <br /><br /> L'offre du moment : <ul><li>Super remise sur les Clés de butin : 60 Clés (-63 %)</li> <li>Super remise L sur les Clés de butin : 185 Clés (économie de 66 %)</li> <li>Super remise XL sur les Clés de butin : 350 Clés (remise de 69 %)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BootyKeyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Profitez maintenant de cette remise !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_DoubleXpDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Journée double XP, double Honneur !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_DoubleXpDay"><![CDATA[Obtenez avec votre achat un booster d'XP et d'Honneur de 24 heures]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_DoubleXpDay"><![CDATA[Salut, pilotes de l'espace ! <br /><br /> Aujourd'hui, chaque achat sur Paiement Bigpoint atteignant 15 000 Uridium, vous accordera 24 heures de double XP et Honneur ! Les petits caractères : <ul> <li>L'Uridium n'est pas le seul achat possible : les autres packs (ex : inscriptions, pack débutant, etc.) fonctionnent également pour cette offre.</li>  <li>Les achats d'aujourd'hui pourraient vous apporter l'équivalent de 5 jours d'XP et d'Honneur.</li> <li>Un achat important équivalent à plusieurs packs 15k Uridium (ex : pack débutant Casse-cou ou 6 mois de Premium) allongera la durée du booster jusqu'à 5 jours (Casse-cou : 3 jours, 6 mois Premium : 5 jours).</li> <li>Ce bonus ne s'applique pas pour plusieurs achats de moins de 15k Uridium faits à différents moments !</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_DoubleXpDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Recevez maintenant votre bonus !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ubaRepeatable"><![CDATA[L'Ultimate Battle Arena est de retour !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ubaRepeatable"><![CDATA[Serez-vous le champion de l'arène ?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ubaRepeatable"><![CDATA[It's time to test yourself in the Ultimate Battle Arena. Engage in furious 1 v 1 matches in order to gain Arena points, and earn a spot in the top 50 to be eligible for rewards at the end of the season. The rewards pool has been updated to include the rare ores needed to craft the new powerful Enhanced LF-4s. For a full FAQ, and updated rewards list, please visit your local forum. Do you have what it takes to hold the Arena Gold Title?

	<strong>The summary</strong>
	<ul>
	<li>Full FAQ Available in Your Forum</li>
	<li>BIfenon, Kyhalon, and Tetrathrin in Rewards Pool</li>
	</UL>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ubaRepeatable"><![CDATA[La chance sourit aux audacieux !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Bataille pour l'Influence]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Guerre de factions]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Assistez votre faction au combat et éliminez vos rivaux pour découvrir qui se cache derrière les récentes attaques dirigées contre l'humanité.<br /><br />Hissez-vous au sommet du classement et remportez de précieuses récompenses pour vous et votre faction pendant l'événement Blightstorm : bataille pour l'influence de DarkOrbit !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Votre faction a besoin de vous !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Tous unis pour la victoire]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[EIC a gagné !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Excellent travail ! Vous avez montré aux autres factions qui est le patron, nous n'en attendions pas moins de vous. Nous allons maintenant interroger nos prisonniers pour savoir s'ils sont responsables des dernières attaques. En attendant, tenez-vous prêt en cas de représailles.<br /><br /><strong>Nous sommes unis pour la victoire !</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Triomphes terrestres]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[L'union fait la force]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Victoire de MMO !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Beau travail, pilote, MMO est ravi de vos actions et vous avez montré à l'ennemi de quel bois vous vous chauffez. Pendant que nous inspectons les décombres pour savoir si l'ennemi est impliqué dans ces crimes abominables, nous souhaitons que vous vous teniez prêt en cas de nouveau danger.<br /><br /><strong>N'oubliez pas : l'union fait la force !</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Pour la gloire de Mars !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Transformer le futur]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Victoire de VRU !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Beau travail, l'ami. Vos actions ont conduit à de formidables célébrations dans le centre de commandement de VRU. Nous allons maintenant inspecter les théâtres de guerre pour savoir si les autres factions sont responsables des dernières attaques. Continuez votre excellent travail. <br /><br /><strong>Continuez à transformer le futur !</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Victoire de Vénus !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Obligation de guerre : Domination !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Capturez et conservez les balises de domination et devenez le maître des cartes de combat !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Une aventure hors du commun se profile à l'horizon ! Une aventure qui ne vous laissera pas indifférent. <br /><br />Étendez l'influence de votre firme ! Prouvez votre supériorité ! Ne vous fiez qu'à vos camarades et à vos capacités de pilote ! <br /><br /><strong>Événement Domination</strong> <ul> <li>Décrochez le statut Domination pour votre faction en capturant les balises de domination sur les cartes de combat et engrangez des points de domination !</li> <li>Capturez toutes les balises de domination sur une carte de combat pour construire une station de combats de clans et ainsi pouvoir gagner encore plus de points de domination !</li> <li>Il faut 9 points de domination à votre firme pour dominer une carte de combat, ce qui accordera aux pilotes de précieux avantages et de formidables bonus !</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Préparez-vous pour le défi ultime et soyez dominants !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Obligation de guerre : Domination !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dominationReoccuringPre"><![CDATA[La domination commence dans une semaine : soyez prêt !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Les temps sont durs et le ton monte entre les firmes. Un nouveau conflit est imminent ; prenez les commandes ! <br /><br />Foncez dans la bataille. Entourez-vous de vos camarades et décuplez la puissance de votre firme pour gagner sa confiance et ses richesses phénoménales !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Préparez-vous pour la domination, en mode obligation de guerre !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_demanerRepeatable"><![CDATA[Obligation de guerre : Demaner]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_demanerRepeatable"><![CDATA[L'autorité fait la force !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_demanerRepeatable"><![CDATA[Le Ministère revient et la chasse au Demaner est à nouveau ouverte. Aidez le Ministère à recueillir des informations en affrontant les nouveaux Demaner, plus coriaces.<br /><br />Le message d'unité du Ministère est-il sincère ? Êtes-vous prêt à relever ce nouveau défi ? Combattez de toutes vos forces et recevez de précieuses récompenses tandis que l'on commence déjà à réécrire le futur dans Obligation de guerre : Demaner !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_demanerRepeatable"><![CDATA[Chassez le Demaner]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petsGoneWild"><![CDATA[Rogue P.E.T. Rampage]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petsGoneWild"><![CDATA[Tame the Beasts!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petsGoneWild"><![CDATA[A cyber virus has spread through the companies, causing chaos.
As you receive emergency transmissions from the EIC, MMO and VRU, it’s up to you to help each organization clear up their mess. Working for the enemy never proved so lucrative.
Battle through 30 action packed missions, with three brand-new protocols to gain and a host of other prizes to win. It’s time to bring the P.E.T.s back under control!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petsGoneWild"><![CDATA[Bring them under control!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Obligation de guerre : raid pirate !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Stoppez les pilleurs Uber.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Il va falloir être à la hauteur ; un grand rassemblement de pirates Uber aurait été repéré au fin fond de l'espace, pour Nyx il n'y a qu'une seule explication possible : un important raid pirate est en préparation !<br /><br />Vous savez ce qu'il vous reste à faire : équipez votre vaisseau et fourbissez vos armes pour aider Nyx à éradiquer cette menace. C'est le moment idéal pour choisir le camp des vainqueurs, les nouvelles récompenses qui sont à la clé, incluant des cristaux pour LF-4 pour chaque Uber détruit, en sont la preuve !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Préparez-vous à intervenir !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_surgeonSale"><![CDATA[Le médecin est dans la place – Design Surgeon à vendre !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_surgeonSale"><![CDATA[Besoin d'un avis médical ? Obtenez le design Surgeon dès maintenant !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_surgeonSale"><![CDATA[Bonjour, pilotes ! <br /><br /> Vous n'avez pas pu vous procurer le design Surgeon le week-end dernier ? Voilà votre chance ! Les fabricants de vaisseaux ont décidé de l'ouvrir à la vente ce week-end en reconnaissance du succès qu'à eu l'’Expo UBA! <br /><br /> Toujours pas décidé ? Voilà les avantages du design Surgeon : <ul> <li>bonus 6% de dégâts </li> <li>bonus 6% d'honneur</li> <li>bonus 6% d'XP et</li> <li>1 emplacement pour générateur supplémentaire</li> </ul> <br /><br />Eh bien, qu'attendez-vous ? Visitez l'<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShipModel">Expo UBA</a> dès maintenant. Vous pourriez y trouver d'autres objets disponibles au marchandage.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_surgeonSale"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipExpoTartarus"><![CDATA[Puissance de feu et vitesse : le Tartarus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipExpoTartarus"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Ce vaisseau de combat high-tech est une glorieuse union de puissance de feu et vitesse</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipExpoTartarus"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !<br /><br /> <br/><br/> En bonne voie pour renverser toutes les tendances du marché du vaisseau, le premier vaisseau du M.A.S.Q.U.E. fait sa grande entrée : le Tartarus.Il représente le parfait équilibre entre une puissance de feu impressionnante et une vitesse extraordinaire et devient ainsi un vaisseau de combat de premier ordre.<br/><br/><strong>Résumé de ses spécificités</strong><ul>  <li>Deux nouvelles compétences : "Feu fulgurant" et "Boost de vitesse"</li> <li>14 emplacements pour laser, 15 emplacements pour générateur</li> <li> 260k PV, 220 Vitesse</li> <li> Les pilotes équipés du lot complet de designs Chimera / Phantom pourront découvrir les effets visuels spéciaux du Tartarus. Lorsque le boost de vitesse est actif, le R.E.X. et les drones sont rattachés à votre vaisseau.</li> </ul> Disponible en Hot-Fusion rouge (par défaut), Sunburst orange (option) ou Cool vert menthe (option), le Tartarus comporte les compétences Feu fulgurant pour lance-missiles et Boost de vitesse qui ne font que renforcer les arsenaux de tous les pilotes de l'espice... euh, de l'espace friands de piquant.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipExpoTartarus"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Disponible dès maintenant</a> !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipExpoMimesis"><![CDATA[Le Mimesis, ou l'Art de la tromperie]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipExpoMimesis"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Parfait pour des missions de reconnaissance de longue portée </a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipExpoMimesis"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !<br /><br /> <br/><br/> Tout juste sorti des forges du M.A.S.Q.U.E., le nouveau vaisseau Mimesis est un mélange savoureux de capacités piquantes et d'effets visuels saisissants.Le Mimesis est le choix à privilégier si vous cherchez un éclaireur longue portée. Ce vaisseau met en exergue le nec-plus-ultra des émetteurs holographiques et détourne intelligemment les conduites d'énergie de votre vaisseau ; en somme il est le spécialiste des missions de reconnaissance.<br/><br/><strong>Résumé de ses spécificités</strong><ul>  <li>Trois nouvelles compétences : "Hologramme", "Brouillage", "Escamotage"</li> <li>12 emplacements pour laser, 12 emplacements pour générateur</li>  <li>225k PV, 360 Vitesse</li> <li> Effet du lot complet : Les pilotes équipés d'un lot complet de designs de drones Enigma et de design de R.E.X. Mirage pourront profiter des animations spéciales du vaisseau dans la version 3D.</li> </ul> En Sun-Burst orange (par défaut), Hot-Fusion rouge (option), Cool vert menthe (option), le Mimesis permet de s'infiltrer dans les rangs ennemis, de s'y cacher et de sortir sans encombre de situations délicates.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipExpoMimesis"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Disponible dès maintenant</a> !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Best Friends Forever !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Lots de designs pour R.E.X. et drones disponibles]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace ! <br /><br /> Les goûts, ça ne se discute pas, mais personne ne pourrait dire non à <a href=”/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization”>l'apparence harmonieuse et la commodité qu'offre un lot de designs de drones</a> avec design de R.E.X. assorti.<br /><br /> L'information a été dévoilée au Sommet SpaceTeck du M.A.S.Q.U.E. ; le <strong>design de R.E.X. Mirage et le design de drone Enigma</strong> orange tigre et le <strong>design de R.E.X. Chimera et le design de drone Phantom</strong> rouge tomate sont désormais disponibles à la vente !<br /><br /> Chaque lot contient 10 designs de drone et son design de R.E.X. assorti.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">Triangles rouge tomate ou formes de H orange tigre ; que choisirez-vous ?</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBooty"><![CDATA[Retour en noir !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBooty"><![CDATA[Offre limitée : Boîtes de butin d'obsidienne avec LF-4, Surgeon, Seprom, Clés de butin et plus encore]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBooty"><![CDATA[Vous pouvez ouvrir toutes les nouvelles Boîtes de butin d'obsidienne avec les clés correspondantes (à confectionner), et ces boîtes sont remplies de trésors incroyables : <ul> <li>Munitions : IEM-01</li> <li>Munitions : UBR-100</li> <li>Munitions : UCB-100</li> <li>Booster : DMG-B01</li> <li>Booster : SREG-B01</li> <li>Design : R.E.X. Chimera (blaze)</li> <li>DESIGN : Drone Havoc </li> <li>DESIGN : Drone Phantom (blaze)</li> <li>Extra : CLO4k (10 recharges) </li> <li>Extra : Clés de butin vert</li> <li>Extra : Formation de Drones Lance</li> <li>Extra : Logfiles</li> <li>Extra : Micro Transistor</li> <li>Extra : Seprom</li> <li>Laser : LF-4</li> <li>Laser : Scatter Laser SL-03</li> <li>Vaisseau : G-Surgeon</li> <li>Vaisseau : Tartarus</li> </ul> Vous trouverez les Boîtes de butin d'obsidienne sur toutes les cartes normales.<br /><br />Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles de la part de tous les sortes de Saimon et Mordon (Scrapium), des PNJ Pirates des intercepteurs aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GGs (Cristal Schisme).<br /><br />Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Scrapium, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br />Indication : La recette d'assemblage, les Boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant la durée de l'événement.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBooty"><![CDATA[Ou bien, offrez-vous des packs de 5, 12 et 25 clés dans le magasin et profitez pleinement de cette offre exceptionnelle.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Obsidian is the New Black !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Offre limitée : Boîtes de butin d'Obsidienne mises à jour avec des LF-4, des packages Goliath-X, des formations de drone, des boosters et plus encore]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Vous pouvez ouvrir toutes les Boîtes de butin d'obsidienne mises à jour avec les clés correspondantes (à confectionner), et ces boîtes sont remplies de trésors incroyables : <ul> <li>IEM-01, UBR-100 et Munitions UCB-100</li> <li>CD-B01, DMG-B01 et boosters SREG-B01</li> <li>Designs de Goliath-X, Blaze Spectrum et de R.E.X. Chimera</li> <li>Designs de Goliath-X, Havoc et drone Blaze Spectrum</li> <li>Vaisseau Goliath-X et Tartarus</li> <li>Drones Zeus</li> <li>Laser : LF-4</li> <li>Designs de Surgeon, Solace et Venom</li> <li>Formation foreuse de drones</li> <li>Extra: Clés de butin vert, Logfiles, Seprom</li> </ul> Vous trouverez les Boîtes de butin d'obsidienne sur toutes les cartes normales.<br /><br /> Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles de la part de tous les sortes de Saimon et Mordon (Scrapium), des PNJ Pirates des intercepteurs aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GGs (Cristal Schisme).<br /><br /> Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Scrapium, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Indication : La recette d'assemblage, les Boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant la durée de l'événement.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Ou bien, obtenez auprès du magasin les nouveaux packs Premium et Platinum contenant jusqu'à 135 clés, et tirez tout le bénéfice de cette offre extraordinaire.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianMarch"><![CDATA[De retour en force, avec un tout nouveau pactole !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianMarch"><![CDATA[Pack de nouveaux cristaux !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianMarch"><![CDATA[Les techniciens s'échinent toujours à fournir des boîtes de butin d'obsidienne d'une qualité exceptionnelle. Désormais, la boîte de butin d'obsidienne peut contenir les cristaux rares Kyhalon, Tetrathrin et Bifenon pour permettre aux pilotes un peu impatients d'améliorer plus rapidement leurs LF-4 ! Vous trouverez les boîtes d'obsidienne sur les cartes normales de X-2 à X-8, y compris les cartes Pirate. Dépêchez-vous de confectionner les clés nécessaires ! Disponibilité : du 24 au 27 mars<ul> <li>Liste complète du butin disponible sur votre forum</li> <li>Liste de butin en anglais - http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/obsidian-booty-boxes-faq.116850/</li> </ul> <br /><br />Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles auprès des Saimon et Mordon (Scrapium), des PNJ pirates, des Interceptors aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GG (Schisme).<br /><br />Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Scrapium, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br />Note : la recette d'assemblage, les boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant la durée de l'événement. Autrement, des packs de 5, 12 et 25 clés sont disponibles au magasin.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianMarch"><![CDATA[Rejoignez le côté obscur]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBooty1701"><![CDATA[Obsidian is the New Black !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBooty1701"><![CDATA[Offre limitée : Boîtes de butin d'Obsidienne mises à jour avec des LF-4, des packages Goliath-X, des formations de drone, des boosters et plus encore]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBooty1701"><![CDATA[Vous pouvez ouvrir toutes les Boîtes de butin d'obsidienne mises à jour avec les clés correspondantes (à confectionner), et ces boîtes sont remplies de trésors incroyables : <ul> <li>IEM-01, UBR-100 et Munitions UCB-100</li> <li>CD-B01, DMG-B01 et boosters SREG-B01</li> <li>Vaisseaux Surgeon, Goliath-X, Spectrum et Tartarus</li> <li>Designs de drone et de R.E.X. Spectrum (Blaze)</li> <li>Designs aléatoires de Goliath-X (Legend, Ocean, Poison, Sandstorm)</li> <li>Drones Apis et Zeus, design de drone Havoc</li> <li>Laser : LF-4</li> <li>Designs Surgeon, Solace et Venom - dont les nouveaux designs Cicada et Locust pour le Surgeon</li> <li>Formation foreuse de drones</li> <li>Extra: Clés de butin vert, Logfiles, Seprom</li> </ul> Vous trouverez les Boîtes de butin d'obsidienne sur toutes les cartes normales.<br /><br /> Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles de la part de tous les sortes de Saimon et Mordon (Scrapium), des PNJ Pirates des intercepteurs aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GGs (Cristal Schisme).<br /><br /> Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Scrapium, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Indication : La recette d'assemblage, les Boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant la durée de l'événement.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBooty1701"><![CDATA[Ou bien, obtenez auprès du magasin les nouveaux packs Premium et Platinum contenant jusqu'à 135 clés, et tirez tout le bénéfice de cette offre extraordinaire.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianFebruary"><![CDATA[Par les flammes de l'Inferno]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianFebruary"><![CDATA[Découvrez un nouveau butin torride dans les boîtes d'obsidienne !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianFebruary"><![CDATA[Vous en voulez plus ? Les techniciens vous en donnent plus avec un tout nouveau lot de designs Inferno que vous pourrez découvrir dans les boîtes de butin d'obsidienne. Cette peinture de soufre et de feu donnera à votre vaisseau un coup de chaud digne d'une géante rouge. Vos ennemis trembleront de terreur lorsqu'ils vous verront fendre le ciel étoilé. Les designs Inferno sont disponibles pour les vaisseaux Ambassador, Pusat, Lightning, Sentinel, Spectrum et Venom. Vous pouvez ouvrir toutes les nouvelles boîtes de butin d'obsidienne avec les clés correspondantes (à confectionner), et ces boîtes sont remplies de trésors incroyables : <ul> <li>Munitions : EMP-01</li> <li>Munitions : UBR-100</li> <li>Munitions : UCB-100</li> <li>Booster : DMG-B01</li> <li>Booster : SREG-B01</li> <li>Design : R.E.X. Chimera (blaze)</li> <li>DESIGN : Drone Havoc </li> <li>DESIGN : Drone Phantom (blaze)</li> <li>Extra : CLO4k (10 recharges) </li> <li>Extra : Clés de butin vert</li> <li>Extra : Formation de Drones Lance</li> <li>Extra : Logfiles</li> <li>Extra : Micro-transistor</li> <li>Extra : Seprom</li> <li>Laser : LF-4</li> <li>Laser : Scatter Laser SL-03</li> <li>Vaisseau : G-Surgeon</li> <li>Vaisseau : Tartarus</li> <li>Design : Ambassador (Inferno) </li> <li>Design : Pusat (Inferno) </li> <li>Design : Lightning (Inferno) </li> <li>Design : Sentinel (Inferno) </li> <li>Design : Spectrum (Inferno) </li> <li>Design : Venom (Inferno) </li></ul> Vous trouverez les boîtes de butin d'obsidienne sur toutes les cartes normales.<br /><br />Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles de la part de tous les sortes de Saimon et Mordon (Scrapium), des PNJ Pirates des intercepteurs aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GGs (Cristal Schisme).<br /><br />Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Scrapium, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br />Indication : la recette d'assemblage, les boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant la durée de l'événement. Ou bien, offrez-vous des packs de 5, 12 ou 25 clés dans le magasin et profitez pleinement de cette offre exceptionnelle.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianFebruary"><![CDATA[Mettez le feu au cosmos !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianApril"><![CDATA[De retour en force, avec de toutes nouvelles peintures !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianApril"><![CDATA[Un pack de peintures aussi rares que nouvelles !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianApril"><![CDATA[Les techniciens continuent de fournir des objets de grande qualité dans les boîtes de butin d'obsidienne, et proposent à présent des packs de peintures rares et légendaires, dont les designs Lava pour les trois nouveaux vaisseaux à fabriquer : le Mimesis, le Cyborg et le Hammerclaw.<br /><br />Vous trouverez les boîtes d'obsidienne sur les cartes normales de X-2 à X-8, y compris les cartes Pirate. Dépêchez-vous de confectionner les clés nécessaires !<br /><br />Disponibilité : du 11 au 13 avril <ul><li>Liste complète des butins disponible sur votre forum</li> <li>Liste des butins en anglais - <a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/obsidian-booty-boxes-faq.116850/">http://darkorb.it/...</a></li> </ul> <br /><br />Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles auprès des Saimon et Mordon (Résidus), des PNJ pirates, des Interceptors aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GG (Schisme).<br /><br />Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br />Note : la recette d'assemblage, les boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant la durée de l'événement. Autrement, vous trouverez des packs de clés au magasin.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianApril"><![CDATA[Pour que l'obscurité de l'espace n'ait plus de secrets pour vous !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Mise à jour des boîtes de butin rouge et bleu !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Quatre nouveaux R.E.X. Designs]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbUpdateJune2017"><![CDATA[<p>Excellentes nouvelles, chers pilotes !</p> <p>Nous avons ajouté du contenu aux boîtes de butin rouge et bleu. En plus des objets très prisés habituels, elles contiennent désormais des designs de R.E.X. Argon Mirage, Argon Cyborg, Argon Hammerclaw et Legend Mirage. Découvrez également d'autres améliorations prodigieuses !</p> <p>Vous trouverez les boîtes de butin sur les cartes, et vous pourrez fabriquer les clés de butin rouge et bleu dans l'Assemblage à partir des éléments suivants :</p> <p><strong>Rouge</strong></p> <ul> <li>10 Résidus</li> <li>5 Aurus</li> <li>3 Schismes</li> </ul> <p><strong>Bleu</strong></p> <ul> <li>20 Résidus</li> <li>10 Aurus</li> <li>5 Schismes</li> </ul> <p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.</p> <p>Vous trouverez les Résidus auprès des Saimon et Mordon, l'Aurus auprès de tous les PNJ pirates et les Schismes en tant que récompense pour les GG.</p> <p>Mais surtout, vous pourrez également acheter des packs de clés en quantité variable au magasin, dans la section Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Allez tout de suite en profiter]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianJune2017"><![CDATA[Mise à jour d'obsidienne]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianJune2017"><![CDATA[Six nouveaux designs de vaisseau]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianJune2017"><![CDATA[Les boîtes de butin d'obsidienne renferment désormais davantage de trésors. Chacune d'entre elles recèle un butin extraordinaire et s'ouvre avec une clé (fabricable) assortie. Voici les six nouveaux designs de vaisseau : <ul> <li>Les designs Venom et Solace en Borealis et Poison</li> <li>Les designs plus rares Argon Venom et Solace</li> </ul> Vous trouverez les boîtes de butin d'obsidienne sur toutes les cartes normales.<br /><br /> Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles de la part de toutes les sortes de Saimon et Mordon (Résidus), des PNJ Pirates des intercepteurs aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GGs (Schisme).<br /><br /> Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Note : la recette d'assemblage, les boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant une durée limitée, alors commencez à les traquer dès maintenant !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianJune2017"><![CDATA[Vengeance en noir]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Nouvelle boîte de l'apocalypse !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Nouveaux designs de drone]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Nous sommes ravis de vous annoncer la refonte de la boîte de l'apocalypse. Elle contient maintenant les tout derniers designs de drone ! Une opportunité que les meilleurs pilotes ne manqueront pas de saisir ; les designs Poison Enigma, Ocean Enigma, Argon Enigma, Argon Hammerclaw et Argon Cyborg se cachent désormais dans les boîtes de l'apocalypse ! Que vous achetiez des clés ou que vous les fabriquiez vous-même, ne passez pas à côté de cette chance ! <ul><li>Liste complète des butins disponible sur votre forum</li> Autrement, des packs de 5 à 155 clés sont disponibles au magasin. </ul><br /><br />Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles auprès des Saimon et Mordon (Résidus), des PNJ pirates, des Interceptors aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GG (Schisme).<br /><br />Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br />Note : la recette d'assemblage, les boîtes de butin de l'apocalypse et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant la durée de l'événement. Autrement, des packs de 5 à 155 clés sont disponibles au magasin.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Participez à la révolution !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianAugust2017"><![CDATA[Une amélioration d'obsidienne]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianAugust2017"><![CDATA[Revenez vers le noir]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianAugust2017"><![CDATA[Les boîtes de butin d'obsidienne ont été améliorées ! Chacune d'entre elle recèle un butin extraordinaire et s'ouvre avec des micropuces (fabricables) assorties. Voilà une occasion en or de mettre la main sur un vaisseau Mimesis et ses designs : <ul> <li>Quatre nouveaux designs Mimesis : Poison, Argon, Ocean et Legend !</li> <li>Un vaisseau Mimesis gratuit pour tout achat de pack de 71 ou 155 micropuces d'obsidienne !</li> <li>Vous possédez déjà le Mimesis ? Recevez un bonus d'Uridium grâce aux packs 71 ou 155 !</li> </ul> Vous trouverez les boîtes de butin d'obsidienne sur toutes les cartes normales.<br /><br /> Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles de la part de toutes les sortes de Saimon et Mordon (Résidus), des PNJ Pirates des intercepteurs aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GGs (Schisme).<br /><br /> Pour confectionner 1 micropuce, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Note : la recette d'assemblage, les boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant une durée limitée, alors commencez à les traquer dès maintenant !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianAugust2017"><![CDATA[Boîtes renouvelées et améliorées !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbAugust2017"><![CDATA[Butins rouge et bleu renouvelés]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbAugust2017"><![CDATA[Qualité et probabilités augmentées]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbAugust2017"><![CDATA[<p>Pilotes ! Nous avons amélioré la qualité des boîtes de butin rouge et bleu</p> <p>Les boîtes de butin rouge et bleu ont été renouvelées et les chances d'obtenir les peintures de vaisseau classiques et les récompenses sont désormais plus grandes. Leur contenu est donc encore plus adapté à l'exploration et aux combats spatiaux.Avec de plus grandes probabilités d'obtenir les objets les plus recherchés, vous feriez mieux de commencer à confectionner quelques clés, ou de vous en procurer au magasin !</p> <p>Vous trouverez les boîtes de butin sur les cartes, et vous pourrez fabriquer les clés de butin rouge et bleu dans l'Assemblage à partir des éléments suivants :</p> <p><strong>Rouge</strong></p> <ul> <li>10 Résidus</li> <li>5 Aurus</li> <li>3 Schismes</li> </ul> <p><strong>Bleu</strong></p> <ul> <li>20 Résidus</li> <li>10 Aurus</li> <li>5 Schismes</li> </ul> <p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.</p> <p>Vous trouverez les Résidus auprès des Saimon et Mordon, l'Aurus auprès de tous les PNJ pirates et les Schismes en tant que récompense pour les GG.</p> <p>Mais surtout, vous pourrez également acheter des packs de clés en quantité variable au magasin, dans la section Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbAugust2017"><![CDATA[Qu'allez-vous trouver à l'intérieur ?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxSept2017"><![CDATA[Une merveilleuse apocalypse]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxSept2017"><![CDATA[Des drones époustouflants]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxSept2017"><![CDATA[Découvrez les fantastiques designs qui se cachent dans les boîtes de l'apocalypse de septembre et offrez un nouveau look à vos drones. Partez vite à la chasse aux boîtes et aux composants pour les clés associées ! <ul> <li>Designs de drone Legend G-Champion et Legend Enigma</li> <li>Designs de drone Lava Cyborg, Lava Enigma, Lava Hammerclaw, Argon G-Champion et Lava G-Champion</li> <li>Design de drone Silver G-Champion</li></ul> <br /><br />Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles auprès des Saimon et Mordon (Résidus), des PNJ pirates, des Interceptors aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GG (Schisme).<br /><br />Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Autrement, des packs de 5 à 155 clés sont disponibles au magasin.<p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxSept2017"><![CDATA[Adoptez un nouveau style]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianSept2017"><![CDATA[Mise à jour d'obsidienne de septembre]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianSept2017"><![CDATA[Misez sur le noir !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianSept2017"><![CDATA[Quelles surprises vous réservent les boîtes de butin d'obsidienne ce mois-ci ? Récoltez les trésors habituels en les ouvrant avec les micropuces (fabricables) associées. Et profitez d'une chance de récupérer l'une des nouvelles récompenses suivantes : <ul> <li>Design Legend G-Champion</li> <li>Design Lava G-Champion</li> <li>Design Argon G-Champion</li> </ul> Vous trouverez les boîtes de butin d'obsidienne sur toutes les cartes normales.<br /><br /> Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles de la part de toutes les sortes de Saimon et Mordon (Résidus), des PNJ Pirates des intercepteurs aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GGs (Schisme).<br /><br /> Pour confectionner 1 micropuce, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Note : la recette d'assemblage, les boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant une durée limitée, alors commencez à les traquer dès maintenant !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianSept2017"><![CDATA[Traquez-les ! Maintenant !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbSept2017"><![CDATA[Coup de jeune sur les boîtes rouges et bleues]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbSept2017"><![CDATA[Des R.E.X.s très prometteurs]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbSept2017"><![CDATA[En septembre, avec les boîtes rouges et bleues, vos R.E.X. vont se sentir comme à la maison. De fantastiques designs de R.E.X. sont en effet à découvrir en ouvrant ces caisses ! Vous pourriez gagner : <ul> <li>Design de R.E.X. Legend G-Champion</li> <li>Design de R.E.X. Lava G-Champion</li> <li>Design de R.E.X. Argon G-Champion</li> <li>Design de R.E.X. Silver G-Champion</li></ul> <p>Vous trouverez les boîtes de butin sur les cartes, et vous pourrez fabriquer les clés de butin rouge et bleu dans l'Assemblage à partir des éléments suivants :</p> <p><strong>Rouge</strong></p> <ul> <li>10 Résidus</li> <li>5 Aurus</li> <li>3 Schismes</li> </ul> <p><strong>Bleue</strong></p> <ul> <li>20 Résidus</li> <li>10 Aurus</li> <li>5 Schismes</li> </ul> <p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.</p> <p>Vous trouverez les Résidus auprès des Saimon et Mordon, l'Aurus auprès de tous les PNJ pirates et les Schismes en tant que récompense pour les GG.</p> <p>Mais surtout, vous pourrez également acheter des packs de clés en quantité variable au magasin, dans la section Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbSept2017"><![CDATA[La ballade des R.E.X. heureux !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianOct2017"><![CDATA[Offrez-vous des peintures Sentinel grâce à l'obsidienne]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianOct2017"><![CDATA[Un tas de Sentinels]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianOct2017"><![CDATA[Avec trois nouvelles peintures Sentinel à remporter ce mois-ci, les boîtes d'obsidienne sont définitivement tournées vers les Sentinels. Ouvrez une boîte d'obsidienne et remportez un assortiment de trésors grâce aux micropuces correspondantes. Et profitez d'une chance de récupérer l'une des nouvelles récompenses suivantes : <ul><li>Design Lava Sentinel</li> <li>Design Argon Sentinel</li> <li>Design Legend Sentinel</li></ul> Vous trouverez les boîtes de butin d'obsidienne sur toutes les cartes normales et vous pourrez fabriquer les micropuces !<br /><br /> Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles de la part de toutes les sortes de Saimon et Mordon (Résidus), des PNJ Pirates, des intercepteurs aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GG (Schisme).<br /><br /> Pour confectionner 1 micropuce, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Note : la recette d'assemblage, les boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant une durée limitée, alors commencez à les traquer dès maintenant !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianOct2017"><![CDATA[Récupérez de l'obsidienne dès maintenant !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxOct2017"><![CDATA[Les Sentinels de l'apocalypse]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxOct2017"><![CDATA[La fête aux peintures de drone]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxOct2017"><![CDATA[En octobre, nous avons ajouté des peintures de gardien aux boîtes de l'apocalypse. C'est l'occasion ou jamais de récupérer les trois nouvelles peintures pour drone Sentinel en ouvrant une boîte. De plus, comme vous pouvez fabriquer les clés, il n'y a plus rien qui vous empêche de mettre la main dessus ! <ul><li>Drone Lava Sentinel</li> <li>Drone Argon Sentinel</li> <li>Drone Legend Sentinel</li></ul> <br /><br />Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles auprès des Saimon et Mordon (Résidus), des PNJ pirates, des Interceptors aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GG (Schisme).<br /><br />Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Autrement, des packs de 5 à 155 clés sont disponibles au magasin.<p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxOct2017"><![CDATA[La fête aux drones]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbOct2017"><![CDATA[Rafraîchissement rouge et bleu]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbOct2017"><![CDATA[Flatter les R.E.X.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbOct2017"><![CDATA[Tentez de remporter toutes les nouvelles peintures de R.E.X. Sentinel en ouvrant les boîtes de butin rouge et bleu. En plus d'offrir des objets très utiles, vous aurez une chance de remporter : <ul><li>R.E.X. Lava Sentinel</li> <li>R.E.X. Argon Sentinel</li> <li>R.E.X. Legend Sentinel</li></ul> <p>Vous trouverez les boîtes de butin sur les cartes, et vous pourrez fabriquer les clés de butin rouge et bleu dans l'Assemblage à partir des éléments suivants :</p> <p><strong>Rouge</strong></p> <ul><li>10 Résidus</li> <li>5 Aurus</li> <li>3 Schismes</li></ul> <p><strong>Bleu</strong></p> <ul><li>20 Résidus</li> <li>10 Aurus</li> <li>5 Schismes</li></ul> <p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.</p> <p>Vous trouverez les Résidus auprès des Saimon et Mordon, l'Aurus auprès de tous les PNJ pirates et les Schismes en tant que récompense pour les GG.</p> <p>Mais surtout, vous pourrez également acheter des packs de clés en quantité variable au magasin, dans la section Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbOct2017"><![CDATA[Bonne chance !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxNov2017"><![CDATA[Découvrez les designs de drones]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxNov2017"><![CDATA[Des drones désirables]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxNov2017"><![CDATA[Donnez-leur un nouveau look. La Boîte Apoc contient un tout nouvel ensemble de designs de drones Diminisher à gagner, en plus de tous les designs habituels. Elle inclut désormais : <ul> <li>Design de drone Argon Diminisher</li> <li>Design de drone Lava Diminisher</li> <li>Design de drone Legend Diminisher</li> </ul> <br /><br />Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles auprès des Saimons et Mordons (Résidus), des PNJ pirates, des Interceptors aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GG (Schisme).<br /><br />Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Autrement, des packs de 5 à 155 clés sont disponibles dans le magasin.<p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxNov2017"><![CDATA[Délicieux Diminishers]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxDec2017"><![CDATA[Dividende de drone]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxDec2017"><![CDATA[Alerte apocalypse !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxDec2017"><![CDATA[Démarrez la saison avec une toute nouvelle Boîte Apoc, qui contient désormais les designs Goliath-X, un ensemble de peintures classiques pour ce vaisseau Premium. En plus des designs habituels, la Boîte Apoc inclut aussi : <ul> <li>Design de drone Argon Goliath-X</li> <li>Design de drone Lava Goliath-X</li> <li>Design de drone Legend Goliath-X</li> </ul> <br /><br />Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles auprès des Saimons et Mordons (Résidus), des PNJ pirates, des Interceptors aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GG (Schisme).<br /><br />Pour confectionner 1 clé, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Autrement, des packs de 5 à 155 clés sont disponibles dans le magasin.<p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxDec2017"><![CDATA[Grand Goliaths!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianNov2017"><![CDATA[Choisissez l'obsidienne]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianNov2017"><![CDATA[Diminuez les probabilités]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianNov2017"><![CDATA[Mettez-vous dans l'esprit du moment avec de superbes cadeaux, et retrouvez de toutes nouvelle peintures Diminisher dans les boîtes d'obsidienne. Chaque boîte contient un cadeau, et vous aurez une chance de récupérer l'une des nouvelles récompenses suivantes : <ul> <li>Design de vaisseau Lava Diminisher</li> <li>Design de vaisseau Argon Diminisher</li> <li>Design de vaisseau Legend Diminisher</li> </ul> Vous trouverez les boîtes de butin d'obsidienne sur toutes les cartes normales et vous pourrez fabriquer les micropuces !<br /><br /> Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles de la part de toutes les sortes de Saimon et Mordon (Résidus), des PNJ Pirates des intercepteurs aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GGs (Schisme).<br /><br /> Pour confectionner 1 micropuce, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Note : la recette d'assemblage, les boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant une durée limitée, alors commencez à les traquer dès maintenant !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianNov2017"><![CDATA[Douce obsidienne]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbNov2017"><![CDATA[Le meilleur, et de loin !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbNov2017"><![CDATA[Super peintures R.E.X.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbNov2017"><![CDATA[Soyez parmi les premiers à remporter l'une des nouvelles peintures de R.E.X. Diminisher dans les boîtes de butin rouge et bleu. Chaque boîte vous donne une chance d'obtenir : <ul> <li>Designs R.E.X. Lava Diminisher</li> <li>Designs R.E.X. Argon Diminisher</li> <li>Designs R.E.X. Legend Diminisher</li> </ul> <p>Vous trouverez les boîtes de butin sur les cartes, et vous pourrez fabriquer les clés de butin rouge et bleu dans l'Assemblage à partir des éléments suivants :</p> <p><strong>Rouge</strong></p> <ul> <li>10 Résidus</li> <li>5 Aurus</li> <li>3 Schismes</li> </ul> <p><strong>Bleu</strong></p> <ul> <li>20 Résidus</li> <li>10 Aurus</li> <li>5 Schismes</li> </ul> <p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.</p> <p>Vous trouverez les Résidus auprès des Saimons et Mordons, l'Aurus auprès de tous les PNJ pirates et les Schismes en tant que récompense pour les GG.</p> <p>Mais surtout, vous pourrez également acheter des packs de clés en quantité variable au magasin, dans la section Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbNov2017"><![CDATA[Obtenez le meilleur !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianDec2017"><![CDATA[Le temps de l'obsidienne]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianDec2017"><![CDATA[Des designs d'enfer]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianDec2017"><![CDATA[Cette saison nous apporte du Goliath-X en folie, puisque les boîtes d'obsidienne contiennet désormais de nouvelles peintures classiques. Chaque boîte contient un cadeau, et vous aurez une chance de récupérer l'une des nouvelles récompenses suivantes : <ul> <li>Design de vaisseau Legend Tartarus</li> <li>Design de vaisseau Argon Goliath-X</li> <li>Design de vaisseau Lava Mimesis</li> </ul> Vous trouverez les boîtes de butin d'obsidienne sur toutes les cartes normales et vous pourrez fabriquer les micropuces !<br /><br /> Les ressources de confection sont disponibles en tant que trouvailles de la part de toutes les sortes de Saimon et Mordon (Résidus), des PNJ Pirates des intercepteurs aux Battle rays (Aurus) et en tant que récompenses garanties pour tous les GGs (Schisme).<br /><br /> Pour confectionner 1 micropuce, il vous faut 20 Résidus, 10 Aurus et 5 Schismes.<br /><br /> Note : la recette d'assemblage, les boîtes de butin d'obsidienne et les trouvailles de Schisme ne sont disponibles que pendant une durée limitée, alors commencez à les traquer dès maintenant !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianDec2017"><![CDATA[Les animaux sont nos amis !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbDec2017"><![CDATA[SuR.E.X.citation]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbDec2017"><![CDATA[R.E.X. président]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbDec2017"><![CDATA[Avec une chance de remporter les incroyables peintures R.E.X. Goliath-X, ne passez pas à côté des boîtes de butin bleu et rouge. Chaque boîte vous permet de remporter une peinture, ou d'autres surprises ! <ul> <li>Designs Lava Diminisher et Goliath-X R.E.X.</li> <li>Designs Argon Diminisher et Goliath-X R.E.X.</li> <li>Designs Legend Diminisher et Goliath-X R.E.X.</li> </ul> <p>Vous trouverez les boîtes de butin sur les cartes, et vous pourrez fabriquer les clés de butin rouge et bleu dans l'Assemblage à partir des éléments suivants :</p> <p><strong>Rouge</strong></p> <ul> <li>10 Résidus</li> <li>5 Aurus</li> <li>3 Schismes</li> </ul> <p><strong>Bleu</strong></p> <ul> <li>20 Résidus</li> <li>10 Aurus</li> <li>5 Schismes</li> </ul> <p>La liste complète du contenu des boîtes est disponible sur votre forum.</p> <p>Vous trouverez les Résidus auprès des Saimon et Mordon, l'Aurus auprès de tous les PNJ pirates et les Schismes en tant que récompense pour les GG.</p> <p>Mais surtout, vous pourrez également acheter des packs de clés en quantité variable au magasin, dans la section Extras.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbDec2017"><![CDATA[Le meilleur, et de loin]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxJan2018"><![CDATA[Drone Desires]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxJan2018"><![CDATA[Another Apocalypse]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxJan2018"><![CDATA[Celebrate the New Year with a classic set of Drone Desigsn in the Apoc Box. With many legend and rare designs to get!<br /><br />Crafting materials are available as drops from Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />To craft 1 key you need 20 Scrap, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br /> Alternatively, packs of 5 to 155 keys are available in the shop.<p>The full list of box contents can be found on your forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxJan2018"><![CDATA[Get lucky!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbJan2018"><![CDATA[Classic Red and Blue]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbJan2018"><![CDATA[P.E.T. Treats]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbJan2018"><![CDATA[Get in the New Year spirit, with a chance to gain a rare or legendary P.E.T. Design with Red and Blue Booty! Each one giving you a chance to win a new skin or other great rewards.<br /><br /><br /><br />Crafting materials are available as drops from Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />To craft <strong>1 Red key</strong> you need 10 Scrap, 5 Aurus and 3 Schism.<br /><br /> <br /><br />To craft <strong>1 Blue key</strong> you need 20 Scrap, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br /> Alternatively, packs of keys are available in the shop, under Extras.<p>The full list of box contents can be found on your forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbJan2018"><![CDATA[Classic Designs]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianJan2018"><![CDATA[Obsidian Designs]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianJan2018"><![CDATA[Engaging Skins]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianJan2018"><![CDATA[With the New Year we've got some classic designs in the Obsidian Box. With a selection of other great prizes to win too.<br /><br />You can discover Obsidian Booty Boxes on all normal maps and you can craft the Microchips too!<br /><br />		
	Crafting materials are available as drops from all types of Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />		
	To craft 1 microchip you need 20 Scrapium, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br />
	Note: The Assembly recipe, the Obsidian Booty Boxes and the Schism drops are only available for a limited period so hunt them down now!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianJan2018"><![CDATA[A different guise!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Week-end de récompenses spéciales dans les portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd1"><![CDATA[De l'action à n'en plus finir dans les portails intergalactiques et encore plus de récompenses !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd1"><![CDATA[Nos techniciens ont trouvé un moyen de faire apparaître des récompenses supplémentaires dans 4 portails intergalactiques différents. Elles ne restent que pendant 24 heures, et on ne sait jamais vraiment de quelles récompenses supplémentaires il s'agit tant qu'un brave pilote n'est pas allé vérifier sur place.<br /><br /> Aurez-vous le courage de terminer l'un de ces portails et aider ainsi nos chercheurs à vous assurer des récompenses encore plus avantageuses ? Vous avez jusqu'à ce soir minuit !<br /><br /> <ul> <li><strong>Portail Delta : pack Design de vaisseau</strong></li> <li><strong>Portail Epsilon : le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong></li> <li><strong>Portail Streuner : pack surprise Goliath</strong></li> <li><strong>Portail Lambda : le bonheur du collecteur - Mirage et Enigma</strong></li></ul> <strong>Contenu des packs</strong> Vous avez une chance de gagner <strong>l'une</strong> des récompenses suivantes dans le pack correspondant : <ul> <li><strong>Pack Design de vaisseau</strong> : un LF-4 ou 10 000 UCB-100</li> <li><strong>De superbes drones</strong> : designs de drones Havoc, Hercules, Demon Élite, ou Silver Demon</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong> : un design de drone Chimera ou Phantom (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 designs Phantom rouges + 1 design Chimera rouge</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Mirage et Enigma </strong> : un design de drone Mirage ou Enigma (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 designs Enigma orange + 1 design Mirage orange</li> <li><strong>Pack surprise Goliath</strong> : un design Centaure, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher ou Surgeon pour Goliath. (N'oubliez pas que si vous possédez déjà l'un de ces designs, vous ne recevrez pas un design identique.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Tirez le meilleur des portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Week-end de récompenses spéciales dans les portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd2"><![CDATA[De l'action à n'en plus finir dans les portails intergalactiques et encore plus de récompenses !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd2"><![CDATA[Nos techniciens ont trouvé un moyen de faire apparaître des récompenses supplémentaires dans 4 portails intergalactiques différents. Elles ne restent que pendant 24 heures, et on ne sait jamais vraiment de quelles récompenses supplémentaires il s'agit tant qu'un brave pilote n'est pas allé vérifier sur place.<br /><br /> Aurez-vous le courage de terminer l'un de ces portails et aider ainsi nos chercheurs à vous assurer des récompenses encore plus avantageuses ? Vous avez jusqu'à ce soir minuit !<br /><br /> <ul><li><strong>Portail Delta : pack surprise Goliath</strong></li> <li><strong>Portail Epsilon : de superbes drones</strong></li> <li><strong>Portail Streuner : pack Design de vaisseau</strong></li> <li><strong>Portail Lambda : le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong></li></ul> <strong>Contenu des packs</strong> Vous avez une chance de gagner <strong>l'une</strong> des récompenses suivantes dans le pack correspondant : <ul> <li><strong>Pack Design de vaisseau</strong> : un LF-4 ou 10 000 UCB-100</li> <li><strong>De superbes drones</strong> : designs de drones Havoc, Hercules, Demon Élite, ou Silver Demon</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong> : un design de drone Chimera ou Phantom (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 designs Phantom rouges + 1 design Chimera rouge</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Mirage et Enigma </strong> : un design de drone Mirage ou Enigma (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 designs Enigma orange + 1 design Mirage orange</li> <li><strong>Pack surprise Goliath</strong> : un design Centaure, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher ou Surgeon pour Goliath. (N'oubliez pas que si vous possédez déjà l'un de ces designs, vous ne recevrez pas un design identique.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Tirez le meilleur des portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Week-end de récompenses spéciales dans les portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd3"><![CDATA[De l'action à n'en plus finir dans les portails intergalactiques et encore plus de récompenses !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd3"><![CDATA[Nos techniciens ont trouvé un moyen de faire apparaître des récompenses supplémentaires dans 4 portails intergalactiques différents. Elles ne restent que pendant 24 heures, et on ne sait jamais vraiment de quelles récompenses supplémentaires il s'agit tant qu'un brave pilote n'est pas allé vérifier sur place.<br /><br /> Aurez-vous le courage de terminer l'un de ces portails et aider ainsi nos chercheurs à vous assurer des récompenses encore plus avantageuses ? Vous avez jusqu'à ce soir minuit !<br /><br /> <ul><li><strong>Portail Delta : de superbes drones</strong></li> <li><strong>Portail Epsilon : pack surprise Goliath</strong></li> <li><strong>Portail Streuner : le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong></li> <li><strong>Portail Lambda : le bonheur du collecteur - Mirage et Enigma</strong></li></ul> <strong>Contenu des packs</strong> Vous avez une chance de gagner <strong>l'une</strong> des récompenses suivantes dans le pack correspondant : <ul> <li><strong>Pack Design de vaisseau</strong> : un LF-4 ou 10 000 UCB-100</li> <li><strong>De superbes drones</strong> : designs de drones Havoc, Hercules, Demon Élite, ou Silver Demon</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong> : un design de drone Chimera ou Phantom (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 designs Phantom rouges + 1 design Chimera rouge</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Mirage et Enigma </strong> : un design de drone Mirage ou Enigma (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 designs Enigma orange + 1 design Mirage orange</li> <li><strong>Pack surprise Goliath</strong> : un design Centaure, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher ou Surgeon pour Goliath. (N'oubliez pas que si vous possédez déjà l'un de ces designs, vous ne recevrez pas un design identique.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Tirez le meilleur des portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Week-end de récompenses spéciales dans les portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd4"><![CDATA[De l'action à n'en plus finir dans les portails intergalactiques et encore plus de récompenses !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd4"><![CDATA[Nos techniciens ont trouvé un moyen de faire apparaître des récompenses supplémentaires dans 4 portails intergalactiques différents. Elles ne restent que pendant 24 heures, et on ne sait jamais vraiment de quelles récompenses supplémentaires il s'agit tant qu'un brave pilote n'est pas allé vérifier sur place.<br /><br /> Aurez-vous le courage de terminer l'un de ces portails et aider ainsi nos chercheurs à vous assurer des récompenses encore plus avantageuses ? Vous avez jusqu'à ce soir minuit !<br /><br /> <ul><li><strong>Portail Delta : le bonheur du collecteur</strong> - Chimera et Phantom</li> <li><strong>Portail Epsilon : le bonheur du collecteur</strong> - Mirage et Enigma </li> <li><strong>Portail Streuner : de superbes drones</strong></li> <li><strong>Portail Lambda : le bonheur du collecteur</strong> - Chimera et Phantom</li></ul> <strong>Contenu des packs</strong> Vous avez une chance de gagner <strong>l'une</strong> des récompenses suivantes dans le pack correspondant : <ul> <li><strong>Pack Design de vaisseau</strong> : un LF-4 ou 10 000 UCB-100</li> <li><strong>De superbes drones</strong> : designs de drones Havoc, Hercules, Demon Élite, ou Silver Demon</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Chimera et Phantom</strong> : un design de drone Chimera ou Phantom (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 designs Phantom rouges + 1 design Chimera rouge</li> <li><strong>Le bonheur du collecteur - Mirage et Enigma </strong> : un design de drone Mirage ou Enigma (rouge, orange ou vert), ou bien un pack de 10 designs Enigma orange + 1 design Mirage orange</li> <li><strong>Pack surprise Goliath</strong> : un design Centaure, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher ou Surgeon pour Goliath. (N'oubliez pas que si vous possédez déjà l'un de ces designs, vous ne recevrez pas un design identique.) </li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Tirez le meilleur des portails intergalactiques !</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgDblRewards"><![CDATA[<b>Récompenses doublées dans tous les portails intergalactiques</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgDblRewards"><![CDATA[Aujourd’hui, doublez vos récompenses en terminant un portail intergalactique !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgDblRewards"><![CDATA[Nos techniciens ont réussi à débloquer un moyen de récupérer encore plus de récompenses en terminant n'importe quel portail intergalactique. Vous n'avez que peu de temps pour en profiter, à minuit il sera trop tard. Alors tirez profit de cette opportunité, lancez-vous à l'assaut de quelques portails, et doublez votre butin !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgDblRewards"><![CDATA[Les récompenses c'est bien, mais en double c'est encore mieux !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newBestSubs"><![CDATA[<b>Packs Premium et boîtes bonus doubles à prix réduit toute la journée</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newBestSubs"><![CDATA[Achetez aujourd'hui et faites D’ÉNORMES économies !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newBestSubs"><![CDATA[Réductions époustouflantes sur les packs Premium et les boites bonus doubles pour quelques heures seulement ! Alors allez vite jeter un œil dans le magasin et trouvez l'offre qui vous permettra de passer un nouveau cap !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newBestSubs"><![CDATA[Pour tout savoir sur les avantages Premium, rendez-vous dans le magasin !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newXsr"><![CDATA[Vous contre la galaxie]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newXsr"><![CDATA[De grandes batailles et des missions épiques vou attendent dans Réfractions !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newXsr"><![CDATA[P G Harris (docteur ès philosophie) a touvé un moyen de stabiliser Réfractions, la région de l'espace découverte récemment. Pénétrez cet espace et affrontez des pilotes venant de toute la galaxie dans d'intenses combats ou prouvez votre valeur en accomplissant d'épiques missions. Cherchez le logo triangulaire dans le jeu pour mettre vos compétences à l'épreuve ! <ul> <li>Affrontez des pilotes de tous les serveurs sur un terrain neutre</li> <li>Les quêtes sont désormais disponibles en permanence</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newXsr"><![CDATA[Rendez-vous sur votre forum habituel pour consulter la FAQ détaillée. Que l'univers tremble à l'évocation de votre nom.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newSocialChannels"><![CDATA[Rejoignez l'univers toujours plus vaste de DarkOrbit !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newSocialChannels"><![CDATA[Interagissez avec des pilotes du monde entier !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newSocialChannels"><![CDATA[Venez grossir les rangs de notre réseau de pilotes en pleine expansion et profitez de tout ce que DarkOrbit a de meilleur à vous offrir. Faites un saut sur notre serveur Discord pour discuter en direct avec d'autres joueurs et surtout des membres de l'équipe des développeurs. <ul> <li><b>Discord -</b><a href="https://discord.gg/TBdPjur">L'un des nôtres, l'un des nôtres</a></li> <li><b>Facebook -</b><a href=" https://www.facebook.com/darkorbit/ ">Inscrivez-vous</a></li> <li><b>YouTube -</b><a href="https://www.youtube.com/channel/UCsg9mtaQa9KI9RAg3B3BhYA ">Cliquez sur souscrire</a></li> <li><b>Twitter -</b><a href="https://twitter.com/darkorbit?lang=en">@darkorbit</a></li> <li><b>Twitch</b> <a href="https://www.twitch.tv/darkorbit">Diffusions en direct</a></li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newSocialChannels"><![CDATA[Et n'oubliez pas de consulter également votre forum local. On se retrouve en orbite !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Tout le meilleur d'un pack Premium]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Passez Premium ! L'outil indispensable des pilotes ambitieux : dominez tout l'univers !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !
    <br /><br />
Passez à l'étape suivante de votre carrière de pilote de l'espace et rejoignez le cercle exclusif des abonnés Premium.
	<br /><br />
[DEEPLINK]Passez votre compte au statut Premium[/DEEPLINK] pour bénéficier de ces incroyables avantages :
<br /><br />
<ul>
<il>Réparation de vaisseau gratuite n'importe où !</il> 
	<il>Réparation de R.E.X. gratuite !</il>
	<il>-50 % sur les réparations de drones !</il>
	<il>-50 % du temps de rechargement des roquettes !</il>
	<il>-5 % sur tous les objets Uridium !</il>
	<il>Déconnexion en 5 secondes !</il>
	<il>+100 % d'efficacité du robot de réparation !</il>
	<il>Auto-raffinage des ressources !</il>
	<il>Accès à tous les avantages radars CPU !</il>
	<il>500 unités d'espace de soute en plus !</il>
	<il>2 Barres d'Action supplémentaires !</il>
	</ul>
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_seasonMarch2016"><![CDATA[Début de saison UBA]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_seasonMarch2016"><![CDATA[Nouvelle saison – Nouveaux défis – Nouvelles récompenses]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_seasonMarch2016"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !
        <br /><br /> La nouvelle saison UBA a démarré aujourd'hui !
Entrez dans la course et remportez autant de victoires que possible dans l'arène UBA JcJ pour vous placer dans le Top 3 et peut-être gagner des prix de grande valeur : <ol> <li>1ère place</li> <ul> <li>10 Designs de drone Blue Skull</li> <li>10 Designs de drone Red Skull</li> <li>10 Designs de drone Green Skull</li> </ul> <li>2ème place</li> <ul> <li>5 Designs de drone Blue Skull</li> <li>5 Designs de drone Red Skull</li> <li>5 Designs de drone Green Skull</li> </ul> <li>3ème place</li> <ul> <li>2 Designs de drone Blue Skull</li> <li>2 Designs de drone Red Skull</li> <li>2 Designs de drone Green Skull</li> </ul> </ol> Pour plus d'informations sur les saisons UBA, les titres que vous pouvez remporter et les prix standards de la 1ère à la 50ème place, rendez-vous sur la <a href="http://fr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/106384/">FAQ des saisons UBA sur les forums de DarkOrbit</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_seasonMarch2016"><![CDATA[Bonne chasse, pilote !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Vente de Clés de butin bleu et rouge]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Économisez <strong>30 %</strong> en achetant des Clés de butin maintenant</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Bonjour, pilotes de l'espace !
        <br /><br /> Faites aujourd'hui l'affaire du siècle.<br /><br /> <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Offrez-vous les packs normaux et XL de Clés de butin rouges <strong>et</strong> bleus grâce à la remise de 30 %</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Consultez dès maintenant les offres dans le magasin.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_priceIncreaseSales"><![CDATA[Get Ready for Action!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_priceIncreaseSales"><![CDATA[Special package sale from September 13th to 15th 2016]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_priceIncreaseSales"><![CDATA[Attention Space Pilots!<br /><br />Battling hordes of vicious enemies quickly drains your ammunition and depletes your defenses. Give yourself the fighting edge, with our selection of excellent packs.<br /><br />Available now! 
	<strong>Parasite Pack</strong>
			<ul>
				<li>2000x PIB-100</li>
				<li>2000x RSB-75</li>
				<li>2x DMG-BO2</li>
				<li>20x ACM-1</li>
			</ul>
		<strong>Anti-Poison Pack</strong>
			<ul>
				<li>2x ANTI-Z1XL</li>
				<li>2x SHD-BO2</li>
				<li>100x EMP-01</li>
				<li>2x CLO4K</li>
			</ul>
		<strong>Poison Pack</strong>
			<ul>
				<li>40x R-IC3</li>
				<li>40x DCR-250</li>
				<li>100x SLM-01</li>
				<li>20x IM-01</li>
				<li>2x CLO4K-XL</li>
			</ul>
		<strong>Deluxe Pack</strong>
			<ul>
				<li>10000x PIB-100</li>
				<li>200x DCR-250</li>
				<li>200x R-IC3</li>
				<li>200x IM-01</li>
				<li>4x CLO4K-XL</li>
				<li>20x ANTI-Z1X1</li>
				<li>100x EMP-01</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 10 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 10 hours</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack Pro</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 24 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 24 hours</li>
				<li>1x Honor booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Honor booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 02 - 10 hours</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack Deluxe</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 24 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 24 hours</li>
				<li>1x Honor booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Honor booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1 week Advantage pack</li>
			</ul>
	Fight valiantly!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_priceIncreaseSales"><![CDATA[Offer available on Russian Instances 1-6 only.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_HitacAssault"><![CDATA[Assaut Hitac]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_HitacAssault"><![CDATA[Expulsez les extraterrestres !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_HitacAssault"><![CDATA[Les Hitac envahissent à nouveau les territoires humains et y sèment le chaos, des hordes d'extraterrestres sur les talons. Convainquez tout ce beau monde de partir pour laisser sa place à l'humanité. Agissez directement ou réalisez des missions éprouvantes pour le compte de HULL. <br /><br />Un défi épique vous attend !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_HitacAssault"><![CDATA[Ripostez du tac Hitac !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Boîtes de butin abondant]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Dix fois le butin !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Vous aimez trouver des Boîtes de butin ! C'est pourquoi nous avons augmenté définitivement leur nombre dans toutes les cartes de 100 %.<br /><br />Soit dix fois plus de butins, et énormément d'opportunités de tomber sur les plus précieux.<br /><br />Et les clés ? Justement, nous avons aussi ajouté des packs intermédiaires de clés avec des réductions massives de 75 à 80 % par rapport au package commun basique. <ul> <li>Les clés de butin vert sont désormais disponibles dans les packs de 1 320 et de 5 000 clés</li> <li>Les clés de butin rouge sont disponibles dans les fragments de 300 et de 1 000 clés</li> <li>Les clés de butin bleu sont offertes avec 200 et 660 clés par pack</li> <li>Les clés du M.A.S.Q.U.E. peuvent être achetées en packs de 1 320 et de 5 000 clés</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newBootyKeyPackages"><![CDATA[<strong>Indication</strong> : les packages de clés rouge, bleu et du M.A.S.Q.U.E. seront proposés au cours des événements associés.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newHardwarePackages"><![CDATA[Avide de matériel ? Ajout de super nouveaux Packs !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newHardwarePackages"><![CDATA[Le nouveau Pack "Ingénieur" répond à tous vos désirs de confection.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newHardwarePackages"><![CDATA[La confection et l'assemblage, c'est là que ça se passe ! Tandis que de nouvelles recettes sont ajoutées, collecter des ressources est devenu la nouvelle récréation de tous les meilleurs pilotes. Pour satisfaire ce désir, nous avons ajouté quelques précieux packs de matériels à la section paiement.<br /><br />En plus des package existants "Composant" et "Matériel de départ", nous offrons maintenant : <br /><br /><strong>Le Pack “Ingénieur Expert”</strong>
<ul>
<li>15 Câbles haute-fréquence</li>
<li>10 Boîtiers nano</li>
<li>10 Liaisons prismatiques</li>
<li>8 Condensateurs nano</li>
<li>6 Processeurs hybrides</li>
<li>6 Micro-transistors</li>
</ul>
<strong>Le Pack “Ingénieur Exceptionnel”</strong>
<ul>
<li>30 Câbles haute-fréquence</li>
<li>15 Boîtiers nano</li>
<li>15 Liaisons prismatiques</li>
<li>15 Condensateurs nano</li>
<li>15 Processeurs hybrides</li>
<li>15 Micro-transistors</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newHardwarePackages"><![CDATA[Bonne confection !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_UBAMatch2016"><![CDATA[Ultimate Battle Arena – Mise à jour pour Trouver des joueurs]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_UBAMatch2016"><![CDATA[Nous avons affiné la fonction Trouver des joueurs de l'Ultimate Battle Arena pour que vous puissiez jouer plus équitablement !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_UBAMatch2016"><![CDATA[Bonjour, Pilotes chevronnés !<br /><br />Nous avons affiné la fonction Trouver des joueurs de l'Ultimate Battle Arena (UBA) pour que vous puissiez jouer plus équitablement !<br /><br />Désormais, l'équipement installé dans vos emplacements de vaisseaux joue un rôle prépondérant dans le choix de votre adversaire. <br /><br />Le système réduit aussi la probabilité d'avoir une correspondance avec un même adversaire plusieurs fois d'affilée. Ce qui vous donne un éventail plus large d'adversaires différents pour vous défier dans l'UBA.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_UBAMatch2016"><![CDATA[Montrez aux autres qui est le boss de l'arène !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_priceIncrease2017"><![CDATA[Powerful Vibes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_priceIncrease2017"><![CDATA[What a rush!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_priceIncrease2017"><![CDATA[Hey Pilots!<br /><br />Some excellent packs have come onto the market for a limited time, with a fine selection of resources for those who want to get an edge!. Choose between the Advantage Power Pack, Shroud Power Pack and Rising Power Pack and make your enemies float home.<br /><br />Get them all, before the offer ends!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_priceIncrease2017"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_februarySales_MS1"><![CDATA[La finesse des designs]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_februarySales_MS1"><![CDATA[Superbes économies sur les packs de designs pour trois vaisseaux !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_februarySales_MS1"><![CDATA[La première vente de packs de février a commencé !<br /><br />Les techniciens ont mis au point des packs de superbes designs pour le Venom, le Solace et l'Aegis Elite. Ces packs vous permettent de donner une fière allure à votre vaisseau pour un prix défiant toute concurrence. <br /><br />Les détenteurs du Venom pourront ainsi profiter des designs Blaze, Arctic et Ocean ; les détenteurs du Solace, des designs Blaze et Ocean, et les détenteurs de l'Aegis Elite, des designs Ocean, Blaze et Poison, pour leur vaisseau, leur R.E.X. et 10 drones.<br /><br />L'offre du moment : <ul> <li>Venom - Packs de designs Blaze, Arctic et Ocean</li> <li>Solace - Packs de designs Blaze et Ocean</li> <li>Aegis Elite - Ocean, Blaze et Poison</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_februarySales_MS1"><![CDATA[Si vous voulez changer de style, prenez le temps d'admirer la finesse des designs !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_februarySales_MS2"><![CDATA[Des évolutions dynamiques rajeunissent les classiques]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_februarySales_MS2"><![CDATA[Découvrez les nouvelles versions renforcées de deux classiques !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_februarySales_MS2"><![CDATA[Dernières nouvelles des ateliers de Ganymède !<br /><br />Laissez-nous vous présenter :<br /><br /> <strong>Le Yamato Ronin</strong> <em>Devenez le guerrier solitaire de la bande !</em> Caractéristiques : <ul> <li>Vitesse 260</li> <li>200 000 PV</li> <li>8 emplacements de laser</li> <li>12 emplacements de générateur</li> <li>2 emplacements supplémentaires</li> <li>Compétence Mode voyage</li> </ul> <strong> Le Defcom Raven</strong> <em>Foncez sur votre proie !</em> Caractéristiques : <ul> <li>Vitesse 340</li> <li>187 500 PV</li> <li>12 emplacements de laser</li> <li>8 emplacements de générateur</li> <li>2 emplacements supplémentaires</li> <li>Compétence Camouflage ultime</li> </ul> Et ce n'est pas tout !<br /><br />Des packs de designs Pusat et Spectrum attendent également les heureux pilotes de ces vaisseaux. Ils contiennent les designs Blaze, Ocean et Poison pour votre vaisseau, votre R.E.X. et 10 drones.<br /><br />L'offre du moment : <ul> <li>Yamato Ronin</li> <li>Defcom Raven</li> <li>Packs de designs Pusat et Spectrum pour vaisseau, R.E.X. et drones : Blaze, Ocean et Poison</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_februarySales_MS2"><![CDATA[Le moment n'a jamais été aussi propice pour prendre votre envol !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_hatchingOut"><![CDATA[Éclosion imminente]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_hatchingOut"><![CDATA[Prenez garde aux HITAC !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_hatchingOut"><![CDATA[Une infection se propage. Elle s'attaque au genre humain. Remontez à la source de l'infection, fabriquez de nouveaux vaisseaux puissants et préparez-vous à une guerre imminente ! Au cours de cet événement, des HITAC infectés survoleront différentes cartes et produiront des œufs-I. Chers pilotes, arrêtez la propagation et aidez la recherche en collectant ces œufs-I ainsi que les objets qu'ils renferment. Vos efforts seront généreusement récompensés, vous pourrez entre autres recevoir les cristaux rares nécessaires à la fabrication des nouveaux et puissants LF-4 améliorés ! Cet événement servira également à présenter les vaisseaux Mimesis G-Cyborg et Hammerclaw ! Ces trois vaisseaux radicalement différents raviront les pilotes les plus chevronnés ! Préparez-vous, il va y avoir de l'action ! <strong>Récapitulation</strong> <ul> <li>FAQ complète disponible sur votre forum</li> <li>Nouvelle série de quêtes quotidiennes et hebdomadaires avec tranches de niveaux</li> <li>Du Bifenon, du Kyhalon, du Tetrathrin et des LF-4 figurent parmi les récompenses disponibles</li> <li>3 nouveaux vaisseaux à fabriquer</li> <li>Nouvelle histoire qui se déroulera sur plusieurs événements</li> <li>Présentation d'une nouvelle fenêtre de progression d'événement</li> </UL>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_hatchingOut"><![CDATA[Serait-ce un aperçu du futur ?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ubaFeb2017"><![CDATA[L'Ultimate Battle Arena est de retour !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ubaFeb2017"><![CDATA[Serez-vous le champion de l'arène ?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ubaFeb2017"><![CDATA[Venez mettre vos talents à l'épreuve avec l'Ultimate Battle Arena. Livrez-vous à des matchs à 1 contre 1 endiablés, engrangez des points d'arène et frayez-vous une place parmi le top 50 pour prétendre à des récompenses à la fin de la saison. Les récompenses disponibles incluent désormais les cristaux rares nécessaires à la fabrication des puissants LF-4 améliorés. Consultez la FAQ détaillée et la liste des récompenses actualisée sur votre forum habituel. Parviendrez-vous à obtenir la médaille d'or ? Cette saison s'étend du 10 au 31 mars. <strong>Récapitulation</strong> <ul> <li>FAQ complète disponible sur votre forum</li> <li>Bifenon, Kyhalon et Tetrathrin disponibles en tant que récompenses</li> </UL>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ubaFeb2017"><![CDATA[La chance sourit aux audacieux !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_easterBonus2017"><![CDATA[Venez découvrir votre cadeau du printemps !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_easterBonus2017"><![CDATA[Un bonus de connexion du printemps et bien plus !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_easterBonus2017"><![CDATA[L'équipe de DarkOrbit souhaite à tous les pilotes un joyeux week-end de printemps ! Pour vous remercier de votre fidélité, nous avons mis en place un bonus de connexion, mis de côté depuis votre inscription.<br /><br />Ce pack comprend 1 semaine d'abonnement Premium, 500 mines ACM et 5 000 unités de Xenomit. Et ce n'est pas tout ! Nous vous proposons également une remise ponctuelle de 15 % sur vos achats. Pour en profiter, saisissez le code EASTER17 au moment de payer.<br /><br />Le bonus de connexion et le code promo sont valables du 13 au 17 avril <ul> <li>Code promo EASTER17</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_easterBonus2017"><![CDATA[Bon jeu !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateHunt2017"><![CDATA[Chasse aux pirates]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_pirateHunt2017"><![CDATA[Attaquez les pirates et dérobez leur butin !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateHunt2017"><![CDATA[Alors que certaines franges de l'humanité commencent à s'effondrer, des pirates pillent nos avant-postes.<br /><br />Prenez les armes et affrontez-les en combat à mort ; vous deviendrez ainsi un destructeur de la chasse aux pirates ! Vous aiderez votre clan, sauverez l'humanité et éliminerez la vermine de la galaxie. Grâce à l'abonnement Premium, vous pourrez recevoir des LF-4 améliorés en récompense et bien d'autres choses.<br /><br />L'heure est au combat !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_pirateHunt2017"><![CDATA[Sauvez l'humanité !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Zone de quarantaine permanente]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Défiez l'ennemi !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Pilotes, nous avons eu confirmation que la faille de la zone de quarantaine est stabilisée, le risque de propagation de l'infection est donc avéré. L'heure de la lutte pour la sauvegarde de l'humanité a sonné !<br /><br />Avec des boosters qui ne se consument qu'en jouant, des récompenses supplémentaires et un jackpot potentiel pour tous ceux qui vaincront le Gygerim Overlord, il est temps de reprendre du service !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Enrayez l'infection !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spartanDrone"><![CDATA[Les drones Spartiates sont arrivés]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spartanDrone"><![CDATA[Fabriquez le vôtre dès aujourd'hui !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spartanDrone"><![CDATA[Les techniciens continuent à faire des progrès : ils viennent de découvrir comment fabriquer un nouveau drone surpuissant. Vous pouvez fabriquez des drones Spartiates à partir de drones Hercules et de designs Havoc associés à des cristaux Schismes, vous bénéficierez ainsi d'un sérieux boost de dégâts, de bouclier et de PV. <ul> <li>FAQ complète disponible sur votre forum local</li> <li>Plan de construction des Spartiates accessible en terminant le portail Chronos</li> <li>Chances de récupérer des drones Havoc au portail Zêta augmentées</li> <li>Chances de récupérer des drones Hercules au portail Kappa augmentées</li> <li>Le plan de construction des Spartiates ne sera disponible qu'une fois récupéré et restera de manière permanente dans votre Assemblage</li> </ul><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spartanDrone"><![CDATA[Ne pliez face à aucun ennemi !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Aubaine du calendrier solaire !]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Aubaine sur les butins !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Ouvrez toutes les fenêtres du calendrier solaire et recevez une sélection de récompenses exceptionnelles comme de l'huile-Indoctrine, du Tetrathrin.<br /><br />Connectez-vous tous les jours, ouvrez une nouvelle fenêtre et découvrez votre récompense du jour. Si vous oubliez un jour, vous passerez à côté de la récompense associée, alors pensez bien à venir tous les jours récupérer ce qui vous revient.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Une récompense tous les jours !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[2017 Ramazan Ayı Takvimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Ramazan bereketiyle geldi. 24 gün boyunca çeşitli  hediye ekipman ve malzemelerin  yer alacağı  Ramazan ayına özel takvim sizlerle.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Güneş Takvimindeki her bir kapıyı aç ve Indoctrine Oil, Tetrathrin ve bir HiperPlazmoit LF-4 dahil çeşitli, olağanüstü ganimetleri kazan. <br /><br />Her gün oyuna gir, yeni bir pencere aç ve hangi ödülü kazandığını öğren. Bir günü kaçırırsan o günün ödülünü de kaçıracaksın; bu yüzden her gün uğrayarak kampanyadan yararlanman senin için iyi olur.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Tüm oyuncularımıza Hayırlı Ramazanlar diliyoruz.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_vortexTerror2017"><![CDATA[Vortex de la terreur]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_vortexTerror2017"><![CDATA[Affrontez vos plus grandes peurs !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_vortexTerror2017"><![CDATA[Pilote, êtes-vous prêt à surmonter un nouveau défi ? Le Vortex de la terreur est à nouveau ouvert et l'humanité est en danger !<br/><br />Facilitez-vous la tâche en accomplissant des missions pour Nyx, plongez au cœur du redoutable Vortex de la terreur et affrontez les ennemis qui s'y trouvent, tandis que le Revenant Slender cherche à infiltrer le monde des humains pour se repaître de leurs âmes.<br/><br />Êtes-vous prêt à affronter le monde des cauchemars ? Bien sûr que vous l'êtes !]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_vortexTerror2017"><![CDATA[Entrez dans la tempête !]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
</resource>
